{
    "tweets": [{
        "id": 911649905357160448,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:54:09 +0000 2017",
        "user": "PelonGomis",
        "text": "Definitivamente los a\u00f1os m\u00e1s dif\u00edciles de @EPN fueron del 1\u00b0 al 5\u00b0... \u00a1De Primaria! En su mente 1 es m\u00e1s que 5 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/e1VgyaEvyh",
        "text_clean": "definitivamente anos dificiles 1deg 5deg primaria mente 1 5",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913048817871835136,
        "created_at": "Wed Sep 27 14:32:56 +0000 2017",
        "user": "UCervsolis",
        "text": "@AtTimesMX exacto gracias a la gente no a ti @EPN tu no sirves para ni madres bueno si para 1 cosa bueno no menos como 5 \n\ud83d\ude06\ud83d\ude05\ud83d\ude04\ud83d\ude03\ud83d\ude02\ud83d\ude00\ud83e\udd23\ud83d\ude01",
        "text_clean": "exacto gracias gente no no sirves madres bueno 1 cosa bueno no menos 5",
        "emoji": ["\ud83d\ude06", "\ud83d\ude05", "\ud83d\ude04", "\ud83d\ude03", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude00", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude01"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913047583353917441,
        "created_at": "Wed Sep 27 14:28:02 +0000 2017",
        "user": "lamarin75",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913047142306107392,
        "created_at": "Wed Sep 27 14:26:16 +0000 2017",
        "user": "HC_Macias",
        "text": "Comenta Felipe de la Cruz con Aristegui que no sabe cuanto es \"lo m\u00e1s pronto posible\" para EPN. Pues quiz\u00e1 es 1 a\u00f1o, o menos, unos 5. \ud83d\ude02",
        "text_clean": "comenta felipe cruz aristegui no sabe cuanto pronto posible epn pues quiza 1 ano menos 5",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913046903662759937,
        "created_at": "Wed Sep 27 14:25:20 +0000 2017",
        "user": "gra_mos",
        "text": "@EPN Hay 2098 personas que les da gusto que vayas!! Neta? Cuantos son los de tu partido? Seguro son los 2098. \ud83d\ude02",
        "text_clean": "2098 personas da gusto vayas neta cuantos partido seguro 2098",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913045725491146752,
        "created_at": "Wed Sep 27 14:20:39 +0000 2017",
        "user": "elzorroazabache",
        "text": "RETO DEL D\u00cdA #Follow a quien conteste bien. @EPN tambi\u00e9n puede participar. #FelizMiercoles \ud83d\ude02 https://t.co/9KLp28y4GX https://t.co/B5Qyo8bDmm",
        "text_clean": "reto dia follow conteste bien puede participar felizmiercoles",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913039912294694913,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:57:33 +0000 2017",
        "user": "IvyMFG",
        "text": "Qu\u00e9 podemos esperar de @EPN si piensa que... no, no piensa, si cree que 5 es menos que 1. \u00a1le urge ponerse a leer!\n\ud83d\udcda\ud83d\udcd5\ud83d\udcd6\ud83d\ude15\ud83d\ude16\ud83d\ude12\ud83d\ude1e https://t.co/UyAsiF7mmw",
        "text_clean": "podemos esperar piensa no no piensa cree 5 menos 1 urge ponerse leer",
        "emoji": ["\ud83d\ude15", "\ud83d\ude16", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude1e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913038777005768705,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:53:02 +0000 2017",
        "user": "fer_prdev",
        "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se da un qui\u00e9n vive con nuestro experto en tiempo @EPN y su \u201c1 minuto, no bueno casi 5\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ZKlp6LjXh3",
        "text_clean": "da vive experto tiempo 1 minuto no bueno casi 5",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913034952890912768,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:37:50 +0000 2017",
        "user": "rlopeztwiter",
        "text": "@EPN y no estamos tan mal clml Venezuela \ud83d\ude09 https://t.co/FT2TWn4fwl",
        "text_clean": "no tan mal clml venezuela",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 913033732017262597,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:32:59 +0000 2017",
        "user": "chemcing",
        "text": "@monerohernandez @EPN Jajaja me hiciste el d\u00eda \ud83d\ude42",
        "text_clean": "jajaja hiciste dia",
        "emoji": ["\ud83d\ude42"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913032887292841984,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:29:38 +0000 2017",
        "user": "BarbaraCabrera",
        "text": "D\u00edaaaaaas \ud83d\ude03\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f hoy necesito un #caf\u00e9, no menos, mejor cinco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 expresi\u00f3n basada en hechos reales, cortes\u00eda de #EPN \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/juPKzQMS2e",
        "text_clean": "diaaaaaas  hoy necesito cafe no menos mejor cinco expresion basada hechos reales cortesia epn",
        "emoji": ["\ud83d\ude03", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913029137379577856,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:14:44 +0000 2017",
        "user": "GraceDAJ",
        "text": "@EPN Jaja ste men \ud83d\ude02",
        "text_clean": "jaja ste men",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913027998990979074,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:10:12 +0000 2017",
        "user": "eugeniatoscana1",
        "text": "@osoriochong @gobmx @EPN Chino Chong, chin fun flais de aqu\u00ed...pueblo? Cuando hemos comido perro juntos.??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "chino chong chin fun flais aquipueblo comido perro juntos",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913026810144804869,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:05:29 +0000 2017",
        "user": "ByBleu",
        "text": "@monerohernandez @EPN \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913026254206414853,
        "created_at": "Wed Sep 27 13:03:16 +0000 2017",
        "user": "gelipavera",
        "text": "@PresidenciaMX @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #nomamar",
        "text_clean": "nomamar",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913023459688464384,
        "created_at": "Wed Sep 27 12:52:10 +0000 2017",
        "user": "gelipavera",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN Siempre!!! \ud83d\ude02",
        "text_clean": "siempre",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913018302989049856,
        "created_at": "Wed Sep 27 12:31:41 +0000 2017",
        "user": "antoniocamaro",
        "text": "@EPN @ManceraMiguelMX \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfed\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfed\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc69\u200d\u2708\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\udcc8\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude00", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "\u2764", "\u2764"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 913013525152452608,
        "created_at": "Wed Sep 27 12:12:42 +0000 2017",
        "user": "KarlayCarlos1",
        "text": "@imbofido @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913013500640878593,
        "created_at": "Wed Sep 27 12:12:36 +0000 2017",
        "user": "ChelyJoya",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN As\u00ed es!! A  estas alturas, mejor re\u00edr que llorar!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "asi alturas mejor reir llorar",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 913012867607269377,
        "created_at": "Wed Sep 27 12:10:05 +0000 2017",
        "user": "mizasi",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN Y si!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 para c\u00f3mico si la hace!!",
        "text_clean": "comico hace",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913008327071760385,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:52:02 +0000 2017",
        "user": "JC_GORILA",
        "text": "@IngridBrans @EPN Jajajajaja t\u00fa muy bien \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude18",
        "text_clean": "jajajajaja bien",
        "emoji": ["\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\ude18"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913007508511277057,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:48:47 +0000 2017",
        "user": "zepedafrank17",
        "text": "@Foro_TV @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913007281163272193,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:47:53 +0000 2017",
        "user": "EscotoRafael",
        "text": "@TiburonJaro8 @jenarovillamil @EPN @rocionahle @JohnMAckerman @JuancaserenJuan @comsatori @molotovmx @quiroz_71 @TaniaOrVe @SinEmbargoMX @Claudiashein Nop\ud83d\ude02",
        "text_clean": "nop",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913005221218885632,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:39:42 +0000 2017",
        "user": "Filoflojeando",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN Un motivo para re\u00edr \ud83d\ude02, bueno menos...cinco.",
        "text_clean": "motivo reir  bueno menoscinco",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 913003148201119745,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:31:27 +0000 2017",
        "user": "herivan81",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02 voy a sonre\u00edr menos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "voy sonreir menos",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913002296514138113,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:28:04 +0000 2017",
        "user": "kya28",
        "text": "@monerohernandez @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 913000358347075585,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:20:22 +0000 2017",
        "user": "VictorNarro",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912999536712470528,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:17:06 +0000 2017",
        "user": "amadore_a",
        "text": "@yogui_yo @lopezobrador_ @EPN A que Memorro tan chill\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u00e9l punto es que berreas tanto que todo se te va \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ch\u00fapale m\u00e1s duro el pene a tu amo el idiota de los \ud83c\udf32 \ud83c\udf32 @EPN",
        "text_clean": "memorro tan chillon punto berreas va chupale duro pene amo idiota",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 912999466680102912,
        "created_at": "Wed Sep 27 11:16:50 +0000 2017",
        "user": "whopompo",
        "text": "@_albertomoreno Es mi propia versi\u00f3n del chiste de EPN \ud83d\ude05",
        "text_clean": "propia version chiste epn",
        "emoji": ["\ud83d\ude05"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912993373543219201,
        "created_at": "Wed Sep 27 10:52:37 +0000 2017",
        "user": "Cristinterian",
        "text": "@LuRmzNavarro @DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912991609146425344,
        "created_at": "Wed Sep 27 10:45:36 +0000 2017",
        "user": "miltongamaliel",
        "text": "@AristeguiOnline @EPN Si unidos todos los Mexicanos! \ud83d\ude0d\nAh! Pero a el no lo juntamos!   ..oigan, eso es bulling ..verdad? https://t.co/zB6hvrAMGP",
        "text_clean": "unidos mexicanos ah no juntamos oigan bulling verdad",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 912986761290067969,
        "created_at": "Wed Sep 27 10:26:21 +0000 2017",
        "user": "m_vas",
        "text": "@monerohernandez @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912976946321088512,
        "created_at": "Wed Sep 27 09:47:20 +0000 2017",
        "user": "GeeCherry82",
        "text": "@EPN Sr Presidente por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb que se haga buen uso d las donaciones q muchos pa\u00edses han dado ret\u00edrese con dignidad #MexicoUnido Gracias \ud83d\ude0a https://t.co/X4qGB0a7QY",
        "text_clean": "sr presidente favor haga buen uso d donaciones q paises dado retirese dignidad mexicounido gracias",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude0a"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912976195096137728,
        "created_at": "Wed Sep 27 09:44:21 +0000 2017",
        "user": "Moy_Valadez",
        "text": "@dobleg_m @GasparHC No, el Chino me estaba comentando que eso dijo EPN un d\u00eda antes... ojo \ud83d\ude09",
        "text_clean": "no chino comentando dijo epn dia ojo",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912970161396895744,
        "created_at": "Wed Sep 27 09:20:23 +0000 2017",
        "user": "caspita_13",
        "text": "@el_viejopaulino Jajaja \ud83d\ude02, imbecil @EPN",
        "text_clean": "jajaja  imbecil",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 912962593735696385,
        "created_at": "Wed Sep 27 08:50:19 +0000 2017",
        "user": "okeymamey",
        "text": "@monerohernandez @EPN Jajajajaja \ud83d\ude05 muy bueno !! https://t.co/ECC6Zckcbg",
        "text_clean": "jajajajaja bueno",
        "emoji": ["\ud83d\ude05"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912949943580659712,
        "created_at": "Wed Sep 27 08:00:02 +0000 2017",
        "user": "amery_k",
        "text": "@Guiller53676910 @2hgarcia @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912949668023238657,
        "created_at": "Wed Sep 27 07:58:57 +0000 2017",
        "user": "amery_k",
        "text": "@AlmaMaderoB @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 912948896942374912,
        "created_at": "Wed Sep 27 07:55:53 +0000 2017",
        "user": "Big_Brother_mx",
        "text": "@orazioaguirre @carriles56 @EPN Dios! No s\u00e9 q ser\u00e1 m\u00e1s PELIGROSO, si un temblor d un \"gramo\", no, a menos, como a 5 \"gramos\"! O cuando habla Pe\u00f1a.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "dios no q peligroso temblor d gramo no menos 5 gramos habla pena",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 912943868336758784,
        "created_at": "Wed Sep 27 07:35:54 +0000 2017",
        "user": "JohnJc17",
        "text": "@Letuitero Que pendejo el presiso con todo respeto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 cuando el presidente @EPN la cruzazulea !!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "pendejo presiso respeto presidente cruzazulea",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 912943626069536768,
        "created_at": "Wed Sep 27 07:34:56 +0000 2017",
        "user": "Big_Brother_mx",
        "text": "@EPN @ManceraMiguelMX Y con ese \"CUARTITO D CRISIS\"mediocre controlan sus trinquetes? o s\u00f3lo cafetean ah\u00ed?  Estamos fritos!\ud83d\ude13\n\nLa cocina d mi casa es + avanzada!\ud83d\ude02",
        "text_clean": "cuartito d crisismediocre controlan trinquetes solo cafetean ahi fritos cocina d casa  avanzada",
        "emoji": ["\ud83d\ude13", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 912943198783160320,
        "created_at": "Wed Sep 27 07:33:14 +0000 2017",
        "user": "AirSuplyy",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN A 1', a menos, 5' \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
        "text_clean": "1 menos 5",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 912942816262742016,
        "created_at": "Wed Sep 27 07:31:43 +0000 2017",
        "user": "AirSuplyy",
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 912934662871248896,
        "created_at": "Wed Sep 27 06:59:19 +0000 2017",
        "user": "Na81Ivan",
        "text": "@gooz25 Dirian, desde endenantes ya hac\u00edan pendejadas los gobernantes y ustedes quej\u00e1ndose por EPN, ESTE deperdis hace reir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "dirian endenantes hacian pendejadas gobernantes ustedes quejandose epn deperdis hace reir",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911648084740001795,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:46:55 +0000 2017",
        "user": "Corina16317504",
        "text": "@Capitan_Oski @EPN Muy bueno para criticar mejor ponte ayudar,  por eso estamos como estamos .\ud83d\ude20",
        "text_clean": "bueno criticar mejor ponte ayudar",
        "emoji": ["\ud83d\ude20"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911647388540047360,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:44:09 +0000 2017",
        "user": "VerithoSmile",
        "text": "@EPN \ud83d\ude33\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/8mnhyQuH70",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude33"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911646699927433217,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:41:25 +0000 2017",
        "user": "octavio_abad",
        "text": "@otrootroblog @EPN \ud83d\ude20c\u00ednicos\ud83d\ude21",
        "text_clean": "cinicos",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911644234045730816,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:31:37 +0000 2017",
        "user": "fany_zam",
        "text": "A COMO ERES PENDEJO MI LORD\ud83d\ude24 https://t.co/0hasKVrLpM",
        "text_clean": "pendejo lord",
        "emoji": ["\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911643963202969600,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:30:33 +0000 2017",
        "user": "Helenhz26",
        "text": "@EPN se\u00f1or presidente que est\u00e1 pasando con el gobernador de Morelos?? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/rcVBNbVOJq",
        "text_clean": "senor presidente pasando gobernador morelos",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911643141878439936,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:27:17 +0000 2017",
        "user": "LluisFAA4",
        "text": "@lasillarota @EPN Que ENV\u00cdE AYUDA Y DINERO!!!! Abrazos vale madre \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "envie ayuda dinero abrazos vale madre",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911642483175563264,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:24:40 +0000 2017",
        "user": "Brend_it",
        "text": "\u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n evitando que la ayuda llegue a Morelos? @EPN @DeniseMaerker @SEGOB_mx #QueremosRespuestas #GobiernoInutil #GobiernoDeMierda \ud83d\ude21",
        "text_clean": "evitando ayuda llegue morelos queremosrespuestas gobiernoinutil gobiernodemierda",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911642095877750784,
        "created_at": "Sat Sep 23 17:23:07 +0000 2017",
        "user": "Migue04Anaya",
        "text": "@SEMAR_mx @PoliciaFedMx @SEGOB_mx @EPN tienen @ManceraMiguelMX dsd el jueves q no dan acceso a rescatistas xq motivo?\ud83d\ude20 y xq portan armas?",
        "text_clean": "dsd jueves q no dan acceso rescatistas xq motivo xq portan armas",
        "emoji": ["\ud83d\ude20"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911636018767421441,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:58:58 +0000 2017",
        "user": "NissimPUGA",
        "text": "@EPN que est\u00e1 pasando a donde los est\u00e1n llevando.!!? \ud83d\ude21 https://t.co/u3l6Ml0vxk",
        "text_clean": "pasando llevando",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911634539990192128,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:53:06 +0000 2017",
        "user": "pigokin",
        "text": "@beto__34 @EPN Lo m\u00e1s triste es que la gente se presta a eso ! \ud83d\ude21 son igual que el asno ....",
        "text_clean": "triste gente presta  igual asno",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911634054646288384,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:51:10 +0000 2017",
        "user": "MayaAleman",
        "text": "@EPN  @PRI_Nacional @PartidoAccionN @partidoverdemex @PRD_CDMX y dem\u00e1s se quieren aprovechar de la desgracia para ganar votos \ud83d\ude21\u270a\ud83c\udffb",
        "text_clean": "demas quieren aprovechar desgracia ganar votos",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911632570223390721,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:45:16 +0000 2017",
        "user": "danielabo34",
        "text": "@EPN @jesseyjoy Oye Enrique Pe\u00f1a Nieto, t\u00fa c\u00f3mo presidente no deber\u00edas permitir que tus compadre los otros gobernantes anden desv\u00edando la ayuda que manda\ud83d\ude21\ud83d\ude2c",
        "text_clean": "oye enrique pena nieto presidente no deberias permitir compadre gobernantes anden desviando ayuda manda",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude2c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911632148817309696,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:43:36 +0000 2017",
        "user": "marco_bover",
        "text": "Voy que vuelo para Presidente de M\u00e9xico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd24\n\n@vmtrujillo \n@orejas1709\n@vampipe\n@EPN https://t.co/RSKHjo6G2f",
        "text_clean": "voy vuelo presidente mexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd24"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911631340168196096,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:40:23 +0000 2017",
        "user": "Beatriz83658029",
        "text": "@beto__34 @EPN Deber\u00edamos de pedirle q done su Casa Blanca igual q se les pidi\u00f3 a los dem\u00e1s pol\u00edticos donaran lode la campa\u00f1a ya q se quiere lucir tanto\ud83d\ude24",
        "text_clean": "deberiamos pedirle q done casa blanca igual q pidio demas politicos donaran lode campana q quiere lucir",
        "emoji": ["\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911629959407587328,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:34:54 +0000 2017",
        "user": "expresionenred",
        "text": "La nueva de @EPN : \"estoy a un minuto\"... \ud83d\ude31 https://t.co/e1WQVLmFsX",
        "text_clean": "nueva  minuto",
        "emoji": ["\ud83d\ude31"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911627207197388800,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:23:58 +0000 2017",
        "user": "Mukaela1",
        "text": "@EPN se\u00f1or presidente necesitamos deje pasar la ayuda de v\u00edveres en todos los estados, lo necesitan !!!! \ud83d\ude21",
        "text_clean": "senor presidente necesitamos deje pasar ayuda viveres necesitan",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911626961776254976,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:22:59 +0000 2017",
        "user": "Luis_CH12",
        "text": "@EPN Pues aplicate hijo de la verga dales dinero que eso te sobra para tus lujos hijo de tu puta madre \ud83d\ude10pinche infresturtochor\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "pues aplicate hijo verga dales dinero sobra lujos hijo puta madre pinche infresturtochor",
        "emoji": ["\ud83d\ude10", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911626394299453440,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:20:44 +0000 2017",
        "user": "JosefinaOsorno",
        "text": "@EPN \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911625662028484608,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:17:49 +0000 2017",
        "user": "defensapropiamx",
        "text": "@EPN @SEGOB_mx @osoriochong @CONAGO_oficial Porqu\u00e9 lo permiten????? \ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/TQ0PTgdkKL",
        "text_clean": "permiten",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911625357907898368,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:16:37 +0000 2017",
        "user": "mafaltrixreloed",
        "text": "@EPN @El_Universal_Mx Me agrada que se preocupe y que mande abrazos  con eso que usted Dice ellos ya son felices y est\u00e1n m\u00e1s tranquilos \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "agrada preocupe mande abrazos usted dice felices tranquilos",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911623910482833408,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:10:52 +0000 2017",
        "user": "FidesJustitia",
        "text": "@EPN @ManceraMiguelMX @gracoramirez1 #HijosDePuta \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "hijosdeputa",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911623848239468544,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:10:37 +0000 2017",
        "user": "ikings80",
        "text": "\u00bfDonde est\u00e1n los recursos @EPN @osoriochong @RicardoAnayaC @EnriqueOchoaR @lopezobrador_ @Ale_BarralesM ? \ud83d\ude21 https://t.co/6HuymPkvXc",
        "text_clean": "recursos",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911622909331951617,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:06:53 +0000 2017",
        "user": "Naxshieli_Yun",
        "text": "@EPN De abrazos no viven HDTP  \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "abrazos no viven hdtp",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911622023327223811,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:03:22 +0000 2017",
        "user": "michii_chacon",
        "text": "Por fin \ud83d\ude4c alguien que le dice la verdad a @EPN \nNo fuera tu familia porque hasta pides ayuda a otros pa\u00edses \ud83d\ude24 https://t.co/f6FHVYRT3f",
        "text_clean": "fin alguien dice verdad no familia pides ayuda paises",
        "emoji": ["\ud83d\ude4c", "\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911621396912066560,
        "created_at": "Sat Sep 23 16:00:52 +0000 2017",
        "user": "tu_gabbs",
        "text": "@rroyo83 @EPN Exacto ... es como *no estuve ah\u00ed, no me afecta, pero espero que est\u00e9n bien* \ud83d\ude21 maldito",
        "text_clean": "exacto  no ahi no afecta espero bien maldito",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911621171724070912,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:59:59 +0000 2017",
        "user": "SandySanchez321",
        "text": "@EPN \ud83d\ude22\ud83d\ude22Pobre gente ya a de andar con un panico :( con tantas replicas pasadas y mas estas\ud83d\ude33\ud83d\udc94.",
        "text_clean": "pobre gente andar panico  tantas replicas pasadas",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\ud83d\ude22", "\ud83d\ude33", "\ud83d\udc94"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911620959832039424,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:59:08 +0000 2017",
        "user": "sheeilabeega",
        "text": "@EPN D\u00e9jese de cosa mi lord con todo el respeto p\u00f3ngase trucha que las ratas no se roben las donaciones \ud83d\ude21 se ir\u00e1n al infierno por lacras \ud83d\ude21",
        "text_clean": "dejese cosa lord respeto pongase trucha ratas no roben donaciones iran infierno lacras",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911620772111831040,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:58:23 +0000 2017",
        "user": "tu_gabbs",
        "text": "@soychingakedito @EPN @alejandromurat En mi opini\u00f3n parece qu est\u00e1 grabando un comercial \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "opinion parece qu grabando comercial",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911620332351557633,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:56:38 +0000 2017",
        "user": "rolix1210",
        "text": "@EAntiguo @EPN \ud83d\ude31 que agresiva",
        "text_clean": "agresiva",
        "emoji": ["\ud83d\ude31"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911617596880855040,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:45:46 +0000 2017",
        "user": "FlacoReynoso89",
        "text": "@EPN Sin da\u00f1os???? NO MAMES, mejor chingate a los cabrones que estan reteniendo la ayuda que se manda a Morelos !! APLICATEEE TLATOANI no mames\ud83d\ude21\ud83d\ude12",
        "text_clean": "danos no mames mejor chingate cabrones reteniendo ayuda manda morelos  aplicateee tlatoani no mames",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911615959290355712,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:39:16 +0000 2017",
        "user": "marguerrero__",
        "text": "Estoy como a un minuto de levantarme de mi cama .... bueno no, menos ! Como a 5 minutos ! #EPN \ud83d\ude44",
        "text_clean": "minuto levantarme cama  bueno no menos  5 minutos  epn",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911615804923248640,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:38:39 +0000 2017",
        "user": "danymasso",
        "text": "Solo micr\u00f3fonos de @NTelevisa_com @mileniotv @ElFinancieroTv que coincidencia no? 3 de los m\u00e1s maiceados por @EPN \ud83e\udd14\ud83d\ude12 https://t.co/zXtikvqtqf",
        "text_clean": "solo microfonos coincidencia no 3 maiceados",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911614784709251073,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:34:36 +0000 2017",
        "user": "valitocuellar",
        "text": "Ahora entiendo cuando el Sr Presiente EPN dec\u00eda \"Mover a M\u00e9xico\" se refer\u00eda a esto \ud83e\udd14",
        "text_clean": "ahora entiendo sr presiente epn decia mover mexico referia",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911609618966618113,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:14:04 +0000 2017",
        "user": "Jorgedalca",
        "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/y8u68blbCH",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911608699109756928,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:10:25 +0000 2017",
        "user": "cindytavz",
        "text": "\ud83d\ude44 https://t.co/g4NI7PR4od",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911607924677419008,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:07:20 +0000 2017",
        "user": "elbimbotj1",
        "text": "@gobmx \n@MxDiputados_ \n@EPN \n@Mx_Diputados \nRetituea si quieres que en el siguiente desatre desaparezca estas lacras , escorias de M\u00e9xico.\ud83d\udc7f\ud83d\ude20",
        "text_clean": "retituea quieres siguiente desatre desaparezca lacras  escorias mexico",
        "emoji": ["\ud83d\udc7f", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911606982204841984,
        "created_at": "Sat Sep 23 15:03:36 +0000 2017",
        "user": "elbimbotj1",
        "text": "Vales madre\n@EPN \nPor que no te morirse \nHDPM\nTe recuerdo que hay un Dios y todo se hace carma.\nYa la pagar\u00e1s tu y toda tu inche familia \ud83d\udca9\ud83d\udc7f\ud83d\ude20 https://t.co/dRuc3liVCa",
        "text_clean": "vales madre no morirse hdpm recuerdo dios hace carma pagaras toda inche familia",
        "emoji": ["\ud83d\udc7f", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911605552760815617,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:57:55 +0000 2017",
        "user": "aLeX88shadow",
        "text": "Estoy a 1 minuto del #FinDelMundo no yo creo que estoy a menos, como a 5 minutos. \nEl presidente m\u00e1s idiota en la historia \ud83d\ude44 EPN",
        "text_clean": "1 minuto findelmundo no creo menos 5 minutos presidente idiota historia epn",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911605371449610241,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:57:12 +0000 2017",
        "user": "tikiroz",
        "text": "Estoy a 1 minuto de burlarme otra vez de @EPN \ud83e\udd14 a menos, yo creo a 5 \ud83d\ude02",
        "text_clean": "1 minuto burlarme vez menos creo 5",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911604608820166656,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:54:10 +0000 2017",
        "user": "lizalde_gina",
        "text": "@ValPlata @pauzazuetaz @EPN Hasta nos dijeron que no podemos pasar 10 cosas iguales \ud83d\ude44 no si te digo",
        "text_clean": "dijeron no podemos pasar 10 cosas iguales no digo",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911602666127495168,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:46:27 +0000 2017",
        "user": "ArielMR24",
        "text": "\"Estoy a 1 minuto de aterrizar, no, a menos a 5 minutos\" palabras inmortales de @EPN. \u00a1Qu\u00e9 Pendejazo! #FinDelMundo \ud83d\ude44\nhttps://t.co/zUt29rPdp4",
        "text_clean": "1 minuto aterrizar no menos 5 minutos palabras inmortales pendejazo findelmundo",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911600938229608448,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:39:35 +0000 2017",
        "user": "rhapsodiann",
        "text": "\"Est\u00e1 como a 1 min, MENOS, como a 5, 5min\"\n-EPN \ud83d\ude44",
        "text_clean": "1 min menos 5 5min epn",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911600496535781376,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:37:49 +0000 2017",
        "user": "Mcascarita",
        "text": "@NADIASANABIA Exacto el nombre es \" servidor p\u00fablico\" en letras de oro  \ud83d\ude44 https://t.co/iokaSCcxwJ https://t.co/e1jEAWdY3D",
        "text_clean": "exacto nombre  servidor publico letras oro",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911599726167916544,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:34:46 +0000 2017",
        "user": "ENFOQUE2030",
        "text": "@michcortesr @DeniseDresserG @AA_DF @ManceraMiguelMX @EPN PUEDEN AYUDAR A DESBLOQUEAR ESTO. PORQ EN VEZ D USARLO PARA SALVAR VIDAS. ESTA GUARDADO????\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c",
        "text_clean": "pueden ayudar desbloquear porq vez d usarlo salvar vidas guardado",
        "emoji": ["\ud83d\ude2c", "\ud83d\ude2c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911597499777011712,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:25:55 +0000 2017",
        "user": "kat_katiuski",
        "text": "@Karina750901 @lopezobrador_ @EPN Ay ya pinches pe\u00f1abots y pejezombies! \n\nSolo falta decir que el peje fue el qe caus\u00f3 el temblor del 19/9 y los de hoy el gobierno del PRI \ud83d\ude44",
        "text_clean": "ay pinches penabots pejezombies solo falta decir peje qe causo temblor 199 hoy gobierno pri",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911596820765212675,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:23:13 +0000 2017",
        "user": "cheverint",
        "text": "@contylyl @el_viejopaulino @EPN @gracoramirez Ojal\u00e1 le de uno , bueno menos \ud83e\udd14 unos 5 .",
        "text_clean": "ojala  bueno menos 5",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911593568912814085,
        "created_at": "Sat Sep 23 14:10:18 +0000 2017",
        "user": "elpanaderillo4",
        "text": "@kikesma @_on_toy_ Por que no les interesa la Vida del ser humano, solo el dinero, verdad @EPN \ud83d\ude37",
        "text_clean": "no interesa vida ser humano solo dinero verdad",
        "emoji": ["\ud83d\ude37"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911590405589880832,
        "created_at": "Sat Sep 23 13:57:43 +0000 2017",
        "user": "angelcaido10",
        "text": "Es que es enserio, que nuestro Comandante Supremo @EPN sea tan listo ... \ud83d\ude44 https://t.co/pL8ReP4E77",
        "text_clean": "enserio comandante supremo tan listo",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911585670883356672,
        "created_at": "Sat Sep 23 13:38:55 +0000 2017",
        "user": "mrlescam",
        "text": "@palabrafilica @EPN La comparaci\u00f3n fue Frida vs EPN, no Frida gobierno, luego entonces s\u00ed gana Frida \ud83d\udc15\ud83d\ude2c",
        "text_clean": "comparacion frida vs epn no frida gobierno luego entonces gana frida",
        "emoji": ["\ud83d\ude2c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911585480193519616,
        "created_at": "Sat Sep 23 13:38:09 +0000 2017",
        "user": "OaxacaesNoticia",
        "text": "Damnificados por sismo recibir\u00e1n tarjetas para reconstrucci\u00f3n de viviendas\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/gUwybTSUlL\n@EPN\n@alejandromurat\n@SEDATU_mx https://t.co/bPNmYjbkro",
        "text_clean": "damnificados sismo recibiran tarjetas reconstruccion viviendas",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911583126920601601,
        "created_at": "Sat Sep 23 13:28:48 +0000 2017",
        "user": "Oliverio28",
        "text": "@sandy_chapitas @irving_blanco @Karina750901 @skyaquaklin @lopezobrador_ @EPN Es del bando de Monreal, por eso habla de Sheinbaum es l\u00f3gico!...\ud83e\udd14 pedir que no se destruya es ir en contra de los ideales del Peje y Morena",
        "text_clean": "bando monreal habla sheinbaum logico pedir no destruya ir ideales peje morena",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911561473066926081,
        "created_at": "Sat Sep 23 12:02:45 +0000 2017",
        "user": "Paquitogarcial",
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0http://if\u2026",
        "text_clean": "peso mexicano acumula depreciacion 368 administracion epn  noticias vespertinas comunicado prensa",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911537357563801600,
        "created_at": "Sat Sep 23 10:26:56 +0000 2017",
        "user": "Yazmin20837118",
        "text": "@EPN     Hace cuanto que no la lees? Sabias que exist\u00eda por lo menos?\ud83e\udd14 \"...Y si as\u00ed no lo hiciere que la naci\u00f3n lo demande. \" M\u00c9XICO DEMANDA https://t.co/87AfYUOMjY",
        "text_clean": "hace cuanto no lees sabias existia menos asi no hiciere nacion demande  mexico demanda",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911496897810006016,
        "created_at": "Sat Sep 23 07:46:09 +0000 2017",
        "user": "chistosito1",
        "text": "apuesto a que @realDonaldTrump \"celebra\" el terremoto en M\u00e9xico\ny\n@EPN piensa C\u00d3MO PAGAR EL MURO TRUMP\nGracias.-\ud83e\udd22\n\n@NicolasMaduro @dcabellor",
        "text_clean": "apuesto celebra terremoto mexico piensa pagar muro trump gracias",
        "emoji": ["\ud83e\udd22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911493077499547649,
        "created_at": "Sat Sep 23 07:30:59 +0000 2017",
        "user": "silmu57",
        "text": "@JoseCardenas1 Deber\u00edan dejarlo!!!!! Para que un d\u00eda se caiga arriba de las ratas malditas que tienen hundido a #Mexico @gobmx @EPN \ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
        "text_clean": "deberian dejarlo dia caiga arriba ratas malditas hundido mexico",
        "emoji": ["\ud83d\udd95", "\ud83d\udd95", "\ud83d\udd95", "\ud83d\udd95", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911486249835401216,
        "created_at": "Sat Sep 23 07:03:51 +0000 2017",
        "user": "Blue_Dealvy",
        "text": "@GabriellaItaly1 @CindyBurbanoTV @jdbalart @EPN Q bueno como trump de asno decerebrado solo 1 en el mundo #EPN y muchos con gran inteligencia como este periodista q es directo y claro\ud83d\udc4a",
        "text_clean": "q bueno trump asno decerebrado solo 1 mundo epn gran inteligencia periodista q directo claro",
        "emoji": ["\ud83d\udc4a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911485853964423168,
        "created_at": "Sat Sep 23 07:02:16 +0000 2017",
        "user": "Paquitogarcial",
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0",
        "text_clean": "peso mexicano acumula depreciacion 368 administracion epn  noticias vespertinas comunicado prensa",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911482316555300864,
        "created_at": "Sat Sep 23 06:48:13 +0000 2017",
        "user": "fuckbabyblue",
        "text": "S\u00cd A LA REELECCI\u00d3N DE MI LORD @EPN PARA EL PR\u00d3XIMO SEXENIO \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/CA3FswtqlG",
        "text_clean": "reeleccion lord proximo sexenio",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911478856300843008,
        "created_at": "Sat Sep 23 06:34:28 +0000 2017",
        "user": "lauraru82601894",
        "text": "Estoy a 1 minuto de \ud83d\udc4f despu\u00e9s de tanta tristeza @EPN \ud83d\ude02 a no menos 5 minutos ya no mas estupidez  SR Presidente M\u00c9XICO le queda enorme  VIVA\ud83d\udc46",
        "text_clean": "1 minuto despues tanta tristeza no menos 5 minutos no estupidez sr presidente mexico queda enorme viva",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\ude02", "\ud83d\udc46"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911477954852638720,
        "created_at": "Sat Sep 23 06:30:53 +0000 2017",
        "user": "imendeez1",
        "text": "Eres la mamada mi lord @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f",
        "text_clean": "mamada lord",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911472156382347264,
        "created_at": "Sat Sep 23 06:07:51 +0000 2017",
        "user": "richysmart1",
        "text": "Gracias a Dios \ud83d\udc4f @epn lo volvi\u00f3 a hacer \ud83d\udc47con sus pendejadas de siempre, ofrece \ud83d\ude02 alegr\u00eda a los mexicanos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en estos momentos https://t.co/g6DayrvEcE",
        "text_clean": "gracias dios volvio hacer pendejadas siempre ofrece alegria mexicanos momentos",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc47", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911471085576585216,
        "created_at": "Sat Sep 23 06:03:35 +0000 2017",
        "user": "Hijomiogarcia",
        "text": "Donen lo asignado para campa\u00f1as presidenciales 2018 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @epn @INEMexico https://t.co/UzMvCJzXe4",
        "text_clean": "donen asignado campanas presidenciales 2018",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911470239715659776,
        "created_at": "Sat Sep 23 06:00:14 +0000 2017",
        "user": "Isa_Rojas03",
        "text": "@EPN. Pedimos que se done todo el dinero de las campa\u00f1as electorales para ayudar a M\u00c9XICO!! \n\"ESTO SI CONTARIA Y CONTARIA MUCHO\" \ud83d\udc4a\ud83d\ude21 https://t.co/r5otCCJ6W4",
        "text_clean": "pedimos done dinero campanas electorales ayudar mexico contaria contaria",
        "emoji": ["\ud83d\udc4a", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911462351261618176,
        "created_at": "Sat Sep 23 05:28:53 +0000 2017",
        "user": "inesands",
        "text": "Estoy a 1min de morirme.. a menos c\u00f3mo a 5min.\n\nJajajajajajajaja \ud83d\ude02\n#EPN eres una joya \ud83d\udc4c",
        "text_clean": "1min morirme menos 5min jajajajajajajaja epn joya",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911461929947889664,
        "created_at": "Sat Sep 23 05:27:12 +0000 2017",
        "user": "mikel_mgarcia90",
        "text": "@ervegmx @BibiMonteroDR @EPN Y tus seguidores dar\u00e1n un coraz\u00f3n a tu comentario cuando ni un dedo han movido, solo se quejan como t\u00fa, ches quejosos... \ud83d\ude02\ud83d\udc4f",
        "text_clean": "seguidores daran corazon comentario dedo movido solo quejan ches quejosos",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911457181467365381,
        "created_at": "Sat Sep 23 05:08:20 +0000 2017",
        "user": "soe_avila17",
        "text": "@EPN no olvides que usted tambi\u00e9n sangra los colores mexicanos.Con su apoyo \u00e9 ayuda,Mexico se levantar\u00e1 como el pa\u00eds tan fuerte que es\u270c\ud83c\udffc \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "text_clean": "no olvides usted sangra colores mexicanoscon apoyo ayudamexico levantara pais tan fuerte",
        "emoji": ["\u270c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911454883114450944,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:59:12 +0000 2017",
        "user": "L0L4p0p",
        "text": "Ya estoy a 1 minuto de dormirme, a menos \u23f1 como a 5 minutos  \ud83e\udd14 \nEPN nunca te mueras por fa \ud83d\ude4f",
        "text_clean": "1 minuto dormirme menos  5 minutos epn nunca mueras fa",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911453528341676032,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:53:49 +0000 2017",
        "user": "elenavpa",
        "text": "@EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ni como ayudarte \ud83d\ude4aGracias por hacernos re\u00edr\ud83d\udc4d https://t.co/5SfeZWzVAj",
        "text_clean": "ayudarte gracias hacernos reir",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911452450783158272,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:49:32 +0000 2017",
        "user": "Vanessa75921881",
        "text": "@EPN @PGR_mx La verdad hay que apoyar a nuestros hermanos con la mano en e coraz\u00f3n uno nunca sabe cuando podemos necesitar de ellos tambi\u00e9n ayudemos \ud83d\udc4d",
        "text_clean": "verdad apoyar hermanos mano corazon nunca sabe podemos necesitar ayudemos",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911451123600551936,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:44:16 +0000 2017",
        "user": "NasheVC",
        "text": "Mi querido @EPN gracias \u270c https://t.co/XiOL72XkYx",
        "text_clean": "querido gracias",
        "emoji": ["\u270c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911450769974611973,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:42:52 +0000 2017",
        "user": "alekosjaramillo",
        "text": "@larpatrik @EPN Quite\u00f1os pro \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a",
        "text_clean": "quitenos pro",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e", "\ud83d\udc4a"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911447198856089600,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:28:40 +0000 2017",
        "user": "blondekitty2017",
        "text": "@EPN @PGR_mx \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude25", "\ud83d\ude25", "\ud83d\ude25", "\ud83d\ude25", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911446167149477888,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:24:34 +0000 2017",
        "user": "yayibirin",
        "text": "Ni EPN o AMLO o Ricardo Anaya. Pendejos! M\u00e9xico sufriendo x un terremoto devastador y los politicos queriendo estar x encima de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f",
        "text_clean": "epn amlo ricardo anaya pendejos mexico sufriendo x terremoto devastador politicos queriendo x encima mexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911445462623891462,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:21:46 +0000 2017",
        "user": "wendydelangelga",
        "text": "@gracoramirez @EPN QueFalta DeCriterio y DeHumanidad, NoDebemosPedir, Debemos EXIGIR, q LaAyuda LlegueDirectamente Y SinIntermediarios\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/JpzL4PEw5x",
        "text_clean": "quefalta decriterio dehumanidad nodebemospedir debemos exigir q laayuda lleguedirectamente sinintermediarios",
        "emoji": ["\ud83d\udc4a", "\ud83d\udc4a", "\ud83d\udc4a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911445374417752065,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:21:25 +0000 2017",
        "user": "Malonguis",
        "text": "@EPN Fuck you \ud83d\udd95\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb estupido  inepto xq no verificas q dejes de robarle a M\u00e9xico y dejes q ayuden los q si quieren ayudar y t\u00fa vete a la \ud83d\udca9 t\u00fa \ud83c\udfe0",
        "text_clean": "fuck you estupido inepto xq no verificas q dejes robarle mexico dejes q ayuden q quieren ayudar vete",
        "emoji": ["\ud83d\udd95", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911445167907000321,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:20:36 +0000 2017",
        "user": "katiama28477835",
        "text": "@ESanchezHdz @EPN @PresidenciaMX @gobmx @SEGOB_mx @SEDATU_mx \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911445001460207616,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:19:56 +0000 2017",
        "user": "chihuastequiero",
        "text": "@haurrubi @MAHP1804 @mglorya @DIF_NMX @EPN @yoxmox @nietomartha58 @HI_REYNOSA @Cruzamaranta @AmaliaeCedillo @ang_san3 @MAPIMO2 @Ale_BarralesM @PRDMexico @gracoramirez \ud83d\udc4d",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911444285211512834,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:17:06 +0000 2017",
        "user": "blondekitty2017",
        "text": "@EPN Yeah ...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fGOD BLESS YOU \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ufe0f\u2764\ufe0f\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "text_clean": "yeah god bless you",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\u2764", "\u2764", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911441676048019456,
        "created_at": "Sat Sep 23 04:06:43 +0000 2017",
        "user": "riclz",
        "text": "@EPN Enrique, oidos sordos a la chairisa que te culpa a ti de su miserable vida \ud83d\udc4d",
        "text_clean": "enrique oidos sordos chairisa culpa miserable vida",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911439800644841472,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:59:16 +0000 2017",
        "user": "costlylovewins",
        "text": "@BethDLatour1 @zionman1313 @geolsoc @EPN @IsraeliPM \u270c\ud83d\udd92\u2764",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\u270c", "\u2764"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911439341670432769,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:57:27 +0000 2017",
        "user": "BethDLatour1",
        "text": "@costlylovewins @zionman1313 @geolsoc @EPN @IsraeliPM \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a", "\ud83d\udc4d", "\u2764"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911439087982309376,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:56:26 +0000 2017",
        "user": "AdLedz",
        "text": "@Ocelotl_Mx @YouTube @SEMAR_mx @epn @CiroGomezL no son m\u00e1quinas son seres vivos val\u00f3renlos y tr\u00e1tenlos como tal, necesitan descanso y alimento. Los van a matar\ud83d\udc7f\ud83d\ude3c",
        "text_clean": "no maquinas seres vivos valorenlos tratenlos tal necesitan descanso alimento van matar",
        "emoji": ["\ud83d\udc7f", "\ud83d\ude3c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911438791390502912,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:55:16 +0000 2017",
        "user": "arturog78691575",
        "text": "@EPN De alimentos que mandan todos los mexicanos para sus hermanos mexicanos \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "text_clean": "alimentos mandan mexicanos hermanos mexicanos",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911437263287943168,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:49:11 +0000 2017",
        "user": "TigerWhoo",
        "text": "@luisarciniega01 @EPN \ud83d\udc4d",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911437223123460101,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:49:02 +0000 2017",
        "user": "Diario_Supremo",
        "text": "\ud83c\udfa5 El presidente, @EPN ordena a militares restringir la ayuda de voluntarios\n\ud83d\udc49 #Edomex #CDMX #Morelos #Puebla https://t.co/2oCVqCxXzj",
        "text_clean": "presidente ordena militares restringir ayuda voluntarios edomex cdmx morelos puebla",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911436481226518528,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:46:05 +0000 2017",
        "user": "genabeni",
        "text": "@SanjuanaMtz @Joseguz84142436 @EPN -Esto pasa en todos los pa\u00edses! As\u00ed piensan los poderosos y el pueblo poco le interesa!\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
        "text_clean": "pasa paises asi piensan poderosos pueblo interesa",
        "emoji": ["\ud83d\udc4e", "\ud83d\udc4e", "\ud83d\udc4e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911435595133599744,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:42:34 +0000 2017",
        "user": "albubu2501",
        "text": "@lopezdoriga @EPN Q se pase por Guerrero tambi\u00e9n necesitan apoyo ahy \u270c\ud83d\ude01",
        "text_clean": "q pase guerrero necesitan apoyo ahy",
        "emoji": ["\u270c", "\ud83d\ude01"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911435249455964160,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:41:11 +0000 2017",
        "user": "aledeMendivil76",
        "text": "@gracoramirez Sr. Ram\u00edrez, ah\u00ed le va un saludito.\nY como no queriendo la cosa @EPN \nLa porra los saluda! \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc https://t.co/vxxzuhCwdj",
        "text_clean": "sr ramirez ahi va saludito no queriendo cosa porra saluda",
        "emoji": ["\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911429834378752000,
        "created_at": "Sat Sep 23 03:19:40 +0000 2017",
        "user": "GilbertRock3",
        "text": "@angelicavale Ah\u00ed que cuidar ese \ud83d\udcb0 con lupa que no meta las \ud83d\ude4cel gobierno de @EPN si no lo desv\u00edan para la campa\u00f1a presidencial del @PRI_Nacional",
        "text_clean": "ahi cuidar lupa no meta gobierno no desvian campana presidencial",
        "emoji": ["\ud83d\ude4c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911420849307217920,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:43:58 +0000 2017",
        "user": "jaxpal74",
        "text": "Se desintegran los 4 Fant\u00e1sticos ? @EPN  ya pusiste por fin mano dura? Despu\u00e9s de que hicieron incarse a la @SEMAR_mx ? Si es as\u00ed aplauso \ud83d\udc4f https://t.co/pCNF4J73p5",
        "text_clean": "desintegran 4 fantasticos  pusiste fin mano dura despues hicieron incarse  asi aplauso",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911419344994922496,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:37:59 +0000 2017",
        "user": "TSMiranda_",
        "text": "Esto es periodismo de verdad, aprendan periodistas de M\u00e9xico vendidos, solo dicen lo que su amo @EPN @Televisa les dice. Gracias @jdbalart \ud83d\udc4d https://t.co/mOelzSv3k2",
        "text_clean": "periodismo verdad aprendan periodistas mexico vendidos solo dicen amo dice gracias",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911418673671352320,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:35:19 +0000 2017",
        "user": "klintonsanchez",
        "text": "@Presidencia_Ec @RadioElite1027 @emangasm @mfespinosaEC @CancilleriaEc @EPN @PresidenciaMX @Alex_mora_moya @mariasolcorral gran cosa \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e",
        "text_clean": "gran cosa",
        "emoji": ["\ud83d\udc4e", "\ud83d\udc4e", "\ud83d\udc4e", "\ud83d\udc4e"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911417417120837632,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:30:20 +0000 2017",
        "user": "TSMiranda_",
        "text": "@TelemundoNews @jdbalart @EPN @jdbalart muchas gracias por hablar por los mexicanos, muchos tienen microphone y no se atreven al contrario hasta le \ud83d\udc4f a @EPN #thankyou \ud83d\udc4d\u270c\ufe0f",
        "text_clean": "muchas gracias hablar mexicanos microphone no atreven contrario thankyou",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4d", "\u270c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911414248559046656,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:17:44 +0000 2017",
        "user": "Diego_Bradley",
        "text": "Salud\u00f3 Diario:\nYa ponle un alto al seudogobernador @gracoramirez \u270a\ud83c\udffcno es posible que haga eso con la ayuda a damnificados @EPN #Vergonzoso",
        "text_clean": "saludo diario ponle alto seudogobernador no posible haga ayuda damnificados vergonzoso",
        "emoji": ["\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911412247511085056,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:09:47 +0000 2017",
        "user": "SilviaA81380077",
        "text": "@EPN en juitepec Morelos bloquean los trailers de la unam con v\u00edveres y los toma el dif para usarlos como recurso electoral.  Chequelo \ud83d\ude4f",
        "text_clean": "juitepec morelos bloquean trailers unam viveres toma dif usarlos recurso electoral chequelo",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911411973404884992,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:08:42 +0000 2017",
        "user": "katiama28477835",
        "text": "@Rosario_Robles_ @EPN \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udcaa", "\ud83d\udcaa"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911410459030511616,
        "created_at": "Sat Sep 23 02:02:41 +0000 2017",
        "user": "Paquitogarcial",
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0",
        "text_clean": "peso mexicano acumula depreciacion 368 administracion epn  noticias vespertinas comunicado prensa",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911407095223914497,
        "created_at": "Sat Sep 23 01:49:19 +0000 2017",
        "user": "clau_glez",
        "text": "Que poca madre @gracoramirez @EPN @osoriochong deben que llegu\u00e9 la ayuda!! #Mexicanosfuertes #MexicoLindoyQuerido \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u270a\u270a https://t.co/Y1fWaGJSTa",
        "text_clean": "poca madre deben llegue ayuda mexicanosfuertes mexicolindoyquerido",
        "emoji": ["\u270a", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911402971690397698,
        "created_at": "Sat Sep 23 01:32:56 +0000 2017",
        "user": "Maricarmen142M",
        "text": "@osoriochong @EPN Se\u00f1or, buenas noches por favor \ud83d\ude4f le pido de la manera m\u00e1s atenta, que se de unos minutos y vea lo que sucede en Morelia con los v\u00edveres, \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "text_clean": "senor buenas noches favor pido manera atenta minutos vea sucede morelia viveres",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911401318044110849,
        "created_at": "Sat Sep 23 01:26:21 +0000 2017",
        "user": "bleach20021",
        "text": "@PresidenciaMX @Pemex @EPN Ya era hora, se estaban tardando \ud83d\udc48",
        "text_clean": "hora tardando",
        "emoji": ["\ud83d\udc48"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911398777973559301,
        "created_at": "Sat Sep 23 01:16:16 +0000 2017",
        "user": "kapasolis55",
        "text": "@villegas_rozy @Telemundo1124 @Delamori @EPN Te ganaste \ud83d\udcaf  \ud83d\udc4d\ud83c\udffb eso as\u00ed se habla \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "text_clean": "ganaste asi habla",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911397847202881536,
        "created_at": "Sat Sep 23 01:12:34 +0000 2017",
        "user": "RocioFloresRgu1",
        "text": "@andyescalona @gracoramirez @EPN Como qno se aprobo?? Quien dice q alguien tiene que aprobar la ayuda humanitaria qla gente manda alos danmificados @gracoramirez @EPN \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd",
        "text_clean": "qno aprobo dice q alguien aprobar ayuda humanitaria qla gente manda alos danmificados",
        "emoji": ["\u270a", "\u270a", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911396069086343170,
        "created_at": "Sat Sep 23 01:05:30 +0000 2017",
        "user": "Jennijelybeans0",
        "text": "@EPN Porfavor SE\u00d1OR PRESIDENTE DEJE que ayuden los de California. Son vidas que se van  a salvar porfavor se lo suplico de coraz\u00f3n. \ud83d\ude4f\ud83d\ude2d\ud83d\ude22 .",
        "text_clean": "porfavor senor presidente deje ayuden california vidas van salvar porfavor suplico corazon",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude22"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911387542624358400,
        "created_at": "Sat Sep 23 00:31:37 +0000 2017",
        "user": "BreYaZz",
        "text": "@lopezdoriga Por favor di que iba @EPN \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "text_clean": "favor di iba",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911386404466380800,
        "created_at": "Sat Sep 23 00:27:06 +0000 2017",
        "user": "juanjulianviera",
        "text": "@EPN Sr presidente, usted cree que le creemos ?? Por favor \ud83d\ude4f p\u00f3ngase ha trabajar con la corrupci\u00f3n del INE senadores diputados son una verg\u00fcenza",
        "text_clean": "sr presidente usted cree creemos  favor pongase trabajar corrupcion ine senadores diputados verguenza",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911384437044125697,
        "created_at": "Sat Sep 23 00:19:17 +0000 2017",
        "user": "TacoVapor",
        "text": "@realDonaldTrump @EPN @renaldobothma @renjithk66 @JustinTrudeau @AussieDiamonds @jimmykimmel @billmaher @BillGates\nNEED 50M ppl + likes\ud83e\udd14\ud83c\udf0f\ud83e\udd1d https://t.co/2AhLJhr24z",
        "text_clean": "need 50m ppl  likes",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83e\udd1d"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911380964936376321,
        "created_at": "Sat Sep 23 00:05:29 +0000 2017",
        "user": "IibselenXD",
        "text": "@EPN Creo que seria bueno que pudiera  visitar la instituci\u00f3n  C.E.G.E.Z!! \ud83d\ude4f",
        "text_clean": "creo bueno pudiera visitar institucion cegez",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911380865208295424,
        "created_at": "Sat Sep 23 00:05:05 +0000 2017",
        "user": "maricelafg16",
        "text": "@SanjuanaMtz @JohnMAckerman @EPN NO NOS TIENE EL MAS MINIMO RESPETO Y ES POR ESO QUE DEBEMOS PERMANECER UNIDOS Y SOLIDARIOS P/SIEMPRE Y EN TODO MOMENTO. VERAN Q SI SE PUEDE\ud83d\udc4d",
        "text_clean": "no minimo respeto debemos permanecer unidos solidarios psiempre momento veran q puede",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911380396360765440,
        "created_at": "Sat Sep 23 00:03:13 +0000 2017",
        "user": "ximesepu99",
        "text": "@jangel_sh @marcelotruji98 @EPN HAHAHAHA QUE TE PASA SI YO LO AMO! Desde siempre!\u2764\ufe0f\u270c\ud83c\udffb",
        "text_clean": "hahahaha pasa amo siempre",
        "emoji": ["\u2764", "\u270c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911378137048547328,
        "created_at": "Fri Sep 22 23:54:15 +0000 2017",
        "user": "Ayootpan",
        "text": "@FundarMexico Y de todo esos los beneficiados son televisa,TV Azteca,universal,chatoteros por eso el montaje de Frida para alzar a EPN \ud83d\udc4e",
        "text_clean": "beneficiados televisatv aztecauniversalchatoteros montaje frida alzar epn",
        "emoji": ["\ud83d\udc4e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911374521835429889,
        "created_at": "Fri Sep 22 23:39:53 +0000 2017",
        "user": "JazzCastrejon",
        "text": "@EPN \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a usted es un payaso nadie cree ni conf\u00eda en usted  as\u00ed concluimos lo que es.",
        "text_clean": "usted payaso nadie cree confia usted asi concluimos",
        "emoji": ["\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911373107281170432,
        "created_at": "Fri Sep 22 23:34:15 +0000 2017",
        "user": "EdySmol",
        "text": "@gracoramirez \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21NO\u2757\ufe0fes tu ayuda\ud83d\udc49\ud83c\udffcla dimos para los afectados\ud83d\ude4f @EPN @osoriochong pongan el \u270balto a este vivales\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  https://t.co/qEmQfLmOd1",
        "text_clean": "noes ayudala dimos afectados pongan alto vivales",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\udc49", "\ud83d\ude4f", "\u270b", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911371878392049666,
        "created_at": "Fri Sep 22 23:29:22 +0000 2017",
        "user": "biggalbertto",
        "text": "Oye @EPN  nos quedamos sin sus 258 millones de pesos, los mexicanos podemos solos. \u270a\ud83c\udffb",
        "text_clean": "oye quedamos 258 millones pesos mexicanos podemos solos",
        "emoji": ["\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911358034391076864,
        "created_at": "Fri Sep 22 22:34:22 +0000 2017",
        "user": "lamaga1000",
        "text": "@PelonGomis @EPN @epn No sabe cu\u00e1nto es una milla \ud83d\ude15",
        "text_clean": "no sabe cuanto milla",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911356528724107264,
        "created_at": "Fri Sep 22 22:28:23 +0000 2017",
        "user": "ContrerasLupina",
        "text": "@Telemundo @jdbalart @EPN @TelemundoNews Ahorita va,5min,va a dejar de atender los problemas de Oaxaca,etc etc ,para ir a atender a uno de los cientos que ocupan ayuda \ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "text_clean": "ahorita va5minva dejar atender problemas oaxacaetc etc ir atender cientos ocupan ayuda",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911353044083736576,
        "created_at": "Fri Sep 22 22:14:32 +0000 2017",
        "user": "ContrerasLupina",
        "text": "@TelemundoNews @Telemundo @jdbalart @EPN Que bueno que estan haciendo su trabajo , el presidente @EPN  tiene mucho mas trabajo , esta en Oaxaca , no parado en un solo lugar .... \ud83d\ude0f",
        "text_clean": "bueno haciendo trabajo  presidente trabajo  oaxaca  no parado solo lugar",
        "emoji": ["\ud83d\ude0f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911350791805427712,
        "created_at": "Fri Sep 22 22:05:35 +0000 2017",
        "user": "yosoytanucha37",
        "text": "@CapitalMX_ @RcLnx @SSP_CDMX @ManceraMiguelMX @EPN @osoriochong \ud83d\ude14\ud83d\ude14",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911350555049709570,
        "created_at": "Fri Sep 22 22:04:39 +0000 2017",
        "user": "kariherrmz",
        "text": "@soychingakedito @abogadodice @EPN @alejandromurat En mi opini\u00f3n no hay nada que agradecer,  es su deber \ud83d\ude12",
        "text_clean": "opinion no agradecer deber",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911349679316656128,
        "created_at": "Fri Sep 22 22:01:10 +0000 2017",
        "user": "anniepulido8",
        "text": "@EPN Ojala veas esto... \ud83d\ude4f y me des una respuesta! \ud83d\ude1e \n#FuerzaMexico",
        "text_clean": "ojala veas des respuesta fuerzamexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude1e"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911348308651556865,
        "created_at": "Fri Sep 22 21:55:43 +0000 2017",
        "user": "anniepulido8",
        "text": "@EPN No para que limpies tu nombre como la gente dice Cada quien sabe lo bueno y malo que hace\nPero de verdad el pa\u00eds necesita de esos recursos \ud83d\ude1e",
        "text_clean": "no limpies nombre gente dice cada sabe bueno malo hace verdad pais necesita recursos",
        "emoji": ["\ud83d\ude1e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911346770684387328,
        "created_at": "Fri Sep 22 21:49:36 +0000 2017",
        "user": "PUDIN_10",
        "text": "@PPTeamRafa @SEDENAmx @EPN Pero el gobierno corrupto dice que lla no van a ayudar \ud83d\ude14",
        "text_clean": "gobierno corrupto dice lla no van ayudar",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911343145069166592,
        "created_at": "Fri Sep 22 21:35:12 +0000 2017",
        "user": "AdriiRoCas",
        "text": "@NoticiasMVS @EPN As\u00ed van a estar de bien hechas \ud83d\ude15.... Ojal\u00e1 si lo cumplan y no hagan solo unas cuantas, lo publiquen y de ah\u00ed se olviden del resto",
        "text_clean": "asi van bien hechas  ojala cumplan no hagan solo unas cuantas publiquen ahi olviden resto",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911335968862494721,
        "created_at": "Fri Sep 22 21:06:41 +0000 2017",
        "user": "dannucca",
        "text": "@EPN\ud83d\ude12\ud83d\udca9 https://t.co/mea6nS1Ize",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911335716608765952,
        "created_at": "Fri Sep 22 21:05:41 +0000 2017",
        "user": "nombewey",
        "text": "@brozoxmizwebs LOS SOLDADOS SIRVEN A LOS INTERESES DE SUS ALTOS MANDOS(EPN). NO DUDES QUE RECIBIERON ORDENES PARA ECHARSE LA CULPA \ud83d\ude14\ud83d\ude13",
        "text_clean": "soldados sirven intereses altos mandosepn no dudes recibieron ordenes echarse culpa",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude13"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911333737153089544,
        "created_at": "Fri Sep 22 20:57:49 +0000 2017",
        "user": "nombewey",
        "text": "@SarafloresGzm @yolagury Los soldados sirven a los intereses de sus altos mandos(epn) no dudes que les dieron ordenes de echarse la culpa \ud83d\ude15",
        "text_clean": "soldados sirven intereses altos mandosepn no dudes dieron ordenes echarse culpa",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911328697457811459,
        "created_at": "Fri Sep 22 20:37:47 +0000 2017",
        "user": "ALEXANDER1MIGUE",
        "text": "@EPN \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911328411284529153,
        "created_at": "Fri Sep 22 20:36:39 +0000 2017",
        "user": "richivalenz07",
        "text": "@EPN Bueno est\u00e1s paseando, porque mejor no empiezas a poner el ejemplo a tu familia pol\u00edtica, ayuda, es lo que necesitan no tu presencia !!!\ud83d\ude41",
        "text_clean": "bueno paseando mejor no empiezas poner ejemplo familia politica ayuda necesitan no presencia",
        "emoji": ["\ud83d\ude41"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911324144964222976,
        "created_at": "Fri Sep 22 20:19:42 +0000 2017",
        "user": "Ivan_hyuga",
        "text": "@EPN As\u00ed como las est\u00e1n demoliendo espero y las reconstryan \ud83d\ude0e as algo bien por una vez aunque sea. Demuestra que eres nuestro puto presidente",
        "text_clean": "asi demoliendo espero reconstryan as bien vez aunque demuestra puto presidente",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911322291627106304,
        "created_at": "Fri Sep 22 20:12:20 +0000 2017",
        "user": "NayeliCoeur",
        "text": "@EPN Gracias!!\ud83e\udd17",
        "text_clean": "gracias",
        "emoji": ["\ud83e\udd17"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911322106385670144,
        "created_at": "Fri Sep 22 20:11:36 +0000 2017",
        "user": "ponchocastillo",
        "text": "@EPN Hola mi rey, oye porque en algunas partes se detuvo la transportaci\u00f3n de v\u00edveres para los damnificados? Es prebunta \ud83e\udd13",
        "text_clean": "hola rey oye partes detuvo transportacion viveres damnificados prebunta",
        "emoji": ["\ud83e\udd13"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911319830044696577,
        "created_at": "Fri Sep 22 20:02:33 +0000 2017",
        "user": "RudAsaf",
        "text": "@AristeguiOnline tiene m\u00e1s seguidores que @EPN \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/oE52HMqRFk",
        "text_clean": "seguidores",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e", "\ud83d\ude0e", "\ud83d\ude0e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911317074126839808,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:51:36 +0000 2017",
        "user": "Alis_Blackcat",
        "text": "@EPN @VicenteSerrano Ya le urge \ud83e\udd11",
        "text_clean": "urge",
        "emoji": ["\ud83e\udd11"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911316581057212416,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:49:39 +0000 2017",
        "user": "Evelyn21234561",
        "text": "@EPN Ayuda por favor porque tenemos un mal concepto del gobierno has la diferencia \ud83d\ude12",
        "text_clean": "ayuda favor mal concepto gobierno diferencia",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911316373283975168,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:48:49 +0000 2017",
        "user": "Evelyn21234561",
        "text": "@EPN Y es est\u00e1n \ud83d\ude12 porque tu solo vas a ver",
        "text_clean": "solo vas ver",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911316132522610688,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:47:52 +0000 2017",
        "user": "Evelyn21234561",
        "text": "@EPN pero por favor no se guarden los v\u00edveres o donativos en morelos\ud83d\ude12",
        "text_clean": "favor no guarden viveres donativos morelos",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911315547941347328,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:45:32 +0000 2017",
        "user": "bossbabe3007",
        "text": "@EPN Estamos? Aqui esperare paciente un video y testimonios de haberte visto ayudar m\u00ednimo unas 12 horas \ud83d\ude12",
        "text_clean": "aqui esperare paciente video testimonios haberte visto ayudar minimo unas 12 horas",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911314920217616384,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:43:03 +0000 2017",
        "user": "Marco_V_Guillen",
        "text": "@EPN Ojal\u00e1 aprendiera a coordinar su boca con el cerebro y no con otra cosa...\ud83d\ude12",
        "text_clean": "ojala aprendiera coordinar boca cerebro no cosa",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911314791825674240,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:42:32 +0000 2017",
        "user": "LauraDa38761210",
        "text": "@brozoxmizwebs @EPN @gracoramirez Miren esto \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 en verdad que \ud83d\udca9 son https://t.co/l5Nd8ka1Vn",
        "text_clean": "miren verdad",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude14", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911309534144221188,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:21:38 +0000 2017",
        "user": "Alexanderdelena",
        "text": "@EPN @gobmx Sr.presidente mande DM a @gracoramirez y d\u00edgale que no se robe las despensas. posiblemente te conviertas en un H\u00e9roe \ud83d\ude0e",
        "text_clean": "srpresidente mande dm digale no robe despensas posiblemente conviertas heroe",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911309448437796865,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:21:18 +0000 2017",
        "user": "BdeAlejandria",
        "text": "@EPN \u00a1Haga algo se\u00f1or presidente! \ud83d\ude15\ud83d\ude29\ud83d\ude23 https://t.co/EfgvGv2nQ5",
        "text_clean": "haga senor presidente",
        "emoji": ["\ud83d\ude15", "\ud83d\ude29", "\ud83d\ude23"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911308429679087616,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:17:15 +0000 2017",
        "user": "csguerra12",
        "text": "@el_viejopaulino @EPN @gracoramirez Son la misma chingadera ese par  \"perro no come perro \" \ud83d\ude12",
        "text_clean": "misma chingadera par perro no come perro",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911308294962270208,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:16:43 +0000 2017",
        "user": "LaNoviadeS",
        "text": "@EPN Ya estuvieras vendiendo tu car\u00edsimo avi\u00f3n para invertirlo en la reconstrucci\u00f3n de casas o v\u00edveres para alg\u00fan lugar afectado. \ud83d\ude12",
        "text_clean": "vendiendo carisimo avion invertirlo reconstruccion casas viveres algun lugar afectado",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911305450406031360,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:05:25 +0000 2017",
        "user": "jesserojasvee",
        "text": "@EPN Presidente @EPN debe tomar mano en\u00e9rgica en Morelos \ud83d\udea8\ud83d\ude93, el @GobiernoMorelos est\u00e1 siendo expuesto por manejos perversos en la ayuda enviada\ud83d\ude23\ud83d\ude12",
        "text_clean": "presidente debe tomar mano energica morelos  siendo expuesto manejos perversos ayuda enviada",
        "emoji": ["\ud83d\ude23", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911304514900172800,
        "created_at": "Fri Sep 22 19:01:42 +0000 2017",
        "user": "jesserojasvee",
        "text": "Presidente @EPN debe tomar mano en\u00e9rgica en Morelos\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udea8, el @GobiernoMorelos  est\u00e1 haciendo cosas perversas con la ayuda destinada. \ud83d\ude14\ud83d\ude23",
        "text_clean": "presidente debe tomar mano energica morelos haciendo cosas perversas ayuda destinada",
        "emoji": ["\ud83d\udcaa", "\ud83d\ude14", "\ud83d\ude23"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911298254360457218,
        "created_at": "Fri Sep 22 18:36:49 +0000 2017",
        "user": "reymun_2",
        "text": "@EPN por primera vez en la vida has algo bueno que se diga algo bueno de ti has lo correcto. \ud83d\ude12 https://t.co/2p2ndLdVxM",
        "text_clean": "primera vez vida bueno diga bueno correcto",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911297872787677184,
        "created_at": "Fri Sep 22 18:35:18 +0000 2017",
        "user": "roalmasoys",
        "text": "@EPN hasta estos moments no c a sabido de los diputados, donde estan? Estan ayudando?Al pueblo k los mantienen?c lo dejo d tarea!!!!\ud83d\ude20\ud83e\udd11",
        "text_clean": "moments no c sabido diputados ayudandoal pueblo k mantienenc dejo d tarea",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83e\udd11"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911290883907182592,
        "created_at": "Fri Sep 22 18:07:32 +0000 2017",
        "user": "juanny_floorez",
        "text": "@egomezislas @americozuniga @EPN @HectorYunes @YoconYunes @trendinaliaMX @AytoXalapa @ComSocialXalapa @PresidenciaMX @ManceraMiguelMX @GobCDMX Buena Voluntad, o inversi\u00f3n a futuro electoral?\ud83d\ude0f",
        "text_clean": "buena voluntad inversion futuro electoral",
        "emoji": ["\ud83d\ude0f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911284482157699072,
        "created_at": "Fri Sep 22 17:42:06 +0000 2017",
        "user": "saauul0",
        "text": "ni ensyado le sale bien #EPN @TuiterosUnidos #sismo #Acopio #FalsoEPN su presidente @brozoxmiswebs @ChumelTorres que mal hacer eso \ud83d\ude1e\ud83d\udc4e\ud83d\ude20 https://t.co/3IMYXgSFrt",
        "text_clean": "ensyado sale bien epn sismo acopio falsoepn presidente mal hacer",
        "emoji": ["\ud83d\ude1e", "\ud83d\udc4e", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911282317842374657,
        "created_at": "Fri Sep 22 17:33:30 +0000 2017",
        "user": "_thiagoRibeiroF",
        "text": "@Clvivaz @Reinatos @sublime_epn @wnjkk Que isso menina, fez proerd n\u00e3o ? \ud83d\ude0ekkk",
        "text_clean": "isso menina fez proerd nao  kkk",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911281902148976640,
        "created_at": "Fri Sep 22 17:31:50 +0000 2017",
        "user": "DiegoSipiSapo",
        "text": "No mames @EPN \ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/JJhIQfLA6b",
        "text_clean": "no mames",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911278367688806402,
        "created_at": "Fri Sep 22 17:17:48 +0000 2017",
        "user": "llanas_hilda",
        "text": "Compartan hag\u00e1moslo viral #GracoRobaAcopio @EPN se adornan con sombrero ajeno @mhonividente triste no respeten la necesidad de damnificados\ud83d\ude14 https://t.co/9hd5TnMqZE",
        "text_clean": "compartan hagamoslo viral gracorobaacopio adornan sombrero ajeno triste no respeten necesidad damnificados",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911270665256304640,
        "created_at": "Fri Sep 22 16:47:11 +0000 2017",
        "user": "lauratenacolung",
        "text": "#Morelostenecesita @EPN \ud83d\ude1eQu\u00e9 pasa? Deseable logre Ud destrabar ayuda frenada @AdrianaMujicaM @lopezdoriga @mileniotv @AztecaNoticias https://t.co/0WTL0DsjC9",
        "text_clean": "morelostenecesita pasa deseable logre ud destrabar ayuda frenada",
        "emoji": ["\ud83d\ude1e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911269761350115328,
        "created_at": "Fri Sep 22 16:43:36 +0000 2017",
        "user": "javi110397",
        "text": "el PROBLEMA con los TOPOS https://t.co/9rzwZmL8Jk v\u00eda @YouTube @topos @EPN @INEMexico  \u00bfque esta pasando? \ud83d\ude15",
        "text_clean": "problema topos via pasando",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911266406192132096,
        "created_at": "Fri Sep 22 16:30:16 +0000 2017",
        "user": "M_R_C_S_73",
        "text": "@BbAntipatico @EPN Oooooo perd\u00f3n \ud83d\ude1e",
        "text_clean": "oooooo perdon",
        "emoji": ["\ud83d\ude1e"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911257785412833280,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:56:01 +0000 2017",
        "user": "angelessilvaf",
        "text": "@aleteknicolor @TonyGali @EPN @Tu_IMSS @El_Universal_Mx @Excelsior @Reforma @qtf @Milenio @JavierSolorzano @CiroGomezL @DeniseMaerker @beltrandelrio @CarlosLoret @EnriqueDogerPue @Ultrapuebla Muchos nacimos ah\u00ed \ud83d\ude1d",
        "text_clean": "nacimos ahi",
        "emoji": ["\ud83d\ude1d"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911254715584872448,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:43:49 +0000 2017",
        "user": "leo_mavel",
        "text": "@INAHmx @gobmx @EPN @mcristina_gc @cultura_mx @PresidenciaMX @mna_inah @CulturaCDMX @SPCCDMX @GobCDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd17",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83e\udd17"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911254014884564997,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:41:02 +0000 2017",
        "user": "alitamadrigal",
        "text": "@grib65 @Real_Irving_RG @tresor4alfred @EmmanuelMacron @EPN L'Amerique a d\u00e8j\u00e1 di qu'ils vont envoayer l'aide mais nous avons perdu beaucoup, mon pays besoin de beaucoup aide. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude14",
        "text_clean": "lamerique deja di quils vont envoayer laide mais nous avons perdu beaucoup mon pays besoin beaucoup aide",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911252002453299200,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:33:02 +0000 2017",
        "user": "DanielPantj",
        "text": "que verg\u00fcenza de presidente tenemos los mexicanos @EPN no tienes coraz\u00f3n wey, que b\u00e1rbaro, que asco, que tristeza\ud83d\ude14 https://t.co/MHHqOMXJ8M",
        "text_clean": "verguenza presidente mexicanos no corazon wey barbaro asco tristeza",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911250606077218816,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:27:29 +0000 2017",
        "user": "anaivonne07",
        "text": "@Coordinadora1DM @EPN @wendydelarosa87 @JohnMAckerman @diazpol @alexmelon @RadioZapote @Seccion22Cencos @epigmenioibarra @losotrosny Se preparan para la visita??? Qu\u00e9 bueno que vienen! Que metan las manos y que desquiten el salario, hacen falta manos, no ojos\ud83d\ude12",
        "text_clean": "preparan visita bueno vienen metan manos desquiten salario hacen falta manos no ojos",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911250211175006210,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:25:55 +0000 2017",
        "user": "AndyCobos_1971",
        "text": "@jabonisimo @EPN primero un presidente tolohacheado, luego uno alcoh\u00f3lico y ahora uno drogadicto \ud83d\ude12",
        "text_clean": "primero presidente tolohacheado luego alcoholico ahora drogadicto",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911249408980811776,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:22:43 +0000 2017",
        "user": "manuel_jimef",
        "text": "\ud83d\udea8#Noticia @EPN confirma en #Puebla 45 muertes por el sismo del pasado martes y al menos 10 mil casas da\u00f1adas \ud83d\ude14 https://t.co/vHqCYkBPv9 https://t.co/f1eXh1ukh7",
        "text_clean": "noticia confirma puebla 45 muertes sismo pasado martes menos 10 mil casas danadas",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911248861460606976,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:20:33 +0000 2017",
        "user": "alc18_74988",
        "text": "despiertamerica's video https://t.co/DCLbHe7Sic\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude31\ud83d\ude33\ud83d\ude15\ud83d\ude12\ud83d\ude0f",
        "text_clean": "despiertamericas video",
        "emoji": ["\ud83d\ude31", "\ud83d\ude33", "\ud83d\ude15", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude0f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911246771606523904,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:12:15 +0000 2017",
        "user": "DehiraD",
        "text": "@Nydiuz @EPN @aristeguicnn Desgraciadamente esta ocurriendo y el @DIF_NMX en Morelos tiene sus bodegas llenas de v\u00edveres seg\u00fan para los d\u00edas posteriores \ud83d\ude24\ud83d\ude20\ud83d\ude23\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
        "text_clean": "desgraciadamente ocurriendo morelos bodegas llenas viveres segun dias posteriores",
        "emoji": ["\ud83d\ude24", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude23", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911244521765294081,
        "created_at": "Fri Sep 22 15:03:18 +0000 2017",
        "user": "FireDragon_2000",
        "text": "@brozoxmizwebs @EPN ratas como siempre \ud83d\ude41\ud83d\udd2b ya hai k hacer algo",
        "text_clean": "ratas siempre hai k hacer",
        "emoji": ["\ud83d\ude41"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911241398543880192,
        "created_at": "Fri Sep 22 14:50:54 +0000 2017",
        "user": "gabbymesta",
        "text": "@oneamexico Que bueno, as\u00ed deber\u00edan de correr a @EPN cuando visita zonas afectadas, pero por lo visto  le quieren besar hasta los pies \ud83e\udd11\ud83d\ude1d\ud83d\ude1e",
        "text_clean": "bueno asi deberian correr visita zonas afectadas visto quieren besar pies",
        "emoji": ["\ud83e\udd11", "\ud83d\ude1d", "\ud83d\ude1e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911239490341150720,
        "created_at": "Fri Sep 22 14:43:19 +0000 2017",
        "user": "0303Isela",
        "text": "Lo guardo solo por si le da amnesia \ud83d\ude15 https://t.co/0ktMCEFwcQ",
        "text_clean": "guardo solo da amnesia",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911238569150296064,
        "created_at": "Fri Sep 22 14:39:39 +0000 2017",
        "user": "LlavEriTOp",
        "text": "@EvaDeMetal @EPN Por eso toda la atenci\u00f3n estaba concentrada en las victimas de CD.MX.!!! Que mal pedo !!! \ud83d\ude14\ud83d\ude14",
        "text_clean": "toda atencion concentrada victimas cdmx mal pedo",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911232130654654464,
        "created_at": "Fri Sep 22 14:14:04 +0000 2017",
        "user": "Edgardo_RN00",
        "text": "Como? tambi\u00e9n Aristegui fue parte del \"teatro\" creado por televisa y EPN!!?\ud83d\ude12\nYa se hab\u00edan tardado pinches chairos\u270a\n#ColegioRebsamen https://t.co/OnNLadIuEk",
        "text_clean": "aristegui parte teatro creado televisa epn tardado pinches chairos colegiorebsamen",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911227838254112768,
        "created_at": "Fri Sep 22 13:57:01 +0000 2017",
        "user": "MaldonadoJones",
        "text": "@EPN  Sr. Presidente a\u00fan estamos en sus manos.. \ud83d\ude14 No deje as\u00ed a nuestros hermanos del sur. Por lo que ud. ame m\u00e1s en la vida, por favor.\ud83d\ude4f https://t.co/lKJRgdtDv5",
        "text_clean": "sr presidente aun manos no deje asi hermanos sur ud ame vida favor",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911227101692547072,
        "created_at": "Fri Sep 22 13:54:05 +0000 2017",
        "user": "irasema",
        "text": "Hey @EPN que pedo ah\u00ed Mi L\u00edder Supremo, pon orden \ud83d\ude14 https://t.co/6bOiQ3MQui",
        "text_clean": "hey pedo ahi lider supremo pon orden",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911223202411462658,
        "created_at": "Fri Sep 22 13:38:35 +0000 2017",
        "user": "amiklar69",
        "text": "@EPN Pe\u00f1a nieto beb\u00e9, ya no puedo hacer nada por ti, ya el que por su gusto muere...\ud83e\udd21",
        "text_clean": "pena nieto bebe no puedo hacer gusto muere",
        "emoji": ["\ud83e\udd21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911222523961925632,
        "created_at": "Fri Sep 22 13:35:54 +0000 2017",
        "user": "ReporteroGDLmx",
        "text": "@ReporteroGDLmex @Denisse_Duart @PoliciaGDL @CruzRojaJalisco @FiscaliaJal @POTUS @EPN @FiscaliaJa @nuco9328 @hekglez @DeniseMaerker @julioastillero #HAARP \ud83d\udc48\ud83d\ude1d#GDL #LLDM #MOIRENA @fermin771009\n\nEscucho #BuenosD\u00edasMetr\u00f3poli, que @torreszam y @rcamarenar conducen en @Metropoli1150 \ud83d\ude0a\ud83d\udcfb https://t.co/YUQN06S8tX",
        "text_clean": "haarp gdl lldm moirena escucho buenosdiasmetropoli conducen",
        "emoji": ["\ud83d\udc48", "\ud83d\ude1d", "\ud83d\ude0a"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911133431739928576,
        "created_at": "Fri Sep 22 07:41:52 +0000 2017",
        "user": "lb_norma",
        "text": "@TeenByron @roldanj1264 @EPN @hekglez @Mboe55 @ncv_Violeta Pero la intenci\u00f3n es buena, la gente solo quiere hacer lo que t\u00fa, sentirse el que lo sabe todo y de que sirve si no hacen nada\"\ud83d\ude12",
        "text_clean": "intencion buena gente solo quiere hacer sentirse sabe sirve no hacen",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911125179308417024,
        "created_at": "Fri Sep 22 07:09:05 +0000 2017",
        "user": "Yamsita",
        "text": "@EPN Solo han llevado las m\u00e1quinas para demoler. Que decepci\u00f3n\ud83d\ude24\ud83d\ude14",
        "text_clean": "solo llevado maquinas demoler decepcion",
        "emoji": ["\ud83d\ude24", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911124746313625600,
        "created_at": "Fri Sep 22 07:07:22 +0000 2017",
        "user": "Yamsita",
        "text": "@EPN Solo han llevado las m\u00e1quinas para demoler. Que decepci\u00f3n\ud83d\ude24\ud83d\ude14",
        "text_clean": "solo llevado maquinas demoler decepcion",
        "emoji": ["\ud83d\ude24", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911119602612150272,
        "created_at": "Fri Sep 22 06:46:55 +0000 2017",
        "user": "xxxavier71",
        "text": "@SanjuanaMtz @EPN bien feliz el pu\u00f1etas\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "text_clean": "bien feliz punetas",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911117475055591424,
        "created_at": "Fri Sep 22 06:38:28 +0000 2017",
        "user": "carlospersan",
        "text": "necesario meterle tijera al gasto en \"voceros de televisa\" y dem\u00e1s medios. que @epn use tiempos oficiales. paren la sangr\u00eda del erario.\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/BIRK8Z7T9O",
        "text_clean": "necesario meterle tijera gasto voceros televisa demas medios use tiempos oficiales paren sangria erario",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911110481783480321,
        "created_at": "Fri Sep 22 06:10:41 +0000 2017",
        "user": "an110889",
        "text": "@jabonisimo @EPN No mamen que pendejo se parece a Sammy \ud83d\ude02\ud83e\udd24",
        "text_clean": "no mamen pendejo parece sammy",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83e\udd24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911109076678930432,
        "created_at": "Fri Sep 22 06:05:06 +0000 2017",
        "user": "BegoMontiel",
        "text": "@JustinTrudeau @EPN \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\u2764", "\u2764", "\u2764", "\u2764", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911109009641422848,
        "created_at": "Fri Sep 22 06:04:50 +0000 2017",
        "user": "PriscilaTrujill",
        "text": "Pobrecitos angelitos!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\udc36Tampoco abusen de ellos! @chicuela @manedelaparra @ManceraMiguelMX @osoriochong @EPN @ssuussilu @_PatriciaAnaya https://t.co/rS4s9VsZ1T",
        "text_clean": "pobrecitos angelitostampoco abusen",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude0d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911107193465970688,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:57:37 +0000 2017",
        "user": "idoublee",
        "text": "@EPN te ped\u00ed tu renuncia para el lunes beb\u00e9. Por favor. \ud83d\ude0a\nMa\u00f1ana despertando quiero saber que esos camiones ya est\u00e1n en Morelos \u00bfVa?.",
        "text_clean": "pedi renuncia lunes bebe favor manana despertando quiero saber camiones morelos va",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911105335863025664,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:50:14 +0000 2017",
        "user": "gersoncast96",
        "text": "HAHAHAHAHA ERES TU @EPN! TE MAMAS \ud83d\ude06 https://t.co/C7IUUogWtz",
        "text_clean": "hahahahaha mamas",
        "emoji": ["\ud83d\ude06"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911103558283644928,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:43:10 +0000 2017",
        "user": "epn_masr",
        "text": "\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644 \ud83d\ude18\ud83d\ude03",
        "text_clean": "sbh ljml",
        "emoji": ["\ud83d\ude18", "\ud83d\ude03"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911102232124260352,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:37:54 +0000 2017",
        "user": "nadiecyta",
        "text": "Si las barbas de tus vecinos ves cortar... \ud83d\ude0c\n@EPN @lopezobrador_ @alfredodelmazo  @VelascoM_ @ATelloC https://t.co/ClG2dYhAYI",
        "text_clean": "barbas vecinos ves cortar",
        "emoji": ["\ud83d\ude0c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911101802619183104,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:36:11 +0000 2017",
        "user": "elvira_bb",
        "text": "@ESanchezHdz @EPN @DIF_NMX Ternuraaaa o mejor por qu\u00e9 no venden su depa de miami o la casa que compro con el dinero de la gente. A no perd\u00f3n seg\u00fan the sus novelas \ud83d\ude02\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d",
        "text_clean": "ternuraaaa mejor no venden depa miami casa compro dinero gente no perdon segun the novelas",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude2b", "\ud83d\ude2d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911101265370693632,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:34:03 +0000 2017",
        "user": "ChinaMms13",
        "text": "@javbb @_EIMayoZambada_ @EPN Te fijas en la ortografia mejor ponte a donar el doble de lo que el a donado y luego abres el ocico\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "fijas ortografia mejor ponte donar doble donado luego abres ocico",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911096806058033152,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:16:20 +0000 2017",
        "user": "JAChavezHer",
        "text": "@EPN No pues felicidades! ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02... @EPN",
        "text_clean": "no pues felicidades",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911096551308615681,
        "created_at": "Fri Sep 22 05:15:19 +0000 2017",
        "user": "VivoyRespiroMex",
        "text": "No puede ser tanta estulticia junta!\n@EPN llego tarde a la repartici\u00f3n de materia gris \ud83d\ude2b https://t.co/uO0o16OvnD",
        "text_clean": "no puede ser tanta estulticia junta llego tarde reparticion materia gris",
        "emoji": ["\ud83d\ude2b"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911091976866430978,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:57:09 +0000 2017",
        "user": "_FernandoMonfil",
        "text": "Estas cabr\u00f3n @EPN \ud83d\ude02 https://t.co/P46M44aqVM",
        "text_clean": "cabron",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911090421635231744,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:50:58 +0000 2017",
        "user": "ninjablancas",
        "text": "@jabonisimo @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 SE MAMA",
        "text_clean": "mama",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911090249496903680,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:50:17 +0000 2017",
        "user": "alejandro_lcnp",
        "text": "ajajajaja qu\u00e9 pedo con @EPN \ud83d\ude02 https://t.co/yzz0hM6mjw",
        "text_clean": "ajajajaja pedo",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911086031822241793,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:33:31 +0000 2017",
        "user": "elivillalpando",
        "text": "Saludando a la brigada de #AgentesDeProgreso \ud83d\ude42 @EPN @TonyGali @gerislas https://t.co/MEac4Mc0Y3",
        "text_clean": "saludando brigada agentesdeprogreso",
        "emoji": ["\ud83d\ude42"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911085521295745025,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:31:30 +0000 2017",
        "user": "HectorMelchor7",
        "text": "@Amepeon @vic_hl @SEMAR_mx @EPN Y hablo as\u00ed xq s\u00e9 de esta profesi\u00f3n, y conozco a varios de las cadenas y s\u00e9 quienes est\u00e1n por que saben otros por cuerpo y otros por dedo \ud83d\ude09",
        "text_clean": "hablo asi xq profesion conozco varios cadenas saben cuerpo dedo",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911085068549885952,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:29:42 +0000 2017",
        "user": "Debora17688482",
        "text": "@normabeatriz179 @eldieser10 @LAU2932 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX \ud83d\ude02 sos una genia Norma",
        "text_clean": "sos genia norma",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911083275480731648,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:22:34 +0000 2017",
        "user": "atorresnoriega",
        "text": "@econokafka @EPN lleg\u00f3 muy r\u00e1pido, como en un minuto... \u00a1No! menos, como en cinco minutos \ud83d\ude02",
        "text_clean": "llego rapido minuto no menos cinco minutos",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911082929849171970,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:21:12 +0000 2017",
        "user": "DulceeMarquez",
        "text": "Neta que risa con los v\u00eddeos de EPN \"7.1 gramos, pe\u00f1afiel, y estamos a 1 mint de aterrizar o menos 5 mint\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "neta risa videos epn 71 gramos penafiel 1 mint aterrizar menos 5 mint",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911079873757593600,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:09:03 +0000 2017",
        "user": "RamonEscalanteC",
        "text": "@EPN no es m\u00e1s bruto porque no se puede. \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/6I2Ev1G4pX",
        "text_clean": "no bruto no puede",
        "emoji": ["\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06", "\ud83d\ude06"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911079035932831744,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:05:43 +0000 2017",
        "user": "LMansuino",
        "text": "@hegoz04 @ClauSchekaiban @EPN HDP todos. Lo peor es que todav\u00eda nos manipulan. Yo me di cuenta cuando Nu\u00f1o dijo que no localizaban a sus pap\u00e1s y que nadie la conoc\u00eda \ud83d\ude21\ud83d\ude16\ud83d\udc7a",
        "text_clean": "hdp peor todavia manipulan di cuenta nuno dijo no localizaban papas nadie conocia",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude16"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911078058118938626,
        "created_at": "Fri Sep 22 04:01:50 +0000 2017",
        "user": "cupcakeandhome",
        "text": "@EmilioP7_ @jorgeramosnews @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 nombre pues si es un h\u00e9roe",
        "text_clean": "nombre pues heroe",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911076781263745024,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:56:46 +0000 2017",
        "user": "LMansuino",
        "text": "@BANDID07 @JessicaBustosR2 @SoyMisterAcero @EPN Ya lo dijo el Tigre Azc\u00e1rraga, pap\u00e1 del actual, la televisi\u00f3n es para jodidos. Nos ven como bobos a los que pueden enga\u00f1ar. \ud83d\ude16\ud83d\ude21\ud83e\udd19",
        "text_clean": "dijo tigre azcarraga papa actual television jodidos ven bobos pueden enganar",
        "emoji": ["\ud83d\ude16", "\ud83d\ude21", "\ud83e\udd19"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911076059319341056,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:53:54 +0000 2017",
        "user": "karenkbs",
        "text": "@adn40mx @PRI_Nacional @LillyTellez @EnriqueOchoaR Ya ver\u00e1n ellos como desviar del erario esos millones @EPN @INEMexico \ud83d\ude09",
        "text_clean": "veran desviar erario millones",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911075007626747905,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:49:43 +0000 2017",
        "user": "marianazul",
        "text": "@EPN \u00a1Claro que s\u00ed, se\u00f1or!\ud83d\ude0c\nNO gracias a ustedes los pol\u00edticos(que nadan en dinero), por cierto\ud83d\udc4d\ud83c\udffd",
        "text_clean": "claro senor no gracias ustedes politicosque nadan dinero cierto",
        "emoji": ["\ud83d\ude0c", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911074413092761600,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:47:21 +0000 2017",
        "user": "rod3dgz",
        "text": "@Miriam_Junne televisa ahora como h\u00e9roe? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 epn les debe muchos \"favorcitos\"",
        "text_clean": "televisa ahora heroe epn debe favorcitos",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911074136721694720,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:46:15 +0000 2017",
        "user": "diegoshevo",
        "text": "@galvanochoa Espera tu turno jotito @EPN \ud83d\ude09eso te har\u00e1 el pueblo por tanta pendejada que has echo \ud83d\ude0f",
        "text_clean": "espera turno jotito hara pueblo tanta pendejada echo",
        "emoji": ["\ud83d\ude09", "\ud83d\ude0f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911072734247047169,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:40:41 +0000 2017",
        "user": "snchz_jesus",
        "text": "@PPTeamRafa @SEDENAmx @EPN El #poderpolinesio es primero poreso somos polinesios para ayudar a la s nececitados \ud83d\ude09",
        "text_clean": "poderpolinesio primero poreso polinesios ayudar s nececitados",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911072444341002240,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:39:32 +0000 2017",
        "user": "juliany012399",
        "text": "@PPTeamRafa @SEDENAmx @EPN  si faltan muchas vidas por salvar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc15\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83d\udc31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc69\ud83d\udc68\ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83d\udc74\ud83d\udc76\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83d\udc6a\ud83d\udc81\ud83d\udc77\ud83d\udc6e",
        "text_clean": "faltan muchas vidas salvar",
        "emoji": ["\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude4c", "\ud83d\ude4c", "\ud83d\ude31", "\ud83d\ude31", "\ud83d\ude18", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude3b", "\ud83d\ude3b", "\ud83d\ude3b", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911071864952418305,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:37:14 +0000 2017",
        "user": "batiz70",
        "text": "@periodistasoy Rafa a\u00fan no aprueba el apoyo, espera a su socio EPN  y Tony,,Tony,,Tony,,zzzzz\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83e\udd14.?..Tony..?.Houston.....lo perdimos, hablarle a Estefan\ud83d\udc4d\ud83d\ude09",
        "text_clean": "rafa aun no aprueba apoyo espera socio epn tonytonytonyzzzzztonyhoustonlo perdimos hablarle estefan",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\ude09"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911070646335102976,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:32:23 +0000 2017",
        "user": "theGorrioncillo",
        "text": "@moninaf @aithios @EmmanuelMacron @EPN As\u00ed somos el 15 en la noche, que le haces a la mamada \ud83d\ude02",
        "text_clean": "asi 15 noche haces mamada",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911068629910798336,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:24:22 +0000 2017",
        "user": "mitlarq",
        "text": "@sergiom29003739 @ReporteroGDLmex @hekglez @twitanic1 @joffre_eder @DeniseMaerker @Televisa @lopezdoriga @CarlosLoret @CosaPublica2 @salazargdl @Somoselmedio @oneamexico @epigmenioibarra @AlbaniaOC @ncv_Violeta @adiazpi @Solidaridad1000 @Gabriel_TorresE @daniellemx_ @EPN @AristotelesSD \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911066623758409728,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:16:24 +0000 2017",
        "user": "jozzy00",
        "text": "@raulbrindis @EPN No se si re\u00edr \ud83d\ude02 o llorar \ud83d\ude2d que poca Mauser!",
        "text_clean": "no reir llorar poca mauser",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude2d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911065771274579973,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:13:01 +0000 2017",
        "user": "ChecoGarza2",
        "text": "@EPN no te hagas wey y diles a los partidos que suelten el dinero\u263a",
        "text_clean": "no hagas wey diles partidos suelten dinero",
        "emoji": ["\u263a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911064413540675587,
        "created_at": "Fri Sep 22 03:07:37 +0000 2017",
        "user": "26Coma",
        "text": "@ElFinancieroTv @ppglzr NUESTRO LIDER Y AMO KIKIN @EPN PONIENDO TODO EN ORDEN \ud83d\ude0a",
        "text_clean": "lider amo kikin poniendo orden",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911061682838835202,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:56:46 +0000 2017",
        "user": "PELOON1906",
        "text": "@Excelsior @arnemx \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Por puto y cagon. Tambi\u00e9n al Puto del @EPN le deber\u00edan hacer lo mismo y a todos los del gobierno que no m\u00e1s van a tomarce la Foto",
        "text_clean": "puto cagon puto deberian hacer mismo gobierno no van tomarce foto",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911061463216918529,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:55:54 +0000 2017",
        "user": "Jan_Herzog",
        "text": "Pinche trucote del #PRI LE DONAN AL CORRUPTO GOBIERNO DE @EPN ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ! #FuerzaM\u00e9xico Ciudadano! Necesita mucho recurso vs tiran\u00eda! https://t.co/qJG9oT5HCv",
        "text_clean": "pinche trucote pri donan corrupto gobierno   fuerzamexico ciudadano necesita recurso vs tirania",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911059913790644225,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:49:44 +0000 2017",
        "user": "manuel0378",
        "text": "@EjercitoMex @VozconEco @EPN @SEDENAmx @PresidenciaMX @gobmx @LVidegaray Tus 15 Seguidores te Respaldan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 Suerte Exclavo jajaja",
        "text_clean": "15 seguidores respaldan suerte exclavo jajaja",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911059829061570560,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:49:24 +0000 2017",
        "user": "Lulygarrido",
        "text": "@JustinTrudeau @EPN Love u \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "text_clean": "love u",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911059645522956288,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:48:40 +0000 2017",
        "user": "manuel0378",
        "text": "@EjercitoMex @VozconEco @EPN @SEDENAmx @PresidenciaMX @gobmx @LVidegaray Y a ustedes los conocemos como ASESINOSJajaja pues b\u00fascame y te digo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Soldadito de Plomo , Mierda de @EPN y Exclavo de @S_Cienfuegos_Z",
        "text_clean": "ustedes conocemos asesinosjajaja pues buscame digo soldadito plomo  mierda exclavo",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911058468559376384,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:44:00 +0000 2017",
        "user": "d1_grace",
        "text": "@bryang_g @angela_813 @JustinTrudeau @EPN LOL!!\ud83e\udd17\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05",
        "text_clean": "lol",
        "emoji": ["\ud83e\udd17", "\ud83d\ude05", "\ud83d\ude05", "\ud83d\ude05", "\ud83d\ude05", "\ud83d\ude05"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911056773976612865,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:37:16 +0000 2017",
        "user": "Hidden_Skrlat",
        "text": "@S_Cienfuegos_Z @EPN @osoriochong @AlmSoberon @gracoramirez Exacto solo para eso han estado la mayor\u00eda de ustedes para acompa\u00f1ar a la escoria que nos gobierna as\u00ed como se van a cansar \ud83d\ude05\ud83d\ude02",
        "text_clean": "exacto solo mayoria ustedes acompanar escoria gobierna asi van cansar",
        "emoji": ["\ud83d\ude05", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911056645962137600,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:36:45 +0000 2017",
        "user": "luisgomezfierro",
        "text": "@javbb @S_Cienfuegos_Z @EPN @osoriochong @AlmSoberon @TonyGali Que gente?? Tu mam\u00e1 a lo mejor! \ud83d\ude05\ud83d\ude05",
        "text_clean": "gente mama mejor",
        "emoji": ["\ud83d\ude05", "\ud83d\ude05"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911056262644797440,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:35:14 +0000 2017",
        "user": "gorila_alado",
        "text": "@orue33 @MarceFloresR @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911055718001737728,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:33:04 +0000 2017",
        "user": "luisgomezfierro",
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Este Guey solo conf\u00eda en el Gobierno de Trump, ah nooo! \ud83d\ude05\ud83d\ude05",
        "text_clean": "guey solo confia gobierno trump ah nooo",
        "emoji": ["\ud83d\ude05", "\ud83d\ude05"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911055234570563584,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:31:09 +0000 2017",
        "user": "miss_ternuritas",
        "text": "@Passione_Silent Que chingue a su madre menos mi amado copet\u00f3n, te amamos @EPN \ud83d\ude0d\nAaahhtecreas, \u00e9chale ganas, mu\u00e9vete papi!",
        "text_clean": "chingue madre menos amado copeton amamos aaahhtecreas echale ganas muevete papi",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911054135117713408,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:26:47 +0000 2017",
        "user": "NaTaLyGiEsSe",
        "text": "@ElenaArtemisa @imanol21 @jenarovillamil @BregnerMax @EPN Hahahahaha podr\u00eda ser mi abuelita y solo por eso no le contesto do\u00f1a simplemente adm\u00edreme y la envidia me encanta hasta ac\u00e1 la siento \ud83d\ude18\ud83d\udc85\ud83c\udffc",
        "text_clean": "hahahahaha podria ser abuelita solo no contesto dona simplemente admireme envidia encanta aca siento",
        "emoji": ["\ud83d\ude18"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911054097138233345,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:26:37 +0000 2017",
        "user": "ggur077",
        "text": "@JustinTrudeau @EPN Gracias \ud83d\ude0a",
        "text_clean": "gracias",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911053030967136257,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:22:23 +0000 2017",
        "user": "ALEXANDERSIMAA",
        "text": "@HistoriaEnFotos @EPN podras responder esto?? No que muy chingon solucionando? \ud83d\ude11",
        "text_clean": "podras responder no chingon solucionando",
        "emoji": ["\ud83d\ude11"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911052985165340672,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:22:12 +0000 2017",
        "user": "juanma_cid",
        "text": "@EPN Pero tu lo has dicho de los mexicanos no de ustedes q nadamas hacen acto de precencia y no ayudan\ud83d\ude20",
        "text_clean": "dicho mexicanos no ustedes q nadamas hacen acto precencia no ayudan",
        "emoji": ["\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911052970896306177,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:22:09 +0000 2017",
        "user": "EdgaroFH",
        "text": "Esposa de @gracoramirez  retiene ayuda para damnificados \ud83d\ude20 @PresidenciaMX @EPN  / @monicagarzag @juanmapregunta @adn40mx https://t.co/4yirLH3MHp",
        "text_clean": "esposa retiene ayuda damnificados",
        "emoji": ["\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911052915388727301,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:21:56 +0000 2017",
        "user": "GilbertRock3",
        "text": "@EPN falta ayuda en palo alto en Morelos urge ayuda p\u00f3nganse a trabajar o qu\u00e9 tambi\u00e9n hay damnificados de primera y segunda clase \ud83d\ude20",
        "text_clean": "falta ayuda palo alto morelos urge ayuda ponganse trabajar damnificados primera segunda clase",
        "emoji": ["\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911051306961395713,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:15:32 +0000 2017",
        "user": "AlanaRendon",
        "text": "@UribeMerle @gracoramirez @EPN Tambi\u00e9n detuvieron trailer de Nayarit y de la UNAM \ud83d\ude21",
        "text_clean": "detuvieron trailer nayarit unam",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911050099656204288,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:10:44 +0000 2017",
        "user": "JackieRomeroA",
        "text": "@LAURAZAPATAM @ElenaCepeda_ @gracoramirez @EPN @osoriochong Pues claro, deben guardarlas para repartirlas durante las campa\u00f1as pol\u00edticas y conseguir votos... No tienen verg\u00fcenza \ud83d\ude21",
        "text_clean": "pues claro deben guardarlas repartirlas campanas politicas conseguir votos no verguenza",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911049877769064449,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:09:52 +0000 2017",
        "user": "kowsha_beba",
        "text": "@EPN Ojala se hubieran quedado los pol\u00edticos atrapados en los escombros y no esos ni\u00f1os .... \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25",
        "text_clean": "ojala quedado politicos atrapados escombros no ninos",
        "emoji": ["\ud83d\ude25", "\ud83d\ude25", "\ud83d\ude25", "\ud83d\ude25", "\ud83d\ude25"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911049344920334336,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:07:44 +0000 2017",
        "user": "Eljosepepe1",
        "text": "@EPN TODOS los pa\u00edses que nos mandaron sus \u00b4\u00b4bendiciones\u00b4\u00b4 nos apoyaron y vinieron HASTA M\u00c9XICO para ayudaron,todos excepto Estados unidos \ud83d\ude21",
        "text_clean": "paises mandaron bendiciones apoyaron vinieron mexico ayudarontodos excepto unidos",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911049146718724096,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:06:57 +0000 2017",
        "user": "pichi_adrian",
        "text": "@jorgeramosnews @jcperezg @EPN Toda la raz\u00f3n \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "toda razon",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911048555657342976,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:04:36 +0000 2017",
        "user": "Roberto_Ordaz",
        "text": "#QuePocaMadre @EPN @aurelionuno son una vil \ud83d\udca9\n\n#DespiertaMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n#NoTeApendejes \ud83d\ude24\n#HazElCambio \ud83d\udc49 \n#VaLaMiaEn2018 \ud83d\ude42 https://t.co/0k2NicydxS",
        "text_clean": "quepocamadre vil despiertamexico noteapendejes hazelcambio valamiaen2018",
        "emoji": ["\ud83d\ude24", "\ud83d\udc49", "\ud83d\ude42"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911048450170654720,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:04:11 +0000 2017",
        "user": "UltronOmega",
        "text": "@Kal_El_09 @artelcard @gracoramirez @ElenaCepeda_ @EPN @aristeguicnn @SinEmbargoMX @Milenio @revistaproceso Que podemos hacer con estos hijos de puta?? Hay muchos videos que dan fe de todas las detenciones y de que los llevaban a Chapultepec \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "podemos hacer hijos puta videos dan fe todas detenciones llevaban chapultepec",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911048421544402945,
        "created_at": "Fri Sep 22 02:04:04 +0000 2017",
        "user": "Lorena50409259",
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Aqu\u00ed la pregunta es . en que medio se puede confiar? Y a quien le debemos de creer.? Marina,medios de comunicaci\u00f3n o Gobierno? \ud83d\ude21",
        "text_clean": "aqui pregunta  medio puede confiar debemos creer marinamedios comunicacion gobierno",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911046912823791616,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:58:05 +0000 2017",
        "user": "Vivi_Mtz",
        "text": "@JuanManSantos @EPN Muchas gracias a todo #Colombia por su apoyo, realmente los mexicanos agradecemos su apoyo \ud83d\ude22 #PrayForMexico",
        "text_clean": "muchas gracias colombia apoyo realmente mexicanos agradecemos apoyo prayformexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude22"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911046574611906560,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:56:44 +0000 2017",
        "user": "manuel70m",
        "text": "@Os_Fierro @TriptoFainus @EPN \ud83d\ude22\ud83d\ude26\ud83d\ude27 gracias... bueno.. es la reaccion del pueblo que ve tristemente lo que ustedes tambien viven..gracias Fierro.",
        "text_clean": "gracias bueno reaccion pueblo ve tristemente ustedes vivengracias fierro",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\ud83d\ude26", "\ud83d\ude27"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911046251000377344,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:55:27 +0000 2017",
        "user": "leslie89",
        "text": "NO DEJEN DE BUSCAR!!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude20 @EPN por que lo hacen??????",
        "text_clean": "no dejen buscar hacen",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911044241576443904,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:47:28 +0000 2017",
        "user": "raytosca",
        "text": "@Hell___Huesos @gobmx @EPN @osoriochong @PcSegob Creo que quieren hacer despensas para el 2018\ud83e\udd14\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "creo quieren hacer despensas 2018",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911043466678951937,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:44:23 +0000 2017",
        "user": "carudo_ebro",
        "text": "@ESanchezHdz @SEMAR_mx @EPN @PresidenciaMX @LUISFELIPE_P @gobmx @SEDENAmx @PoliciaFedMx Denle una pala \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "denle pala",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911043396923531265,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:44:06 +0000 2017",
        "user": "deyraibarreche",
        "text": "Oigan @EPN @osoriochong @TonyGali su camisa hiper blanca y bien planchada queda muy bien para la ocasi\u00f3n \ud83d\ude21\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/55LV877Ks8",
        "text_clean": "oigan camisa hiper blanca bien planchada queda bien ocasion",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\udc4e", "\ud83d\udc4e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911042861985959936,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:41:59 +0000 2017",
        "user": "jancar86",
        "text": "@EPN @NTelevisa_com  #fridasofianoexiste que hab\u00edan hablado con ella y dijo \"estoy cansada\" #losmexicanos si est\u00e1n de verdad cansados! \ud83d\ude21",
        "text_clean": "fridasofianoexiste hablado dijo cansada losmexicanos verdad cansados",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911042382258458624,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:40:04 +0000 2017",
        "user": "Grorgelopez",
        "text": "En verdad este culero de @EPN no tiene sentido com\u00fan ay una tragedia y quiere fotos como si fuera bautizo neta!! Y tu cabaretera que pedo\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "text_clean": "verdad culero no comun ay tragedia quiere fotos bautizo neta cabaretera pedo",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911041120460779520,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:35:04 +0000 2017",
        "user": "Isaelprodeco",
        "text": "@SEGOB_mx @CFEmx @LUISFELIPE_P @EPN @osoriochong  @CarlosLoret @jaimeguerrero08 @alejandromurat @GobOax para ustedes eso est\u00e1 bien hacer procelitismo en contingencias \u2753\ud83d\ude29 https://t.co/anT6FBfTrN",
        "text_clean": "ustedes bien hacer procelitismo contingencias",
        "emoji": ["\ud83d\ude29"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911039153604894721,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:27:15 +0000 2017",
        "user": "dulcemorgana1",
        "text": "En el grupo escolar de whatsapp de padres primerizos piden no ver el mensaje de EPN y ayer preguntaban si ya hab\u00edan rescatado a la ni\u00f1a \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude15",
        "text_clean": "grupo escolar whatsapp padres primerizos piden no ver mensaje epn ayer preguntaban rescatado nina",
        "emoji": ["\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911038677702316033,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:25:21 +0000 2017",
        "user": "Giovann23133801",
        "text": "@zizapaez @El_Universal_Mx @EPN A ver de seguro tu no vives en san luis y no sabes en que partes esta feo mejor callate parra y no digas nada. \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "ver seguro no vives san luis no sabes partes feo mejor callate parra no digas",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911037995414724609,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:22:39 +0000 2017",
        "user": "pitavisafi",
        "text": "@CUBONoticiasMX MMMM Alguien vio la pelicula DICTADURA PERFECTA,? osea caja china,\ud83d\ude20\ud83d\ude21si se burlaron los del DIF pues EPN cargo una caja vacia ,",
        "text_clean": "mmmm alguien vio pelicula dictadura perfecta osea caja chinasi burlaron dif pues epn cargo caja vacia",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911036588162940929,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:17:03 +0000 2017",
        "user": "mita_monita",
        "text": "Otra m\u00e1s de las suyas...\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\n@CruzRoja_MX @EPN @ManceraMiguelMX https://t.co/kkuKVJszMR",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911036516322938883,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:16:46 +0000 2017",
        "user": "Trigueros77",
        "text": "@LAURAZAPATAM @ElenaCepeda_ @gracoramirez @EPN @osoriochong \ud83d\ude21 \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911035864649752576,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:14:11 +0000 2017",
        "user": "Alemaya25",
        "text": "@EPN Ya me sonaba a t\u00edtulo de telenovela por qu\u00e9 mejor no buscaban a gaviota \ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "sonaba titulo telenovela mejor no buscaban gaviota",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911035547593859072,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:12:55 +0000 2017",
        "user": "Fulana98517474",
        "text": "@EPN @DulceMaria Estabien q eso dice pero porque la ayuda q esta llegando los estan metiendo en bodegas de gobierno porque todo el tiempo nos joden \ud83d\ude22\ud83d\ude22",
        "text_clean": "estabien q dice ayuda q llegando metiendo bodegas gobierno tiempo joden",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\ud83d\ude22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911033997664305153,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:06:45 +0000 2017",
        "user": "eloy_gzz",
        "text": "@loremoontemayor @EPN Achis el que te hizo \ud83d\ude21",
        "text_clean": "achis hizo",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911032500734095360,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:00:48 +0000 2017",
        "user": "GabySua75",
        "text": "@gobmx @Ladichosa22 @PcSegob @osoriochong @ESanchezHdz @Fco__Guzman @EPN @SEGOB_mx @SEDATU_mx @LUISFELIPE_P @PoliciaFedMx Todos ustedes muy bien!! No a la muerte asistida!! \ud83d\ude21",
        "text_clean": "ustedes bien no muerte asistida",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911032474888753152,
        "created_at": "Fri Sep 22 01:00:42 +0000 2017",
        "user": "TaniaMontesc",
        "text": "@EPN sus mamadas\ud83d\ude20 https://t.co/YigMMDNLtN",
        "text_clean": "mamadas",
        "emoji": ["\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911031697948446720,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:57:37 +0000 2017",
        "user": "NINIA_G",
        "text": "@LAURAZAPATAM @ElenaCepeda_ @gracoramirez @EPN @osoriochong La van a saquear... \ud83d\ude31\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 no lo permita n!!",
        "text_clean": "van saquear no permita n",
        "emoji": ["\ud83d\ude31", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911031195902689280,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:55:37 +0000 2017",
        "user": "GoLiElan31",
        "text": "Pon Orden @EPN ... \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/sSvOIl1q8d",
        "text_clean": "pon orden",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911030456644235264,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:52:41 +0000 2017",
        "user": "erick_bare",
        "text": "@EPN Aparte de eso has que los partidos politicos donden lo de nuestros impuestos yo ya done y reparo tu camioneta nivel 7 todavia no bueno hee\ud83d\ude21\ud83d\ude33",
        "text_clean": "aparte partidos politicos donden impuestos done reparo camioneta nivel 7 todavia no bueno hee",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude33"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911029944930721793,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:50:39 +0000 2017",
        "user": "RaulPNAP1011",
        "text": "@Kal_El_09 @ReporteroGDLmex @SithQueen_ @GatoSabinero @gracoramirez @ElenaCepeda_ @EPN @aristeguicnn @SinEmbargoMX @Milenio @revistaproceso Ahhhh que poca madre \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 seguros que esta confirmado?",
        "text_clean": "ahhhh poca madre seguros confirmado",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911029586976280577,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:49:14 +0000 2017",
        "user": "AbbeyKingsley",
        "text": "@BieeberAdii @ManceraMiguelMX @ExaFM @El_Universal_Mx @EPN @SPCCDMX @C5_CDMX @Excelsior Ese edificio siempre me ha dado miedo \ud83d\ude31",
        "text_clean": "edificio siempre dado miedo",
        "emoji": ["\ud83d\ude31"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911029025199374336,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:47:00 +0000 2017",
        "user": "joao_cortes",
        "text": "@Pajaropolitico Pues con lo que les envi\u00f3 Duarte en cajas de \ud83e\udd5a les alcanza para todo 1 a\u00f1o @EnriqueOchoaR @EPN @brozoxmiswebs \ud83d\ude21\ud83d\ude24",
        "text_clean": "pues envio duarte cajas alcanza 1 ano",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911028177874677762,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:43:38 +0000 2017",
        "user": "MariannaLb",
        "text": "\u00bfQue pas\u00f3 con todos los millones que ha donado la gente, famosos y el \"servicio gratuito\" que tanto dijo @EPN ? \ud83d\ude24@aristeguicnn Neri Herrera https://t.co/1FkF8VZftT",
        "text_clean": "paso millones donado gente famosos servicio gratuito dijo  neri herrera",
        "emoji": ["\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911026203745832960,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:35:47 +0000 2017",
        "user": "sandyluzleon",
        "text": "\ud83d\ude33Es el colmo\u203c\ufe0f\n\u00bf @SEGOB_mx @osoriochong @PoliciaFedMx @EPN qu\u00e9 dicen a esto ? @Maruu72 @raffi_too @Caliche_Carlo @LATOUR73 \ud83d\ude24 https://t.co/G0Ydzxz7Av",
        "text_clean": "colmo  dicen",
        "emoji": ["\ud83d\ude33", "\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911026126444785665,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:35:29 +0000 2017",
        "user": "86Lilis",
        "text": "@itzyoa @EdySmol @osoriochong @gracoramirez @EPN No inventen se necesitan muchas ksas en tetecala Morelos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dkm se atreven hacer eso q impotencia",
        "text_clean": "no inventen necesitan muchas ksas tetecala morelos km atreven hacer q impotencia",
        "emoji": ["\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911024527840301056,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:29:08 +0000 2017",
        "user": "Eunicegmaciel",
        "text": "A\u00f1os sin ver #Televisa, y ayer me atrap\u00f3 con la noticia #fridasophia. Y gob de #epn que desaparece vivos e inventa personas. Lamentable! \ud83d\ude21\ud83d\udc4e",
        "text_clean": "anos ver televisa ayer atrapo noticia fridasophia gob epn desaparece vivos inventa personas lamentable",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\udc4e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911023430308290560,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:24:46 +0000 2017",
        "user": "tu_gabbs",
        "text": "@Excelsior Habla igual que la basura de su esposo @EPN  ... m\u00e1s ayuda el que no estorba \ud83d\ude21",
        "text_clean": "habla igual basura esposo  ayuda no estorba",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911023328466436096,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:24:22 +0000 2017",
        "user": "UCervsolis",
        "text": "#RescatePrimero por que LA URGENCIA de @EPN y @ManceraMiguelMX de ya no buscar? a la chingada si ya se cansaron M\u00e9xico no\nFuera m\u00e1quinas \ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "text_clean": "rescateprimero urgencia no buscar chingada cansaron mexico no maquinas",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911022962463186944,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:22:54 +0000 2017",
        "user": "ririboyabea31",
        "text": "Cuando ya tienes el pueblo en el bolsillo te vale madres no?\n@EPN  \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "text_clean": "pueblo bolsillo vale madres no",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911020711715545088,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:13:58 +0000 2017",
        "user": "suzukiraider",
        "text": "@EPN a si y que mas sigue te vas aser el heroe tambien oke \ud83e\udd14",
        "text_clean": "sigue vas aser heroe oke",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911020568589197312,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:13:24 +0000 2017",
        "user": "Chio_A_M",
        "text": "@Axobyt @NetoDiaaz @TonyGali @GaboAlatriste @EPN @Tu_IMSS @El_Universal_Mx @Excelsior @Reforma @qtf @Milenio @JavierSolorzano @CiroGomezL @DeniseMaerker @beltrandelrio @CarlosLoret Jajajaja damn ! Touch\u00e9 \ud83d\ude13",
        "text_clean": "jajajaja damn  touche",
        "emoji": ["\ud83d\ude13"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911018712278351872,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:06:01 +0000 2017",
        "user": "MEMO_CAMACHO",
        "text": "@EPN  @NTelevisa_com qu\u00e9 verg\u00fcenza la cobertura de la ni\u00f1a en la escuela! Son un asco \ud83e\udd22 no olvidamos no crean que somos los mismos!",
        "text_clean": "verguenza cobertura nina escuela asco no olvidamos no crean mismos",
        "emoji": ["\ud83e\udd22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911017265449111558,
        "created_at": "Fri Sep 22 00:00:16 +0000 2017",
        "user": "klita26",
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Concuerdo \u261d\ud83c\udffb es horrible! Q las autoridades no sean fidedignas \ud83d\ude2a",
        "text_clean": "concuerdo horrible q autoridades no fidedignas",
        "emoji": ["\u261d", "\ud83d\ude2a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911016591076335616,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:57:35 +0000 2017",
        "user": "AlinaSalazarG",
        "text": "@AristeguiOnline @jenarovillamil @EPN Pedro Frida Sof\u00eda Torres \ud83d\ude44",
        "text_clean": "pedro frida sofia torres",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 911015827435958272,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:54:33 +0000 2017",
        "user": "politicosmex",
        "text": "@CarlosLoret @PRI_Nacional @EnriqueOchoaR Bien, pero la elecci\u00f3n de #Edomex nos demostr\u00f3 que el #PRI no solo usa el $ que el #INE le asigna, y #EPN a\u00fan estar\u00e1 en la presidencia \ud83e\udd14",
        "text_clean": "bien eleccion edomex demostro pri no solo usa  ine asigna epn aun presidencia",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911013587723878401,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:45:39 +0000 2017",
        "user": "Ferlaan",
        "text": "1 o menos como 5 \ud83e\udd14 @EPN",
        "text_clean": "1 menos 5",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911008483843198979,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:25:22 +0000 2017",
        "user": "uriel_novoa",
        "text": "@XaviZavala @DIABLO1600 @pert_vaclav @sandritasierra1 @jorgeramosnews @EPN \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34 el que ya se iba.",
        "text_clean": "iba",
        "emoji": ["\ud83d\ude34", "\ud83d\ude34", "\ud83d\ude34"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911006777382227968,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:18:36 +0000 2017",
        "user": "SombraOpina",
        "text": "@EPN Aunque sean personas ficticias, hay que apoyar realidades y fantas\u00edas \ud83e\udd14",
        "text_clean": "aunque personas ficticias apoyar realidades fantasias",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 911006530111180801,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:17:37 +0000 2017",
        "user": "kaarhf",
        "text": "@EPN Usted puede explicarnos porque @CruzRoja_MX est\u00e1 cobrando por atender a las v\u00edctimas del terremoto? \ud83e\udd14",
        "text_clean": "usted puede explicarnos cobrando atender victimas terremoto",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911006008843079680,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:15:32 +0000 2017",
        "user": "ErosMMXV",
        "text": "@DeniseMaerker Ay Si pudo ganar #EPN YA LO DEM\u00c1S ES LO DE MENOS ! :. \ud83d\ude44",
        "text_clean": "ay pudo ganar epn demas menos",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911003502012452864,
        "created_at": "Thu Sep 21 23:05:35 +0000 2017",
        "user": "dearnefelibata",
        "text": "@osoriochong @EFEMERIDESMX @EPN Qu\u00e9 talento para ayudar y mantenerse tan limpios \ud83d\ude44 #NadieLesCreeNada",
        "text_clean": "talento ayudar mantenerse tan limpios nadielescreenada",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 911001515271217152,
        "created_at": "Thu Sep 21 22:57:41 +0000 2017",
        "user": "misaelgmz23",
        "text": "@MariaBorre @SoyNovioDeTodas @EPN \ud83d\ude44",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910996561508913153,
        "created_at": "Thu Sep 21 22:38:00 +0000 2017",
        "user": "tanlopag",
        "text": "No mmn acabo de ver el video del pendeje EPN cuando dice que est\u00e1n a 1 minuto de aterrizar en Oaxaca \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 qu\u00e9 bonito jueves",
        "text_clean": "no mmn acabo ver video pendeje epn dice 1 minuto aterrizar oaxaca bonito jueves",
        "emoji": ["\ud83d\ude39", "\ud83d\ude39", "\ud83d\ude39", "\ud83d\ude39", "\ud83d\ude39", "\ud83d\ude39"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910992771586064387,
        "created_at": "Thu Sep 21 22:22:56 +0000 2017",
        "user": "utpblake",
        "text": "@EPN asesino @SEDENAmx  manipuladores @CarlosLoret mentiroso @daniellemx_ t\u00edtere @DeniseMaerker \ud83e\udd14 https://t.co/Ui8djAHq8e",
        "text_clean": "asesino manipuladores mentiroso titere",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910991030090158081,
        "created_at": "Thu Sep 21 22:16:01 +0000 2017",
        "user": "charlyrmz05",
        "text": "@EPN Me AVERG\u00dcENZA tener un gobierno CORRUPTOR y sin SENSIBILIDAD, prefieren una vida de lujos y un pa\u00eds lleno de necesidades. Mal nacidos \ud83d\ude44\ud83d\ude33\ud83d\ude24\ud83d\ude24",
        "text_clean": "averguenza tener gobierno corruptor sensibilidad prefieren vida lujos pais lleno necesidades mal nacidos",
        "emoji": ["\ud83d\ude44", "\ud83d\ude33", "\ud83d\ude24", "\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910989043109974016,
        "created_at": "Thu Sep 21 22:08:07 +0000 2017",
        "user": "odf1975",
        "text": "Creo que lo de la ni\u00f1a m\u00e1s que nada era para desviar la atenci\u00f3n de lo que en verdad estaba sucediendo.\n@EPN lo hizo otra vez \ud83e\udd14\ud83d\ude12",
        "text_clean": "creo nina desviar atencion verdad sucediendo hizo vez",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910987296685649920,
        "created_at": "Thu Sep 21 22:01:11 +0000 2017",
        "user": "OaxacaesNoticia",
        "text": "Llega \"Balto\" el perro rescatista de #Oaxaca a la #CDMX en la b\u00fasqueda de sobrevivientes\n\n\ud83d\udc49https://t.co/izi4wKxrsY\n@EPN\n@GobOax https://t.co/2lTtOizs12",
        "text_clean": "llega balto perro rescatista oaxaca cdmx busqueda sobrevivientes",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910985428785696769,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:53:46 +0000 2017",
        "user": "lalo_romero123",
        "text": "@LuisAzul0507 @EPN No lo hab\u00eda visto desde ese punto \ud83e\udd14 tienes toda la raz\u00f3n",
        "text_clean": "no visto punto toda razon",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910983896707289088,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:47:40 +0000 2017",
        "user": "mariluzza",
        "text": "@jlacevedo_ra @mtz_tt @DaliaMRocha @la_woodra @nydiacervera @duky1107 @lizalde_gina @EsEstra @lasaguis @EEYYYAA @PipianMx @NTelevisa_com @AlmSoberon @SEMAR_mx @CarlosLoret @DeniseMaerker @aurelionuno @SPCCDMX @EPN @gobmx @ManceraMiguelMX @JerrxG13 \ud83d\udc4c",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc4c"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910979055637340161,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:28:26 +0000 2017",
        "user": "mashanischkaya",
        "text": "@EPN simulando hasta el final, no pudiste dejar pasar la oportunidad de inventarte un rescate de pel\u00edcula de Frida, pero  ya vali\u00f3! \ud83e\udd22",
        "text_clean": "simulando final no pudiste dejar pasar oportunidad inventarte rescate pelicula frida valio",
        "emoji": ["\ud83e\udd22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910978771469131776,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:27:18 +0000 2017",
        "user": "_Fenix__",
        "text": "Chingue su madre tocayo, siempre diciendo sus mamadas \ud83d\ude13 https://t.co/sVL90Is1YE",
        "text_clean": "chingue madre tocayo siempre diciendo mamadas",
        "emoji": ["\ud83d\ude13"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910978744021606412,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:27:12 +0000 2017",
        "user": "senseinon",
        "text": "@EmilioP7_ @jorgeramosnews @EPN \ud83d\ude44",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910977926547611648,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:23:57 +0000 2017",
        "user": "alexabadillo",
        "text": "@EPN @conagua_mx Seguir\u00e1n intentado rescatar a gente que no existe???? \ud83e\udd14 cc. @SEDENAmx @NTelevisa_com @daniellemx_ @DeniseMaerker @CarlosLoret",
        "text_clean": "seguiran intentado rescatar gente no existe cc",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910976706835513344,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:19:06 +0000 2017",
        "user": "atriana36",
        "text": "@mockertshirts @EPN Jajaja que buen chiste este cabron nadamas es un vividor\ud83d\ude08",
        "text_clean": "jajaja buen chiste cabron nadamas vividor",
        "emoji": ["\ud83d\ude08"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910976491621617665,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:18:15 +0000 2017",
        "user": "Agcm1953M",
        "text": "@jorgeramosnews @chetumalita @EPN Mis respetos pero en esta ovaci\u00f3n NO ESTES MAMANDO LA REATA PIR WUE SE ME ESTIRA  estamos viendo todos lo que pasa Oky Oky \ud83d\ude20\ud83d\ude2c\ud83d\ude20\ud83d\ude2c\ud83d\ude20\ud83d\ude32",
        "text_clean": "respetos ovacion no mamando reata pir wue estira viendo pasa oky oky",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude2c", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude2c", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude32"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910975733425737730,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:15:14 +0000 2017",
        "user": "jelmostro",
        "text": "#FridaSofia #fridasofianoexiste #Televisa #EPN #mexicoestadepie #MeduelesMexico #mexico @Faitelson_ESPN @gracieve \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a https://t.co/Ksnb1bA4Os",
        "text_clean": "fridasofia fridasofianoexiste televisa epn mexicoestadepie meduelesmexico mexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude2a", "\ud83d\ude2a", "\ud83d\ude2a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910974390388641794,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:09:54 +0000 2017",
        "user": "bkcabal",
        "text": "T\u00f3mala @aurelionuno @EPN @NTelevisa_com y d+ involucrados en la ficticia historia de Frida Sof\u00eda Quien inventa algo as\u00ed de q no ser\u00e1 capaz \ud83d\ude2a https://t.co/noUgmkQlxM",
        "text_clean": "tomala d involucrados ficticia historia frida sofia inventa asi q no capaz",
        "emoji": ["\ud83d\ude2a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910973760060129280,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:07:24 +0000 2017",
        "user": "car_mreyes",
        "text": "@juliocesarmonf1 @SanjuanaMtz @topos @EPN @aurelionuno @SEMAR_mx 1 Pe\u00f1a de gobernador-caso Paulette\n2 Pe\u00f1a de presidente- Frida Sof\u00eda\n\nQUE ESTAN ESCONDIENDO??? \nCrisis econ\u00f3mica, gasolinazo,mas inflaci\u00f3n \ud83e\udd14",
        "text_clean": "1 pena gobernadorcaso paulette 2 pena presidente frida sofia escondiendo crisis economica gasolinazomas inflacion",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910973084404011008,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:04:43 +0000 2017",
        "user": "AlisonKeyl",
        "text": "@NohePortes @EPN \u00bfSon las \u00fanicas 2 opciones? \ud83d\ude2a",
        "text_clean": "unicas 2 opciones",
        "emoji": ["\ud83d\ude2a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910972789741555712,
        "created_at": "Thu Sep 21 21:03:32 +0000 2017",
        "user": "senobiaestevez",
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Por eso no aparec\u00edan no respond\u00edan a los llamados de b\u00fasqueda los supuestos parientes de #fridasofia \ud83e\udd14\u2639\ufe0f  En quien confiamos?\ud83d\udc94\ud83d\udda4",
        "text_clean": "no aparecian no respondian llamados busqueda supuestos parientes fridasofia  confiamos",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\u2639", "\ud83d\udc94"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910970781584232448,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:55:34 +0000 2017",
        "user": "_laTefa26",
        "text": "@arzu_alvaro @EPN Uuuutaaa! Ya era hora..\ud83d\ude44",
        "text_clean": "uuuutaaa hora",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910966373232398341,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:38:02 +0000 2017",
        "user": "tbone_usa",
        "text": "@EPN Porque Trump no puede ser un presidente \"normal\" he aqu\u00ed un ejemplo de lo que es un presidente. \ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "trump no puede ser presidente normal aqui ejemplo presidente",
        "emoji": ["\ud83d\ude44", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910966338734166016,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:37:54 +0000 2017",
        "user": "LujavsolJ",
        "text": "De que se trata de un mentir\u00e1 m\u00e1s del gobierno, que esperar si EPN miente hasta con su tesis y no pasa nada los mexicanos aguantamos todo! \ud83d\udc4e https://t.co/KRiI11az9r",
        "text_clean": "trata mentira gobierno esperar epn miente tesis no pasa mexicanos aguantamos",
        "emoji": ["\ud83d\udc4e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910963187750703104,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:25:23 +0000 2017",
        "user": "MariaBorre",
        "text": "@SoyNovioDeTodas Espero que esas donaciones no caigan en manos de @EPN pe\u00f1a , si no ya bail\u00f3 Berta #PartidosDenNuestroDinero #FuerzaMexico \ud83d\ude0e\u270c",
        "text_clean": "espero donaciones no caigan manos pena  no bailo berta partidosdennuestrodinero fuerzamexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e", "\u270c"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910963054946521088,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:24:51 +0000 2017",
        "user": "Jissv",
        "text": "@CarolinnaOrtiz @EPN S\u00ed por supuesto que habemos y creemos que sabe robar, mentir y un absoluto in\u00e9pto; retrasado mental. S\u00ed lo sabemos. \ud83d\udc4f",
        "text_clean": "supuesto habemos creemos sabe robar mentir absoluto inepto retrasado mental sabemos",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910962874432020480,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:24:08 +0000 2017",
        "user": "calaz",
        "text": "Incre\u00edble @EPN @osoriochong  en estos.momentos su chingada caja china no tienen madre con lo de la ni\u00f1a \u270a @aurelionuno pedir\u00e1n votos ogetes",
        "text_clean": "increible estosmomentos chingada caja china no madre nina pediran votos ogetes",
        "emoji": ["\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910962501453438976,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:22:39 +0000 2017",
        "user": "09_Gmez",
        "text": "Que buena caja china @EPN  \ud83d\udc4f#FridaSof\u00eda",
        "text_clean": "buena caja china fridasofia",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910961953958432768,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:20:29 +0000 2017",
        "user": "EdySmol",
        "text": "Xfavor\ud83d\ude4faqu\u00ed urge ayuda \ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98 no se prestando atenci\u00f3n y hay gente atrapada y sin casa @osoriochong @EPN @gracoramirez  https://t.co/VaKPWGNbju",
        "text_clean": "xfavoraqui urge ayuda no prestando atencion gente atrapada casa",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910961729240047618,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:19:35 +0000 2017",
        "user": "Nornilandia",
        "text": "@EPN posando pal\u2019 feis, mientras los verdaderos h\u00e9roes se la siguen rifando. A ellos admiraci\u00f3n \ud83d\ude4f y aplausos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f a Pe\u00f1a \u270a\ufe0f #Pe\u00f1aFiguroso \ud83d\ude06 https://t.co/HeUqAvSVAN",
        "text_clean": "posando pal feis mientras verdaderos heroes siguen rifando admiracion aplausos pena  penafiguroso",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\u270a", "\ud83d\ude06"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910961482715844610,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:18:36 +0000 2017",
        "user": "katiama28477835",
        "text": "@EPN ####1\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
        "text_clean": "1",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udcaa", "\ud83d\udcaa", "\ud83d\udcaa", "\ud83d\udcaa"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910959441167581184,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:10:30 +0000 2017",
        "user": "SofCervon",
        "text": "@PcSegob @SEGOB_mx @osoriochong @LUISFELIPE_P @EPN @SSNMexico \u00bfEn d\u00f3nde requieren botitas para los perros rescatistas? Tengo donadores. Gracias \ud83d\ude4f",
        "text_clean": "requieren botitas perros rescatistas donadores gracias",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910958990351147008,
        "created_at": "Thu Sep 21 20:08:42 +0000 2017",
        "user": "Excelsior",
        "text": "#Ahora @EPN ofrece un mensaje desde el estado de Puebla #Exc\u00e9lsiorTv \ud83d\udc49 https://t.co/1OvMWqXBAr #FuerzaMexico https://t.co/T09L7xKoi6",
        "text_clean": "ahora ofrece mensaje puebla excelsiortv fuerzamexico",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910954723917815809,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:51:45 +0000 2017",
        "user": "M1ke_Ramirez",
        "text": "@EPN que quede claro que M\u00e9xico est\u00e1 saliendo adelante por su gente unida mas no por los pol\u00edticos de \ud83d\udca9 no donan, no ayudan, solo roban \ud83d\udc4e",
        "text_clean": "quede claro mexico saliendo adelante gente unida no politicos no donan no ayudan solo roban",
        "emoji": ["\ud83d\udc4e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910952154902474752,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:41:33 +0000 2017",
        "user": "jesuslaracanto",
        "text": "@EPN \ud83d\udc4c",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc4c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910949165324275712,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:29:40 +0000 2017",
        "user": "KarynaMorones",
        "text": "@EPN Contrateme se\u00f1or presidente, yo al igual que usted, soy experta en no hacer nada. \ud83d\udc4a",
        "text_clean": "contrateme senor presidente igual usted experta no hacer",
        "emoji": ["\ud83d\udc4a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910947294261817344,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:22:14 +0000 2017",
        "user": "8armandosanchez",
        "text": "@EmmanuelMacron @EPN Merci France! \ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
        "text_clean": "merci france",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910946673039310848,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:19:46 +0000 2017",
        "user": "Francisco_796",
        "text": "@EPN @elcarteldesanta @babocartel   Usted tiene el mando en \u00e9ste pa\u00eds, h\u00e1ganos creer que usted es un presidente de acciones\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/fhBe9mi7dU",
        "text_clean": "usted mando pais haganos creer usted presidente acciones",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910945157133955072,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:13:44 +0000 2017",
        "user": "lalojimjuarez",
        "text": "@EPN @SEP_mx \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910944709991833601,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:11:58 +0000 2017",
        "user": "Jacke_Lunar",
        "text": "@EPN En lugar de solo ir a escuchar y coordinar ayuda a recoger escombro as\u00ed realmente si ayudar\u00edas y mucho!  \ud83d\udc4c",
        "text_clean": "lugar solo ir escuchar coordinar ayuda recoger escombro asi realmente ayudarias",
        "emoji": ["\ud83d\udc4c"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910944707160797184,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:11:57 +0000 2017",
        "user": "GelyToledo",
        "text": "@epn Ojal\u00e1 escuches a M\u00e9xico \n#FuerzaM\u00e9xico \n\ud83d\ude4f\ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc96\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc96 https://t.co/hXhPNyFEpw",
        "text_clean": "ojala escuches mexico fuerzamexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910941903654400001,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:00:48 +0000 2017",
        "user": "KarynaMorones",
        "text": "@EPN M\u00e9xico despierta, tu gente y tu pueblo son quienes te han apoyado no tus pol\u00edticos mediocres \ud83d\udc4a\u270b",
        "text_clean": "mexico despierta gente pueblo apoyado no politicos mediocres",
        "emoji": ["\ud83d\udc4a", "\u270b"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910941732111618050,
        "created_at": "Thu Sep 21 19:00:08 +0000 2017",
        "user": "siuqamaquis",
        "text": "\ud83d\udc4aDIFUNDIR, DIFUNDIR, DIFUNDIR, Gran video, Gran Iniciativa, Gran Mensaje, EPN tiene la oportunidad de su vida...\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d https://t.co/ZYxt8oBPc1 https://t.co/UviU9qgc5A",
        "text_clean": "difundir difundir difundir gran video gran iniciativa gran mensaje epn oportunidad vida",
        "emoji": ["\ud83d\udc4a", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910941248910794752,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:58:12 +0000 2017",
        "user": "josephsickboy",
        "text": "@luisfarias86 @EPN Yo nunca he confiado ni confiar\u00eda en est\u00e9 pinche corrupto de @EPN. Y claro que nos ha fallado una y otra vez, al \u00e9l no le interesa M\u00e9xico. \ud83d\udc4e",
        "text_clean": "nunca confiado confiaria pinche corrupto claro fallado vez no interesa mexico",
        "emoji": ["\ud83d\udc4e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910940125370105856,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:53:44 +0000 2017",
        "user": "HerVillagomez",
        "text": "#DejendeRobar Y Vamos a Ayudar YA! @lopezobrador_ @ManceraMiguelMX @partidoverdemex @PartidoAccionN @partidorevoluc1 @PRI_Nacional @EPN \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/LUcWduPkUl",
        "text_clean": "dejenderobar vamos ayudar",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910936656592568320,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:39:57 +0000 2017",
        "user": "OrtizRichi2125",
        "text": "@LulyGarciaB @saulurielsalaz8 @gobmx @EPN Los valores se estudian??\nEstudio respeto?\ud83d\ude15\nUrge estudiar!!",
        "text_clean": "valores estudian estudio respeto urge estudiar",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910936255709564928,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:38:22 +0000 2017",
        "user": "aychintrolas",
        "text": "@ChistesTigres @DBatidillo @EPN Pues son acciones! Las que tanto ped\u00edas, te llene el hocico \ud83e\udd17",
        "text_clean": "pues acciones pedias llene hocico",
        "emoji": ["\ud83e\udd17"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910935773947600896,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:36:27 +0000 2017",
        "user": "YazkaraGma",
        "text": "@EPN Que Dios lo ilumine para poder ayudar a las personas m\u00e1s  necesitadas. Gracias por mantenernos informados.\ud83d\ude14",
        "text_clean": "dios ilumine poder ayudar personas necesitadas gracias mantenernos informados",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910934755192971264,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:32:24 +0000 2017",
        "user": "JimmyBlumen",
        "text": "@EPN \ud83d\ude1e https://t.co/aLRCAi7H5N",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude1e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910934054723293184,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:29:37 +0000 2017",
        "user": "fabiolamunlloa",
        "text": "@EPN Ponte botas y casco, y trabaja levantando escombro no inventes que est\u00e1s \"evaluando\" \ud83d\ude12",
        "text_clean": "ponte botas casco trabaja levantando escombro no inventes evaluando",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910932293052764161,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:22:37 +0000 2017",
        "user": "martinm31792131",
        "text": "@EPN Animo mi lord!!!! Dios me lo cuide!\ud83d\ude0e",
        "text_clean": "animo lord dios cuide",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910932054304595969,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:21:40 +0000 2017",
        "user": "CarolinnaOrtiz",
        "text": "@EPN Aun hay gente que creemos que puedes hacer las cosas bien porfa!! #PartidosDenNuestroDinero \ud83d\ude41",
        "text_clean": "aun gente creemos puedes hacer cosas bien porfa partidosdennuestrodinero",
        "emoji": ["\ud83d\ude41"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910931384146984960,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:19:00 +0000 2017",
        "user": "SilvyOca",
        "text": "@kendryta24 @RafaFariasOK @Marita44217786 @PaolaMMGarro @NancyInesRuizD1 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Y que haces vos aqu\u00ed? Acaso no tienes vida? \ud83d\ude12",
        "text_clean": "haces vos aqui acaso no vida",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910927652034400257,
        "created_at": "Thu Sep 21 18:04:11 +0000 2017",
        "user": "Lacasadeazul",
        "text": "@josfe_c @healthsuplier @PresidenciaMX @IssstePuebla @EPN \u00a1babas! \ud83d\ude1fYa s\u00e9 que es humor pero de entrada no reaccione que era un meme\ud83d\ude36",
        "text_clean": "babas humor entrada no reaccione meme",
        "emoji": ["\ud83d\ude1f", "\ud83d\ude36"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910924778508374016,
        "created_at": "Thu Sep 21 17:52:46 +0000 2017",
        "user": "salvadorhuerto1",
        "text": "@EPN y tu que fue lo que  has echo tu y tus amigos ratas diputados \ud83d\ude12\ud83d\ude12 ma da asco ver presidenes como tu",
        "text_clean": "echo amigos ratas diputados ma da asco ver presidenes",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910918768016134144,
        "created_at": "Thu Sep 21 17:28:53 +0000 2017",
        "user": "VecinosdePalmas",
        "text": "Ah\u00ed si alguien conoce al presidente EPN \ud83d\ude0e\n\nSe\u00f1or Presidente, Enrique Pe\u00f1a Nieto. Sin duda su gobierno ha tenido... https://t.co/PKIHwBgf6X",
        "text_clean": "ahi alguien conoce presidente epn senor presidente enrique pena nieto duda gobierno tenido",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910918649627779074,
        "created_at": "Thu Sep 21 17:28:24 +0000 2017",
        "user": "anabelenmerluq",
        "text": "@EPN muy neta es tu canci\u00f3n ahorita \ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\ude12 https://t.co/S35hdeKLqB",
        "text_clean": "neta cancion ahorita",
        "emoji": ["\ud83d\udd95", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910916164821372929,
        "created_at": "Thu Sep 21 17:18:32 +0000 2017",
        "user": "DainzuP",
        "text": "@EnriqueOchoaR @EPN \ud83d\ude12\ud83d\ude20",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910915980511125504,
        "created_at": "Thu Sep 21 17:17:48 +0000 2017",
        "user": "xime_martz",
        "text": "@EPN \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728\ud83d\ude14 https://t.co/fCG128SpPt",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910915703967903744,
        "created_at": "Thu Sep 21 17:16:42 +0000 2017",
        "user": "GrateHIV",
        "text": "Ah\u00ed si alguien conoce al presidente EPN \ud83d\ude0e\n#PPCDSALVC #EPN #PartidosDenNuestroDinero #MexicoDePie #FuerzaMexico https://t.co/0Zjlrv6gmu",
        "text_clean": "ahi alguien conoce presidente epn ppcdsalvc epn partidosdennuestrodinero mexicodepie fuerzamexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910914354597564416,
        "created_at": "Thu Sep 21 17:11:20 +0000 2017",
        "user": "abedice",
        "text": "@EPN @NTelevisa_com @AztecaNoticias @reformanacional Y el dinero donado o recolectado por las ONGs o 150 millones del Vaticano \ud83e\udd13\ud83d\ude36\ud83d\ude2f ... \ud83d\ude2a https://t.co/limbfwmAbR",
        "text_clean": "dinero donado recolectado ongs 150 millones vaticano",
        "emoji": ["\ud83e\udd13", "\ud83d\ude36", "\ud83d\ude2f", "\ud83d\ude2a"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910908222420037633,
        "created_at": "Thu Sep 21 16:46:58 +0000 2017",
        "user": "MARCOANDRETAKLA",
        "text": "@monterderamirez @mark_pereyda @osoriochong @CruzRoja_MX @EPN Dicen qu\u00e9 hay gente que hace tuits en defensa de los pol\u00edticos, creo que les pagan o algo as\u00ed \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "dicen gente hace tuits defensa politicos creo pagan asi",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910897194655502337,
        "created_at": "Thu Sep 21 16:03:09 +0000 2017",
        "user": "josetierno10",
        "text": "@lutherciano88 @diario24horas @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02as de ser salvadore\u00f1a para que no sea tu presidente",
        "text_clean": "as ser salvadorena no presidente",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910897048672784384,
        "created_at": "Thu Sep 21 16:02:34 +0000 2017",
        "user": "ChistesTigres",
        "text": "@DBatidillo @aychintrolas Cualquiera pendejo \ud83e\udd23 no necesito buscarlo , cualquiera que te ponga solo demuestra lo in\u00fatil que es @epn y solo buscar tapar su mediocridad",
        "text_clean": "cualquiera pendejo no necesito buscarlo  cualquiera ponga solo demuestra inutil solo buscar tapar mediocridad",
        "emoji": ["\ud83e\udd23"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910896819701522432,
        "created_at": "Thu Sep 21 16:01:40 +0000 2017",
        "user": "josetierno10",
        "text": "@ElRoloJPDM @alucinauta @diario24horas @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02es el presidente de todos los mexicanos de los que quieren ser las perras del peje tambi\u00e9n pero sigan de pendejos con su m\u00edo no\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "presidente mexicanos quieren ser perras peje sigan pendejos no",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910894743063859200,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:53:25 +0000 2017",
        "user": "andy_mtzs",
        "text": "@Fer_GarNen @EPN @ManceraMiguelMX @lopezdoriga @DeniseMaerker @CarlosLoret No s\u00e9!! \ud83d\ude2b\ud83d\ude47",
        "text_clean": "no",
        "emoji": ["\ud83d\ude2b"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910894489350291456,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:52:24 +0000 2017",
        "user": "ArmandiurixHD",
        "text": "@Hugh_Mendieta @ClubAmerica @eazcarraga @EPN @Tu_IMSS Ten cuidado hermano, porque ahorita los ratas andan a la orden del d\u00eda, mas que nada por la seguridad de tus datos personales... \ud83d\ude07",
        "text_clean": "ten cuidado hermano ahorita ratas andan orden dia seguridad datos personales",
        "emoji": ["\ud83d\ude07"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910893667333890048,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:49:08 +0000 2017",
        "user": "kendryta24",
        "text": "@SilvyOca @Marita44217786 @PaolaMMGarro @NancyInesRuizD1 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Tal cual! Ayer cay\u00f3 lo de Panam\u00e1.... como les duele todos los d\u00edas sacan algo nuevo y ya nada es cre\u00edble!! \ud83d\ude02",
        "text_clean": "tal ayer cayo panama duele dias sacan nuevo creible",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910892965568139264,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:46:21 +0000 2017",
        "user": "yurssk",
        "text": "@MishaelMejia @FerGameON @asael_sima @Diridi @Josfersp @antrarey @SeilOldsVeri @Bulmaro87917344 @RicardoAnayaC @EPN Mi defensa del Peje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02mejo siga inventado Tortas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/e6U3pjSdHm",
        "text_clean": "defensa peje mejo siga inventado tortas",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910892198543134720,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:43:18 +0000 2017",
        "user": "MishaelMejia",
        "text": "@yurssk @FerGameON @asael_sima @Diridi @Josfersp @antrarey @SeilOldsVeri @Bulmaro87917344 @RicardoAnayaC @EPN S\u00ed, se ve que te caga. Saliste corriendo a defenderlo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "ve caga saliste corriendo defenderlo",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910891373091540992,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:40:01 +0000 2017",
        "user": "yurssk",
        "text": "@MishaelMejia @FerGameON @asael_sima @Diridi @Josfersp @antrarey @SeilOldsVeri @Bulmaro87917344 @RicardoAnayaC @EPN Pos no q es momento de unidad y no s\u00e9 que?? Adem\u00e1s me caga el Peje y lo critico pero tambi\u00e9n critic\u00f3 a derechairos como t\u00fa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "pos no q momento unidad no ademas caga peje critico critico derechairos",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910891362131857410,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:39:58 +0000 2017",
        "user": "chapete_gabryel",
        "text": "Vemos c\u00f3mo  #Televisa y el gobierno de @EPN no tienen madre  en qu\u00e9 grado tan perverso estamos como sociedad jajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "vemos televisa gobierno no madre grado tan perverso sociedad jajaja",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910888915984412675,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:30:15 +0000 2017",
        "user": "jajajairo_jpl",
        "text": "@ChavezHiram @elenagaravil @EPN \ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910888601747021824,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:29:00 +0000 2017",
        "user": "Addrianamorales",
        "text": "@Agkuraica @EPN JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJJAAJJAJAAJAJJAJAAJJA no tienes respeto por nadie hija... le tienes envidia verdattt? Groserq.\ud83d\ude02",
        "text_clean": "jajajajajajajajajajajajaajajajajajajjaajjajaajajjajaajja no respeto nadie hija envidia verdattt groserq",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910887819442352128,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:25:54 +0000 2017",
        "user": "Vally_Duran",
        "text": "@silbermeza @EPN Pero despu\u00e9s ya la aceptaron. \ud83d\ude0a\ud83d\ude4c\ud83c\udffb(\u00a1Nunca es demasiada ayuda! Ojal\u00e1 ya les caiga el 20 \ud83d\ude15) https://t.co/u5vNS2kJrE",
        "text_clean": "despues aceptaron nunca demasiada ayuda ojala caiga 20",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a", "\ud83d\ude4c", "\ud83d\ude15"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910885184475504640,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:15:26 +0000 2017",
        "user": "will_rey",
        "text": "@EmmanuelMacron @EPN We really appreciate your help @EmmanuelMacron God Bless France! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f",
        "text_clean": "we really appreciate your help god bless france",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910884204094922753,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:11:32 +0000 2017",
        "user": "kendryta24",
        "text": "@Marita44217786 @SilvyOca @PaolaMMGarro @NancyInesRuizD1 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 espectro??? Yo dir\u00eda que agarres un diccionario!!!!!",
        "text_clean": "espectro diria agarres diccionario",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910881448294481922,
        "created_at": "Thu Sep 21 15:00:35 +0000 2017",
        "user": "marcobalasi",
        "text": "@PresidenciaMX @EPN @gobmx @SEGOB_mx @PRI_Nacional \n\nEsto no lo hubiera hecho ni Gandhi por su pa\u00eds, \ud83e\udd23\ud83d\ude02 \ud83d\udc47 https://t.co/I96O5IwZJC",
        "text_clean": "no hecho gandhi pais",
        "emoji": ["\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83d\udc47"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910879900730626049,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:54:26 +0000 2017",
        "user": "Antichrist1980",
        "text": "Esa prensa chayotera que compara a @realDonaldTrump con @lopezobrador_ se equivoc\u00f3, se parece m\u00e1s a @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nhttps://t.co/gG1isylf9U",
        "text_clean": "prensa chayotera compara equivoco parece",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910879090005168128,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:51:13 +0000 2017",
        "user": "CristinaVRhor",
        "text": "@JASG37 @minorumo86 @NicolasMaduro @EPN Estoy hablando de @NicolasMaduro y la supuesta solidaridad con el #TerremotoEnMexico  \ud83d\ude09.",
        "text_clean": "hablando supuesta solidaridad terremotoenmexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910878887013359616,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:50:24 +0000 2017",
        "user": "Conchis_Oficial",
        "text": "@EPN Que digan lo que quieran HAY PRESIDENTE, CLARO QUE S\u00cd. Que Dios lo ilumine a UD y a su equipo. No olviden los est\u00edmulos fiscales x favor\ud83d\ude19\ud83d\ude45",
        "text_clean": "digan quieran presidente claro dios ilumine ud equipo no olviden estimulos fiscales x favor",
        "emoji": ["\ud83d\ude19", "\ud83d\ude45"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910876990701367297,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:42:52 +0000 2017",
        "user": "silviacm_",
        "text": "@Gromit___ @EPN \u00bfPero no dicen que @EPN es un dictador? \nQu\u00e9 aproveche y se eternice en el poder \ud83d\ude09",
        "text_clean": "no dicen dictador aproveche eternice poder",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910876035662663680,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:39:04 +0000 2017",
        "user": "tacho29n",
        "text": "@MxFeminicidios @DonEliasYonk @RicardoAnayaC No jodas para todo piden la renuncia de EPN..\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "no jodas piden renuncia epn",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910875327429189632,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:36:15 +0000 2017",
        "user": "cerpa77",
        "text": "@EmmanuelMacron @arturoduarteg @EPN \ud83d\ude0d\ud83d\udc8b\u270c\ud83c\udffc",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d", "\u270c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910872610157715456,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:25:28 +0000 2017",
        "user": "VladGremory",
        "text": "@fran_morenog84 @daveruiz10 @EPN ES CORRECTO JAJAJAJAJAJAJA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "correcto jajajajajajaja",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910872069365264385,
        "created_at": "Thu Sep 21 14:23:19 +0000 2017",
        "user": "karlitaperalta_",
        "text": "@EmmanuelMacron @EPN \ud83d\ude0d",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910866121569574912,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:59:41 +0000 2017",
        "user": "abutv",
        "text": "Retweeted Imperio Informativo (@Imperionlinetv):\n\nJoquicingo \ud83d\ude16 Edomex @alfredodelmazo @EPN @cruz_roa @PJEdomex... https://t.co/Q8IlyFpns0",
        "text_clean": "retweeted imperio informativo  joquicingo edomex",
        "emoji": ["\ud83d\ude16"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910863759966654464,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:50:18 +0000 2017",
        "user": "Imperionlinetv",
        "text": "Joquicingo \ud83d\ude16 Edomex @alfredodelmazo @EPN @cruz_roa @PJEdomex @osoriochong @arriolamikel @DIF_NMX @senadomexicano https://t.co/cGn8DiUI3g",
        "text_clean": "joquicingo edomex",
        "emoji": ["\ud83d\ude16"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910861560607907840,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:41:33 +0000 2017",
        "user": "VEGALICHA",
        "text": "@goliveros @jky_medina @EPN Pobrecita no se vaya a cansar,pero despu\u00e9s de recompensa se va a las boutiques exclusivas del extranjero con todo y suProle \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21en su avi\u00f3n",
        "text_clean": "pobrecita no vaya cansarpero despues recompensa va boutiques exclusivas extranjero suprole avion",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910856879378767872,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:22:57 +0000 2017",
        "user": "Offfie",
        "text": "@gobmx @GobCDMX @EPN Y se supone que ah\u00ed fue el epicentro \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28.",
        "text_clean": "supone ahi epicentro",
        "emoji": ["\ud83d\ude28", "\ud83d\ude28", "\ud83d\ude28"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910856691696193537,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:22:12 +0000 2017",
        "user": "nellygzagzz8",
        "text": "@EPN Coordinar! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "text_clean": "coordinar",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910855867041501185,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:18:56 +0000 2017",
        "user": "Ale_gorica",
        "text": "@MoyTuits @EPN Porque ya quieren meter maquinaria pesada y no dejan que se acerquen los topos porque ellos est\u00e1n, desde hace 3 horas, en cambio de turno \ud83d\ude21",
        "text_clean": "quieren meter maquinaria pesada no dejan acerquen topos hace 3 horas cambio turno",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910855427201601536,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:17:11 +0000 2017",
        "user": "Marita44217786",
        "text": "@NancyInesRuizD1 @kendryta24 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Y si arregla , porque est\u00e1 todo peor? \ud83d\ude10\ud83e\udd14... raro tu razonamiento no?",
        "text_clean": "arregla  peor  raro razonamiento no",
        "emoji": ["\ud83d\ude10", "\ud83e\udd14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910854463115554817,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:13:21 +0000 2017",
        "user": "ChickenShowMx",
        "text": "#ChickenNews\n@EPN explica como atendera a los damnificados y reconstruir\u00e1 las zonas afectadas por el #Sismo \ud83d\ude31\n\nNota: https://t.co/NZU69WXCu7",
        "text_clean": "chickennews explica atendera damnificados reconstruira zonas afectadas sismo nota",
        "emoji": ["\ud83d\ude31"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910853798674931712,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:10:43 +0000 2017",
        "user": "Estoico2010",
        "text": "@FcoValGu @ZunigaConsuelo Los mexicanos en las calles mientras el \"gobierno\" hace silencio sobre fondo para reconstrucci\u00f3n. @epn seguir\u00e1 gastando en su imagen! \ud83d\ude21",
        "text_clean": "mexicanos calles mientras gobierno hace silencio fondo reconstruccion seguira gastando imagen",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910851930494259200,
        "created_at": "Thu Sep 21 13:03:17 +0000 2017",
        "user": "maraitaf",
        "text": "@zlatarnal @picableu @EmmanuelMacron @EPN Gracias Francia!!! \ud83d\ude22\u2764",
        "text_clean": "gracias francia",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\u2764"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910851088839999488,
        "created_at": "Thu Sep 21 12:59:57 +0000 2017",
        "user": "Lilicio5973",
        "text": "@LeonardoGMaciel @jrisco @EPN @CH_Mexico Seguramente un emulo de su jefe @EPN el cual ha demostrado una gran carencia de neuronas. \ud83d\ude2e\ud83d\ude26\ud83d\ude20\ud83d\ude21",
        "text_clean": "seguramente emulo jefe demostrado gran carencia neuronas",
        "emoji": ["\ud83d\ude2e", "\ud83d\ude26", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910850430481129472,
        "created_at": "Thu Sep 21 12:57:20 +0000 2017",
        "user": "LeonardoGMaciel",
        "text": "@jrisco @Lilicio5973 @EPN @CH_Mexico quien fue el GRAN PENDEJO que se da el lujo de rechazar ayuda en estos momentos????\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "gran pendejo da lujo rechazar ayuda momentos",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910847729747873792,
        "created_at": "Thu Sep 21 12:46:36 +0000 2017",
        "user": "Lausamuj",
        "text": "@AristeguiOnline @EPN ni eso tienen ? Es inaudito \ud83d\ude21",
        "text_clean": "inaudito",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910846799149015040,
        "created_at": "Thu Sep 21 12:42:54 +0000 2017",
        "user": "Estoico2010",
        "text": "Tamalero dona sus tamales mientras que @EPN  seguir\u00e1 gastando miles de millones en publicidad de su imagen!\ud83d\ude21 https://t.co/SeoZVS3uvy",
        "text_clean": "tamalero dona tamales mientras seguira gastando miles millones publicidad imagen",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910844478109478914,
        "created_at": "Thu Sep 21 12:33:40 +0000 2017",
        "user": "mardhel007",
        "text": "@jenarovillamil @EPN Af\u00e1n de esconder la porquer\u00eda de la cual somos v\u00edctimas los ciudadanos \ud83d\ude24\ud83d\ude24.",
        "text_clean": "afan esconder porqueria victimas ciudadanos",
        "emoji": ["\ud83d\ude24", "\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910839166467964928,
        "created_at": "Thu Sep 21 12:12:34 +0000 2017",
        "user": "Julio__Canto",
        "text": "La marina quiere meter maquinarias a\u00fan habiendo gente bajo los escombros. Que ya est\u00e1n exhaustos y no dejan a civiles continuar\ud83d\ude21@EPN",
        "text_clean": "marina quiere meter maquinarias aun gente bajo escombros exhaustos no dejan civiles continuarepn",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910838998058323968,
        "created_at": "Thu Sep 21 12:11:54 +0000 2017",
        "user": "Florlyy",
        "text": "#FridaSofia #Frida el #Monchito de @NTelevisa_com + @EPN -&gt; + @aurelionuno -&gt; @MARINADEMEXICO \u2753\ud83d\ude21#partidosdonensudinero https://t.co/i2JIc3OtTd",
        "text_clean": "fridasofia frida monchito  gt  gt partidosdonensudinero",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910833571258040321,
        "created_at": "Thu Sep 21 11:50:20 +0000 2017",
        "user": "jjlambert77",
        "text": "@EPN Pero @EPN ya hizo su reality show con la Gaviota pasando cajas vac\u00edas a un cami\u00f3n. Lamentable \ud83d\ude21",
        "text_clean": "hizo reality show gaviota pasando cajas vacias camion lamentable",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910832503866511361,
        "created_at": "Thu Sep 21 11:46:06 +0000 2017",
        "user": "myriamsuarez82",
        "text": "@EPN SAQUEN A LA MARINA NO SABEN RESCATAR GENTE RAPIDO NO DEJAN QUE LES AYUDEN NI TAMPOCO AYUDAN \ud83d\ude21",
        "text_clean": "saquen marina no saben rescatar gente rapido no dejan ayuden tampoco ayudan",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910830962354860033,
        "created_at": "Thu Sep 21 11:39:58 +0000 2017",
        "user": "chilanguito27",
        "text": "@EPN la marina en conflicto con familiares y rescatistas ya no quieren seguir la b\u00fasqueda en A Obreg\u00f3n y piensan meter maquinaria \ud83d\ude21",
        "text_clean": "marina conflicto familiares rescatistas no quieren seguir busqueda obregon piensan meter maquinaria",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910830842955599873,
        "created_at": "Thu Sep 21 11:39:30 +0000 2017",
        "user": "superbarry58",
        "text": "@XE1EE @EPN \ud83d\ude21",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910829674988736512,
        "created_at": "Thu Sep 21 11:34:51 +0000 2017",
        "user": "carmendecul",
        "text": "@unmirey @EPN Repercuten,\ud83d\ude13Estos tel\u00e9fonos de hoy no saben escribir o escriben lo que les da la gana..\ud83d\ude24",
        "text_clean": "repercutenestos telefonos hoy no saben escribir escriben da gana",
        "emoji": ["\ud83d\ude13", "\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910820622736826368,
        "created_at": "Thu Sep 21 10:58:53 +0000 2017",
        "user": "Francismurga21",
        "text": "@PresidenciaMX @EPN por m\u00e1s que quieras expresar tu apoyo, no se te cree absolutamente nada! \ud83d\ude21 \u00a1corrupto!",
        "text_clean": "quieras expresar apoyo no cree absolutamente corrupto",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910818138031345665,
        "created_at": "Thu Sep 21 10:49:00 +0000 2017",
        "user": "SaraGon59821020",
        "text": "@CiroGomezL @EPN Ya dejen de estarle dando espacio a ese imb\u00e9cil, enfocarse en lo importante, no en malditos corruptos insensibles \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "dejen estarle dando espacio imbecil enfocarse importante no malditos corruptos insensibles",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910817686417846274,
        "created_at": "Thu Sep 21 10:47:13 +0000 2017",
        "user": "PelonLesis",
        "text": "@KremlinRussia_E @EPN @KremlinRussia_E  not to the Corrupt President we have, it goes to all the people suffering for this tragedy \ud83d\ude22\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f",
        "text_clean": "not to the corrupt president we have it goes to all the people suffering for this tragedy",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\u2764"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910795682499387392,
        "created_at": "Thu Sep 21 09:19:47 +0000 2017",
        "user": "lasonoramulata",
        "text": "\u00a1Unos sapes para que aprendan como se hacen las cosas!... corruptos \ud83d\ude11 @osoriochong @EPN y s\u00e9quito de gandules... https://t.co/LEDtR952wg",
        "text_clean": "sapes aprendan hacen cosas corruptos sequito gandules",
        "emoji": ["\ud83d\ude11"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910792543041839105,
        "created_at": "Thu Sep 21 09:07:18 +0000 2017",
        "user": "marialuisalg1",
        "text": "@LuzMariaChavez1 @_Naranjo_81 @jenarovillamil @EPN @Twitter Con raz\u00f3n te corrieron de la marcha \ud83d\ude21",
        "text_clean": "razon corrieron marcha",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910790263156690944,
        "created_at": "Thu Sep 21 08:58:15 +0000 2017",
        "user": "CanVillicana",
        "text": "Neta, deseo que el caso de #FridaSof\u00eda, que no se llama as\u00ed, no sea un montaje de la pareja @EPN-@Televisa para intentar distraernos... \ud83d\ude22 https://t.co/q1H4UzL4fs",
        "text_clean": "neta deseo caso fridasofia no llama asi no montaje pareja intentar distraernos",
        "emoji": ["\ud83d\ude22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910781754310643712,
        "created_at": "Thu Sep 21 08:24:26 +0000 2017",
        "user": "wtfmigobierno",
        "text": "@jrisco @EPN @RuidoEnLaRed \ud83d\ude33\ud83e\udd14Hasta para eso te falta inteligencia EPN. Solo pusiste en evidencia las cajas vac\u00edas para el montaje de tu show. \ud83d\ude44",
        "text_clean": "falta inteligencia epn solo pusiste evidencia cajas vacias montaje show",
        "emoji": ["\ud83d\ude33", "\ud83e\udd14", "\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910779503340748801,
        "created_at": "Thu Sep 21 08:15:29 +0000 2017",
        "user": "susiwinby",
        "text": "@EPN El Presidente, lo siento por su p\u00e9rdida! Los americanos amamos a su gente y seguiremos orando por M\u00e9xico! RIP a los \u00e1ngeles\ud83d\ude22\ud83d\udc94",
        "text_clean": "presidente siento perdida americanos amamos gente seguiremos orando mexico rip angeles",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\ud83d\udc94"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910778610172211201,
        "created_at": "Thu Sep 21 08:11:56 +0000 2017",
        "user": "quevedoberta",
        "text": "@edunar54 @EPN @PresidenciaMX @AdolfinaNava @Televisa @El_Universal_Mx !Panam\u00e1 siempre se ha distinguido por SOLIDARIO, y ahora m\u00e1s que nunca lo est\u00e1 haciendo !\ud83d\udc4cAdem\u00e1s el PUEBLO PANAME\u00d1O est\u00e1 orando X M\u00c9XICO\ud83d\udc43",
        "text_clean": "panama siempre distinguido solidario ahora nunca haciendo ademas pueblo panameno orando x mexico",
        "emoji": ["\ud83d\udc4c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910770979130896384,
        "created_at": "Thu Sep 21 07:41:37 +0000 2017",
        "user": "betogcoello",
        "text": "@FelipeCalderon Es pregunta ser\u00eda \ud83e\udd14 @EPN @SPCCDMX @GobCDMX @CROC_Nacional @CTM_MX #CDMX #FuerzaMexico @AristeguiOnline #SomosMexico https://t.co/QUJ4bxDCb2",
        "text_clean": "pregunta cdmx fuerzamexico somosmexico",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910749247989075968,
        "created_at": "Thu Sep 21 06:15:16 +0000 2017",
        "user": "Ga1Ce",
        "text": "@chuco4 @jenarovillamil @EPN Mejor que chingue a su madre otro, el que debe chingarla. Ah, junto con aprendices \ud83d\ude12\ud83d\ude0f\ud83e\udd14 https://t.co/2iBGUSSrRz",
        "text_clean": "mejor chingue madre debe chingarla ah junto aprendices",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude0f", "\ud83e\udd14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910748281369534464,
        "created_at": "Thu Sep 21 06:11:25 +0000 2017",
        "user": "_IsaacTapia",
        "text": "Esta situaci\u00f3n de \u201cFrida Sof\u00eda\u201d me suena no solo a Monchito en el 85. No nos olvidemos del caso Paulette (con EPN como gober del EDOMEX) \ud83e\udd14",
        "text_clean": "situacion frida sofia suena no solo monchito 85 no olvidemos caso paulette epn gober edomex",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910747403241877504,
        "created_at": "Thu Sep 21 06:07:56 +0000 2017",
        "user": "iwantseeyouTv",
        "text": "Huevos de la se\u00f1ora reclamando a @EPN que s\u00f3lo prometen y nunca mandan nada \ud83d\udc4c esperemos y s\u00ed apoye r\u00e1pido.",
        "text_clean": "huevos senora reclamando solo prometen nunca mandan esperemos apoye rapido",
        "emoji": ["\ud83d\udc4c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910744627015274496,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:56:54 +0000 2017",
        "user": "luisrdzslw",
        "text": "@jrisco sabes por qu\u00e9 la borraron???, ser\u00e1 que @EPN se ve muy cansado? \ud83e\udd14 a no es lo m\u00ednimo que puede hacer o no? https://t.co/8ZnSSQngpC",
        "text_clean": "sabes borraron ve cansado no minimo puede hacer no",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910743109671227392,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:50:52 +0000 2017",
        "user": "Rooocketer",
        "text": "@konirola @EPN Aguas con esos tuiiiiiits Koni! \ud83d\ude44",
        "text_clean": "aguas tuiiiiiits koni",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910742227260809217,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:47:22 +0000 2017",
        "user": "ReversoMX",
        "text": "Tras cr\u00edticas, gobierno de @EPN retrocede y acepta ayuda de Suiza \ud83d\udc49 https://t.co/WPbSkKOWUz https://t.co/xKt4ciVVEp",
        "text_clean": "tras criticas gobierno retrocede acepta ayuda suiza",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910742012848205824,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:46:31 +0000 2017",
        "user": "Ga1Ce",
        "text": "@lecsO7 @horacioduarteo @EPN Defensa a ultranza para llenar la panza \ud83d\ude12\ud83d\ude0f\ud83e\udd14",
        "text_clean": "defensa ultranza llenar panza",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude0f", "\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910738725885370368,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:33:27 +0000 2017",
        "user": "UCervsolis",
        "text": "@Pajaropolitico No chinguen @EPN @LVidegaray @osoriochong por que no se est\u00e1 permitiendo que ayuden?  \ud83d\ude44",
        "text_clean": "no chinguen no permitiendo ayuden",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910737575526223872,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:28:53 +0000 2017",
        "user": "Ga1Ce",
        "text": "@Elmaspior @fernandeznorona @EPN Y???? Cualquiera se erige como perito y dictamina q ya no se necesita Vomitivo natural!!! \ud83d\ude0f\ud83d\ude12\ud83e\udd14",
        "text_clean": "cualquiera erige perito dictamina q no necesita vomitivo natural",
        "emoji": ["\ud83d\ude0f", "\ud83d\ude12", "\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910736939480952832,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:26:21 +0000 2017",
        "user": "Ga1Ce",
        "text": "@yoymis40s @fernandeznorona @EPN Otra/otro que le hace falta informarse mejor Defensa a ultranza, lo q hay que hacer para llenar la panza \ud83d\ude12\ud83d\ude0f\ud83e\udd14",
        "text_clean": "otraotro hace falta informarse mejor defensa ultranza q hacer llenar panza",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude0f", "\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910736870845276161,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:26:05 +0000 2017",
        "user": "playnet96",
        "text": "@NTelevisa_com @EPN H\u00e1ganle zoom \ud83e\udd14\ud83d\ude28 https://t.co/d8T0Izhib4",
        "text_clean": "haganle zoom",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude28"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910736481521676288,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:24:32 +0000 2017",
        "user": "MaytSua",
        "text": "@PresidenciaMX @EPN Un precio muy bajo contando que es su empleo \u00bfno lo cree?, Ah por cierto a\u00fan hay rescatistas AYUDANDO AL PA\u00cdS \ud83d\ude4c\ud83d\ude09",
        "text_clean": "precio bajo contando empleo no cree ah cierto aun rescatistas ayudando pais",
        "emoji": ["\ud83d\ude4c", "\ud83d\ude09"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910736326164668416,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:23:55 +0000 2017",
        "user": "natsanchesg",
        "text": "@EPN No merecen vivir si no saben servir a su gente y tierra \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a",
        "text_clean": "no merecen vivir no saben servir gente tierra",
        "emoji": ["\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910736066453426177,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:22:53 +0000 2017",
        "user": "JAQCUBER",
        "text": "@vicfc7 @econokafka @faunam_mx @EPN Coincido en el punto de hacer una administraci\u00f3n inteligente D los recursos, se evidencia la falta de liderazgo y orden de las autoridades\n\ud83d\udc4d",
        "text_clean": "coincido punto hacer administracion inteligente d recursos evidencia falta liderazgo orden autoridades",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910735511811223552,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:20:41 +0000 2017",
        "user": "Hanna_Tay_Glez",
        "text": "@EPN No es por nada, pero Apl\u00edcate, tu pa\u00eds te necesita \u00a1\u00bfQu\u00e9 esperas para ayudar a nuestro M\u00e9xico?! \ud83d\udc4f",
        "text_clean": "no aplicate pais necesita esperas ayudar mexico",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910735329224568833,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:19:57 +0000 2017",
        "user": "Y0SIY0S",
        "text": "Urge #rescatistas extranjeros #AyudaMexico a\u00fan hay gente atrapada en Gabriel Mancera-eje 5 y Edimburgo\ud83d\ude4f@ManceraMiguelMX @PresidenciaMX @EPN",
        "text_clean": "urge rescatistas extranjeros ayudamexico aun gente atrapada gabriel manceraeje 5 edimburgomanceramiguelmx",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910734354023841792,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:16:05 +0000 2017",
        "user": "flaco_92399",
        "text": "@JuanMan40120078 @issabel76 @EPN \"Padre pido por que derrame su Sangre Divina en el pueblo Mexicano\ud83d\ude4fQue todas las victimas est\u00e9n a su lado descanzando en Paz\"\n#FuerzaMexico https://t.co/MTn2tJg943",
        "text_clean": "padre pido derrame sangre divina pueblo mexicanoque todas victimas lado descanzando paz fuerzamexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910732834649677824,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:10:03 +0000 2017",
        "user": "Cristyneko",
        "text": "@EPN Equipo Japon\u00e9s de Auxilio para Desastres, B\u00fasqueda y Rescate (72 personas, +4 perros y material de rescate) parti\u00f3 hoy a M\u00e9xico \ud83d\udc4f+apoyo",
        "text_clean": "equipo japones auxilio desastres busqueda rescate 72 personas 4 perros material rescate partio hoy mexico apoyo",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910730928174985216,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:02:28 +0000 2017",
        "user": "brizeer77",
        "text": "@ChefHuertaMX @lopezdoriga @EPN exacto  a ellos que tienen \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "text_clean": "exacto",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910730876169879552,
        "created_at": "Thu Sep 21 05:02:16 +0000 2017",
        "user": "Centli666",
        "text": "@EPN  hay que hacer un paro a la gente! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/O4ApdkMKVp",
        "text_clean": "hacer paro gente",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910729482050457601,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:56:43 +0000 2017",
        "user": "EdySmol",
        "text": "@PcSegob @gicsa @ManceraMiguelMX @EPN @osoriochong @alfredodelmazo @eruviel_avila \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fmillones de gracias \ud83d\ude0d\u2705\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d https://t.co/uZrQpWlS2y",
        "text_clean": "millones gracias",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude0d", "\ud83d\udc4c", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910729424492011524,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:56:29 +0000 2017",
        "user": "SET0_KAIBA",
        "text": "@ppkamigo @EPN Se agradece Muchisimo la ayuda... Todos Unidos. Podemos mas \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "text_clean": "agradece muchisimo ayuda unidos podemos",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910729030755770368,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:54:56 +0000 2017",
        "user": "Richgagi",
        "text": "@EPN esto se debe aceptar desde un principio y no por la presi\u00f3n de las redes, mil gracias @CH_Mexico \ud83d\ude4f\ud83e\udd1d https://t.co/lwtUsVuxET",
        "text_clean": "debe aceptar principio no presion redes mil gracias",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83e\udd1d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910728996970811393,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:54:48 +0000 2017",
        "user": "quezadavid82",
        "text": "@TwittNLmx @EPN No es de felicitarlo.. Es una Obligacion como Mandatario.. Es Parte de Su Trabajo como tal.. Felicidades a todos los que estan Rescatando \ud83d\udc4f",
        "text_clean": "no felicitarlo obligacion mandatario parte trabajo tal felicidades rescatando",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910728989643362304,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:54:46 +0000 2017",
        "user": "perliixzz",
        "text": "@PresidenciaMX @gobmx @EPN \u00bfY Morelos? Hay muchos lugares a donde a\u00fan no les llega ayuda. \ud83d\ude4f",
        "text_clean": "morelos lugares aun no llega ayuda",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910728447630114816,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:52:37 +0000 2017",
        "user": "lilipadilla4s",
        "text": "san mateo huitzilzingo, chalco estado de mexico Avenida ferrocaril N.16 Esa es su direcci\u00f3n @EPN  @edomex @GobCDMX ayudenla por favor\ud83d\ude4f https://t.co/SVw7ozzCpq",
        "text_clean": "san mateo huitzilzingo chalco mexico avenida ferrocaril n16 direccion ayudenla favor",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910728180893343744,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:51:33 +0000 2017",
        "user": "PaukyPink97",
        "text": "@EPN Reduce los presupuestos de los partidos!!!! Haz algo bueno!! Qu\u00edtale tantito lodo a tu nombre....\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "text_clean": "reduce presupuestos partidos haz bueno quitale tantito lodo nombre",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910727838290137089,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:50:11 +0000 2017",
        "user": "flaco_92399",
        "text": "@JuanMan40120078 @issabel76 @EPN Amen\ud83d\ude4f\nDe nada solo es un sincero apoyo moral\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fante triste situaci\u00f3n que Mexico sufre\ud83d\ude14\nUn abrazo y no dudo que de la \ud83d\udd91 de Dios se levantar\u00e1n",
        "text_clean": "amen solo sincero apoyo moralante triste situacion mexico sufre abrazo no dudo dios levantaran",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910727155440525312,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:47:29 +0000 2017",
        "user": "laloservar",
        "text": "@bernardomoya @fernandeznorona @EPN La misma embajada Suiza lo dijo en un tweet hace 4 Hrs, y hace 40 min acaban de decir que ya aceptaron. No es ninguna mentira\ud83d\ude12",
        "text_clean": "misma embajada suiza dijo tweet hace 4 hrs hace 40 min acaban decir aceptaron no ninguna mentira",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910726815349579776,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:46:07 +0000 2017",
        "user": "justa90sboy",
        "text": "@EPN. Si no vas a ayudar no chingues \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/IAzO6jVFCF",
        "text_clean": "no vas ayudar no chingues",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910725810448891905,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:42:08 +0000 2017",
        "user": "HyliaSunshine",
        "text": "@EPN Acabo de ver tu informe y por favor, mete la panza, das asco \ud83d\ude0e",
        "text_clean": "acabo ver informe favor mete panza das asco",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910725513630687235,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:40:57 +0000 2017",
        "user": "idoublee",
        "text": "Mi tweet pasado fue amenazando a @EPN bien ah\u00ed perrazo jajajaja\ud83d\ude0e https://t.co/IaZyyJVtzo",
        "text_clean": "tweet pasado amenazando bien ahi perrazo jajajaja",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910725186760065024,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:39:39 +0000 2017",
        "user": "Lupita29566883",
        "text": "@Pajaropolitico @EPN Vendiendo el avi\u00f3n presidencial y un a\u00f1o de sueldo ayudar\u00eda mucho m\u00e1s en lugar de pedir a otros pa\u00edses!!$ \ud83d\ude15",
        "text_clean": "vendiendo avion presidencial ano sueldo ayudaria lugar pedir paises",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910723306243813377,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:32:11 +0000 2017",
        "user": "lupi792",
        "text": "@mariobautista_ @edomex @EPN escucha al pueblo\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude14\ud83d\udc94",
        "text_clean": "escucha pueblo",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude14", "\ud83d\udc94"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910721513107673089,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:25:03 +0000 2017",
        "user": "Metaldan3007",
        "text": "@PresidenciaMX @EPN Cuanta corrupci\u00f3n en una misma foto carajo \ud83d\ude14",
        "text_clean": "cuanta corrupcion misma foto carajo",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910717149219606528,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:07:43 +0000 2017",
        "user": "GeneBiebsMateo",
        "text": "Me mato este video\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude14\ud83d\ude22 @EPN ayudenla por favor #PrayForMexico #Sismo #AyudaCDMX #MexicoUnido #FuerzaMexico https://t.co/4gcJoKRwMR",
        "text_clean": "mato video ayudenla favor prayformexico sismo ayudacdmx mexicounido fuerzamexico",
        "emoji": ["\ud83d\udc94", "\ud83d\udc94", "\ud83d\udc94", "\ud83d\udc94", "\ud83d\ude14", "\ud83d\ude22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910716917119438848,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:06:48 +0000 2017",
        "user": "jorge7992",
        "text": "@fernandeznorona @EPN Preocupaci\u00f3n por la exanimaci\u00f3n que realizaran los ingenieros, adem\u00e1s que beneficiara a los ingenieros de sus constructoras favoritas \ud83d\ude12",
        "text_clean": "preocupacion exanimacion realizaran ingenieros ademas beneficiara ingenieros constructoras favoritas",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910716264607338496,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:04:12 +0000 2017",
        "user": "epn_masr",
        "text": "\u062a\u0645 \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0627\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0648\u0631\u0627\u062a \u0628\u0646\u062c\u0627\u062d \n\u0625\u0634\u0645\u0639\u0646\u0627 \u0627\u0646\u0627 \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04",
        "text_clean": "tm tgyr mwyd lmnshwrt bnjh shmn n",
        "emoji": ["\ud83d\ude1c", "\ud83d\ude1c", "\ud83d\ude1c", "\ud83d\ude04", "\ud83d\ude04", "\ud83d\ude04", "\ud83d\ude04"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910715766680510464,
        "created_at": "Thu Sep 21 04:02:13 +0000 2017",
        "user": "ferrmz212",
        "text": "Pues @EPN no es de mi completo agrado, pero L\u00f3pez Obrador....\ud83d\ude12 https://t.co/FtWhBPQLPu",
        "text_clean": "pues no completo agrado lopez obrador",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910713312568070144,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:52:28 +0000 2017",
        "user": "Roberto_Ordaz",
        "text": "@davidkornhauser @EPN En ambos casos el pueblo de #Mexico es el protagonista. De los presidentes, se puede recordar a #EPN plagiario de Miguel de la\n Madrid \u271d\ufe0f. \ud83d\ude15",
        "text_clean": "ambos casos pueblo mexico protagonista presidentes puede recordar epn plagiario miguel madrid",
        "emoji": ["\ud83d\ude15"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910712798145105920,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:50:25 +0000 2017",
        "user": "panaclo",
        "text": "@quepesh @EPN \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude48",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude14", "\ud83d\ude14", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910712492359405568,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:49:13 +0000 2017",
        "user": "VivoyRespiroMex",
        "text": "@anaitat2011 C\u00f3mo no veo ninguno de los dos....\ud83d\ude12 Igualmente los dejan porque son paleros de @EPN",
        "text_clean": "no veo ninguno dos igualmente dejan paleros",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910712292353892353,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:48:25 +0000 2017",
        "user": "LA_SS_80",
        "text": "Oye @EPN \u00bfEsto es l\u00f3gico? \ud83e\udd14 \u00bfHay algo que no sepamos? \ud83d\ude12\n#Sismomexico https://t.co/PvuttgfIhO",
        "text_clean": "oye logico no sepamos sismomexico",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910711469490262016,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:45:09 +0000 2017",
        "user": "chamuchula",
        "text": "@DeniseMaerker @EPN Ah menos mal... 15 d\u00edas despu\u00e9s \ud83d\ude12",
        "text_clean": "ah menos mal 15 dias despues",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910711186865442816,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:44:01 +0000 2017",
        "user": "jorgeuziel",
        "text": "@rcv04 @EPN \ud83d\ude14",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910710778331836416,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:42:24 +0000 2017",
        "user": "solis_diana",
        "text": "@GAINFANTE @DeniseMaerker @lopezdoriga @EPN Esta en plan de protagonista, triste en estos casos \ud83d\ude14",
        "text_clean": "plan protagonista triste casos",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910710709813694464,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:42:08 +0000 2017",
        "user": "cokymendoza",
        "text": "\u00bfPORQUE? \ud83d\ude23 @SRE_mx @Rosario_Robles_ @EPN \ud83d\udc47 https://t.co/YtVHuUDEY8",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude23", "\ud83d\udc47"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910709617885249536,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:37:47 +0000 2017",
        "user": "OrtizRichi2125",
        "text": "@DeniseMaerker @EPN Ya que se calle\n\ud83d\ude12",
        "text_clean": "calle",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910709489514541057,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:37:17 +0000 2017",
        "user": "JUANCHO7779",
        "text": "TELEVISA M\u00c9XICO ES\n EPN TV RESULTA VOMITIVO VER COMO LO ADULAN \ud83d\ude0f",
        "text_clean": "televisa mexico epn tv resulta vomitivo ver adulan",
        "emoji": ["\ud83d\ude0f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910709322228826112,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:36:37 +0000 2017",
        "user": "Pattlem",
        "text": "@_errante_ @EPN Un an\u00eds, eso tengo. Gracias! \ud83d\ude0b",
        "text_clean": "anis gracias",
        "emoji": ["\ud83d\ude0b"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910708941327396864,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:35:06 +0000 2017",
        "user": "Pattlem",
        "text": "@_errante_ @EPN Ya llevo dos. \ud83d\ude14",
        "text_clean": "llevo dos",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910708664025190401,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:34:00 +0000 2017",
        "user": "Pattlem",
        "text": "@_errante_ @EPN Jajajaja pinche autocorrector! \nEra: acaba \ud83d\ude23",
        "text_clean": "jajajaja pinche autocorrector acaba",
        "emoji": ["\ud83d\ude23"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910708208771112960,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:32:11 +0000 2017",
        "user": "JessicaAnahLpe1",
        "text": "@EPN No veo tu ayud\ud83d\ude22\ud83d\udc94\ud83d\ude02",
        "text_clean": "no veo ayud",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\ud83d\udc94", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910708058459918336,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:31:35 +0000 2017",
        "user": "sionesito",
        "text": "@EPN mi lord, deber\u00eda pedir el favor a ICA para levantar escombro, con eso que son super amigos \ud83d\ude0a",
        "text_clean": "lord deberia pedir favor ica levantar escombro super amigos",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910708032161681414,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:31:29 +0000 2017",
        "user": "RobertHarket",
        "text": "@fanneblika @EPN Pinshe presidente enfadoso\ud83d\ude00",
        "text_clean": "pinshe presidente enfadoso",
        "emoji": ["\ud83d\ude00"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910707955548467200,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:31:11 +0000 2017",
        "user": "Sharo0nPlant",
        "text": "@TwitoFuentes @EPN Aaah jajaja... Ya \ud83d\ude02! No, pues si lo ameritaba \ud83d\udc4c",
        "text_clean": "aaah jajaja  no pues ameritaba",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\udc4c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910707828150738945,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:30:41 +0000 2017",
        "user": "Agcm1953M",
        "text": "@RuidoEnLaRed @EPN \ud83d\ude0a\ud83d\ude0c\ud83d\ude4b\ud83d\ude4c\ud83d\ude37\ud83d\ude0b\ud83d\ude1d\u270a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\udc77",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a", "\ud83d\ude0c", "\ud83d\ude4c", "\ud83d\ude37", "\ud83d\ude0b", "\ud83d\ude1d", "\u270a", "\ud83d\udc4d", "\ud83d\udc4c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910707227287326721,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:28:17 +0000 2017",
        "user": "nellygzagzz8",
        "text": "@mark_pereyda @osoriochong @CruzRoja_MX @EPN Markos pereyda para el gobierno somos numeros,no somos indispensables,estoy de acuerdo contigo\u263a\u263a\u263a",
        "text_clean": "markos pereyda gobierno numerosno indispensablesestoy acuerdo contigo",
        "emoji": ["\u263a", "\u263a", "\u263a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910707093375774720,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:27:45 +0000 2017",
        "user": "PicateElCuloBb",
        "text": "@_brunetita @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910706721785556992,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:26:17 +0000 2017",
        "user": "camxcr",
        "text": "Lord amo y se\u00f1or copetitos pe\u00f1a \ud83d\ude06 https://t.co/6MrnDA3gWq",
        "text_clean": "lord amo senor copetitos pena",
        "emoji": ["\ud83d\ude06"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910705926579146753,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:23:07 +0000 2017",
        "user": "TwitCantarelLaT",
        "text": "@Ley13091963 @PoliciaFedMx @EPN Que alegr\u00eda saber que en todos los niveles tanto de gobierno como sociedad, se est\u00e1n uniendo para ayudar \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
        "text_clean": "alegria saber niveles gobierno sociedad uniendo ayudar",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910705558113488896,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:21:39 +0000 2017",
        "user": "solmpi",
        "text": "@ClauBee @QuiqueMx @jrisco @EPN As\u00ed es como ves al hombrecillo este @EPN que no nos representa \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16",
        "text_clean": "asi ves hombrecillo no representa",
        "emoji": ["\ud83d\ude16", "\ud83d\ude16", "\ud83d\ude16", "\ud83d\ude16", "\ud83d\ude16"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910705526627033089,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:21:32 +0000 2017",
        "user": "PapitasPau",
        "text": "@_louisbestrong @EPN ahre ntp, ni me d\u00ed cuenta de que estaba mal \ud83d\ude02\u2764",
        "text_clean": "ahre ntp di cuenta mal",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\u2764"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910704095488626689,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:15:51 +0000 2017",
        "user": "renibabyyy",
        "text": "@EPN TE AMO gracias x legalizar la weed medicinal \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffb finally some good news",
        "text_clean": "amo gracias x legalizar weed medicinal finally some good news",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d", "\ud83d\ude4c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910703342539755520,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:12:51 +0000 2017",
        "user": "MissWenz_",
        "text": "Dios nos bendice con la hermosura de nuestro amado EPN \ud83d\ude0d",
        "text_clean": "dios bendice hermosura amado epn",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910703258678841344,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:12:31 +0000 2017",
        "user": "LeoQuijas",
        "text": "@Azteca @EPN Porque tanta gente inocente y no este pendejo? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "text_clean": "tanta gente inocente no pendejo",
        "emoji": ["\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910703098779365376,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:53 +0000 2017",
        "user": "Team_Malillany",
        "text": "@NICKIREGIA @alexhb0812 @malillanymarin @SEMAR_mx @claudiaalvarezo @EPN @SEDENAmx @jairocalixto @RaulParedesP @rinconderufo @lalovillarp @jrisco @mmistral @Romeo_mx @MarinaSoy1 Eres o te haces \ud83d\ude33 Dios que gente m\u00e1s \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
        "text_clean": "haces dios gente",
        "emoji": ["\ud83d\ude33", "\ud83d\ude31", "\ud83d\ude31", "\ud83d\ude31"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910703077342158848,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:48 +0000 2017",
        "user": "Arilin_Hojaluna",
        "text": "Cientos de familias temen volver a sus casas en la CDMX!!  y declinan la ayuda? \ud83d\ude11 Ya revisaron toda la Ciudad?  @ManceraMiguelMX @EPN https://t.co/3mtOIL2ifF",
        "text_clean": "cientos familias temen volver casas cdmx declinan ayuda revisaron toda ciudad",
        "emoji": ["\ud83d\ude11"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910703053585526784,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:42 +0000 2017",
        "user": "gabsrink",
        "text": "@rodacaca @EPN \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702997897871360,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:29 +0000 2017",
        "user": "davidtorett1",
        "text": "@adn40mx @EPN @J_Fdz_Menendez @bibianabelsasso Y tu que has hecho TORTASNIETO\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20",
        "text_clean": "hecho tortasnieto",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702946874048513,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:17 +0000 2017",
        "user": "dutyalex",
        "text": "Despu\u00e9s de escuchar el mensaje en cadena nacional de hace unos minutos, como explicas esto @EPN @LVidegaray ? \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/VqpTt8qQTN",
        "text_clean": "despues escuchar mensaje cadena nacional hace minutos explicas",
        "emoji": ["\ud83d\udc47", "\ud83d\udc47", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702920475267072,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:10 +0000 2017",
        "user": "anabel_afs",
        "text": "@jrisco @EPN Queee??? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 no puede ser. \ud83d\ude20",
        "text_clean": "queee no puede ser",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702647874789376,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:10:05 +0000 2017",
        "user": "CatalinaJimnez6",
        "text": "@marialuisalg1 @MarceMarcianita Yo tambi\u00e9n.  @EPN no me interesa \ud83d\ude21",
        "text_clean": "no interesa",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702601334923265,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:54 +0000 2017",
        "user": "gabycas3",
        "text": "@EPN De nada nos sirven tus sinceras consolaciones \ud83d\ude21 suelta el dinero para ayudar a la gente afectada.",
        "text_clean": "sirven sinceras consolaciones suelta dinero ayudar gente afectada",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702473089777664,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:24 +0000 2017",
        "user": "pperedo369",
        "text": "@Pajaropolitico @EPN Vergonzoso el telepronter actuado del presidente!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "vergonzoso telepronter actuado presidente",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702441431257088,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:16 +0000 2017",
        "user": "rome_alex",
        "text": "Ninguna ayuda es poca, a menos que sea la suiza porque al @gobmx de @EPN no le pareci\u00f3 necesaria. \ud83d\ude44\ud83d\ude24\ud83d\ude21 https://t.co/NZ8KtKUD2L",
        "text_clean": "ninguna ayuda poca menos suiza no parecio necesaria",
        "emoji": ["\ud83d\ude44", "\ud83d\ude24", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702407654543361,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:08 +0000 2017",
        "user": "AristeguiOnline",
        "text": "Censo exhaustivo de da\u00f1os materiales: @EPN en #AristeguiEnVivo \ud83d\udc49 https://t.co/NN3lzx6LYd https://t.co/JzbxMzocel",
        "text_clean": "censo exhaustivo danos materiales aristeguienvivo",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910702249634082816,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:30 +0000 2017",
        "user": "AristeguiOnline",
        "text": "Habr\u00e1 apoyo a la poblaci\u00f3n damnificada, albergues alimentos y servicios p\u00fablicos: @EPN en #AristeguiEnVivo \ud83d\udc49 https://t.co/NN3lzx6LYd https://t.co/hMJBCHrJSM",
        "text_clean": "apoyo poblacion damnificada albergues alimentos servicios publicos aristeguienvivo",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910702227773431808,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:25 +0000 2017",
        "user": "Niyoltika",
        "text": "@jrisco @EPN \ud83d\ude36\ud83e\udd10",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude36", "\ud83e\udd10"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702223570751489,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:24 +0000 2017",
        "user": "Greipop",
        "text": "Porque su gobernador no ha hecho ni madres, al igual que Mancera \ud83d\ude44 https://t.co/eiKseUQxUr",
        "text_clean": "gobernador no hecho madres igual mancera",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702205115695104,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:20 +0000 2017",
        "user": "DianaKarenRd",
        "text": "Y los partidos pol\u00edticos no quieren donar ni tantito?? @EPN @INEMexico @PartidoAccionN \u270a\ud83c\udffb esto es ejemplo de solidaridad se\u00f1ores\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/nYc0rbNzv2",
        "text_clean": "partidos politicos no quieren donar tantito ejemplo solidaridad senores",
        "emoji": ["\u270a", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910702119358992384,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:07:59 +0000 2017",
        "user": "vilmamachimelo1",
        "text": "@El_Universal_Mx @EPN ESTAMOS AQUI NO BRASIL ORANDO  POR MEXICO FOR\u00c7A A TODOS VOCES \ud83d\ude3f",
        "text_clean": "aqui no brasil orando mexico forca voces",
        "emoji": ["\ud83d\ude3f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910701962521464832,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:07:22 +0000 2017",
        "user": "thenmedina",
        "text": "@PRI_Nacional @AccionNacional @PRDMexico @EPN qu\u00e9 verg\u00fcenza sus pretextos para no ayudar , son miserables , esto es su mejor campa\u00f1a \u270a\ud83c\udffb",
        "text_clean": "verguenza pretextos no ayudar  miserables  mejor campana",
        "emoji": ["\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701942984396801,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:07:17 +0000 2017",
        "user": "johnefe1",
        "text": "@marlis3110 @JuanManSantos @EPN Ese truco se lo ense\u00f1\u00f3 Uribe... \ud83d\ude09\ud83d\udc4c https://t.co/y7WHoRZZj5",
        "text_clean": "truco enseno uribe",
        "emoji": ["\ud83d\ude09", "\ud83d\udc4c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701671931678720,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:06:13 +0000 2017",
        "user": "pepeesquivel26",
        "text": "@lopezdoriga @EPN Es necesario que a ese cabron le den cadena nacional? Hay cosas m\u00e1s importantes en estos momentos!!!! \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a",
        "text_clean": "necesario cabron den cadena nacional cosas importantes momentos",
        "emoji": ["\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a", "\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701655464845312,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:06:09 +0000 2017",
        "user": "anniapaulina",
        "text": "@PRI @PartidoAccionN @PRDMexico @DiputadosMorena @EPN #LasRatasDeDosPatas \u270a\ud83c\udffb https://t.co/O9KOIvtunN",
        "text_clean": "lasratasdedospatas",
        "emoji": ["\u270a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701598413873152,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:05:55 +0000 2017",
        "user": "NadiaaMichelle_",
        "text": "As\u00ed deber\u00edan donar todos los empleados d gobierno, a nivel nacional, k viven d nuestros impuestos! @EPN Bien x #Acapulco poniendo ejemplo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd17 https://t.co/t3PIjDSF1F",
        "text_clean": "asi deberian donar empleados d gobierno nivel nacional k viven d impuestos bien x acapulco poniendo ejemplo",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83e\udd17"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701264652169216,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:36 +0000 2017",
        "user": "Pintorbaratero",
        "text": "@jrisco No mms \ud83d\ude12 piensa mal y acertaras \ud83e\udd14, el pendejo de @epn esta diciendo en cadena nacional que aceptan la ayuda de las naciones \ud83e\udd25",
        "text_clean": "no mms piensa mal acertaras  pendejo diciendo cadena nacional aceptan ayuda naciones",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83e\udd14", "\ud83e\udd25"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701262034874369,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:35 +0000 2017",
        "user": "LLucxye",
        "text": "@CH_Mexico Ojal\u00e1 y tomar\u00e1n en cuenta la opini\u00f3n de ciudadanos y que Suiza nos ayude,porque @EPN no nos representa\ud83d\ude21se le cae teatro lleno Corrupcion\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude14",
        "text_clean": "ojala tomaran cuenta opinion ciudadanos suiza ayudeporque no representase cae teatro lleno corrupcion",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701251175882752,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:32 +0000 2017",
        "user": "alanarellanop",
        "text": "Pinche @EPN despistala prrro, que no se vea que est\u00e1s leyendo el pronter\ud83d\ude1c",
        "text_clean": "pinche despistala prrro no vea leyendo pronter",
        "emoji": ["\ud83d\ude1c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701210805559296,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:23 +0000 2017",
        "user": "YoselinVel",
        "text": "Ya c\u00e1llate pinche @EPN d\u00e9jame saber m\u00e1s de Frida Sof\u00eda. \ud83d\ude14",
        "text_clean": "callate pinche dejame saber frida sofia",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910701168258514944,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:13 +0000 2017",
        "user": "BtoxicoS",
        "text": "@EPN don amado lord pe\u00f1a todo poderoso, ya sabemos que eres un dios, pero no quites drag\u00f3n ball z \ud83d\ude12",
        "text_clean": "don amado lord pena poderoso sabemos dios no quites dragon ball z",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910701053498204160,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:03:45 +0000 2017",
        "user": "Dinadomic",
        "text": "@lopezdoriga @EPN \ud83d\ude15\ud83d\ude21",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude15", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910700957595553792,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:03:22 +0000 2017",
        "user": "yamileh",
        "text": "Ya c\u00e1llate, @EPN \ud83d\ude12. Estaban a punto de sacar a Frida y eso importa m\u00e1s que tu blablaber\u00eda.",
        "text_clean": "callate  punto sacar frida importa blablaberia",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910700928478703617,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:03:16 +0000 2017",
        "user": "jon__28",
        "text": "Para que la quitan es mas interesante oir a @daniellemx_  que al inutil de @EPN \ud83d\ude12",
        "text_clean": "quitan interesante oir inutil",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910700845175513088,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:02:56 +0000 2017",
        "user": "BtoxicoS",
        "text": "@Fco__Guzman @gobmx @EPN Gracias por quitar drag\u00f3n ball z \ud83d\ude12",
        "text_clean": "gracias quitar dragon ball z",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910700814641004544,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:02:48 +0000 2017",
        "user": "Danietzca",
        "text": "Me voy a perder el rescate de Frida Sof\u00eda por culpa del mensaje de @EPN \ud83d\ude14\ud83d\ude2b tengo 13 hr al pendiente de la ni\u00f1a y sale el presi con sus cosas",
        "text_clean": "voy perder rescate frida sofia culpa mensaje 13 hr pendiente nina sale presi cosas",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude2b"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910700463137292288,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:01:25 +0000 2017",
        "user": "aaronomas",
        "text": "@EPN en cadena nacional en el mero momento del rescate de Frida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 siempre tan oportuno mi Lord beb\u00e9. #sismo",
        "text_clean": "cadena nacional mero momento rescate frida siempre tan oportuno lord bebe sismo",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910700429524078592,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:01:17 +0000 2017",
        "user": "alfovega",
        "text": "Siempre cagando la #EPN a penas iban a rescatar a Frida Sof\u00eda y metes tu cadena nacional #mexicoestadepie #PartidosDenSuDinero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "siempre cagando epn penas iban rescatar frida sofia metes cadena nacional mexicoestadepie partidosdensudinero",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910700377439211521,
        "created_at": "Thu Sep 21 03:01:04 +0000 2017",
        "user": "Lummiie",
        "text": "La panzota de @EPN! \ud83e\udd23",
        "text_clean": "panzota",
        "emoji": ["\ud83e\udd23"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910699222852349952,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:56:29 +0000 2017",
        "user": "AnniPere",
        "text": "@rickardo1017 @EPN No yo no, gracias pero si quieres acompa\u00f1arlo perfecto \ud83d\ude18",
        "text_clean": "no no gracias quieres acompanarlo perfecto",
        "emoji": ["\ud83d\ude18"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910698863463247874,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:55:03 +0000 2017",
        "user": "pedroplmr14",
        "text": "@martinezjofe @ZanozaYa_ @Abreus @mcolozzal_2 @Oliverio28 @yosoyedilu @NicolasMaduro @asiesmonterrey @EPN Pero ella dice que son potencia y tienen a los mejores doctores \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "dice potencia mejores doctores",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910695404068581376,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:41:18 +0000 2017",
        "user": "COPECO_HONDURAS",
        "text": "@RosaAlvaradoHN @BomberosHn @JuanOrlandoH @lisandrorosales @ProcesoDigital @radiohrn @diarioelheraldo @radioamericahn @tencanal10 @TNH_canal8 @LaTribunahn @EPN La Embajada de M\u00e9xico @RosaAlvaradoHN @RosaAlvaradoHN ellos tienen listado de lo q necesitan con exactitud \ud83d\ude09",
        "text_clean": "embajada mexico listado q necesitan exactitud",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910694629795909634,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:38:14 +0000 2017",
        "user": "Wachupatas",
        "text": "@dashnak @EPN Tu favorito \ud83d\ude02",
        "text_clean": "favorito",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910694599097712640,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:38:06 +0000 2017",
        "user": "ZanozaYa_",
        "text": "@pedroplmr14 @martinezjofe @Abreus @mcolozzal_2 @Oliverio28 @yosoyedilu @NicolasMaduro @asiesmonterrey @EPN No me digas, pinshe pendejo, vivo en M\u00e9xico \ud83e\udd23 Tan idiota, no mamar",
        "text_clean": "no digas pinshe pendejo vivo mexico tan idiota no mamar",
        "emoji": ["\ud83e\udd23"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910693008676392960,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:31:47 +0000 2017",
        "user": "Jgoma",
        "text": "@hiletrado @roxio_c @EPN @LVidegaray @JoseAMeadeK  @NTelevisa_com @osoriochong  @lopezobrador_  @AztecaNoticias ah\u00ed tienen el ejemplo \ud83d\ude22",
        "text_clean": "ahi ejemplo",
        "emoji": ["\ud83d\ude22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910691765249822721,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:26:51 +0000 2017",
        "user": "tepiltzin2409",
        "text": "@politicomx @EPN @PcSegob @PresidenciaMX @gobmx @GobCDMX @warkentin @mariocampos @YuririaSierra @HanniaNovell @ManceraMiguelMX Que venda la casa blanca \ud83d\ude21",
        "text_clean": "venda casa blanca",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910690498704056320,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:21:49 +0000 2017",
        "user": "rafahriv",
        "text": "@Milenio @EPN Y eso qu\u00e9!\nS\u00f3lo se dan publicidad y se cuelgan del dolor del pueblo\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "solo dan publicidad cuelgan dolor pueblo",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910690401165684741,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:21:26 +0000 2017",
        "user": "xxSONxxGOKUxx",
        "text": "@rudorivera A ver donde andas hijo de tu putizima madre! @EPN \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "ver andas hijo putizima madre",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910689156380057602,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:16:29 +0000 2017",
        "user": "Sol_Negrete",
        "text": "@senadomexicano @Mx_Diputados @EPN @osoriochong  \nES EL COLMO QUE LAS PERSONAS M\u00c1S POBRES Y NECESITAS DEL PA\u00cdS SI DONEN Y USTEDES NO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/4px1fMrIqS",
        "text_clean": "colmo personas pobres necesitas pais donen ustedes no",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910688078364254209,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:12:12 +0000 2017",
        "user": "aercif",
        "text": "@EPN @EPN @ManceraMiguelMX Solo anda en helic\u00f3ptero porq no se pone ayudar con  la gente solo quiere aplausos \ud83d\ude21@DeniseMaerker @AristeguiOnline https://t.co/fM05U58YED",
        "text_clean": "solo anda helicoptero porq no pone ayudar gente solo quiere aplausos",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910687722276233217,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:10:47 +0000 2017",
        "user": "selenepastor",
        "text": "@KatiaaQuintero @EPN Eso es lo que deberia estar haciendo, y no pendejo juntando cajitas en Dif\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11",
        "text_clean": "deberia haciendo no pendejo juntando cajitas dif",
        "emoji": ["\ud83d\ude11", "\ud83d\ude11", "\ud83d\ude11", "\ud83d\ude11"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910687571520380929,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:10:11 +0000 2017",
        "user": "KatiaaQuintero",
        "text": "@selenepastor @EPN O ensuci\u00e1ndose las manos quitando escombros \ud83e\udd14.",
        "text_clean": "ensuciandose manos quitando escombros",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910686544800899072,
        "created_at": "Thu Sep 21 02:06:06 +0000 2017",
        "user": "ReporteroGDLmx",
        "text": "\ud83d\udc7d #Xochimilco #CDMX https://t.co/QngYzkvmqs \ud83d\udc48@EnriqueAlfaroR @AristotelesSD @Metropoli1150 @1070noticias @EPN \ud83d\udc48\ud83d\udc7d #Haarp \ud83d\udc48@POTUS #GDL #LLDM\ud83d\udc7d https://t.co/qsY23vNtX3",
        "text_clean": "xochimilco cdmx haarp gdl lldm",
        "emoji": ["\ud83d\udc48", "\ud83d\udc48", "\ud83d\udc48"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910683812216037376,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:55:15 +0000 2017",
        "user": "pigokin",
        "text": "@earthquakevt @bukjunk_ @EPN Ser\u00eda lo ideal si el inter\u00e9s fuera la seguridad social !  Pero no  creo que proceda .... Hay otros intereses ... \ud83d\ude2a",
        "text_clean": "ideal interes seguridad social  no creo proceda  intereses",
        "emoji": ["\ud83d\ude2a"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910681518401495040,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:46:08 +0000 2017",
        "user": "Elizabeth14JC",
        "text": "@EPN como quisiera ayudar yo quiero ser soldaridad por que me preocupo por todo yo soy muy sentimental yo quiero ayudar,yo quiero ir a mexico\ud83d\ude16\ud83d\ude2a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "text_clean": "quisiera ayudar quiero ser soldaridad preocupo sentimental quiero ayudaryo quiero ir mexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude16", "\ud83d\ude2a", "\ud83d\ude2d", "\ud83d\ude2d"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910681080285478914,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:44:23 +0000 2017",
        "user": "AugustoBecerri1",
        "text": "#PartidosDenSuDinero @EPN @osoriochong  son una basura de gobierno donen el dinero a los damnificados \ud83d\ude2c",
        "text_clean": "partidosdensudinero basura gobierno donen dinero damnificados",
        "emoji": ["\ud83d\ude2c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910680081613361152,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:40:25 +0000 2017",
        "user": "KatiaaQuintero",
        "text": "Quisiera saber d\u00f3nde est\u00e1 @EPN ahora que M\u00e9xico necesita ayuda \ud83e\udd14",
        "text_clean": "quisiera saber ahora mexico necesita ayuda",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910679086439178240,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:36:28 +0000 2017",
        "user": "MxGallagher",
        "text": "Esta es la \"basura humana\" que gana los millones y no quiere soltar ni un centavo... Que poca madre. @EPN, que opinas? \ud83e\udd14 #FuerzaMexico DG https://t.co/2sfM3nCMkb",
        "text_clean": "basura humana gana millones no quiere soltar centavo poca madre opinas fuerzamexico dg",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910678439287332864,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:33:54 +0000 2017",
        "user": "piedrablanca2",
        "text": "@EPN o Donan o Donan si no DIOS les cobrar\u00e1 a ustedes a sus hijos y nietos \ud83d\ude08",
        "text_clean": "donan donan no dios cobrara ustedes hijos nietos",
        "emoji": ["\ud83d\ude08"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910678074257113088,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:32:27 +0000 2017",
        "user": "jlchv85",
        "text": "@EPN @osoriochong @lopezdoriga No se olviden de Oaxaca por favor \ud83d\ude4f ellos tambi\u00e9n nos necesitan!!",
        "text_clean": "no olviden oaxaca favor necesitan",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910677010883665920,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:28:13 +0000 2017",
        "user": "psicastanedo",
        "text": "@HectorCantu_ @EPN @INEMexico \ud83d\udc4d",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910676069899952130,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:24:29 +0000 2017",
        "user": "DiaanaCalvillo",
        "text": "Mi respeto a todos ellos\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Ec2wzMj3X5",
        "text_clean": "respeto",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910675749052362753,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:23:12 +0000 2017",
        "user": "amantedetujefa",
        "text": "Y @TiendaSoriana , @HEB  y @SamsClubMexico como van a apoyar para @aristeguicnn @EPN @lopezobrador_ tendr\u00e1n ofertas??? O algo para ayudar\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "text_clean": "van apoyar ofertas ayudar",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910674777429250048,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:19:21 +0000 2017",
        "user": "Yisus91502959",
        "text": "Apoyando Para Nuestros Hermanos \u2764\ud83d\ude4c@RafaMorenoValle  Cobaep 13 @EPN https://t.co/p3riJhK0Hc",
        "text_clean": "apoyando hermanos cobaep 13",
        "emoji": ["\u2764", "\ud83d\ude4c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910672227795955712,
        "created_at": "Thu Sep 21 01:09:13 +0000 2017",
        "user": "eduel145",
        "text": "@mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Si q necesitas mau, mas ajuste, m\u00e1s carencia en el trabajo, mayor inflaci\u00f3n ,mas  puesta en escena con las pymes, y q digamos todos juntos \u270c",
        "text_clean": "q necesitas mau ajuste carencia trabajo mayor inflacion puesta escena pymes q digamos juntos",
        "emoji": ["\u270c"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910667581278662657,
        "created_at": "Thu Sep 21 00:50:45 +0000 2017",
        "user": "haideta",
        "text": "@Ricarlos @aurelionuno @EPN @JoseAMeadeK @osoriochong Y eso qu\u00e9 importa \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f? Lo que importa es la vida de la ni\u00f1a \ud83d\ude12",
        "text_clean": "importa  importa vida nina",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910664054007582720,
        "created_at": "Thu Sep 21 00:36:44 +0000 2017",
        "user": "trionvz",
        "text": "El Presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto decreta tres d\u00edas de luto nacional \ud83d\ude14\ud83d\ude22. \n#TRI\u00d3N #S\u00e9Diferente \nhttps://t.co/UKWbb1Ux45",
        "text_clean": "presidente enrique pena nieto decreta tres dias luto nacional  trion sediferente",
        "emoji": ["\ud83d\ude14", "\ud83d\ude22"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910663992846172161,
        "created_at": "Thu Sep 21 00:36:29 +0000 2017",
        "user": "Zpam_Cst",
        "text": "@EPN no haces nada pendejo...!! \ud83d\ude21\ud83d\ude23\ud83d\ude24",
        "text_clean": "no haces pendejo",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude23", "\ud83d\ude24"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910663287007674368,
        "created_at": "Thu Sep 21 00:33:41 +0000 2017",
        "user": "AdrianLobat",
        "text": "@EPN Ahora si se pide ayuda no basta solo con dar un discurso Colabore con dinero ayude ala gente que nesecitan muchas cosas \ud83d\ude23",
        "text_clean": "ahora pide ayuda no basta solo dar discurso colabore dinero ayude ala gente nesecitan muchas cosas",
        "emoji": ["\ud83d\ude23"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910662542548115458,
        "created_at": "Thu Sep 21 00:30:44 +0000 2017",
        "user": "bullyingBeisbol",
        "text": "Ahora resulta que es bien dif\u00edcil cambiar el presupuesto \ud83d\ude0f\nUn decreto de @EPN  y se hace https://t.co/S4qEygOjQi",
        "text_clean": "ahora resulta bien dificil cambiar presupuesto decreto hace",
        "emoji": ["\ud83d\ude0f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910661792547848194,
        "created_at": "Thu Sep 21 00:27:45 +0000 2017",
        "user": "JuanchoValtier2",
        "text": "@jenarovillamil @EPN Por eso te sacan de las marchas....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "text_clean": "sacan marchas",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910658450312413185,
        "created_at": "Thu Sep 21 00:14:28 +0000 2017",
        "user": "Miranda763y",
        "text": "@EPN  y es que lastimadamente es la verdad \ud83d\ude14 https://t.co/0WZaO2NPcV",
        "text_clean": "lastimadamente verdad",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910652139604545536,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:49:23 +0000 2017",
        "user": "magabo_",
        "text": "@Juan_Carlos93 @Tyrael94 @espejomx @osoriochong @EPN @PcSegob @CarlosLoret @Foro_TV Exacto, los japoneses lo tendr\u00edan como su gur\u00fa de cabecera \ud83d\ude0e",
        "text_clean": "exacto japoneses tendrian guru cabecera",
        "emoji": ["\ud83d\ude0e"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910651999472852992,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:48:50 +0000 2017",
        "user": "michellenunciop",
        "text": "Justo cuando dec\u00eda \"Puede que @EPN no est\u00e9 tan pendejo despu\u00e9s de todo\", sale con que 5 minutos es menos que 1 minuto \ud83d\ude43\ud83d\udc4d\ud83c\udffd",
        "text_clean": "justo decia puede no tan pendejo despues sale 5 minutos menos 1 minuto",
        "emoji": ["\ud83d\ude43", "\ud83d\udc4d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910650813336363008,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:44:07 +0000 2017",
        "user": "RichyRomero08",
        "text": "Tan hermoso mi Lord, amo se\u00f1or due\u00f1o de estas maravillosas tierras.\ud83d\ude0d https://t.co/QvOSsHFJHP",
        "text_clean": "tan hermoso lord amo senor dueno maravillosas tierras",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910649687647993856,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:39:39 +0000 2017",
        "user": "eftp",
        "text": "@Gromit___ @EPN Ya nada m\u00e1s eso le falta al Peje... perder por default... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "falta peje perder default",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910649325843136513,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:38:12 +0000 2017",
        "user": "Fleonmendoza",
        "text": "@Reforma @PRI_Nacional @PRDMexico @AccionNacional @partidoverdemex @EPN  Deber\u00eda ser un decreto que lo que resta del 2017 no reciban presupuesto \ud83d\ude09",
        "text_clean": "deberia ser decreto resta 2017 no reciban presupuesto",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910647259133554689,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:30:00 +0000 2017",
        "user": "gabycas3",
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @EPN  y para cuando su donativo??? \ud83d\ude21#Mexicanosfuertes #CDMX https://t.co/NFrkmbdEMQ",
        "text_clean": "donativo mexicanosfuertes cdmx",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910645847200751617,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:24:23 +0000 2017",
        "user": "falale",
        "text": "@Alicia_LopezGil @EPN \ud83d\ude21",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910645455284871168,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:22:50 +0000 2017",
        "user": "danmaldonado201",
        "text": "@EPN Sr. Presidente se necesita una explicaci\u00f3n ante esta acci\u00f3n \ud83d\ude21 https://t.co/dwZ8il3M5q",
        "text_clean": "sr presidente necesita explicacion accion",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910642031726170112,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:09:13 +0000 2017",
        "user": "MarthaMarianaG",
        "text": "@EPN ya mandaste el disel que se necesita para las plantas de luz? La maquinaria que se necesita? \ud83d\udc4a\ud83c\udffc cu\u00e1l es tu protocolo? \ud83e\udd14 #SismoCDMX",
        "text_clean": "mandaste disel necesita plantas luz maquinaria necesita protocolo sismocdmx",
        "emoji": ["\ud83d\udc4a", "\ud83e\udd14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910641771197038592,
        "created_at": "Wed Sep 20 23:08:11 +0000 2017",
        "user": "bishop15972",
        "text": "@ppkamigo @EPN Primero PPK termine de ayudar y reconstruir el Per\u00fa afectado por el ni\u00f1o costero, despu\u00e9s mande ayuda q quiera a otros \ud83d\ude14",
        "text_clean": "primero ppk termine ayudar reconstruir peru afectado nino costero despues mande ayuda q quiera",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910639541731520513,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:59:20 +0000 2017",
        "user": "mariademachin",
        "text": "@EPN Gracias por la presencia. Se reconoce la presencia del Estado ! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18",
        "text_clean": "gracias presencia reconoce presencia",
        "emoji": ["\ud83d\ude18", "\ud83d\ude18", "\ud83d\ude18"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910639423334752256,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:58:52 +0000 2017",
        "user": "jecobos45",
        "text": "@svegaf @Ulpiano_Urbano @jenarovillamil @EPN Con raz\u00f3n lo repudiaron las mujeres de la marcha. De verdad q feo\ud83d\ude20",
        "text_clean": "razon repudiaron mujeres marcha verdad q feo",
        "emoji": ["\ud83d\ude20"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910639271924580352,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:58:15 +0000 2017",
        "user": "JennyVanesa14",
        "text": "#PartidosDenSuDinero \nVamos nisiquiera es su dinero \ud83d\ude21 Es dinero del pueblo mexicano. @EPN Obligalos a que ayuden a nuestra patria!!!",
        "text_clean": "partidosdensudinero vamos nisiquiera dinero dinero pueblo mexicano obligalos ayuden patria",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910639136427491328,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:57:43 +0000 2017",
        "user": "Agcm1953M",
        "text": "@CarolinaPadron @EPN @NTelevisa_com @lopezdoriga POR FAVOR AYUDA EN PORTALES  @GobCDMX \ud83d\ude06\ud83d\ude00",
        "text_clean": "favor ayuda portales",
        "emoji": ["\ud83d\ude06", "\ud83d\ude00"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910635200211587072,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:42:05 +0000 2017",
        "user": "Leopardin7u7",
        "text": "@EPN https://t.co/NMpw5WC6ru no solo vaya a tomarse fotos. \ud83d\ude4f\ud83d\ude16",
        "text_clean": "no solo vaya tomarse fotos",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude16"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910633067584225280,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:33:36 +0000 2017",
        "user": "olgapv69",
        "text": "@El_Universal_Mx @EPN Me gustar\u00eda que el presidente de M\u00e9xico donara \ud83d\udcb0 como lo hizo @realDonaldTrump  con su pueblo y de su billetera  saco 1 mill\u00f3n de dolares \ud83d\ude0d",
        "text_clean": "gustaria presidente mexico donara hizo pueblo billetera saco 1 millon dolares",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910629314512642048,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:18:41 +0000 2017",
        "user": "1910Miriam",
        "text": "@julianmros @sucrelfva @carlos_mtzperez @EduardoSalaza1 @EPN \ud83d\ude2f",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude2f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910629041555750912,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:17:36 +0000 2017",
        "user": "FernandaLermah",
        "text": "@saydiriveros @EPN No lo he vistoooo \ud83d\ude31\ud83d\ude31 etiqu\u00e9tame!! Jajaja",
        "text_clean": "no vistoooo etiquetame jajaja",
        "emoji": ["\ud83d\ude31", "\ud83d\ude31"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910627083319091200,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:09:49 +0000 2017",
        "user": "escorpion_miel",
        "text": "@juancirerol Si as\u00ed de bravos se pusieran con el estupido de @EPN todo ser\u00eda diferente, pinche sociedad de doble moral. \ud83d\ude44 Juan vuelve a Gdl",
        "text_clean": "asi bravos pusieran estupido diferente pinche sociedad doble moral juan vuelve gdl",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910626824027127808,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:08:48 +0000 2017",
        "user": "majo_cabral",
        "text": "@EPN Se hace lo que se puede ! Afortunadamente hay mucha gente hermosa y con muchos \u00e1nimos de ayudar ! Estamos demostrando que si hay uni\u00f3n! \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "text_clean": "hace puede  afortunadamente mucha gente hermosa animos ayudar  demostrando union",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d", "\ud83d\udcaa", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910626434288439299,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:07:15 +0000 2017",
        "user": "very_paz_2011",
        "text": "@EPN \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @GobiernodeChile aprendan, no por q lo diga el papel las autopistas lo van a hacer, hay q imponer autoridad en monentos de emergencia",
        "text_clean": "aprendan no q diga papel autopistas van hacer q imponer autoridad monentos emergencia",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f", "\ud83d\udc4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910624950628761600,
        "created_at": "Wed Sep 20 22:01:21 +0000 2017",
        "user": "N_meld09",
        "text": "#PartidosDenSuDinero \nDonen su dinero para reconstruir las viviendas perdidas, para levantar de nuevo al pa\u00eds @EPN \ud83d\ude0f",
        "text_clean": "partidosdensudinero donen dinero reconstruir viviendas perdidas levantar nuevo pais",
        "emoji": ["\ud83d\ude0f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910623057818955776,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:53:50 +0000 2017",
        "user": "ignazspain",
        "text": "@jenarovillamil @EPN Sabemos que muchos \"intelectuales \" no ir\u00e1n en cuadrillas de rescate, ellos tienen otro frente de acci\u00f3n, por lo menos que sea algo \u00fatil. \ud83d\ude12",
        "text_clean": "sabemos intelectuales  no iran cuadrillas rescate frente accion menos util",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910621996551094273,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:49:37 +0000 2017",
        "user": "mcgarzaa",
        "text": "@GeraBaez7 @EPN Chiiii\ud83d\ude0d",
        "text_clean": "chiiii",
        "emoji": ["\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910620491051708416,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:43:38 +0000 2017",
        "user": "ray_lopez",
        "text": "Qu\u00e9 grande eres M\u00e9xico. \ud83d\ude18\n\nQuerido @EPN declara tres d\u00edas de toque de queda para que solo la\u2026 https://t.co/2NXTDOu2lD",
        "text_clean": "grande mexico querido declara tres dias toque queda solo",
        "emoji": ["\ud83d\ude18"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910618835190931456,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:37:03 +0000 2017",
        "user": "nahualitl",
        "text": "@CarlosMimenza @INEMexico @EPN Ajaa!! Orita \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/0CAPGT2xoV",
        "text_clean": "ajaa orita",
        "emoji": ["\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd23", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23", "\ud83e\udd23"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910616801523908608,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:28:58 +0000 2017",
        "user": "PauloB24",
        "text": "@victoria_jf @EPN Cu\u00e1nto odio jaja \ud83d\ude02",
        "text_clean": "cuanto odio jaja",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910616428881104897,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:27:29 +0000 2017",
        "user": "956bab04cd9b416",
        "text": "@danielcorrea2 @eldieser10 @LAU2932 @Debora17688482 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Sino la colonia Ambre de wattou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "sino colonia ambre wattou",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910616159900327937,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:26:25 +0000 2017",
        "user": "956bab04cd9b416",
        "text": "@danielcorrea2 @eldieser10 @LAU2932 @Debora17688482 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Es color sepia en franc\u00e9s \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "color sepia frances",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910615954282782720,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:25:36 +0000 2017",
        "user": "Erik_Eliud",
        "text": "@PatasVerdes_ZD @jcarlosjf @UCS_CDMX @lalormx Si tu no tienes tiempo de educar a tu sangre tu crees que otro los eduque por ti \ud83d\ude02 vamos a marchar para que el pendejo de epn los eduque",
        "text_clean": "no tiempo educar sangre crees eduque vamos marchar pendejo epn eduque",
        "emoji": ["\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910613212172816385,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:14:42 +0000 2017",
        "user": "Jorge6501a",
        "text": "@Javierlunit @YairEduardoCam4 @JuanManSantos @EPN @POTUS Hablo por 79%q no comemos Cuento ni Mermelada,Ojo que Camar\u00f3n que se Duerme se lo Pichan los Sapos y Santos te la meti\u00f3 sin vaselina\ud83d\udcb0\ud83d\udc00\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/AtLK0nBcwz",
        "text_clean": "hablo 79q no comemos cuento mermeladaojo camaron duerme pichan sapos santos metio vaselina",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910612418082033665,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:11:33 +0000 2017",
        "user": "956bab04cd9b416",
        "text": "@pola5311 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910611393828708352,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:07:29 +0000 2017",
        "user": "pepeguerra11",
        "text": "@EPN oye wey, que donen el dinero de campa\u00f1as pol\u00edticas... no seas ogt. Son 12 mil millones \ud83d\ude02\ud83d\ude02 arreglas todo el desmadre...",
        "text_clean": "oye wey donen dinero campanas politicas no ogt 12 mil millones arreglas desmadre",
        "emoji": ["\ud83d\ude02", "\ud83d\ude02"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910609971875852294,
        "created_at": "Wed Sep 20 21:01:50 +0000 2017",
        "user": "BKoeniguer",
        "text": "@JunckerEU @EPN @EU_Commission \" And then we'll make international statements like we're a Superstate. \"\ud83d\ude09 https://t.co/bAjkWdXbXf",
        "text_clean": "and then well make international statements like were superstate",
        "emoji": ["\ud83d\ude09"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910609098663641089,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:58:22 +0000 2017",
        "user": "CuetoRosamaria",
        "text": "@jenarovillamil @mor_alez @EPN Jenaro...Muy buen comentario \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Es capaz. Mi respeto para ti Gracias \ud83d\ude0a\ud83c\udf3f\ud83c\udf39",
        "text_clean": "jenaromuy buen comentario capaz respeto gracias",
        "emoji": ["\ud83d\udc4f", "\ud83d\ude0a"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910608631590141952,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:56:30 +0000 2017",
        "user": "CuetoRosamaria",
        "text": "@jenarovillamil @mor_alez @EPN Gracias \ud83d\ude0a Se\u00f1or Maduro, nuestro cari\u00f1o al pueblo de Venezuela, son nuestros hermanos \ud83c\udf3f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83c\udf39",
        "text_clean": "gracias senor maduro carino pueblo venezuela hermanos",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude0d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910605842340122624,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:45:25 +0000 2017",
        "user": "xHolkeanoLh",
        "text": "@EPN Gracias por preocuparte por m\u00ed pueblo, lord supremo, los mexichangos te amamos guapeton, me saludas a tu mami enrique \ud83d\ude0a",
        "text_clean": "gracias preocuparte pueblo lord supremo mexichangos amamos guapeton saludas mami enrique",
        "emoji": ["\ud83d\ude0a"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910603680285573120,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:36:50 +0000 2017",
        "user": "ReuterNopaltzin",
        "text": "\u00bfY el FONDEN d\u00f3nde est\u00e1, @EPN?\ud83d\ude21",
        "text_clean": "fonden",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910602928351621120,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:33:50 +0000 2017",
        "user": "martinacela",
        "text": "@dianaor92427597 @pepote08238772 @isabelalvarez92 @EPN @_ULLOA_ @BeaShantalOf @TonyGali nada de noticias \ud83d\ude36 es desesperante",
        "text_clean": "noticias desesperante",
        "emoji": ["\ud83d\ude36"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910602518173933568,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:32:13 +0000 2017",
        "user": "Brii_HM",
        "text": "\u00bfQue es ilegal que #PartidosDenSuDinero? \u00a1Huy! Ahora resultaron muy honestos \ud83d\ude21\ud83d\ude21 #chinguenaPM los del @INEMexico \u00a1Son una basura!\n@EPN \ud83d\ude21",
        "text_clean": "ilegal partidosdensudinero huy ahora resultaron honestos chinguenapm basura",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910602306869235712,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:31:22 +0000 2017",
        "user": "jetzuke",
        "text": "@ppkamigo @EPN apoya al norte de Per\u00fa, primero es tu casa o eres norteamericano?? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "apoya norte peru primero casa norteamericano",
        "emoji": ["\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910600222920683521,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:23:05 +0000 2017",
        "user": "klavdia_abernat",
        "text": "@EPN ha decretado 3 d\u00edas de luto Nacional \ud83d\ude22\n\n#Mexicanosfuertes",
        "text_clean": "decretado 3 dias luto nacional mexicanosfuertes",
        "emoji": ["\ud83d\ude22"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910600215866089473,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:23:04 +0000 2017",
        "user": "GonzIrama",
        "text": "@PresidenciaMX @EPN \ud83d\udc94\ud83d\ude22",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\udc94", "\ud83d\ude22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910597943060709376,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:14:02 +0000 2017",
        "user": "Eduardo85263609",
        "text": "@EPN Ponte a trabajar hijo de puta manda a todos los soldados de otros estados para trabajar pendejo nos est\u00e1 cargando la chingada \ud83d\ude21",
        "text_clean": "ponte trabajar hijo puta manda soldados trabajar pendejo cargando chingada",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910597571546107905,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:12:33 +0000 2017",
        "user": "SummerShade4E",
        "text": "Hace 15 d\u00edas: retiemble en su centro la \ud83c\udf0f, duerman con croquetas, EPN moviendo a Mx\n\nHoy: 1 soldado en cada hijo te di\u00f3, tengo miedo, paren\ud83d\ude2d",
        "text_clean": "hace 15 dias retiemble centro  duerman croquetas epn moviendo mx hoy 1 soldado cada hijo dio miedo paren",
        "emoji": ["\ud83d\ude2d"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910596992203612160,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:10:15 +0000 2017",
        "user": "natambiente",
        "text": "@EPN Falta xochimilco\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22",
        "text_clean": "falta xochimilco",
        "emoji": ["\ud83d\ude22", "\ud83d\ude22", "\ud83d\ude22", "\ud83d\ude22", "\ud83d\ude22"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910596847072296960,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:09:41 +0000 2017",
        "user": "Remediosluna8",
        "text": "@PresidenciaMX @mexdesconocido @EPN Y a que hora decreta que el dinero a los partidos politicos se use para este caso extremo!!!!! \ud83d\ude21",
        "text_clean": "hora decreta dinero partidos politicos use caso extremo",
        "emoji": ["\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910595086739578880,
        "created_at": "Wed Sep 20 20:02:41 +0000 2017",
        "user": "TarponGodoy",
        "text": "@ManceraMiguelMX @EPN obliguen a todas las escuelas a cancelar clases!!! Como pueden pensar en eso con todo el da\u00f1o que hay!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
        "text_clean": "obliguen todas escuelas cancelar clases pueden pensar dano",
        "emoji": ["\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude20", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21", "\ud83d\ude21"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910590682686824448,
        "created_at": "Wed Sep 20 19:45:11 +0000 2017",
        "user": "UniondeMorelos",
        "text": "\ud83d\udce0 El presidente @EPN durante su recorrido por las zonas afectadas en #Jojutla\n\ud83d\udc49 https://t.co/yXoCdFxop7 https://t.co/iGNfld0bAS",
        "text_clean": "presidente recorrido zonas afectadas jojutla",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910585110117969921,
        "created_at": "Wed Sep 20 19:23:02 +0000 2017",
        "user": "ImContreras",
        "text": "@jenarovillamil @EPN \ud83e\udd14 Venezuela en condiciones de ayudar? digo, toda ayuda es buena pero su gente tambien esta sufriendo mucho. #mexico https://t.co/XEh4lh3Jpr",
        "text_clean": "venezuela condiciones ayudar digo toda ayuda buena gente sufriendo mexico",
        "emoji": ["\ud83e\udd14"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910583212065275904,
        "created_at": "Wed Sep 20 19:15:30 +0000 2017",
        "user": "IvadRed",
        "text": "@CNNEE As\u00ed es @EPN enfrentamos pero no afrontamos porque no hay recursos suficientes. Mucho se fue a elecciones Edomex, publicidad etc etc etc \ud83d\ude28\ud83d\ude08",
        "text_clean": "asi enfrentamos no afrontamos no recursos suficientes elecciones edomex publicidad etc etc etc",
        "emoji": ["\ud83d\ude28", "\ud83d\ude08"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910582113602215936,
        "created_at": "Wed Sep 20 19:11:08 +0000 2017",
        "user": "IvadRed",
        "text": "@constantine8002 @EPN Como siempre @EPN no le contesta al pueblo. \u00c9l se cree due\u00f1o del pa\u00eds, caigale a quien caiga \ud83d\ude28\ud83d\ude08",
        "text_clean": "siempre no contesta pueblo cree dueno pais caigale caiga",
        "emoji": ["\ud83d\ude28", "\ud83d\ude08"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910581048588746752,
        "created_at": "Wed Sep 20 19:06:54 +0000 2017",
        "user": "GuilloVltn",
        "text": "Firme El comandante supremo! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/rYJC8MqjOk",
        "text_clean": "firme comandante supremo",
        "emoji": ["\ud83d\udc4c", "\ud83d\udc4c", "\ud83d\udc4c", "\ud83d\udc4c"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910580536535539714,
        "created_at": "Wed Sep 20 19:04:52 +0000 2017",
        "user": "Neto_Sty",
        "text": "Le a tocado momentos muy dif\u00edciles @EPN ser presidente lo est\u00e1 acabando \ud83e\udd14 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
        "text_clean": "tocado momentos dificiles ser presidente acabando",
        "emoji": ["\ud83e\udd14", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910579952453603328,
        "created_at": "Wed Sep 20 19:02:33 +0000 2017",
        "user": "Paquitogarcial",
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0http://if\u2026",
        "text_clean": "peso mexicano acumula depreciacion 368 administracion epn  noticias vespertinas comunicado prensa",
        "emoji": ["\ud83d\udc49"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910577615446011904,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:53:15 +0000 2017",
        "user": "jorgelspmty",
        "text": "Llevaste ayuda? \ud83d\ude44 https://t.co/1Uq2z2XXFs",
        "text_clean": "llevaste ayuda",
        "emoji": ["\ud83d\ude44"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910577580704538625,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:53:07 +0000 2017",
        "user": "hilda_kn21",
        "text": "#AyudaCDMX #sismocdmx @osoriochong @ManceraMiguelMX @EPN  #MexicoUnido Favor de tomar en cuenta est\u00e1 petici\u00f3n.\ud83d\ude4f https://t.co/5cKb8WLpjC",
        "text_clean": "ayudacdmx sismocdmx mexicounido favor tomar cuenta peticion",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910577288214847488,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:51:57 +0000 2017",
        "user": "JoeldPaz1",
        "text": "@ManceraMiguelMX @EPN @GobCDMX @SEGOB_mx @SEDENAmx @SeGobCDMX @SPCCDMX @C5_CDMX @DesSocial_CDMX @MetroCDMX @SacmexCDMX @SOBSECDMX Si eres voluntario sigue estas reglas:\n\u270a\ud83c\udffbpu\u00f1o cerrado=Silencio\n\u270b\ud83c\udffbpalma=Nadie se mueve \n\u261d\ud83c\udffbDedo=sigamos trabajando\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Necesitamos Agua",
        "text_clean": "voluntario sigue reglas puno cerradosilencio palmanadie mueve dedosigamos trabajando necesitamos agua",
        "emoji": ["\u270a", "\u270b", "\u261d", "\ud83d\ude4c"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910577253825658880,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:51:49 +0000 2017",
        "user": "VillelaMark",
        "text": "@IsraelinSpanish @IsraelinMexico @EPN @gobmx @PresidenciaMX @Televisa @Univision @El_Universal_Mx @record_mexico @WRADIOMexico @JonathanPeled Gracias!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2764 \ud83d\ude4f",
        "text_clean": "gracias",
        "emoji": ["\u2764", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910575593271390208,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:45:13 +0000 2017",
        "user": "Verito19551",
        "text": "@EPN Sr.presidente a pesar de los momentos cr\u00edticos ante la naturaleza M\u00e9xico Unido con dolor y de pie,Dios lo bendiga tambi\u00e9n a nuestro pa\u00eds \ud83d\udc4d",
        "text_clean": "srpresidente pesar momentos criticos naturaleza mexico unido dolor piedios bendiga pais",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910573223854596096,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:35:48 +0000 2017",
        "user": "Mariant29",
        "text": "@EPN Qu\u00e9 bueno que se preocupa por todos Presidente Dios lo bendiga,\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "text_clean": "bueno preocupa presidente dios bendiga",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910573031004577793,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:35:02 +0000 2017",
        "user": "AlmaPassion",
        "text": "No peaje las sig. autopistas...\ud83d\udc4d https://t.co/RG87oNY1eC",
        "text_clean": "no peaje sig autopistas",
        "emoji": ["\ud83d\udc4d"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910572143427051520,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:31:31 +0000 2017",
        "user": "mtnin_tr",
        "text": "@BarbieHarp @EPN Por favor @EPN  has algo bueno por M\u00e8xico \ud83d\ude4f",
        "text_clean": "favor bueno mexico",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910570479106236416,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:24:54 +0000 2017",
        "user": "Ivn_Orizaga",
        "text": "@CarlosLoret y sus preguntas al vocero de EPN \ud83d\ude12 Dignas d un retrasado mental",
        "text_clean": "preguntas vocero epn dignas d retrasado mental",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910570397468303360,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:24:34 +0000 2017",
        "user": "LauSusyDM",
        "text": "@EPN @Excelsior A trabajar en los rescates pon a todos tus secretarios, diputados y senadores!!! Rasc\u00e1ndose el ombligo seguro est\u00e1n \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 #MexicoUnido",
        "text_clean": "trabajar rescates pon secretarios diputados senadores rascandose ombligo seguro mexicounido",
        "emoji": ["\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12", "\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910568767704276993,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:18:06 +0000 2017",
        "user": "Adelkiiis",
        "text": "EPN declara luto nacional en #M\u00e9xico tras sismo que ha dejado 225 muertos \ud83d\ude41\n\nhttps://t.co/qUHsTEqXLE",
        "text_clean": "epn declara luto nacional mexico tras sismo dejado 225 muertos",
        "emoji": ["\ud83d\ude41"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910565523523375104,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:05:12 +0000 2017",
        "user": "GodkaNena",
        "text": "@EPN Fortaleza, decisi\u00f3n y solidaridad del pueblo Mexicano, NO de sus gobernantes \ud83d\ude1f",
        "text_clean": "fortaleza decision solidaridad pueblo mexicano no gobernantes",
        "emoji": ["\ud83d\ude1f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910564971758575616,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:03:01 +0000 2017",
        "user": "OliviaZta",
        "text": "Confirma Presidencia que EPN recibi\u00f3 llamada telef\u00f3nica de Donald Trump https://t.co/pGChSaMzf3 v\u00eda @wradiomexico mmm\ud83d\ude0f",
        "text_clean": "confirma presidencia epn recibio llamada telefonica donald trump via mmm",
        "emoji": ["\ud83d\ude0f"],
        "polarity": 0
    }, {
        "id": 910564927986745345,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:02:50 +0000 2017",
        "user": "lulu82824",
        "text": "@EPN Gracias a todos los voluntarios q ayudan sin esperar recibir nada \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e\u270c\ud83c\udffcOraciones Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd desde lejos pero en mi coraz\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude14",
        "text_clean": "gracias voluntarios q ayudan esperar recibir oraciones mexico lejos corazon",
        "emoji": ["\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude4f", "\u270c", "\ud83d\ude4f", "\ud83d\ude14"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910564393947078656,
        "created_at": "Wed Sep 20 18:00:43 +0000 2017",
        "user": "luisantosatlas",
        "text": "@memo_schutz @TipicoSantista A los que estan identificados no les hacen nada \ud83d\ude14: EPN, Duarte, Mancera, Borge, Moreiras, Salinas de Gortari solo por mencionar algunos",
        "text_clean": "identificados no hacen  epn duarte mancera borge moreiras salinas gortari solo mencionar",
        "emoji": ["\ud83d\ude14"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910562726904184832,
        "created_at": "Wed Sep 20 17:54:06 +0000 2017",
        "user": "oscarugaldefv",
        "text": "Ponte a ayudarnos @EPN \ud83d\ude12 https://t.co/2EAZLXwdRY",
        "text_clean": "ponte ayudarnos",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910558347757158400,
        "created_at": "Wed Sep 20 17:36:42 +0000 2017",
        "user": "OrtizRichi2125",
        "text": "@magouu17 @EPN Tienen raz\u00f3n\nMerece la casa blanca y m\u00e1s\n\ud83d\ude12",
        "text_clean": "razon merece casa blanca",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910558182312886273,
        "created_at": "Wed Sep 20 17:36:02 +0000 2017",
        "user": "OrtizRichi2125",
        "text": "@magouu17 @EPN \ud83d\ude12",
        "text_clean": "",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": 1
    }, {
        "id": 910556560828637184,
        "created_at": "Wed Sep 20 17:29:36 +0000 2017",
        "user": "beatrimon_59",
        "text": "@EPN @mexico ARGENTINA CON MEXICO..EN ESTAS HORAS ACIAGAS..VIVA MEXICO..Y PUERTO RICO..!!!\ud83d\udcaa\ud83d\ude18\ud83d\ude1f",
        "text_clean": "argentina mexicoen horas aciagasviva mexicoy puerto rico",
        "emoji": ["\ud83d\udcaa", "\ud83d\ude18", "\ud83d\ude1f"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910555983646121984,
        "created_at": "Wed Sep 20 17:27:18 +0000 2017",
        "user": "Danielc39779232",
        "text": "@EPN No lo puedo creer\ud83d\ude12",
        "text_clean": "no puedo creer",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": -1
    }, {
        "id": 910555390785462274,
        "created_at": "Wed Sep 20 17:24:57 +0000 2017",
        "user": "FatimaJG21",
        "text": "@EPN pues si we pero ahi aplastadote no vas a lograr nada \ud83d\ude12",
        "text_clean": "pues we ahi aplastadote no vas lograr",
        "emoji": ["\ud83d\ude12"],
        "polarity": 0
    }]
}