{
    "tweets": [{
        "created_at": "Sat Sep 23 17:54:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 597668815,
            "user_name": "PelonGomis"
        },
        "id": 911649905357160448,
        "text": "Definitivamente los a\u00f1os m\u00e1s dif\u00edciles de @EPN fueron del 1\u00b0 al 5\u00b0... \u00a1De Primaria! En su mente 1 es m\u00e1s que 5 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/e1VgyaEvyh"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 14:32:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 292524394,
            "user_name": "UCervsolis"
        },
        "id": 913048817871835136,
        "text": "@AtTimesMX exacto gracias a la gente no a ti @EPN tu no sirves para ni madres bueno si para 1 cosa bueno no menos como 5 \n\ud83d\ude06\ud83d\ude05\ud83d\ude04\ud83d\ude03\ud83d\ude02\ud83d\ude00\ud83e\udd23\ud83d\ude01"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 14:28:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 309454693,
            "user_name": "lamarin75"
        },
        "id": 913047583353917441,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 14:26:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 144365565,
            "user_name": "HC_Macias"
        },
        "id": 913047142306107392,
        "text": "Comenta Felipe de la Cruz con Aristegui que no sabe cuanto es \"lo m\u00e1s pronto posible\" para EPN. Pues quiz\u00e1 es 1 a\u00f1o, o menos, unos 5. \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 14:25:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 174285381,
            "user_name": "gra_mos"
        },
        "id": 913046903662759937,
        "text": "@EPN Hay 2098 personas que les da gusto que vayas!! Neta? Cuantos son los de tu partido? Seguro son los 2098. \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 14:20:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 883150219541700608,
            "user_name": "elzorroazabache"
        },
        "id": 913045725491146752,
        "text": "RETO DEL D\u00cdA #Follow a quien conteste bien. @EPN tambi\u00e9n puede participar. #FelizMiercoles \ud83d\ude02 https://t.co/9KLp28y4GX https://t.co/B5Qyo8bDmm"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:57:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 79865853,
            "user_name": "IvyMFG"
        },
        "id": 913039912294694913,
        "text": "Qu\u00e9 podemos esperar de @EPN si piensa que... no, no piensa, si cree que 5 es menos que 1. \u00a1le urge ponerse a leer!\n\ud83d\udcda\ud83d\udcd5\ud83d\udcd6\ud83d\ude15\ud83d\ude16\ud83d\ude12\ud83d\ude1e https://t.co/UyAsiF7mmw"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:53:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 111669800,
            "user_name": "fer_prdev"
        },
        "id": 913038777005768705,
        "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se da un qui\u00e9n vive con nuestro experto en tiempo @EPN y su \u201c1 minuto, no bueno casi 5\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ZKlp6LjXh3"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:37:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 770008224,
            "user_name": "rlopeztwiter"
        },
        "id": 913034952890912768,
        "text": "@EPN y no estamos tan mal clml Venezuela \ud83d\ude09 https://t.co/FT2TWn4fwl"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:32:59 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3455675113,
            "user_name": "chemcing"
        },
        "id": 913033732017262597,
        "text": "@monerohernandez @EPN Jajaja me hiciste el d\u00eda \ud83d\ude42"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:29:38 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 131302032,
            "user_name": "BarbaraCabrera"
        },
        "id": 913032887292841984,
        "text": "D\u00edaaaaaas \ud83d\ude03\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f hoy necesito un #caf\u00e9, no menos, mejor cinco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 expresi\u00f3n basada en hechos reales, cortes\u00eda de #EPN \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/juPKzQMS2e"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:14:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 860507614995558401,
            "user_name": "GraceDAJ"
        },
        "id": 913029137379577856,
        "text": "@EPN Jaja ste men \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:10:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910868635526328320,
            "user_name": "eugeniatoscana1"
        },
        "id": 913027998990979074,
        "text": "@osoriochong @gobmx @EPN Chino Chong, chin fun flais de aqu\u00ed...pueblo? Cuando hemos comido perro juntos.??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:05:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 216819047,
            "user_name": "ByBleu"
        },
        "id": 913026810144804869,
        "text": "@monerohernandez @EPN \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 13:03:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 541179386,
            "user_name": "gelipavera"
        },
        "id": 913026254206414853,
        "text": "@PresidenciaMX @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #nomamar"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 12:52:10 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 541179386,
            "user_name": "gelipavera"
        },
        "id": 913023459688464384,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN Siempre!!! \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 12:31:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2784768431,
            "user_name": "antoniocamaro"
        },
        "id": 913018302989049856,
        "text": "@EPN @ManceraMiguelMX \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfed\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfed\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27\ud83d\udc69\u200d\u2708\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\udcc8\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 12:12:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 724299149621907456,
            "user_name": "KarlayCarlos1"
        },
        "id": 913013525152452608,
        "text": "@imbofido @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 12:12:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 393078114,
            "user_name": "ChelyJoya"
        },
        "id": 913013500640878593,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN As\u00ed es!! A  estas alturas, mejor re\u00edr que llorar!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 12:10:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 125422280,
            "user_name": "mizasi"
        },
        "id": 913012867607269377,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN Y si!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 para c\u00f3mico si la hace!!"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:52:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 246657949,
            "user_name": "JC_GORILA"
        },
        "id": 913008327071760385,
        "text": "@IngridBrans @EPN Jajajajaja t\u00fa muy bien \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude18"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:48:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3147928783,
            "user_name": "zepedafrank17"
        },
        "id": 913007508511277057,
        "text": "@Foro_TV @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:47:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 605066658,
            "user_name": "EscotoRafael"
        },
        "id": 913007281163272193,
        "text": "@TiburonJaro8 @jenarovillamil @EPN @rocionahle @JohnMAckerman @JuancaserenJuan @comsatori @molotovmx @quiroz_71 @TaniaOrVe @SinEmbargoMX @Claudiashein Nop\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:39:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 375875323,
            "user_name": "Filoflojeando"
        },
        "id": 913005221218885632,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN Un motivo para re\u00edr \ud83d\ude02, bueno menos...cinco."
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:31:27 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1661022895,
            "user_name": "herivan81"
        },
        "id": 913003148201119745,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02 voy a sonre\u00edr menos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:28:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 84598364,
            "user_name": "kya28"
        },
        "id": 913002296514138113,
        "text": "@monerohernandez @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:20:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 182010611,
            "user_name": "VictorNarro"
        },
        "id": 913000358347075585,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:17:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 616753047,
            "user_name": "amadore_a"
        },
        "id": 912999536712470528,
        "text": "@yogui_yo @lopezobrador_ @EPN A que Memorro tan chill\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u00e9l punto es que berreas tanto que todo se te va \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ch\u00fapale m\u00e1s duro el pene a tu amo el idiota de los \ud83c\udf32 \ud83c\udf32 @EPN"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 11:16:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 119158135,
            "user_name": "whopompo"
        },
        "id": 912999466680102912,
        "text": "@_albertomoreno Es mi propia versi\u00f3n del chiste de EPN \ud83d\ude05"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 10:52:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2530651446,
            "user_name": "Cristinterian"
        },
        "id": 912993373543219201,
        "text": "@LuRmzNavarro @DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 10:45:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 111946185,
            "user_name": "miltongamaliel"
        },
        "id": 912991609146425344,
        "text": "@AristeguiOnline @EPN Si unidos todos los Mexicanos! \ud83d\ude0d\nAh! Pero a el no lo juntamos!   ..oigan, eso es bulling ..verdad? https://t.co/zB6hvrAMGP"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 10:26:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 117901732,
            "user_name": "m_vas"
        },
        "id": 912986761290067969,
        "text": "@monerohernandez @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 09:47:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910855163992268800,
            "user_name": "GeeCherry82"
        },
        "id": 912976946321088512,
        "text": "@EPN Sr Presidente por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb que se haga buen uso d las donaciones q muchos pa\u00edses han dado ret\u00edrese con dignidad #MexicoUnido Gracias \ud83d\ude0a https://t.co/X4qGB0a7QY"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 09:44:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 149934288,
            "user_name": "Moy_Valadez"
        },
        "id": 912976195096137728,
        "text": "@dobleg_m @GasparHC No, el Chino me estaba comentando que eso dijo EPN un d\u00eda antes... ojo \ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 09:20:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3193416140,
            "user_name": "caspita_13"
        },
        "id": 912970161396895744,
        "text": "@el_viejopaulino Jajaja \ud83d\ude02, imbecil @EPN"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 08:50:19 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2198606713,
            "user_name": "okeymamey"
        },
        "id": 912962593735696385,
        "text": "@monerohernandez @EPN Jajajajaja \ud83d\ude05 muy bueno !! https://t.co/ECC6Zckcbg"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 08:00:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 202672914,
            "user_name": "amery_k"
        },
        "id": 912949943580659712,
        "text": "@Guiller53676910 @2hgarcia @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 07:58:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 202672914,
            "user_name": "amery_k"
        },
        "id": 912949668023238657,
        "text": "@AlmaMaderoB @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 07:55:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 268102980,
            "user_name": "Big_Brother_mx"
        },
        "id": 912948896942374912,
        "text": "@orazioaguirre @carriles56 @EPN Dios! No s\u00e9 q ser\u00e1 m\u00e1s PELIGROSO, si un temblor d un \"gramo\", no, a menos, como a 5 \"gramos\"! O cuando habla Pe\u00f1a.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 07:35:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 343677044,
            "user_name": "JohnJc17"
        },
        "id": 912943868336758784,
        "text": "@Letuitero Que pendejo el presiso con todo respeto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 cuando el presidente @EPN la cruzazulea !!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 07:34:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 268102980,
            "user_name": "Big_Brother_mx"
        },
        "id": 912943626069536768,
        "text": "@EPN @ManceraMiguelMX Y con ese \"CUARTITO D CRISIS\"mediocre controlan sus trinquetes? o s\u00f3lo cafetean ah\u00ed?  Estamos fritos!\ud83d\ude13\n\nLa cocina d mi casa es + avanzada!\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 07:33:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 234285851,
            "user_name": "AirSuplyy"
        },
        "id": 912943198783160320,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN A 1', a menos, 5' \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 07:31:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 234285851,
            "user_name": "AirSuplyy"
        },
        "id": 912942816262742016,
        "text": "@DeniseDresserG @EPN \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 27 06:59:19 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2379843312,
            "user_name": "Na81Ivan"
        },
        "id": 912934662871248896,
        "text": "@gooz25 Dirian, desde endenantes ya hac\u00edan pendejadas los gobernantes y ustedes quej\u00e1ndose por EPN, ESTE deperdis hace reir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:46:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 879414782201257984,
            "user_name": "Corina16317504"
        },
        "id": 911648084740001795,
        "text": "@Capitan_Oski @EPN Muy bueno para criticar mejor ponte ayudar,  por eso estamos como estamos .\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:44:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 227180891,
            "user_name": "VerithoSmile"
        },
        "id": 911647388540047360,
        "text": "@EPN \ud83d\ude33\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/8mnhyQuH70"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:41:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 103012758,
            "user_name": "octavio_abad"
        },
        "id": 911646699927433217,
        "text": "@otrootroblog @EPN \ud83d\ude20c\u00ednicos\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:31:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 191933024,
            "user_name": "fany_zam"
        },
        "id": 911644234045730816,
        "text": "A COMO ERES PENDEJO MI LORD\ud83d\ude24 https://t.co/0hasKVrLpM"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:30:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2579032742,
            "user_name": "Helenhz26"
        },
        "id": 911643963202969600,
        "text": "@EPN se\u00f1or presidente que est\u00e1 pasando con el gobernador de Morelos?? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/rcVBNbVOJq"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:27:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 480059345,
            "user_name": "LluisFAA4"
        },
        "id": 911643141878439936,
        "text": "@lasillarota @EPN Que ENV\u00cdE AYUDA Y DINERO!!!! Abrazos vale madre \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:24:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 114968881,
            "user_name": "Brend_it"
        },
        "id": 911642483175563264,
        "text": "\u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n evitando que la ayuda llegue a Morelos? @EPN @DeniseMaerker @SEGOB_mx #QueremosRespuestas #GobiernoInutil #GobiernoDeMierda \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 17:23:07 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 131094782,
            "user_name": "Migue04Anaya"
        },
        "id": 911642095877750784,
        "text": "@SEMAR_mx @PoliciaFedMx @SEGOB_mx @EPN tienen @ManceraMiguelMX dsd el jueves q no dan acceso a rescatistas xq motivo?\ud83d\ude20 y xq portan armas?"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:58:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 379428302,
            "user_name": "NissimPUGA"
        },
        "id": 911636018767421441,
        "text": "@EPN que est\u00e1 pasando a donde los est\u00e1n llevando.!!? \ud83d\ude21 https://t.co/u3l6Ml0vxk"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:53:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 365250764,
            "user_name": "pigokin"
        },
        "id": 911634539990192128,
        "text": "@beto__34 @EPN Lo m\u00e1s triste es que la gente se presta a eso ! \ud83d\ude21 son igual que el asno ...."
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:51:10 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 96927450,
            "user_name": "MayaAleman"
        },
        "id": 911634054646288384,
        "text": "@EPN  @PRI_Nacional @PartidoAccionN @partidoverdemex @PRD_CDMX y dem\u00e1s se quieren aprovechar de la desgracia para ganar votos \ud83d\ude21\u270a\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:45:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 829888168753250305,
            "user_name": "danielabo34"
        },
        "id": 911632570223390721,
        "text": "@EPN @jesseyjoy Oye Enrique Pe\u00f1a Nieto, t\u00fa c\u00f3mo presidente no deber\u00edas permitir que tus compadre los otros gobernantes anden desv\u00edando la ayuda que manda\ud83d\ude21\ud83d\ude2c"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:43:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 347012548,
            "user_name": "marco_bover"
        },
        "id": 911632148817309696,
        "text": "Voy que vuelo para Presidente de M\u00e9xico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd24\n\n@vmtrujillo \n@orejas1709\n@vampipe\n@EPN https://t.co/RSKHjo6G2f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:40:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910891126139301894,
            "user_name": "Beatriz83658029"
        },
        "id": 911631340168196096,
        "text": "@beto__34 @EPN Deber\u00edamos de pedirle q done su Casa Blanca igual q se les pidi\u00f3 a los dem\u00e1s pol\u00edticos donaran lode la campa\u00f1a ya q se quiere lucir tanto\ud83d\ude24"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:34:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 851396318,
            "user_name": "expresionenred"
        },
        "id": 911629959407587328,
        "text": "La nueva de @EPN : \"estoy a un minuto\"... \ud83d\ude31 https://t.co/e1WQVLmFsX"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:23:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 897585497815617536,
            "user_name": "Mukaela1"
        },
        "id": 911627207197388800,
        "text": "@EPN se\u00f1or presidente necesitamos deje pasar la ayuda de v\u00edveres en todos los estados, lo necesitan !!!! \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:22:59 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910498772412596224,
            "user_name": "Luis_CH12"
        },
        "id": 911626961776254976,
        "text": "@EPN Pues aplicate hijo de la verga dales dinero que eso te sobra para tus lujos hijo de tu puta madre \ud83d\ude10pinche infresturtochor\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:20:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 206924723,
            "user_name": "JosefinaOsorno"
        },
        "id": 911626394299453440,
        "text": "@EPN \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:17:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 726557271837171712,
            "user_name": "defensapropiamx"
        },
        "id": 911625662028484608,
        "text": "@EPN @SEGOB_mx @osoriochong @CONAGO_oficial Porqu\u00e9 lo permiten????? \ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/TQ0PTgdkKL"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:16:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3160142245,
            "user_name": "mafaltrixreloed"
        },
        "id": 911625357907898368,
        "text": "@EPN @El_Universal_Mx Me agrada que se preocupe y que mande abrazos  con eso que usted Dice ellos ya son felices y est\u00e1n m\u00e1s tranquilos \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:10:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2426566135,
            "user_name": "FidesJustitia"
        },
        "id": 911623910482833408,
        "text": "@EPN @ManceraMiguelMX @gracoramirez1 #HijosDePuta \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:10:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 143958841,
            "user_name": "ikings80"
        },
        "id": 911623848239468544,
        "text": "\u00bfDonde est\u00e1n los recursos @EPN @osoriochong @RicardoAnayaC @EnriqueOchoaR @lopezobrador_ @Ale_BarralesM ? \ud83d\ude21 https://t.co/6HuymPkvXc"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:06:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2281329018,
            "user_name": "Naxshieli_Yun"
        },
        "id": 911622909331951617,
        "text": "@EPN De abrazos no viven HDTP  \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:03:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 750895463507824640,
            "user_name": "michii_chacon"
        },
        "id": 911622023327223811,
        "text": "Por fin \ud83d\ude4c alguien que le dice la verdad a @EPN \nNo fuera tu familia porque hasta pides ayuda a otros pa\u00edses \ud83d\ude24 https://t.co/f6FHVYRT3f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 16:00:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2743378230,
            "user_name": "tu_gabbs"
        },
        "id": 911621396912066560,
        "text": "@rroyo83 @EPN Exacto ... es como *no estuve ah\u00ed, no me afecta, pero espero que est\u00e9n bien* \ud83d\ude21 maldito"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:59:59 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1864133192,
            "user_name": "SandySanchez321"
        },
        "id": 911621171724070912,
        "text": "@EPN \ud83d\ude22\ud83d\ude22Pobre gente ya a de andar con un panico :( con tantas replicas pasadas y mas estas\ud83d\ude33\ud83d\udc94."
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:59:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 104679460,
            "user_name": "sheeilabeega"
        },
        "id": 911620959832039424,
        "text": "@EPN D\u00e9jese de cosa mi lord con todo el respeto p\u00f3ngase trucha que las ratas no se roben las donaciones \ud83d\ude21 se ir\u00e1n al infierno por lacras \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:58:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2743378230,
            "user_name": "tu_gabbs"
        },
        "id": 911620772111831040,
        "text": "@soychingakedito @EPN @alejandromurat En mi opini\u00f3n parece qu est\u00e1 grabando un comercial \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:56:38 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 253208925,
            "user_name": "rolix1210"
        },
        "id": 911620332351557633,
        "text": "@EAntiguo @EPN \ud83d\ude31 que agresiva"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:45:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 343674010,
            "user_name": "FlacoReynoso89"
        },
        "id": 911617596880855040,
        "text": "@EPN Sin da\u00f1os???? NO MAMES, mejor chingate a los cabrones que estan reteniendo la ayuda que se manda a Morelos !! APLICATEEE TLATOANI no mames\ud83d\ude21\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:39:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 108766845,
            "user_name": "marguerrero__"
        },
        "id": 911615959290355712,
        "text": "Estoy como a un minuto de levantarme de mi cama .... bueno no, menos ! Como a 5 minutos ! #EPN \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:38:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 224787900,
            "user_name": "danymasso"
        },
        "id": 911615804923248640,
        "text": "Solo micr\u00f3fonos de @NTelevisa_com @mileniotv @ElFinancieroTv que coincidencia no? 3 de los m\u00e1s maiceados por @EPN \ud83e\udd14\ud83d\ude12 https://t.co/zXtikvqtqf"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:34:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 283597791,
            "user_name": "valitocuellar"
        },
        "id": 911614784709251073,
        "text": "Ahora entiendo cuando el Sr Presiente EPN dec\u00eda \"Mover a M\u00e9xico\" se refer\u00eda a esto \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:14:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 111719271,
            "user_name": "Jorgedalca"
        },
        "id": 911609618966618113,
        "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/y8u68blbCH"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:10:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 88721120,
            "user_name": "cindytavz"
        },
        "id": 911608699109756928,
        "text": "\ud83d\ude44 https://t.co/g4NI7PR4od"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:07:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2872809660,
            "user_name": "elbimbotj1"
        },
        "id": 911607924677419008,
        "text": "@gobmx \n@MxDiputados_ \n@EPN \n@Mx_Diputados \nRetituea si quieres que en el siguiente desatre desaparezca estas lacras , escorias de M\u00e9xico.\ud83d\udc7f\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 15:03:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2872809660,
            "user_name": "elbimbotj1"
        },
        "id": 911606982204841984,
        "text": "Vales madre\n@EPN \nPor que no te morirse \nHDPM\nTe recuerdo que hay un Dios y todo se hace carma.\nYa la pagar\u00e1s tu y toda tu inche familia \ud83d\udca9\ud83d\udc7f\ud83d\ude20 https://t.co/dRuc3liVCa"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:57:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 612749839,
            "user_name": "aLeX88shadow"
        },
        "id": 911605552760815617,
        "text": "Estoy a 1 minuto del #FinDelMundo no yo creo que estoy a menos, como a 5 minutos. \nEl presidente m\u00e1s idiota en la historia \ud83d\ude44 EPN"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:57:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 261024366,
            "user_name": "tikiroz"
        },
        "id": 911605371449610241,
        "text": "Estoy a 1 minuto de burlarme otra vez de @EPN \ud83e\udd14 a menos, yo creo a 5 \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:54:10 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3192524351,
            "user_name": "lizalde_gina"
        },
        "id": 911604608820166656,
        "text": "@ValPlata @pauzazuetaz @EPN Hasta nos dijeron que no podemos pasar 10 cosas iguales \ud83d\ude44 no si te digo"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:46:27 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 380736873,
            "user_name": "ArielMR24"
        },
        "id": 911602666127495168,
        "text": "\"Estoy a 1 minuto de aterrizar, no, a menos a 5 minutos\" palabras inmortales de @EPN. \u00a1Qu\u00e9 Pendejazo! #FinDelMundo \ud83d\ude44\nhttps://t.co/zUt29rPdp4"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:39:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 610371621,
            "user_name": "rhapsodiann"
        },
        "id": 911600938229608448,
        "text": "\"Est\u00e1 como a 1 min, MENOS, como a 5, 5min\"\n-EPN \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:37:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4238142253,
            "user_name": "Mcascarita"
        },
        "id": 911600496535781376,
        "text": "@NADIASANABIA Exacto el nombre es \" servidor p\u00fablico\" en letras de oro  \ud83d\ude44 https://t.co/iokaSCcxwJ https://t.co/e1jEAWdY3D"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:34:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 586653926,
            "user_name": "ENFOQUE2030"
        },
        "id": 911599726167916544,
        "text": "@michcortesr @DeniseDresserG @AA_DF @ManceraMiguelMX @EPN PUEDEN AYUDAR A DESBLOQUEAR ESTO. PORQ EN VEZ D USARLO PARA SALVAR VIDAS. ESTA GUARDADO????\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:25:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 95299233,
            "user_name": "kat_katiuski"
        },
        "id": 911597499777011712,
        "text": "@Karina750901 @lopezobrador_ @EPN Ay ya pinches pe\u00f1abots y pejezombies! \n\nSolo falta decir que el peje fue el qe caus\u00f3 el temblor del 19/9 y los de hoy el gobierno del PRI \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:23:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 128448186,
            "user_name": "cheverint"
        },
        "id": 911596820765212675,
        "text": "@contylyl @el_viejopaulino @EPN @gracoramirez Ojal\u00e1 le de uno , bueno menos \ud83e\udd14 unos 5 ."
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 14:10:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3214727848,
            "user_name": "elpanaderillo4"
        },
        "id": 911593568912814085,
        "text": "@kikesma @_on_toy_ Por que no les interesa la Vida del ser humano, solo el dinero, verdad @EPN \ud83d\ude37"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 13:57:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 177379330,
            "user_name": "angelcaido10"
        },
        "id": 911590405589880832,
        "text": "Es que es enserio, que nuestro Comandante Supremo @EPN sea tan listo ... \ud83d\ude44 https://t.co/pL8ReP4E77"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 13:38:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 76213960,
            "user_name": "mrlescam"
        },
        "id": 911585670883356672,
        "text": "@palabrafilica @EPN La comparaci\u00f3n fue Frida vs EPN, no Frida gobierno, luego entonces s\u00ed gana Frida \ud83d\udc15\ud83d\ude2c"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 13:38:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3057008351,
            "user_name": "OaxacaesNoticia"
        },
        "id": 911585480193519616,
        "text": "Damnificados por sismo recibir\u00e1n tarjetas para reconstrucci\u00f3n de viviendas\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/gUwybTSUlL\n@EPN\n@alejandromurat\n@SEDATU_mx https://t.co/bPNmYjbkro"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 13:28:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 95507202,
            "user_name": "Oliverio28"
        },
        "id": 911583126920601601,
        "text": "@sandy_chapitas @irving_blanco @Karina750901 @skyaquaklin @lopezobrador_ @EPN Es del bando de Monreal, por eso habla de Sheinbaum es l\u00f3gico!...\ud83e\udd14 pedir que no se destruya es ir en contra de los ideales del Peje y Morena"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 12:02:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1397815183,
            "user_name": "Paquitogarcial"
        },
        "id": 911561473066926081,
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0http://if\u2026"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 10:26:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910927951688077313,
            "user_name": "Yazmin20837118"
        },
        "id": 911537357563801600,
        "text": "@EPN     Hace cuanto que no la lees? Sabias que exist\u00eda por lo menos?\ud83e\udd14 \"...Y si as\u00ed no lo hiciere que la naci\u00f3n lo demande. \" M\u00c9XICO DEMANDA https://t.co/87AfYUOMjY"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 07:46:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 137859987,
            "user_name": "chistosito1"
        },
        "id": 911496897810006016,
        "text": "apuesto a que @realDonaldTrump \"celebra\" el terremoto en M\u00e9xico\ny\n@EPN piensa C\u00d3MO PAGAR EL MURO TRUMP\nGracias.-\ud83e\udd22\n\n@NicolasMaduro @dcabellor"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 07:30:59 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 548551424,
            "user_name": "silmu57"
        },
        "id": 911493077499547649,
        "text": "@JoseCardenas1 Deber\u00edan dejarlo!!!!! Para que un d\u00eda se caiga arriba de las ratas malditas que tienen hundido a #Mexico @gobmx @EPN \ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 07:03:51 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2448990276,
            "user_name": "Blue_Dealvy"
        },
        "id": 911486249835401216,
        "text": "@GabriellaItaly1 @CindyBurbanoTV @jdbalart @EPN Q bueno como trump de asno decerebrado solo 1 en el mundo #EPN y muchos con gran inteligencia como este periodista q es directo y claro\ud83d\udc4a"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 07:02:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1397815183,
            "user_name": "Paquitogarcial"
        },
        "id": 911485853964423168,
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 06:48:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 366428152,
            "user_name": "fuckbabyblue"
        },
        "id": 911482316555300864,
        "text": "S\u00cd A LA REELECCI\u00d3N DE MI LORD @EPN PARA EL PR\u00d3XIMO SEXENIO \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/CA3FswtqlG"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 06:34:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3947857934,
            "user_name": "lauraru82601894"
        },
        "id": 911478856300843008,
        "text": "Estoy a 1 minuto de \ud83d\udc4f despu\u00e9s de tanta tristeza @EPN \ud83d\ude02 a no menos 5 minutos ya no mas estupidez  SR Presidente M\u00c9XICO le queda enorme  VIVA\ud83d\udc46"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 06:30:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 261275906,
            "user_name": "imendeez1"
        },
        "id": 911477954852638720,
        "text": "Eres la mamada mi lord @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 06:07:51 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 438932219,
            "user_name": "richysmart1"
        },
        "id": 911472156382347264,
        "text": "Gracias a Dios \ud83d\udc4f @epn lo volvi\u00f3 a hacer \ud83d\udc47con sus pendejadas de siempre, ofrece \ud83d\ude02 alegr\u00eda a los mexicanos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en estos momentos https://t.co/g6DayrvEcE"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 06:03:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 186691061,
            "user_name": "Hijomiogarcia"
        },
        "id": 911471085576585216,
        "text": "Donen lo asignado para campa\u00f1as presidenciales 2018 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @epn @INEMexico https://t.co/UzMvCJzXe4"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 06:00:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 911389352504315905,
            "user_name": "Isa_Rojas03"
        },
        "id": 911470239715659776,
        "text": "@EPN. Pedimos que se done todo el dinero de las campa\u00f1as electorales para ayudar a M\u00c9XICO!! \n\"ESTO SI CONTARIA Y CONTARIA MUCHO\" \ud83d\udc4a\ud83d\ude21 https://t.co/r5otCCJ6W4"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 05:28:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 389890967,
            "user_name": "inesands"
        },
        "id": 911462351261618176,
        "text": "Estoy a 1min de morirme.. a menos c\u00f3mo a 5min.\n\nJajajajajajajaja \ud83d\ude02\n#EPN eres una joya \ud83d\udc4c"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 05:27:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 214619928,
            "user_name": "mikel_mgarcia90"
        },
        "id": 911461929947889664,
        "text": "@ervegmx @BibiMonteroDR @EPN Y tus seguidores dar\u00e1n un coraz\u00f3n a tu comentario cuando ni un dedo han movido, solo se quejan como t\u00fa, ches quejosos... \ud83d\ude02\ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 05:08:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3190185764,
            "user_name": "soe_avila17"
        },
        "id": 911457181467365381,
        "text": "@EPN no olvides que usted tambi\u00e9n sangra los colores mexicanos.Con su apoyo \u00e9 ayuda,Mexico se levantar\u00e1 como el pa\u00eds tan fuerte que es\u270c\ud83c\udffc \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:59:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 328839346,
            "user_name": "L0L4p0p"
        },
        "id": 911454883114450944,
        "text": "Ya estoy a 1 minuto de dormirme, a menos \u23f1 como a 5 minutos  \ud83e\udd14 \nEPN nunca te mueras por fa \ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:53:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3237162957,
            "user_name": "elenavpa"
        },
        "id": 911453528341676032,
        "text": "@EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ni como ayudarte \ud83d\ude4aGracias por hacernos re\u00edr\ud83d\udc4d https://t.co/5SfeZWzVAj"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:49:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910914978873466880,
            "user_name": "Vanessa75921881"
        },
        "id": 911452450783158272,
        "text": "@EPN @PGR_mx La verdad hay que apoyar a nuestros hermanos con la mano en e coraz\u00f3n uno nunca sabe cuando podemos necesitar de ellos tambi\u00e9n ayudemos \ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:44:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 84689712,
            "user_name": "NasheVC"
        },
        "id": 911451123600551936,
        "text": "Mi querido @EPN gracias \u270c https://t.co/XiOL72XkYx"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:42:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 175291437,
            "user_name": "alekosjaramillo"
        },
        "id": 911450769974611973,
        "text": "@larpatrik @EPN Quite\u00f1os pro \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:28:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 838087780261642242,
            "user_name": "blondekitty2017"
        },
        "id": 911447198856089600,
        "text": "@EPN @PGR_mx \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:24:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 64506907,
            "user_name": "yayibirin"
        },
        "id": 911446167149477888,
        "text": "Ni EPN o AMLO o Ricardo Anaya. Pendejos! M\u00e9xico sufriendo x un terremoto devastador y los politicos queriendo estar x encima de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:21:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 889928906,
            "user_name": "wendydelangelga"
        },
        "id": 911445462623891462,
        "text": "@gracoramirez @EPN QueFalta DeCriterio y DeHumanidad, NoDebemosPedir, Debemos EXIGIR, q LaAyuda LlegueDirectamente Y SinIntermediarios\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/JpzL4PEw5x"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:21:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 132436500,
            "user_name": "Malonguis"
        },
        "id": 911445374417752065,
        "text": "@EPN Fuck you \ud83d\udd95\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb estupido  inepto xq no verificas q dejes de robarle a M\u00e9xico y dejes q ayuden los q si quieren ayudar y t\u00fa vete a la \ud83d\udca9 t\u00fa \ud83c\udfe0"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:20:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2781478724,
            "user_name": "katiama28477835"
        },
        "id": 911445167907000321,
        "text": "@ESanchezHdz @EPN @PresidenciaMX @gobmx @SEGOB_mx @SEDATU_mx \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:19:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1965837606,
            "user_name": "chihuastequiero"
        },
        "id": 911445001460207616,
        "text": "@haurrubi @MAHP1804 @mglorya @DIF_NMX @EPN @yoxmox @nietomartha58 @HI_REYNOSA @Cruzamaranta @AmaliaeCedillo @ang_san3 @MAPIMO2 @Ale_BarralesM @PRDMexico @gracoramirez \ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:17:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 838087780261642242,
            "user_name": "blondekitty2017"
        },
        "id": 911444285211512834,
        "text": "@EPN Yeah ...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fGOD BLESS YOU \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ufe0f\u2764\ufe0f\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 04:06:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 361114186,
            "user_name": "riclz"
        },
        "id": 911441676048019456,
        "text": "@EPN Enrique, oidos sordos a la chairisa que te culpa a ti de su miserable vida \ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:59:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 806341823874666497,
            "user_name": "costlylovewins"
        },
        "id": 911439800644841472,
        "text": "@BethDLatour1 @zionman1313 @geolsoc @EPN @IsraeliPM \u270c\ud83d\udd92\u2764"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:57:27 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 816952090903748608,
            "user_name": "BethDLatour1"
        },
        "id": 911439341670432769,
        "text": "@costlylovewins @zionman1313 @geolsoc @EPN @IsraeliPM \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:56:26 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2548347786,
            "user_name": "AdLedz"
        },
        "id": 911439087982309376,
        "text": "@Ocelotl_Mx @YouTube @SEMAR_mx @epn @CiroGomezL no son m\u00e1quinas son seres vivos val\u00f3renlos y tr\u00e1tenlos como tal, necesitan descanso y alimento. Los van a matar\ud83d\udc7f\ud83d\ude3c"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:55:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1601212328,
            "user_name": "arturog78691575"
        },
        "id": 911438791390502912,
        "text": "@EPN De alimentos que mandan todos los mexicanos para sus hermanos mexicanos \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:49:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 154584406,
            "user_name": "TigerWhoo"
        },
        "id": 911437263287943168,
        "text": "@luisarciniega01 @EPN \ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:49:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 392469861,
            "user_name": "Diario_Supremo"
        },
        "id": 911437223123460101,
        "text": "\ud83c\udfa5 El presidente, @EPN ordena a militares restringir la ayuda de voluntarios\n\ud83d\udc49 #Edomex #CDMX #Morelos #Puebla https://t.co/2oCVqCxXzj"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:46:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3221859718,
            "user_name": "genabeni"
        },
        "id": 911436481226518528,
        "text": "@SanjuanaMtz @Joseguz84142436 @EPN -Esto pasa en todos los pa\u00edses! As\u00ed piensan los poderosos y el pueblo poco le interesa!\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:42:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2739343145,
            "user_name": "albubu2501"
        },
        "id": 911435595133599744,
        "text": "@lopezdoriga @EPN Q se pase por Guerrero tambi\u00e9n necesitan apoyo ahy \u270c\ud83d\ude01"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:41:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 105224477,
            "user_name": "aledeMendivil76"
        },
        "id": 911435249455964160,
        "text": "@gracoramirez Sr. Ram\u00edrez, ah\u00ed le va un saludito.\nY como no queriendo la cosa @EPN \nLa porra los saluda! \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc https://t.co/vxxzuhCwdj"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 03:19:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 909812669862969344,
            "user_name": "GilbertRock3"
        },
        "id": 911429834378752000,
        "text": "@angelicavale Ah\u00ed que cuidar ese \ud83d\udcb0 con lupa que no meta las \ud83d\ude4cel gobierno de @EPN si no lo desv\u00edan para la campa\u00f1a presidencial del @PRI_Nacional"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:43:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 634446660,
            "user_name": "jaxpal74"
        },
        "id": 911420849307217920,
        "text": "Se desintegran los 4 Fant\u00e1sticos ? @EPN  ya pusiste por fin mano dura? Despu\u00e9s de que hicieron incarse a la @SEMAR_mx ? Si es as\u00ed aplauso \ud83d\udc4f https://t.co/pCNF4J73p5"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:37:59 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 301952430,
            "user_name": "TSMiranda_"
        },
        "id": 911419344994922496,
        "text": "Esto es periodismo de verdad, aprendan periodistas de M\u00e9xico vendidos, solo dicen lo que su amo @EPN @Televisa les dice. Gracias @jdbalart \ud83d\udc4d https://t.co/mOelzSv3k2"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:35:19 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 193701558,
            "user_name": "klintonsanchez"
        },
        "id": 911418673671352320,
        "text": "@Presidencia_Ec @RadioElite1027 @emangasm @mfespinosaEC @CancilleriaEc @EPN @PresidenciaMX @Alex_mora_moya @mariasolcorral gran cosa \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:30:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 301952430,
            "user_name": "TSMiranda_"
        },
        "id": 911417417120837632,
        "text": "@TelemundoNews @jdbalart @EPN @jdbalart muchas gracias por hablar por los mexicanos, muchos tienen microphone y no se atreven al contrario hasta le \ud83d\udc4f a @EPN #thankyou \ud83d\udc4d\u270c\ufe0f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:17:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 30545191,
            "user_name": "Diego_Bradley"
        },
        "id": 911414248559046656,
        "text": "Salud\u00f3 Diario:\nYa ponle un alto al seudogobernador @gracoramirez \u270a\ud83c\udffcno es posible que haga eso con la ayuda a damnificados @EPN #Vergonzoso"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:09:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3234563103,
            "user_name": "SilviaA81380077"
        },
        "id": 911412247511085056,
        "text": "@EPN en juitepec Morelos bloquean los trailers de la unam con v\u00edveres y los toma el dif para usarlos como recurso electoral.  Chequelo \ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:08:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2781478724,
            "user_name": "katiama28477835"
        },
        "id": 911411973404884992,
        "text": "@Rosario_Robles_ @EPN \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 02:02:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1397815183,
            "user_name": "Paquitogarcial"
        },
        "id": 911410459030511616,
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 01:49:19 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 120971082,
            "user_name": "clau_glez"
        },
        "id": 911407095223914497,
        "text": "Que poca madre @gracoramirez @EPN @osoriochong deben que llegu\u00e9 la ayuda!! #Mexicanosfuertes #MexicoLindoyQuerido \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u270a\u270a https://t.co/Y1fWaGJSTa"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 01:32:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3002897894,
            "user_name": "Maricarmen142M"
        },
        "id": 911402971690397698,
        "text": "@osoriochong @EPN Se\u00f1or, buenas noches por favor \ud83d\ude4f le pido de la manera m\u00e1s atenta, que se de unos minutos y vea lo que sucede en Morelia con los v\u00edveres, \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 01:26:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 734214063345913856,
            "user_name": "bleach20021"
        },
        "id": 911401318044110849,
        "text": "@PresidenciaMX @Pemex @EPN Ya era hora, se estaban tardando \ud83d\udc48"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 01:16:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1917155654,
            "user_name": "kapasolis55"
        },
        "id": 911398777973559301,
        "text": "@villegas_rozy @Telemundo1124 @Delamori @EPN Te ganaste \ud83d\udcaf  \ud83d\udc4d\ud83c\udffb eso as\u00ed se habla \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 01:12:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 838587287873073152,
            "user_name": "RocioFloresRgu1"
        },
        "id": 911397847202881536,
        "text": "@andyescalona @gracoramirez @EPN Como qno se aprobo?? Quien dice q alguien tiene que aprobar la ayuda humanitaria qla gente manda alos danmificados @gracoramirez @EPN \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 01:05:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 911390021160013825,
            "user_name": "Jennijelybeans0"
        },
        "id": 911396069086343170,
        "text": "@EPN Porfavor SE\u00d1OR PRESIDENTE DEJE que ayuden los de California. Son vidas que se van  a salvar porfavor se lo suplico de coraz\u00f3n. \ud83d\ude4f\ud83d\ude2d\ud83d\ude22 ."
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 00:31:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 630881613,
            "user_name": "BreYaZz"
        },
        "id": 911387542624358400,
        "text": "@lopezdoriga Por favor di que iba @EPN \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 00:27:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 454294024,
            "user_name": "juanjulianviera"
        },
        "id": 911386404466380800,
        "text": "@EPN Sr presidente, usted cree que le creemos ?? Por favor \ud83d\ude4f p\u00f3ngase ha trabajar con la corrupci\u00f3n del INE senadores diputados son una verg\u00fcenza"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 00:19:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 848874579040673792,
            "user_name": "TacoVapor"
        },
        "id": 911384437044125697,
        "text": "@realDonaldTrump @EPN @renaldobothma @renjithk66 @JustinTrudeau @AussieDiamonds @jimmykimmel @billmaher @BillGates\nNEED 50M ppl + likes\ud83e\udd14\ud83c\udf0f\ud83e\udd1d https://t.co/2AhLJhr24z"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 00:05:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910977899347402752,
            "user_name": "IibselenXD"
        },
        "id": 911380964936376321,
        "text": "@EPN Creo que seria bueno que pudiera  visitar la instituci\u00f3n  C.E.G.E.Z!! \ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 00:05:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3146535410,
            "user_name": "maricelafg16"
        },
        "id": 911380865208295424,
        "text": "@SanjuanaMtz @JohnMAckerman @EPN NO NOS TIENE EL MAS MINIMO RESPETO Y ES POR ESO QUE DEBEMOS PERMANECER UNIDOS Y SOLIDARIOS P/SIEMPRE Y EN TODO MOMENTO. VERAN Q SI SE PUEDE\ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Sat Sep 23 00:03:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2504831028,
            "user_name": "ximesepu99"
        },
        "id": 911380396360765440,
        "text": "@jangel_sh @marcelotruji98 @EPN HAHAHAHA QUE TE PASA SI YO LO AMO! Desde siempre!\u2764\ufe0f\u270c\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 23:54:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 880234354533961730,
            "user_name": "Ayootpan"
        },
        "id": 911378137048547328,
        "text": "@FundarMexico Y de todo esos los beneficiados son televisa,TV Azteca,universal,chatoteros por eso el montaje de Frida para alzar a EPN \ud83d\udc4e"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 23:39:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 116859453,
            "user_name": "JazzCastrejon"
        },
        "id": 911374521835429889,
        "text": "@EPN \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a usted es un payaso nadie cree ni conf\u00eda en usted  as\u00ed concluimos lo que es."
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 23:34:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 789730291,
            "user_name": "EdySmol"
        },
        "id": 911373107281170432,
        "text": "@gracoramirez \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21NO\u2757\ufe0fes tu ayuda\ud83d\udc49\ud83c\udffcla dimos para los afectados\ud83d\ude4f @EPN @osoriochong pongan el \u270balto a este vivales\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  https://t.co/qEmQfLmOd1"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 23:29:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 711835509232766976,
            "user_name": "biggalbertto"
        },
        "id": 911371878392049666,
        "text": "Oye @EPN  nos quedamos sin sus 258 millones de pesos, los mexicanos podemos solos. \u270a\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 22:34:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 38046247,
            "user_name": "lamaga1000"
        },
        "id": 911358034391076864,
        "text": "@PelonGomis @EPN @epn No sabe cu\u00e1nto es una milla \ud83d\ude15"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 22:28:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2557613575,
            "user_name": "ContrerasLupina"
        },
        "id": 911356528724107264,
        "text": "@Telemundo @jdbalart @EPN @TelemundoNews Ahorita va,5min,va a dejar de atender los problemas de Oaxaca,etc etc ,para ir a atender a uno de los cientos que ocupan ayuda \ud83d\ude12\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 22:14:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2557613575,
            "user_name": "ContrerasLupina"
        },
        "id": 911353044083736576,
        "text": "@TelemundoNews @Telemundo @jdbalart @EPN Que bueno que estan haciendo su trabajo , el presidente @EPN  tiene mucho mas trabajo , esta en Oaxaca , no parado en un solo lugar .... \ud83d\ude0f"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 22:05:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 66444284,
            "user_name": "yosoytanucha37"
        },
        "id": 911350791805427712,
        "text": "@CapitalMX_ @RcLnx @SSP_CDMX @ManceraMiguelMX @EPN @osoriochong \ud83d\ude14\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 22:04:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3276713678,
            "user_name": "kariherrmz"
        },
        "id": 911350555049709570,
        "text": "@soychingakedito @abogadodice @EPN @alejandromurat En mi opini\u00f3n no hay nada que agradecer,  es su deber \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 22:01:10 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 830987942906572800,
            "user_name": "anniepulido8"
        },
        "id": 911349679316656128,
        "text": "@EPN Ojala veas esto... \ud83d\ude4f y me des una respuesta! \ud83d\ude1e \n#FuerzaMexico"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 21:55:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 830987942906572800,
            "user_name": "anniepulido8"
        },
        "id": 911348308651556865,
        "text": "@EPN No para que limpies tu nombre como la gente dice Cada quien sabe lo bueno y malo que hace\nPero de verdad el pa\u00eds necesita de esos recursos \ud83d\ude1e"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 21:49:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 848715272081035265,
            "user_name": "PUDIN_10"
        },
        "id": 911346770684387328,
        "text": "@PPTeamRafa @SEDENAmx @EPN Pero el gobierno corrupto dice que lla no van a ayudar \ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 21:35:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 100709981,
            "user_name": "AdriiRoCas"
        },
        "id": 911343145069166592,
        "text": "@NoticiasMVS @EPN As\u00ed van a estar de bien hechas \ud83d\ude15.... Ojal\u00e1 si lo cumplan y no hagan solo unas cuantas, lo publiquen y de ah\u00ed se olviden del resto"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 21:06:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 835759521045721088,
            "user_name": "dannucca"
        },
        "id": 911335968862494721,
        "text": "@EPN\ud83d\ude12\ud83d\udca9 https://t.co/mea6nS1Ize"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 21:05:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 411388812,
            "user_name": "nombewey"
        },
        "id": 911335716608765952,
        "text": "@brozoxmizwebs LOS SOLDADOS SIRVEN A LOS INTERESES DE SUS ALTOS MANDOS(EPN). NO DUDES QUE RECIBIERON ORDENES PARA ECHARSE LA CULPA \ud83d\ude14\ud83d\ude13"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 20:57:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 411388812,
            "user_name": "nombewey"
        },
        "id": 911333737153089544,
        "text": "@SarafloresGzm @yolagury Los soldados sirven a los intereses de sus altos mandos(epn) no dudes que les dieron ordenes de echarse la culpa \ud83d\ude15"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 20:37:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 138114819,
            "user_name": "ALEXANDER1MIGUE"
        },
        "id": 911328697457811459,
        "text": "@EPN \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 20:36:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 82525398,
            "user_name": "richivalenz07"
        },
        "id": 911328411284529153,
        "text": "@EPN Bueno est\u00e1s paseando, porque mejor no empiezas a poner el ejemplo a tu familia pol\u00edtica, ayuda, es lo que necesitan no tu presencia !!!\ud83d\ude41"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 20:19:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3232880202,
            "user_name": "Ivan_hyuga"
        },
        "id": 911324144964222976,
        "text": "@EPN As\u00ed como las est\u00e1n demoliendo espero y las reconstryan \ud83d\ude0e as algo bien por una vez aunque sea. Demuestra que eres nuestro puto presidente"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 20:12:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1287264079,
            "user_name": "NayeliCoeur"
        },
        "id": 911322291627106304,
        "text": "@EPN Gracias!!\ud83e\udd17"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 20:11:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 103151602,
            "user_name": "ponchocastillo"
        },
        "id": 911322106385670144,
        "text": "@EPN Hola mi rey, oye porque en algunas partes se detuvo la transportaci\u00f3n de v\u00edveres para los damnificados? Es prebunta \ud83e\udd13"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 20:02:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1300087686,
            "user_name": "RudAsaf"
        },
        "id": 911319830044696577,
        "text": "@AristeguiOnline tiene m\u00e1s seguidores que @EPN \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/oE52HMqRFk"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:51:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2490497048,
            "user_name": "Alis_Blackcat"
        },
        "id": 911317074126839808,
        "text": "@EPN @VicenteSerrano Ya le urge \ud83e\udd11"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:49:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 789841112332500992,
            "user_name": "Evelyn21234561"
        },
        "id": 911316581057212416,
        "text": "@EPN Ayuda por favor porque tenemos un mal concepto del gobierno has la diferencia \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:48:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 789841112332500992,
            "user_name": "Evelyn21234561"
        },
        "id": 911316373283975168,
        "text": "@EPN Y es est\u00e1n \ud83d\ude12 porque tu solo vas a ver"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:47:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 789841112332500992,
            "user_name": "Evelyn21234561"
        },
        "id": 911316132522610688,
        "text": "@EPN pero por favor no se guarden los v\u00edveres o donativos en morelos\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:45:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 829750146195980288,
            "user_name": "bossbabe3007"
        },
        "id": 911315547941347328,
        "text": "@EPN Estamos? Aqui esperare paciente un video y testimonios de haberte visto ayudar m\u00ednimo unas 12 horas \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:43:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 977296458,
            "user_name": "Marco_V_Guillen"
        },
        "id": 911314920217616384,
        "text": "@EPN Ojal\u00e1 aprendiera a coordinar su boca con el cerebro y no con otra cosa...\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:42:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3933249793,
            "user_name": "LauraDa38761210"
        },
        "id": 911314791825674240,
        "text": "@brozoxmizwebs @EPN @gracoramirez Miren esto \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 en verdad que \ud83d\udca9 son https://t.co/l5Nd8ka1Vn"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:21:38 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 123201795,
            "user_name": "Alexanderdelena"
        },
        "id": 911309534144221188,
        "text": "@EPN @gobmx Sr.presidente mande DM a @gracoramirez y d\u00edgale que no se robe las despensas. posiblemente te conviertas en un H\u00e9roe \ud83d\ude0e"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:21:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 168369627,
            "user_name": "BdeAlejandria"
        },
        "id": 911309448437796865,
        "text": "@EPN \u00a1Haga algo se\u00f1or presidente! \ud83d\ude15\ud83d\ude29\ud83d\ude23 https://t.co/EfgvGv2nQ5"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:17:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1711491764,
            "user_name": "csguerra12"
        },
        "id": 911308429679087616,
        "text": "@el_viejopaulino @EPN @gracoramirez Son la misma chingadera ese par  \"perro no come perro \" \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:16:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2947069561,
            "user_name": "LaNoviadeS"
        },
        "id": 911308294962270208,
        "text": "@EPN Ya estuvieras vendiendo tu car\u00edsimo avi\u00f3n para invertirlo en la reconstrucci\u00f3n de casas o v\u00edveres para alg\u00fan lugar afectado. \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:05:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 887448667715547136,
            "user_name": "jesserojasvee"
        },
        "id": 911305450406031360,
        "text": "@EPN Presidente @EPN debe tomar mano en\u00e9rgica en Morelos \ud83d\udea8\ud83d\ude93, el @GobiernoMorelos est\u00e1 siendo expuesto por manejos perversos en la ayuda enviada\ud83d\ude23\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 19:01:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 887448667715547136,
            "user_name": "jesserojasvee"
        },
        "id": 911304514900172800,
        "text": "Presidente @EPN debe tomar mano en\u00e9rgica en Morelos\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udea8, el @GobiernoMorelos  est\u00e1 haciendo cosas perversas con la ayuda destinada. \ud83d\ude14\ud83d\ude23"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 18:36:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 393491954,
            "user_name": "reymun_2"
        },
        "id": 911298254360457218,
        "text": "@EPN por primera vez en la vida has algo bueno que se diga algo bueno de ti has lo correcto. \ud83d\ude12 https://t.co/2p2ndLdVxM"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 18:35:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 187413552,
            "user_name": "roalmasoys"
        },
        "id": 911297872787677184,
        "text": "@EPN hasta estos moments no c a sabido de los diputados, donde estan? Estan ayudando?Al pueblo k los mantienen?c lo dejo d tarea!!!!\ud83d\ude20\ud83e\udd11"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 18:07:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3292081348,
            "user_name": "juanny_floorez"
        },
        "id": 911290883907182592,
        "text": "@egomezislas @americozuniga @EPN @HectorYunes @YoconYunes @trendinaliaMX @AytoXalapa @ComSocialXalapa @PresidenciaMX @ManceraMiguelMX @GobCDMX Buena Voluntad, o inversi\u00f3n a futuro electoral?\ud83d\ude0f"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 17:42:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 117855910,
            "user_name": "saauul0"
        },
        "id": 911284482157699072,
        "text": "ni ensyado le sale bien #EPN @TuiterosUnidos #sismo #Acopio #FalsoEPN su presidente @brozoxmiswebs @ChumelTorres que mal hacer eso \ud83d\ude1e\ud83d\udc4e\ud83d\ude20 https://t.co/3IMYXgSFrt"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 17:33:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2798859716,
            "user_name": "_thiagoRibeiroF"
        },
        "id": 911282317842374657,
        "text": "@Clvivaz @Reinatos @sublime_epn @wnjkk Que isso menina, fez proerd n\u00e3o ? \ud83d\ude0ekkk"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 17:31:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 183246608,
            "user_name": "DiegoSipiSapo"
        },
        "id": 911281902148976640,
        "text": "No mames @EPN \ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/JJhIQfLA6b"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 17:17:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3894954440,
            "user_name": "llanas_hilda"
        },
        "id": 911278367688806402,
        "text": "Compartan hag\u00e1moslo viral #GracoRobaAcopio @EPN se adornan con sombrero ajeno @mhonividente triste no respeten la necesidad de damnificados\ud83d\ude14 https://t.co/9hd5TnMqZE"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 16:47:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 173604505,
            "user_name": "lauratenacolung"
        },
        "id": 911270665256304640,
        "text": "#Morelostenecesita @EPN \ud83d\ude1eQu\u00e9 pasa? Deseable logre Ud destrabar ayuda frenada @AdrianaMujicaM @lopezdoriga @mileniotv @AztecaNoticias https://t.co/0WTL0DsjC9"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 16:43:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 866529648414511104,
            "user_name": "javi110397"
        },
        "id": 911269761350115328,
        "text": "el PROBLEMA con los TOPOS https://t.co/9rzwZmL8Jk v\u00eda @YouTube @topos @EPN @INEMexico  \u00bfque esta pasando? \ud83d\ude15"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 16:30:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 899667530263830530,
            "user_name": "M_R_C_S_73"
        },
        "id": 911266406192132096,
        "text": "@BbAntipatico @EPN Oooooo perd\u00f3n \ud83d\ude1e"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:56:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 103183165,
            "user_name": "angelessilvaf"
        },
        "id": 911257785412833280,
        "text": "@aleteknicolor @TonyGali @EPN @Tu_IMSS @El_Universal_Mx @Excelsior @Reforma @qtf @Milenio @JavierSolorzano @CiroGomezL @DeniseMaerker @beltrandelrio @CarlosLoret @EnriqueDogerPue @Ultrapuebla Muchos nacimos ah\u00ed \ud83d\ude1d"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:43:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 351217908,
            "user_name": "leo_mavel"
        },
        "id": 911254715584872448,
        "text": "@INAHmx @gobmx @EPN @mcristina_gc @cultura_mx @PresidenciaMX @mna_inah @CulturaCDMX @SPCCDMX @GobCDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd17"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:41:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 178846961,
            "user_name": "alitamadrigal"
        },
        "id": 911254014884564997,
        "text": "@grib65 @Real_Irving_RG @tresor4alfred @EmmanuelMacron @EPN L'Amerique a d\u00e8j\u00e1 di qu'ils vont envoayer l'aide mais nous avons perdu beaucoup, mon pays besoin de beaucoup aide. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:33:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 814733206612307973,
            "user_name": "DanielPantj"
        },
        "id": 911252002453299200,
        "text": "que verg\u00fcenza de presidente tenemos los mexicanos @EPN no tienes coraz\u00f3n wey, que b\u00e1rbaro, que asco, que tristeza\ud83d\ude14 https://t.co/MHHqOMXJ8M"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:27:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1569222588,
            "user_name": "anaivonne07"
        },
        "id": 911250606077218816,
        "text": "@Coordinadora1DM @EPN @wendydelarosa87 @JohnMAckerman @diazpol @alexmelon @RadioZapote @Seccion22Cencos @epigmenioibarra @losotrosny Se preparan para la visita??? Qu\u00e9 bueno que vienen! Que metan las manos y que desquiten el salario, hacen falta manos, no ojos\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:25:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1848962180,
            "user_name": "AndyCobos_1971"
        },
        "id": 911250211175006210,
        "text": "@jabonisimo @EPN primero un presidente tolohacheado, luego uno alcoh\u00f3lico y ahora uno drogadicto \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:22:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3188713403,
            "user_name": "manuel_jimef"
        },
        "id": 911249408980811776,
        "text": "\ud83d\udea8#Noticia @EPN confirma en #Puebla 45 muertes por el sismo del pasado martes y al menos 10 mil casas da\u00f1adas \ud83d\ude14 https://t.co/vHqCYkBPv9 https://t.co/f1eXh1ukh7"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:20:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2658226050,
            "user_name": "alc18_74988"
        },
        "id": 911248861460606976,
        "text": "despiertamerica's video https://t.co/DCLbHe7Sic\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude31\ud83d\ude33\ud83d\ude15\ud83d\ude12\ud83d\ude0f"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:12:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1591896163,
            "user_name": "DehiraD"
        },
        "id": 911246771606523904,
        "text": "@Nydiuz @EPN @aristeguicnn Desgraciadamente esta ocurriendo y el @DIF_NMX en Morelos tiene sus bodegas llenas de v\u00edveres seg\u00fan para los d\u00edas posteriores \ud83d\ude24\ud83d\ude20\ud83d\ude23\ud83d\ude21\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 15:03:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1512260444,
            "user_name": "FireDragon_2000"
        },
        "id": 911244521765294081,
        "text": "@brozoxmizwebs @EPN ratas como siempre \ud83d\ude41\ud83d\udd2b ya hai k hacer algo"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 14:50:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2551326412,
            "user_name": "gabbymesta"
        },
        "id": 911241398543880192,
        "text": "@oneamexico Que bueno, as\u00ed deber\u00edan de correr a @EPN cuando visita zonas afectadas, pero por lo visto  le quieren besar hasta los pies \ud83e\udd11\ud83d\ude1d\ud83d\ude1e"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 14:43:19 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2911897332,
            "user_name": "0303Isela"
        },
        "id": 911239490341150720,
        "text": "Lo guardo solo por si le da amnesia \ud83d\ude15 https://t.co/0ktMCEFwcQ"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 14:39:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 89377463,
            "user_name": "LlavEriTOp"
        },
        "id": 911238569150296064,
        "text": "@EvaDeMetal @EPN Por eso toda la atenci\u00f3n estaba concentrada en las victimas de CD.MX.!!! Que mal pedo !!! \ud83d\ude14\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 14:14:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 109684741,
            "user_name": "Edgardo_RN00"
        },
        "id": 911232130654654464,
        "text": "Como? tambi\u00e9n Aristegui fue parte del \"teatro\" creado por televisa y EPN!!?\ud83d\ude12\nYa se hab\u00edan tardado pinches chairos\u270a\n#ColegioRebsamen https://t.co/OnNLadIuEk"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 13:57:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 867463935351558144,
            "user_name": "MaldonadoJones"
        },
        "id": 911227838254112768,
        "text": "@EPN  Sr. Presidente a\u00fan estamos en sus manos.. \ud83d\ude14 No deje as\u00ed a nuestros hermanos del sur. Por lo que ud. ame m\u00e1s en la vida, por favor.\ud83d\ude4f https://t.co/lKJRgdtDv5"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 13:54:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 15239388,
            "user_name": "irasema"
        },
        "id": 911227101692547072,
        "text": "Hey @EPN que pedo ah\u00ed Mi L\u00edder Supremo, pon orden \ud83d\ude14 https://t.co/6bOiQ3MQui"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 13:38:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 632361598,
            "user_name": "amiklar69"
        },
        "id": 911223202411462658,
        "text": "@EPN Pe\u00f1a nieto beb\u00e9, ya no puedo hacer nada por ti, ya el que por su gusto muere...\ud83e\udd21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 13:35:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 897629841863827456,
            "user_name": "ReporteroGDLmx"
        },
        "id": 911222523961925632,
        "text": "@ReporteroGDLmex @Denisse_Duart @PoliciaGDL @CruzRojaJalisco @FiscaliaJal @POTUS @EPN @FiscaliaJa @nuco9328 @hekglez @DeniseMaerker @julioastillero #HAARP \ud83d\udc48\ud83d\ude1d#GDL #LLDM #MOIRENA @fermin771009\n\nEscucho #BuenosD\u00edasMetr\u00f3poli, que @torreszam y @rcamarenar conducen en @Metropoli1150 \ud83d\ude0a\ud83d\udcfb https://t.co/YUQN06S8tX"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 07:41:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 795823616503910400,
            "user_name": "lb_norma"
        },
        "id": 911133431739928576,
        "text": "@TeenByron @roldanj1264 @EPN @hekglez @Mboe55 @ncv_Violeta Pero la intenci\u00f3n es buena, la gente solo quiere hacer lo que t\u00fa, sentirse el que lo sabe todo y de que sirve si no hacen nada\"\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 07:09:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 583317933,
            "user_name": "Yamsita"
        },
        "id": 911125179308417024,
        "text": "@EPN Solo han llevado las m\u00e1quinas para demoler. Que decepci\u00f3n\ud83d\ude24\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 07:07:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 583317933,
            "user_name": "Yamsita"
        },
        "id": 911124746313625600,
        "text": "@EPN Solo han llevado las m\u00e1quinas para demoler. Que decepci\u00f3n\ud83d\ude24\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 06:46:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 39234970,
            "user_name": "xxxavier71"
        },
        "id": 911119602612150272,
        "text": "@SanjuanaMtz @EPN bien feliz el pu\u00f1etas\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 06:38:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 119148950,
            "user_name": "carlospersan"
        },
        "id": 911117475055591424,
        "text": "necesario meterle tijera al gasto en \"voceros de televisa\" y dem\u00e1s medios. que @epn use tiempos oficiales. paren la sangr\u00eda del erario.\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/BIRK8Z7T9O"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 06:10:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3183711067,
            "user_name": "an110889"
        },
        "id": 911110481783480321,
        "text": "@jabonisimo @EPN No mamen que pendejo se parece a Sammy \ud83d\ude02\ud83e\udd24"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 06:05:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 369734782,
            "user_name": "BegoMontiel"
        },
        "id": 911109076678930432,
        "text": "@JustinTrudeau @EPN \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 06:04:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 70894096,
            "user_name": "PriscilaTrujill"
        },
        "id": 911109009641422848,
        "text": "Pobrecitos angelitos!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\udc36Tampoco abusen de ellos! @chicuela @manedelaparra @ManceraMiguelMX @osoriochong @EPN @ssuussilu @_PatriciaAnaya https://t.co/rS4s9VsZ1T"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:57:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 204527457,
            "user_name": "idoublee"
        },
        "id": 911107193465970688,
        "text": "@EPN te ped\u00ed tu renuncia para el lunes beb\u00e9. Por favor. \ud83d\ude0a\nMa\u00f1ana despertando quiero saber que esos camiones ya est\u00e1n en Morelos \u00bfVa?."
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:50:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 371750543,
            "user_name": "gersoncast96"
        },
        "id": 911105335863025664,
        "text": "HAHAHAHAHA ERES TU @EPN! TE MAMAS \ud83d\ude06 https://t.co/C7IUUogWtz"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:43:10 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1349585526,
            "user_name": "epn_masr"
        },
        "id": 911103558283644928,
        "text": "\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0644 \ud83d\ude18\ud83d\ude03"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:37:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 148610842,
            "user_name": "nadiecyta"
        },
        "id": 911102232124260352,
        "text": "Si las barbas de tus vecinos ves cortar... \ud83d\ude0c\n@EPN @lopezobrador_ @alfredodelmazo  @VelascoM_ @ATelloC https://t.co/ClG2dYhAYI"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:36:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 259820322,
            "user_name": "elvira_bb"
        },
        "id": 911101802619183104,
        "text": "@ESanchezHdz @EPN @DIF_NMX Ternuraaaa o mejor por qu\u00e9 no venden su depa de miami o la casa que compro con el dinero de la gente. A no perd\u00f3n seg\u00fan the sus novelas \ud83d\ude02\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:34:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 845667649119924225,
            "user_name": "ChinaMms13"
        },
        "id": 911101265370693632,
        "text": "@javbb @_EIMayoZambada_ @EPN Te fijas en la ortografia mejor ponte a donar el doble de lo que el a donado y luego abres el ocico\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:16:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 881978617391181824,
            "user_name": "JAChavezHer"
        },
        "id": 911096806058033152,
        "text": "@EPN No pues felicidades! ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02... @EPN"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 05:15:19 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 710630449010200580,
            "user_name": "VivoyRespiroMex"
        },
        "id": 911096551308615681,
        "text": "No puede ser tanta estulticia junta!\n@EPN llego tarde a la repartici\u00f3n de materia gris \ud83d\ude2b https://t.co/uO0o16OvnD"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:57:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 461759631,
            "user_name": "_FernandoMonfil"
        },
        "id": 911091976866430978,
        "text": "Estas cabr\u00f3n @EPN \ud83d\ude02 https://t.co/P46M44aqVM"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:50:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 280825775,
            "user_name": "ninjablancas"
        },
        "id": 911090421635231744,
        "text": "@jabonisimo @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 SE MAMA"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:50:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 129680326,
            "user_name": "alejandro_lcnp"
        },
        "id": 911090249496903680,
        "text": "ajajajaja qu\u00e9 pedo con @EPN \ud83d\ude02 https://t.co/yzz0hM6mjw"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:33:31 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 555539828,
            "user_name": "elivillalpando"
        },
        "id": 911086031822241793,
        "text": "Saludando a la brigada de #AgentesDeProgreso \ud83d\ude42 @EPN @TonyGali @gerislas https://t.co/MEac4Mc0Y3"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:31:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 845534845430185985,
            "user_name": "HectorMelchor7"
        },
        "id": 911085521295745025,
        "text": "@Amepeon @vic_hl @SEMAR_mx @EPN Y hablo as\u00ed xq s\u00e9 de esta profesi\u00f3n, y conozco a varios de las cadenas y s\u00e9 quienes est\u00e1n por que saben otros por cuerpo y otros por dedo \ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:29:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 873759472111452160,
            "user_name": "Debora17688482"
        },
        "id": 911085068549885952,
        "text": "@normabeatriz179 @eldieser10 @LAU2932 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX \ud83d\ude02 sos una genia Norma"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:22:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 427828070,
            "user_name": "atorresnoriega"
        },
        "id": 911083275480731648,
        "text": "@econokafka @EPN lleg\u00f3 muy r\u00e1pido, como en un minuto... \u00a1No! menos, como en cinco minutos \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:21:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 61277488,
            "user_name": "DulceeMarquez"
        },
        "id": 911082929849171970,
        "text": "Neta que risa con los v\u00eddeos de EPN \"7.1 gramos, pe\u00f1afiel, y estamos a 1 mint de aterrizar o menos 5 mint\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:09:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 224683711,
            "user_name": "RamonEscalanteC"
        },
        "id": 911079873757593600,
        "text": "@EPN no es m\u00e1s bruto porque no se puede. \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/6I2Ev1G4pX"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:05:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3045410317,
            "user_name": "LMansuino"
        },
        "id": 911079035932831744,
        "text": "@hegoz04 @ClauSchekaiban @EPN HDP todos. Lo peor es que todav\u00eda nos manipulan. Yo me di cuenta cuando Nu\u00f1o dijo que no localizaban a sus pap\u00e1s y que nadie la conoc\u00eda \ud83d\ude21\ud83d\ude16\ud83d\udc7a"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 04:01:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 766693244688142336,
            "user_name": "cupcakeandhome"
        },
        "id": 911078058118938626,
        "text": "@EmilioP7_ @jorgeramosnews @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 nombre pues si es un h\u00e9roe"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:56:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3045410317,
            "user_name": "LMansuino"
        },
        "id": 911076781263745024,
        "text": "@BANDID07 @JessicaBustosR2 @SoyMisterAcero @EPN Ya lo dijo el Tigre Azc\u00e1rraga, pap\u00e1 del actual, la televisi\u00f3n es para jodidos. Nos ven como bobos a los que pueden enga\u00f1ar. \ud83d\ude16\ud83d\ude21\ud83e\udd19"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:53:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1468800654,
            "user_name": "karenkbs"
        },
        "id": 911076059319341056,
        "text": "@adn40mx @PRI_Nacional @LillyTellez @EnriqueOchoaR Ya ver\u00e1n ellos como desviar del erario esos millones @EPN @INEMexico \ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:49:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 107781541,
            "user_name": "marianazul"
        },
        "id": 911075007626747905,
        "text": "@EPN \u00a1Claro que s\u00ed, se\u00f1or!\ud83d\ude0c\nNO gracias a ustedes los pol\u00edticos(que nadan en dinero), por cierto\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:47:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3222757488,
            "user_name": "rod3dgz"
        },
        "id": 911074413092761600,
        "text": "@Miriam_Junne televisa ahora como h\u00e9roe? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 epn les debe muchos \"favorcitos\""
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:46:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 59942489,
            "user_name": "diegoshevo"
        },
        "id": 911074136721694720,
        "text": "@galvanochoa Espera tu turno jotito @EPN \ud83d\ude09eso te har\u00e1 el pueblo por tanta pendejada que has echo \ud83d\ude0f"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:40:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 894360825959510016,
            "user_name": "snchz_jesus"
        },
        "id": 911072734247047169,
        "text": "@PPTeamRafa @SEDENAmx @EPN El #poderpolinesio es primero poreso somos polinesios para ayudar a la s nececitados \ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:39:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 894408794138128385,
            "user_name": "juliany012399"
        },
        "id": 911072444341002240,
        "text": "@PPTeamRafa @SEDENAmx @EPN  si faltan muchas vidas por salvar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc15\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83d\udc31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc69\ud83d\udc68\ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83d\udc74\ud83d\udc76\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83d\udc6a\ud83d\udc81\ud83d\udc77\ud83d\udc6e"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:37:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 804436299767656448,
            "user_name": "batiz70"
        },
        "id": 911071864952418305,
        "text": "@periodistasoy Rafa a\u00fan no aprueba el apoyo, espera a su socio EPN  y Tony,,Tony,,Tony,,zzzzz\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83e\udd14.?..Tony..?.Houston.....lo perdimos, hablarle a Estefan\ud83d\udc4d\ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:32:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 67211910,
            "user_name": "theGorrioncillo"
        },
        "id": 911070646335102976,
        "text": "@moninaf @aithios @EmmanuelMacron @EPN As\u00ed somos el 15 en la noche, que le haces a la mamada \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:24:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 711805281202601984,
            "user_name": "mitlarq"
        },
        "id": 911068629910798336,
        "text": "@sergiom29003739 @ReporteroGDLmex @hekglez @twitanic1 @joffre_eder @DeniseMaerker @Televisa @lopezdoriga @CarlosLoret @CosaPublica2 @salazargdl @Somoselmedio @oneamexico @epigmenioibarra @AlbaniaOC @ncv_Violeta @adiazpi @Solidaridad1000 @Gabriel_TorresE @daniellemx_ @EPN @AristotelesSD \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:16:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2847939290,
            "user_name": "jozzy00"
        },
        "id": 911066623758409728,
        "text": "@raulbrindis @EPN No se si re\u00edr \ud83d\ude02 o llorar \ud83d\ude2d que poca Mauser!"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:13:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 877590254420709378,
            "user_name": "ChecoGarza2"
        },
        "id": 911065771274579973,
        "text": "@EPN no te hagas wey y diles a los partidos que suelten el dinero\u263a"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 03:07:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 326258129,
            "user_name": "26Coma"
        },
        "id": 911064413540675587,
        "text": "@ElFinancieroTv @ppglzr NUESTRO LIDER Y AMO KIKIN @EPN PONIENDO TODO EN ORDEN \ud83d\ude0a"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:56:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 151159477,
            "user_name": "PELOON1906"
        },
        "id": 911061682838835202,
        "text": "@Excelsior @arnemx \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Por puto y cagon. Tambi\u00e9n al Puto del @EPN le deber\u00edan hacer lo mismo y a todos los del gobierno que no m\u00e1s van a tomarce la Foto"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:55:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 15857261,
            "user_name": "Jan_Herzog"
        },
        "id": 911061463216918529,
        "text": "Pinche trucote del #PRI LE DONAN AL CORRUPTO GOBIERNO DE @EPN ! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ! #FuerzaM\u00e9xico Ciudadano! Necesita mucho recurso vs tiran\u00eda! https://t.co/qJG9oT5HCv"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:49:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 159017869,
            "user_name": "manuel0378"
        },
        "id": 911059913790644225,
        "text": "@EjercitoMex @VozconEco @EPN @SEDENAmx @PresidenciaMX @gobmx @LVidegaray Tus 15 Seguidores te Respaldan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 Suerte Exclavo jajaja"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:49:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 398146698,
            "user_name": "Lulygarrido"
        },
        "id": 911059829061570560,
        "text": "@JustinTrudeau @EPN Love u \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:48:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 159017869,
            "user_name": "manuel0378"
        },
        "id": 911059645522956288,
        "text": "@EjercitoMex @VozconEco @EPN @SEDENAmx @PresidenciaMX @gobmx @LVidegaray Y a ustedes los conocemos como ASESINOSJajaja pues b\u00fascame y te digo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Soldadito de Plomo , Mierda de @EPN y Exclavo de @S_Cienfuegos_Z"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:44:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 826723595581808640,
            "user_name": "d1_grace"
        },
        "id": 911058468559376384,
        "text": "@bryang_g @angela_813 @JustinTrudeau @EPN LOL!!\ud83e\udd17\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:37:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 97361164,
            "user_name": "Hidden_Skrlat"
        },
        "id": 911056773976612865,
        "text": "@S_Cienfuegos_Z @EPN @osoriochong @AlmSoberon @gracoramirez Exacto solo para eso han estado la mayor\u00eda de ustedes para acompa\u00f1ar a la escoria que nos gobierna as\u00ed como se van a cansar \ud83d\ude05\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:36:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 599810513,
            "user_name": "luisgomezfierro"
        },
        "id": 911056645962137600,
        "text": "@javbb @S_Cienfuegos_Z @EPN @osoriochong @AlmSoberon @TonyGali Que gente?? Tu mam\u00e1 a lo mejor! \ud83d\ude05\ud83d\ude05"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:35:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 125777411,
            "user_name": "gorila_alado"
        },
        "id": 911056262644797440,
        "text": "@orue33 @MarceFloresR @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:33:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 599810513,
            "user_name": "luisgomezfierro"
        },
        "id": 911055718001737728,
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Este Guey solo conf\u00eda en el Gobierno de Trump, ah nooo! \ud83d\ude05\ud83d\ude05"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:31:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2257331059,
            "user_name": "miss_ternuritas"
        },
        "id": 911055234570563584,
        "text": "@Passione_Silent Que chingue a su madre menos mi amado copet\u00f3n, te amamos @EPN \ud83d\ude0d\nAaahhtecreas, \u00e9chale ganas, mu\u00e9vete papi!"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:26:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 230573643,
            "user_name": "NaTaLyGiEsSe"
        },
        "id": 911054135117713408,
        "text": "@ElenaArtemisa @imanol21 @jenarovillamil @BregnerMax @EPN Hahahahaha podr\u00eda ser mi abuelita y solo por eso no le contesto do\u00f1a simplemente adm\u00edreme y la envidia me encanta hasta ac\u00e1 la siento \ud83d\ude18\ud83d\udc85\ud83c\udffc"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:26:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 160022581,
            "user_name": "ggur077"
        },
        "id": 911054097138233345,
        "text": "@JustinTrudeau @EPN Gracias \ud83d\ude0a"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:22:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 582166367,
            "user_name": "ALEXANDERSIMAA"
        },
        "id": 911053030967136257,
        "text": "@HistoriaEnFotos @EPN podras responder esto?? No que muy chingon solucionando? \ud83d\ude11"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:22:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910726155417866241,
            "user_name": "juanma_cid"
        },
        "id": 911052985165340672,
        "text": "@EPN Pero tu lo has dicho de los mexicanos no de ustedes q nadamas hacen acto de precencia y no ayudan\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:22:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 388057338,
            "user_name": "EdgaroFH"
        },
        "id": 911052970896306177,
        "text": "Esposa de @gracoramirez  retiene ayuda para damnificados \ud83d\ude20 @PresidenciaMX @EPN  / @monicagarzag @juanmapregunta @adn40mx https://t.co/4yirLH3MHp"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:21:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 909812669862969344,
            "user_name": "GilbertRock3"
        },
        "id": 911052915388727301,
        "text": "@EPN falta ayuda en palo alto en Morelos urge ayuda p\u00f3nganse a trabajar o qu\u00e9 tambi\u00e9n hay damnificados de primera y segunda clase \ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:15:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3169284043,
            "user_name": "AlanaRendon"
        },
        "id": 911051306961395713,
        "text": "@UribeMerle @gracoramirez @EPN Tambi\u00e9n detuvieron trailer de Nayarit y de la UNAM \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:10:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 169761625,
            "user_name": "JackieRomeroA"
        },
        "id": 911050099656204288,
        "text": "@LAURAZAPATAM @ElenaCepeda_ @gracoramirez @EPN @osoriochong Pues claro, deben guardarlas para repartirlas durante las campa\u00f1as pol\u00edticas y conseguir votos... No tienen verg\u00fcenza \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:09:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 243916873,
            "user_name": "kowsha_beba"
        },
        "id": 911049877769064449,
        "text": "@EPN Ojala se hubieran quedado los pol\u00edticos atrapados en los escombros y no esos ni\u00f1os .... \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:07:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 869711260719370240,
            "user_name": "Eljosepepe1"
        },
        "id": 911049344920334336,
        "text": "@EPN TODOS los pa\u00edses que nos mandaron sus \u00b4\u00b4bendiciones\u00b4\u00b4 nos apoyaron y vinieron HASTA M\u00c9XICO para ayudaron,todos excepto Estados unidos \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:06:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1450378932,
            "user_name": "pichi_adrian"
        },
        "id": 911049146718724096,
        "text": "@jorgeramosnews @jcperezg @EPN Toda la raz\u00f3n \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:04:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 186566876,
            "user_name": "Roberto_Ordaz"
        },
        "id": 911048555657342976,
        "text": "#QuePocaMadre @EPN @aurelionuno son una vil \ud83d\udca9\n\n#DespiertaMexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \n#NoTeApendejes \ud83d\ude24\n#HazElCambio \ud83d\udc49 \n#VaLaMiaEn2018 \ud83d\ude42 https://t.co/0k2NicydxS"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:04:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1619747378,
            "user_name": "UltronOmega"
        },
        "id": 911048450170654720,
        "text": "@Kal_El_09 @artelcard @gracoramirez @ElenaCepeda_ @EPN @aristeguicnn @SinEmbargoMX @Milenio @revistaproceso Que podemos hacer con estos hijos de puta?? Hay muchos videos que dan fe de todas las detenciones y de que los llevaban a Chapultepec \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 02:04:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 854412376606625792,
            "user_name": "Lorena50409259"
        },
        "id": 911048421544402945,
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Aqu\u00ed la pregunta es . en que medio se puede confiar? Y a quien le debemos de creer.? Marina,medios de comunicaci\u00f3n o Gobierno? \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:58:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 92609518,
            "user_name": "Vivi_Mtz"
        },
        "id": 911046912823791616,
        "text": "@JuanManSantos @EPN Muchas gracias a todo #Colombia por su apoyo, realmente los mexicanos agradecemos su apoyo \ud83d\ude22 #PrayForMexico"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:56:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 261063111,
            "user_name": "manuel70m"
        },
        "id": 911046574611906560,
        "text": "@Os_Fierro @TriptoFainus @EPN \ud83d\ude22\ud83d\ude26\ud83d\ude27 gracias... bueno.. es la reaccion del pueblo que ve tristemente lo que ustedes tambien viven..gracias Fierro."
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:55:27 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 130869936,
            "user_name": "leslie89"
        },
        "id": 911046251000377344,
        "text": "NO DEJEN DE BUSCAR!!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude20 @EPN por que lo hacen??????"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:47:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1653343710,
            "user_name": "raytosca"
        },
        "id": 911044241576443904,
        "text": "@Hell___Huesos @gobmx @EPN @osoriochong @PcSegob Creo que quieren hacer despensas para el 2018\ud83e\udd14\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:44:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 891571950773952515,
            "user_name": "carudo_ebro"
        },
        "id": 911043466678951937,
        "text": "@ESanchezHdz @SEMAR_mx @EPN @PresidenciaMX @LUISFELIPE_P @gobmx @SEDENAmx @PoliciaFedMx Denle una pala \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:44:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 267541672,
            "user_name": "deyraibarreche"
        },
        "id": 911043396923531265,
        "text": "Oigan @EPN @osoriochong @TonyGali su camisa hiper blanca y bien planchada queda muy bien para la ocasi\u00f3n \ud83d\ude21\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/55LV877Ks8"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:41:59 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 218340733,
            "user_name": "jancar86"
        },
        "id": 911042861985959936,
        "text": "@EPN @NTelevisa_com  #fridasofianoexiste que hab\u00edan hablado con ella y dijo \"estoy cansada\" #losmexicanos si est\u00e1n de verdad cansados! \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:40:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 771257221086781442,
            "user_name": "Grorgelopez"
        },
        "id": 911042382258458624,
        "text": "En verdad este culero de @EPN no tiene sentido com\u00fan ay una tragedia y quiere fotos como si fuera bautizo neta!! Y tu cabaretera que pedo\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:35:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4059342673,
            "user_name": "Isaelprodeco"
        },
        "id": 911041120460779520,
        "text": "@SEGOB_mx @CFEmx @LUISFELIPE_P @EPN @osoriochong  @CarlosLoret @jaimeguerrero08 @alejandromurat @GobOax para ustedes eso est\u00e1 bien hacer procelitismo en contingencias \u2753\ud83d\ude29 https://t.co/anT6FBfTrN"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:27:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 627117046,
            "user_name": "dulcemorgana1"
        },
        "id": 911039153604894721,
        "text": "En el grupo escolar de whatsapp de padres primerizos piden no ver el mensaje de EPN y ayer preguntaban si ya hab\u00edan rescatado a la ni\u00f1a \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude15"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:25:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910909487824998401,
            "user_name": "Giovann23133801"
        },
        "id": 911038677702316033,
        "text": "@zizapaez @El_Universal_Mx @EPN A ver de seguro tu no vives en san luis y no sabes en que partes esta feo mejor callate parra y no digas nada. \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:22:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3192509376,
            "user_name": "pitavisafi"
        },
        "id": 911037995414724609,
        "text": "@CUBONoticiasMX MMMM Alguien vio la pelicula DICTADURA PERFECTA,? osea caja china,\ud83d\ude20\ud83d\ude21si se burlaron los del DIF pues EPN cargo una caja vacia ,"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:17:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 199939036,
            "user_name": "mita_monita"
        },
        "id": 911036588162940929,
        "text": "Otra m\u00e1s de las suyas...\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\n@CruzRoja_MX @EPN @ManceraMiguelMX https://t.co/kkuKVJszMR"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:16:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 172048324,
            "user_name": "Trigueros77"
        },
        "id": 911036516322938883,
        "text": "@LAURAZAPATAM @ElenaCepeda_ @gracoramirez @EPN @osoriochong \ud83d\ude21 \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:14:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 603978124,
            "user_name": "Alemaya25"
        },
        "id": 911035864649752576,
        "text": "@EPN Ya me sonaba a t\u00edtulo de telenovela por qu\u00e9 mejor no buscaban a gaviota \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:12:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 908499586167140352,
            "user_name": "Fulana98517474"
        },
        "id": 911035547593859072,
        "text": "@EPN @DulceMaria Estabien q eso dice pero porque la ayuda q esta llegando los estan metiendo en bodegas de gobierno porque todo el tiempo nos joden \ud83d\ude22\ud83d\ude22"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:06:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 305956119,
            "user_name": "eloy_gzz"
        },
        "id": 911033997664305153,
        "text": "@loremoontemayor @EPN Achis el que te hizo \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:00:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 855388809185415171,
            "user_name": "GabySua75"
        },
        "id": 911032500734095360,
        "text": "@gobmx @Ladichosa22 @PcSegob @osoriochong @ESanchezHdz @Fco__Guzman @EPN @SEGOB_mx @SEDATU_mx @LUISFELIPE_P @PoliciaFedMx Todos ustedes muy bien!! No a la muerte asistida!! \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 01:00:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 859511033769189376,
            "user_name": "TaniaMontesc"
        },
        "id": 911032474888753152,
        "text": "@EPN sus mamadas\ud83d\ude20 https://t.co/YigMMDNLtN"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:57:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 47061574,
            "user_name": "NINIA_G"
        },
        "id": 911031697948446720,
        "text": "@LAURAZAPATAM @ElenaCepeda_ @gracoramirez @EPN @osoriochong La van a saquear... \ud83d\ude31\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 no lo permita n!!"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:55:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 167727790,
            "user_name": "GoLiElan31"
        },
        "id": 911031195902689280,
        "text": "Pon Orden @EPN ... \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/sSvOIl1q8d"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:52:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 729874655259942912,
            "user_name": "erick_bare"
        },
        "id": 911030456644235264,
        "text": "@EPN Aparte de eso has que los partidos politicos donden lo de nuestros impuestos yo ya done y reparo tu camioneta nivel 7 todavia no bueno hee\ud83d\ude21\ud83d\ude33"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:50:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 234659655,
            "user_name": "RaulPNAP1011"
        },
        "id": 911029944930721793,
        "text": "@Kal_El_09 @ReporteroGDLmex @SithQueen_ @GatoSabinero @gracoramirez @ElenaCepeda_ @EPN @aristeguicnn @SinEmbargoMX @Milenio @revistaproceso Ahhhh que poca madre \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 seguros que esta confirmado?"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:49:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 118306238,
            "user_name": "AbbeyKingsley"
        },
        "id": 911029586976280577,
        "text": "@BieeberAdii @ManceraMiguelMX @ExaFM @El_Universal_Mx @EPN @SPCCDMX @C5_CDMX @Excelsior Ese edificio siempre me ha dado miedo \ud83d\ude31"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:47:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 137398846,
            "user_name": "joao_cortes"
        },
        "id": 911029025199374336,
        "text": "@Pajaropolitico Pues con lo que les envi\u00f3 Duarte en cajas de \ud83e\udd5a les alcanza para todo 1 a\u00f1o @EnriqueOchoaR @EPN @brozoxmiswebs \ud83d\ude21\ud83d\ude24"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:43:38 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 85373287,
            "user_name": "MariannaLb"
        },
        "id": 911028177874677762,
        "text": "\u00bfQue pas\u00f3 con todos los millones que ha donado la gente, famosos y el \"servicio gratuito\" que tanto dijo @EPN ? \ud83d\ude24@aristeguicnn Neri Herrera https://t.co/1FkF8VZftT"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:35:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 522875069,
            "user_name": "sandyluzleon"
        },
        "id": 911026203745832960,
        "text": "\ud83d\ude33Es el colmo\u203c\ufe0f\n\u00bf @SEGOB_mx @osoriochong @PoliciaFedMx @EPN qu\u00e9 dicen a esto ? @Maruu72 @raffi_too @Caliche_Carlo @LATOUR73 \ud83d\ude24 https://t.co/G0Ydzxz7Av"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:35:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2561044667,
            "user_name": "86Lilis"
        },
        "id": 911026126444785665,
        "text": "@itzyoa @EdySmol @osoriochong @gracoramirez @EPN No inventen se necesitan muchas ksas en tetecala Morelos \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dkm se atreven hacer eso q impotencia"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:29:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 616643767,
            "user_name": "Eunicegmaciel"
        },
        "id": 911024527840301056,
        "text": "A\u00f1os sin ver #Televisa, y ayer me atrap\u00f3 con la noticia #fridasophia. Y gob de #epn que desaparece vivos e inventa personas. Lamentable! \ud83d\ude21\ud83d\udc4e"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:24:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2743378230,
            "user_name": "tu_gabbs"
        },
        "id": 911023430308290560,
        "text": "@Excelsior Habla igual que la basura de su esposo @EPN  ... m\u00e1s ayuda el que no estorba \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:24:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 292524394,
            "user_name": "UCervsolis"
        },
        "id": 911023328466436096,
        "text": "#RescatePrimero por que LA URGENCIA de @EPN y @ManceraMiguelMX de ya no buscar? a la chingada si ya se cansaron M\u00e9xico no\nFuera m\u00e1quinas \ud83d\ude20\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:22:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 305878303,
            "user_name": "ririboyabea31"
        },
        "id": 911022962463186944,
        "text": "Cuando ya tienes el pueblo en el bolsillo te vale madres no?\n@EPN  \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:13:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 777331729027575809,
            "user_name": "suzukiraider"
        },
        "id": 911020711715545088,
        "text": "@EPN a si y que mas sigue te vas aser el heroe tambien oke \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:13:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2176574677,
            "user_name": "Chio_A_M"
        },
        "id": 911020568589197312,
        "text": "@Axobyt @NetoDiaaz @TonyGali @GaboAlatriste @EPN @Tu_IMSS @El_Universal_Mx @Excelsior @Reforma @qtf @Milenio @JavierSolorzano @CiroGomezL @DeniseMaerker @beltrandelrio @CarlosLoret Jajajaja damn ! Touch\u00e9 \ud83d\ude13"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:06:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 112344814,
            "user_name": "MEMO_CAMACHO"
        },
        "id": 911018712278351872,
        "text": "@EPN  @NTelevisa_com qu\u00e9 verg\u00fcenza la cobertura de la ni\u00f1a en la escuela! Son un asco \ud83e\udd22 no olvidamos no crean que somos los mismos!"
    }, {
        "created_at": "Fri Sep 22 00:00:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 147961407,
            "user_name": "klita26"
        },
        "id": 911017265449111558,
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Concuerdo \u261d\ud83c\udffb es horrible! Q las autoridades no sean fidedignas \ud83d\ude2a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:57:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 103161101,
            "user_name": "AlinaSalazarG"
        },
        "id": 911016591076335616,
        "text": "@AristeguiOnline @jenarovillamil @EPN Pedro Frida Sof\u00eda Torres \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:54:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 82615530,
            "user_name": "politicosmex"
        },
        "id": 911015827435958272,
        "text": "@CarlosLoret @PRI_Nacional @EnriqueOchoaR Bien, pero la elecci\u00f3n de #Edomex nos demostr\u00f3 que el #PRI no solo usa el $ que el #INE le asigna, y #EPN a\u00fan estar\u00e1 en la presidencia \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:45:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 52919958,
            "user_name": "Ferlaan"
        },
        "id": 911013587723878401,
        "text": "1 o menos como 5 \ud83e\udd14 @EPN"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:25:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 704528804681678848,
            "user_name": "uriel_novoa"
        },
        "id": 911008483843198979,
        "text": "@XaviZavala @DIABLO1600 @pert_vaclav @sandritasierra1 @jorgeramosnews @EPN \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34 el que ya se iba."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:18:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 756343505836847104,
            "user_name": "SombraOpina"
        },
        "id": 911006777382227968,
        "text": "@EPN Aunque sean personas ficticias, hay que apoyar realidades y fantas\u00edas \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:17:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 95344427,
            "user_name": "kaarhf"
        },
        "id": 911006530111180801,
        "text": "@EPN Usted puede explicarnos porque @CruzRoja_MX est\u00e1 cobrando por atender a las v\u00edctimas del terremoto? \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:15:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1977454633,
            "user_name": "ErosMMXV"
        },
        "id": 911006008843079680,
        "text": "@DeniseMaerker Ay Si pudo ganar #EPN YA LO DEM\u00c1S ES LO DE MENOS ! :. \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 23:05:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 877369251954384896,
            "user_name": "dearnefelibata"
        },
        "id": 911003502012452864,
        "text": "@osoriochong @EFEMERIDESMX @EPN Qu\u00e9 talento para ayudar y mantenerse tan limpios \ud83d\ude44 #NadieLesCreeNada"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 22:57:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 767737802339385346,
            "user_name": "misaelgmz23"
        },
        "id": 911001515271217152,
        "text": "@MariaBorre @SoyNovioDeTodas @EPN \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 22:38:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 259500811,
            "user_name": "tanlopag"
        },
        "id": 910996561508913153,
        "text": "No mmn acabo de ver el video del pendeje EPN cuando dice que est\u00e1n a 1 minuto de aterrizar en Oaxaca \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39 qu\u00e9 bonito jueves"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 22:22:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 776822409408024576,
            "user_name": "utpblake"
        },
        "id": 910992771586064387,
        "text": "@EPN asesino @SEDENAmx  manipuladores @CarlosLoret mentiroso @daniellemx_ t\u00edtere @DeniseMaerker \ud83e\udd14 https://t.co/Ui8djAHq8e"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 22:16:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 386824440,
            "user_name": "charlyrmz05"
        },
        "id": 910991030090158081,
        "text": "@EPN Me AVERG\u00dcENZA tener un gobierno CORRUPTOR y sin SENSIBILIDAD, prefieren una vida de lujos y un pa\u00eds lleno de necesidades. Mal nacidos \ud83d\ude44\ud83d\ude33\ud83d\ude24\ud83d\ude24"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 22:08:07 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3293899424,
            "user_name": "odf1975"
        },
        "id": 910989043109974016,
        "text": "Creo que lo de la ni\u00f1a m\u00e1s que nada era para desviar la atenci\u00f3n de lo que en verdad estaba sucediendo.\n@EPN lo hizo otra vez \ud83e\udd14\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 22:01:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3057008351,
            "user_name": "OaxacaesNoticia"
        },
        "id": 910987296685649920,
        "text": "Llega \"Balto\" el perro rescatista de #Oaxaca a la #CDMX en la b\u00fasqueda de sobrevivientes\n\n\ud83d\udc49https://t.co/izi4wKxrsY\n@EPN\n@GobOax https://t.co/2lTtOizs12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:53:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 608282985,
            "user_name": "lalo_romero123"
        },
        "id": 910985428785696769,
        "text": "@LuisAzul0507 @EPN No lo hab\u00eda visto desde ese punto \ud83e\udd14 tienes toda la raz\u00f3n"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:47:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 231698570,
            "user_name": "mariluzza"
        },
        "id": 910983896707289088,
        "text": "@jlacevedo_ra @mtz_tt @DaliaMRocha @la_woodra @nydiacervera @duky1107 @lizalde_gina @EsEstra @lasaguis @EEYYYAA @PipianMx @NTelevisa_com @AlmSoberon @SEMAR_mx @CarlosLoret @DeniseMaerker @aurelionuno @SPCCDMX @EPN @gobmx @ManceraMiguelMX @JerrxG13 \ud83d\udc4c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:28:26 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 272998850,
            "user_name": "mashanischkaya"
        },
        "id": 910979055637340161,
        "text": "@EPN simulando hasta el final, no pudiste dejar pasar la oportunidad de inventarte un rescate de pel\u00edcula de Frida, pero  ya vali\u00f3! \ud83e\udd22"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:27:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2480856794,
            "user_name": "_Fenix__"
        },
        "id": 910978771469131776,
        "text": "Chingue su madre tocayo, siempre diciendo sus mamadas \ud83d\ude13 https://t.co/sVL90Is1YE"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:27:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 409981649,
            "user_name": "senseinon"
        },
        "id": 910978744021606412,
        "text": "@EmilioP7_ @jorgeramosnews @EPN \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:23:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 132955095,
            "user_name": "alexabadillo"
        },
        "id": 910977926547611648,
        "text": "@EPN @conagua_mx Seguir\u00e1n intentado rescatar a gente que no existe???? \ud83e\udd14 cc. @SEDENAmx @NTelevisa_com @daniellemx_ @DeniseMaerker @CarlosLoret"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:19:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1433765587,
            "user_name": "atriana36"
        },
        "id": 910976706835513344,
        "text": "@mockertshirts @EPN Jajaja que buen chiste este cabron nadamas es un vividor\ud83d\ude08"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:18:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3410327832,
            "user_name": "Agcm1953M"
        },
        "id": 910976491621617665,
        "text": "@jorgeramosnews @chetumalita @EPN Mis respetos pero en esta ovaci\u00f3n NO ESTES MAMANDO LA REATA PIR WUE SE ME ESTIRA  estamos viendo todos lo que pasa Oky Oky \ud83d\ude20\ud83d\ude2c\ud83d\ude20\ud83d\ude2c\ud83d\ude20\ud83d\ude32"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:15:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 346049056,
            "user_name": "jelmostro"
        },
        "id": 910975733425737730,
        "text": "#FridaSofia #fridasofianoexiste #Televisa #EPN #mexicoestadepie #MeduelesMexico #mexico @Faitelson_ESPN @gracieve \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a https://t.co/Ksnb1bA4Os"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:09:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1556774796,
            "user_name": "bkcabal"
        },
        "id": 910974390388641794,
        "text": "T\u00f3mala @aurelionuno @EPN @NTelevisa_com y d+ involucrados en la ficticia historia de Frida Sof\u00eda Quien inventa algo as\u00ed de q no ser\u00e1 capaz \ud83d\ude2a https://t.co/noUgmkQlxM"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:07:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 161030325,
            "user_name": "car_mreyes"
        },
        "id": 910973760060129280,
        "text": "@juliocesarmonf1 @SanjuanaMtz @topos @EPN @aurelionuno @SEMAR_mx 1 Pe\u00f1a de gobernador-caso Paulette\n2 Pe\u00f1a de presidente- Frida Sof\u00eda\n\nQUE ESTAN ESCONDIENDO??? \nCrisis econ\u00f3mica, gasolinazo,mas inflaci\u00f3n \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:04:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 853553969129455616,
            "user_name": "AlisonKeyl"
        },
        "id": 910973084404011008,
        "text": "@NohePortes @EPN \u00bfSon las \u00fanicas 2 opciones? \ud83d\ude2a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 21:03:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 383580012,
            "user_name": "senobiaestevez"
        },
        "id": 910972789741555712,
        "text": "@jorgeramosnews @EPN Por eso no aparec\u00edan no respond\u00edan a los llamados de b\u00fasqueda los supuestos parientes de #fridasofia \ud83e\udd14\u2639\ufe0f  En quien confiamos?\ud83d\udc94\ud83d\udda4"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:55:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 31482221,
            "user_name": "_laTefa26"
        },
        "id": 910970781584232448,
        "text": "@arzu_alvaro @EPN Uuuutaaa! Ya era hora..\ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:38:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 892138603165470723,
            "user_name": "tbone_usa"
        },
        "id": 910966373232398341,
        "text": "@EPN Porque Trump no puede ser un presidente \"normal\" he aqu\u00ed un ejemplo de lo que es un presidente. \ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:37:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1435932402,
            "user_name": "LujavsolJ"
        },
        "id": 910966338734166016,
        "text": "De que se trata de un mentir\u00e1 m\u00e1s del gobierno, que esperar si EPN miente hasta con su tesis y no pasa nada los mexicanos aguantamos todo! \ud83d\udc4e https://t.co/KRiI11az9r"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:25:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 175182861,
            "user_name": "MariaBorre"
        },
        "id": 910963187750703104,
        "text": "@SoyNovioDeTodas Espero que esas donaciones no caigan en manos de @EPN pe\u00f1a , si no ya bail\u00f3 Berta #PartidosDenNuestroDinero #FuerzaMexico \ud83d\ude0e\u270c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:24:51 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 165630799,
            "user_name": "Jissv"
        },
        "id": 910963054946521088,
        "text": "@CarolinnaOrtiz @EPN S\u00ed por supuesto que habemos y creemos que sabe robar, mentir y un absoluto in\u00e9pto; retrasado mental. S\u00ed lo sabemos. \ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:24:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 319882426,
            "user_name": "calaz"
        },
        "id": 910962874432020480,
        "text": "Incre\u00edble @EPN @osoriochong  en estos.momentos su chingada caja china no tienen madre con lo de la ni\u00f1a \u270a @aurelionuno pedir\u00e1n votos ogetes"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:22:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 476123105,
            "user_name": "09_Gmez"
        },
        "id": 910962501453438976,
        "text": "Que buena caja china @EPN  \ud83d\udc4f#FridaSof\u00eda"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:20:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 789730291,
            "user_name": "EdySmol"
        },
        "id": 910961953958432768,
        "text": "Xfavor\ud83d\ude4faqu\u00ed urge ayuda \ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udd98 no se prestando atenci\u00f3n y hay gente atrapada y sin casa @osoriochong @EPN @gracoramirez  https://t.co/VaKPWGNbju"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:19:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 254641726,
            "user_name": "Nornilandia"
        },
        "id": 910961729240047618,
        "text": "@EPN posando pal\u2019 feis, mientras los verdaderos h\u00e9roes se la siguen rifando. A ellos admiraci\u00f3n \ud83d\ude4f y aplausos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f a Pe\u00f1a \u270a\ufe0f #Pe\u00f1aFiguroso \ud83d\ude06 https://t.co/HeUqAvSVAN"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:18:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2781478724,
            "user_name": "katiama28477835"
        },
        "id": 910961482715844610,
        "text": "@EPN ####1\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:10:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 35904863,
            "user_name": "SofCervon"
        },
        "id": 910959441167581184,
        "text": "@PcSegob @SEGOB_mx @osoriochong @LUISFELIPE_P @EPN @SSNMexico \u00bfEn d\u00f3nde requieren botitas para los perros rescatistas? Tengo donadores. Gracias \ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 20:08:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 104683173,
            "user_name": "Excelsior"
        },
        "id": 910958990351147008,
        "text": "#Ahora @EPN ofrece un mensaje desde el estado de Puebla #Exc\u00e9lsiorTv \ud83d\udc49 https://t.co/1OvMWqXBAr #FuerzaMexico https://t.co/T09L7xKoi6"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:51:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3242631865,
            "user_name": "M1ke_Ramirez"
        },
        "id": 910954723917815809,
        "text": "@EPN que quede claro que M\u00e9xico est\u00e1 saliendo adelante por su gente unida mas no por los pol\u00edticos de \ud83d\udca9 no donan, no ayudan, solo roban \ud83d\udc4e"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:41:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1859693329,
            "user_name": "jesuslaracanto"
        },
        "id": 910952154902474752,
        "text": "@EPN \ud83d\udc4c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:29:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910725707122266116,
            "user_name": "KarynaMorones"
        },
        "id": 910949165324275712,
        "text": "@EPN Contrateme se\u00f1or presidente, yo al igual que usted, soy experta en no hacer nada. \ud83d\udc4a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:22:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 81389439,
            "user_name": "8armandosanchez"
        },
        "id": 910947294261817344,
        "text": "@EmmanuelMacron @EPN Merci France! \ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:19:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2416623397,
            "user_name": "Francisco_796"
        },
        "id": 910946673039310848,
        "text": "@EPN @elcarteldesanta @babocartel   Usted tiene el mando en \u00e9ste pa\u00eds, h\u00e1ganos creer que usted es un presidente de acciones\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/fhBe9mi7dU"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:13:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2981594310,
            "user_name": "lalojimjuarez"
        },
        "id": 910945157133955072,
        "text": "@EPN @SEP_mx \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:11:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 790088436,
            "user_name": "Jacke_Lunar"
        },
        "id": 910944709991833601,
        "text": "@EPN En lugar de solo ir a escuchar y coordinar ayuda a recoger escombro as\u00ed realmente si ayudar\u00edas y mucho!  \ud83d\udc4c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:11:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 91965241,
            "user_name": "GelyToledo"
        },
        "id": 910944707160797184,
        "text": "@epn Ojal\u00e1 escuches a M\u00e9xico \n#FuerzaM\u00e9xico \n\ud83d\ude4f\ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83d\udd6f\ud83d\ude4f\ud83d\udc96\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc96\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc96 https://t.co/hXhPNyFEpw"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:00:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910725707122266116,
            "user_name": "KarynaMorones"
        },
        "id": 910941903654400001,
        "text": "@EPN M\u00e9xico despierta, tu gente y tu pueblo son quienes te han apoyado no tus pol\u00edticos mediocres \ud83d\udc4a\u270b"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 19:00:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 572664755,
            "user_name": "siuqamaquis"
        },
        "id": 910941732111618050,
        "text": "\ud83d\udc4aDIFUNDIR, DIFUNDIR, DIFUNDIR, Gran video, Gran Iniciativa, Gran Mensaje, EPN tiene la oportunidad de su vida...\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d https://t.co/ZYxt8oBPc1 https://t.co/UviU9qgc5A"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:58:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4724079679,
            "user_name": "josephsickboy"
        },
        "id": 910941248910794752,
        "text": "@luisfarias86 @EPN Yo nunca he confiado ni confiar\u00eda en est\u00e9 pinche corrupto de @EPN. Y claro que nos ha fallado una y otra vez, al \u00e9l no le interesa M\u00e9xico. \ud83d\udc4e"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:53:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3131985402,
            "user_name": "HerVillagomez"
        },
        "id": 910940125370105856,
        "text": "#DejendeRobar Y Vamos a Ayudar YA! @lopezobrador_ @ManceraMiguelMX @partidoverdemex @PartidoAccionN @partidorevoluc1 @PRI_Nacional @EPN \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/LUcWduPkUl"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:39:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 801266740877369344,
            "user_name": "OrtizRichi2125"
        },
        "id": 910936656592568320,
        "text": "@LulyGarciaB @saulurielsalaz8 @gobmx @EPN Los valores se estudian??\nEstudio respeto?\ud83d\ude15\nUrge estudiar!!"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:38:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 142220292,
            "user_name": "aychintrolas"
        },
        "id": 910936255709564928,
        "text": "@ChistesTigres @DBatidillo @EPN Pues son acciones! Las que tanto ped\u00edas, te llene el hocico \ud83e\udd17"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:36:27 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 907133966662225924,
            "user_name": "YazkaraGma"
        },
        "id": 910935773947600896,
        "text": "@EPN Que Dios lo ilumine para poder ayudar a las personas m\u00e1s  necesitadas. Gracias por mantenernos informados.\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:32:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 856420903273496577,
            "user_name": "JimmyBlumen"
        },
        "id": 910934755192971264,
        "text": "@EPN \ud83d\ude1e https://t.co/aLRCAi7H5N"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:29:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3099311601,
            "user_name": "fabiolamunlloa"
        },
        "id": 910934054723293184,
        "text": "@EPN Ponte botas y casco, y trabaja levantando escombro no inventes que est\u00e1s \"evaluando\" \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:22:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4788075502,
            "user_name": "martinm31792131"
        },
        "id": 910932293052764161,
        "text": "@EPN Animo mi lord!!!! Dios me lo cuide!\ud83d\ude0e"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:21:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4852705194,
            "user_name": "CarolinnaOrtiz"
        },
        "id": 910932054304595969,
        "text": "@EPN Aun hay gente que creemos que puedes hacer las cosas bien porfa!! #PartidosDenNuestroDinero \ud83d\ude41"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:19:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 132063517,
            "user_name": "SilvyOca"
        },
        "id": 910931384146984960,
        "text": "@kendryta24 @RafaFariasOK @Marita44217786 @PaolaMMGarro @NancyInesRuizD1 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Y que haces vos aqu\u00ed? Acaso no tienes vida? \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 18:04:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 226402159,
            "user_name": "Lacasadeazul"
        },
        "id": 910927652034400257,
        "text": "@josfe_c @healthsuplier @PresidenciaMX @IssstePuebla @EPN \u00a1babas! \ud83d\ude1fYa s\u00e9 que es humor pero de entrada no reaccione que era un meme\ud83d\ude36"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 17:52:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 817928592994816003,
            "user_name": "salvadorhuerto1"
        },
        "id": 910924778508374016,
        "text": "@EPN y tu que fue lo que  has echo tu y tus amigos ratas diputados \ud83d\ude12\ud83d\ude12 ma da asco ver presidenes como tu"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 17:28:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 388004192,
            "user_name": "VecinosdePalmas"
        },
        "id": 910918768016134144,
        "text": "Ah\u00ed si alguien conoce al presidente EPN \ud83d\ude0e\n\nSe\u00f1or Presidente, Enrique Pe\u00f1a Nieto. Sin duda su gobierno ha tenido... https://t.co/PKIHwBgf6X"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 17:28:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2500623468,
            "user_name": "anabelenmerluq"
        },
        "id": 910918649627779074,
        "text": "@EPN muy neta es tu canci\u00f3n ahorita \ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\ude12 https://t.co/S35hdeKLqB"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 17:18:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 40025614,
            "user_name": "DainzuP"
        },
        "id": 910916164821372929,
        "text": "@EnriqueOchoaR @EPN \ud83d\ude12\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 17:17:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 78217555,
            "user_name": "xime_martz"
        },
        "id": 910915980511125504,
        "text": "@EPN \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728\ud83d\ude14 https://t.co/fCG128SpPt"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 17:16:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2790418051,
            "user_name": "GrateHIV"
        },
        "id": 910915703967903744,
        "text": "Ah\u00ed si alguien conoce al presidente EPN \ud83d\ude0e\n#PPCDSALVC #EPN #PartidosDenNuestroDinero #MexicoDePie #FuerzaMexico https://t.co/0Zjlrv6gmu"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 17:11:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 562579334,
            "user_name": "abedice"
        },
        "id": 910914354597564416,
        "text": "@EPN @NTelevisa_com @AztecaNoticias @reformanacional Y el dinero donado o recolectado por las ONGs o 150 millones del Vaticano \ud83e\udd13\ud83d\ude36\ud83d\ude2f ... \ud83d\ude2a https://t.co/limbfwmAbR"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 16:46:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 543582602,
            "user_name": "MARCOANDRETAKLA"
        },
        "id": 910908222420037633,
        "text": "@monterderamirez @mark_pereyda @osoriochong @CruzRoja_MX @EPN Dicen qu\u00e9 hay gente que hace tuits en defensa de los pol\u00edticos, creo que les pagan o algo as\u00ed \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 16:03:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3524266633,
            "user_name": "josetierno10"
        },
        "id": 910897194655502337,
        "text": "@lutherciano88 @diario24horas @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02as de ser salvadore\u00f1a para que no sea tu presidente"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 16:02:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 532472023,
            "user_name": "ChistesTigres"
        },
        "id": 910897048672784384,
        "text": "@DBatidillo @aychintrolas Cualquiera pendejo \ud83e\udd23 no necesito buscarlo , cualquiera que te ponga solo demuestra lo in\u00fatil que es @epn y solo buscar tapar su mediocridad"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 16:01:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3524266633,
            "user_name": "josetierno10"
        },
        "id": 910896819701522432,
        "text": "@ElRoloJPDM @alucinauta @diario24horas @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02es el presidente de todos los mexicanos de los que quieren ser las perras del peje tambi\u00e9n pero sigan de pendejos con su m\u00edo no\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:53:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2159123316,
            "user_name": "andy_mtzs"
        },
        "id": 910894743063859200,
        "text": "@Fer_GarNen @EPN @ManceraMiguelMX @lopezdoriga @DeniseMaerker @CarlosLoret No s\u00e9!! \ud83d\ude2b\ud83d\ude47"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:52:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 314382350,
            "user_name": "ArmandiurixHD"
        },
        "id": 910894489350291456,
        "text": "@Hugh_Mendieta @ClubAmerica @eazcarraga @EPN @Tu_IMSS Ten cuidado hermano, porque ahorita los ratas andan a la orden del d\u00eda, mas que nada por la seguridad de tus datos personales... \ud83d\ude07"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:49:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 149703553,
            "user_name": "kendryta24"
        },
        "id": 910893667333890048,
        "text": "@SilvyOca @Marita44217786 @PaolaMMGarro @NancyInesRuizD1 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Tal cual! Ayer cay\u00f3 lo de Panam\u00e1.... como les duele todos los d\u00edas sacan algo nuevo y ya nada es cre\u00edble!! \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:46:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 319834991,
            "user_name": "yurssk"
        },
        "id": 910892965568139264,
        "text": "@MishaelMejia @FerGameON @asael_sima @Diridi @Josfersp @antrarey @SeilOldsVeri @Bulmaro87917344 @RicardoAnayaC @EPN Mi defensa del Peje \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02mejo siga inventado Tortas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/e6U3pjSdHm"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:43:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 999987132,
            "user_name": "MishaelMejia"
        },
        "id": 910892198543134720,
        "text": "@yurssk @FerGameON @asael_sima @Diridi @Josfersp @antrarey @SeilOldsVeri @Bulmaro87917344 @RicardoAnayaC @EPN S\u00ed, se ve que te caga. Saliste corriendo a defenderlo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:40:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 319834991,
            "user_name": "yurssk"
        },
        "id": 910891373091540992,
        "text": "@MishaelMejia @FerGameON @asael_sima @Diridi @Josfersp @antrarey @SeilOldsVeri @Bulmaro87917344 @RicardoAnayaC @EPN Pos no q es momento de unidad y no s\u00e9 que?? Adem\u00e1s me caga el Peje y lo critico pero tambi\u00e9n critic\u00f3 a derechairos como t\u00fa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:39:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 131614530,
            "user_name": "chapete_gabryel"
        },
        "id": 910891362131857410,
        "text": "Vemos c\u00f3mo  #Televisa y el gobierno de @EPN no tienen madre  en qu\u00e9 grado tan perverso estamos como sociedad jajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:30:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3555990746,
            "user_name": "jajajairo_jpl"
        },
        "id": 910888915984412675,
        "text": "@ChavezHiram @elenagaravil @EPN \ud83e\udd23\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:29:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 118629583,
            "user_name": "Addrianamorales"
        },
        "id": 910888601747021824,
        "text": "@Agkuraica @EPN JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJJAAJJAJAAJAJJAJAAJJA no tienes respeto por nadie hija... le tienes envidia verdattt? Groserq.\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:25:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 208266860,
            "user_name": "Vally_Duran"
        },
        "id": 910887819442352128,
        "text": "@silbermeza @EPN Pero despu\u00e9s ya la aceptaron. \ud83d\ude0a\ud83d\ude4c\ud83c\udffb(\u00a1Nunca es demasiada ayuda! Ojal\u00e1 ya les caiga el 20 \ud83d\ude15) https://t.co/u5vNS2kJrE"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:15:26 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 159861328,
            "user_name": "will_rey"
        },
        "id": 910885184475504640,
        "text": "@EmmanuelMacron @EPN We really appreciate your help @EmmanuelMacron God Bless France! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:11:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 149703553,
            "user_name": "kendryta24"
        },
        "id": 910884204094922753,
        "text": "@Marita44217786 @SilvyOca @PaolaMMGarro @NancyInesRuizD1 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 espectro??? Yo dir\u00eda que agarres un diccionario!!!!!"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 15:00:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1976524056,
            "user_name": "marcobalasi"
        },
        "id": 910881448294481922,
        "text": "@PresidenciaMX @EPN @gobmx @SEGOB_mx @PRI_Nacional \n\nEsto no lo hubiera hecho ni Gandhi por su pa\u00eds, \ud83e\udd23\ud83d\ude02 \ud83d\udc47 https://t.co/I96O5IwZJC"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:54:26 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 131616787,
            "user_name": "Antichrist1980"
        },
        "id": 910879900730626049,
        "text": "Esa prensa chayotera que compara a @realDonaldTrump con @lopezobrador_ se equivoc\u00f3, se parece m\u00e1s a @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nhttps://t.co/gG1isylf9U"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:51:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 867302731,
            "user_name": "CristinaVRhor"
        },
        "id": 910879090005168128,
        "text": "@JASG37 @minorumo86 @NicolasMaduro @EPN Estoy hablando de @NicolasMaduro y la supuesta solidaridad con el #TerremotoEnMexico  \ud83d\ude09."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:50:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 708828061442007040,
            "user_name": "Conchis_Oficial"
        },
        "id": 910878887013359616,
        "text": "@EPN Que digan lo que quieran HAY PRESIDENTE, CLARO QUE S\u00cd. Que Dios lo ilumine a UD y a su equipo. No olviden los est\u00edmulos fiscales x favor\ud83d\ude19\ud83d\ude45"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:42:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 29860101,
            "user_name": "silviacm_"
        },
        "id": 910876990701367297,
        "text": "@Gromit___ @EPN \u00bfPero no dicen que @EPN es un dictador? \nQu\u00e9 aproveche y se eternice en el poder \ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:39:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 106279773,
            "user_name": "tacho29n"
        },
        "id": 910876035662663680,
        "text": "@MxFeminicidios @DonEliasYonk @RicardoAnayaC No jodas para todo piden la renuncia de EPN..\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:36:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 356369053,
            "user_name": "cerpa77"
        },
        "id": 910875327429189632,
        "text": "@EmmanuelMacron @arturoduarteg @EPN \ud83d\ude0d\ud83d\udc8b\u270c\ud83c\udffc"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:25:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 799163667216404480,
            "user_name": "VladGremory"
        },
        "id": 910872610157715456,
        "text": "@fran_morenog84 @daveruiz10 @EPN ES CORRECTO JAJAJAJAJAJAJA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 14:23:19 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1077872018,
            "user_name": "karlitaperalta_"
        },
        "id": 910872069365264385,
        "text": "@EmmanuelMacron @EPN \ud83d\ude0d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:59:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 92091236,
            "user_name": "abutv"
        },
        "id": 910866121569574912,
        "text": "Retweeted Imperio Informativo (@Imperionlinetv):\n\nJoquicingo \ud83d\ude16 Edomex @alfredodelmazo @EPN @cruz_roa @PJEdomex... https://t.co/Q8IlyFpns0"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:50:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 725543601590009856,
            "user_name": "Imperionlinetv"
        },
        "id": 910863759966654464,
        "text": "Joquicingo \ud83d\ude16 Edomex @alfredodelmazo @EPN @cruz_roa @PJEdomex @osoriochong @arriolamikel @DIF_NMX @senadomexicano https://t.co/cGn8DiUI3g"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:41:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 390480335,
            "user_name": "VEGALICHA"
        },
        "id": 910861560607907840,
        "text": "@goliveros @jky_medina @EPN Pobrecita no se vaya a cansar,pero despu\u00e9s de recompensa se va a las boutiques exclusivas del extranjero con todo y suProle \ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21en su avi\u00f3n"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:22:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 114617304,
            "user_name": "Offfie"
        },
        "id": 910856879378767872,
        "text": "@gobmx @GobCDMX @EPN Y se supone que ah\u00ed fue el epicentro \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:22:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 859841887825534977,
            "user_name": "nellygzagzz8"
        },
        "id": 910856691696193537,
        "text": "@EPN Coordinar! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:18:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 720773989124059136,
            "user_name": "Ale_gorica"
        },
        "id": 910855867041501185,
        "text": "@MoyTuits @EPN Porque ya quieren meter maquinaria pesada y no dejan que se acerquen los topos porque ellos est\u00e1n, desde hace 3 horas, en cambio de turno \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:17:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 904503910123139072,
            "user_name": "Marita44217786"
        },
        "id": 910855427201601536,
        "text": "@NancyInesRuizD1 @kendryta24 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Y si arregla , porque est\u00e1 todo peor? \ud83d\ude10\ud83e\udd14... raro tu razonamiento no?"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:13:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 842530689157287936,
            "user_name": "ChickenShowMx"
        },
        "id": 910854463115554817,
        "text": "#ChickenNews\n@EPN explica como atendera a los damnificados y reconstruir\u00e1 las zonas afectadas por el #Sismo \ud83d\ude31\n\nNota: https://t.co/NZU69WXCu7"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:10:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 135210154,
            "user_name": "Estoico2010"
        },
        "id": 910853798674931712,
        "text": "@FcoValGu @ZunigaConsuelo Los mexicanos en las calles mientras el \"gobierno\" hace silencio sobre fondo para reconstrucci\u00f3n. @epn seguir\u00e1 gastando en su imagen! \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 13:03:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 408634147,
            "user_name": "maraitaf"
        },
        "id": 910851930494259200,
        "text": "@zlatarnal @picableu @EmmanuelMacron @EPN Gracias Francia!!! \ud83d\ude22\u2764"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 12:59:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 294415308,
            "user_name": "Lilicio5973"
        },
        "id": 910851088839999488,
        "text": "@LeonardoGMaciel @jrisco @EPN @CH_Mexico Seguramente un emulo de su jefe @EPN el cual ha demostrado una gran carencia de neuronas. \ud83d\ude2e\ud83d\ude26\ud83d\ude20\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 12:57:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 147055901,
            "user_name": "LeonardoGMaciel"
        },
        "id": 910850430481129472,
        "text": "@jrisco @Lilicio5973 @EPN @CH_Mexico quien fue el GRAN PENDEJO que se da el lujo de rechazar ayuda en estos momentos????\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 12:46:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 58948661,
            "user_name": "Lausamuj"
        },
        "id": 910847729747873792,
        "text": "@AristeguiOnline @EPN ni eso tienen ? Es inaudito \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 12:42:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 135210154,
            "user_name": "Estoico2010"
        },
        "id": 910846799149015040,
        "text": "Tamalero dona sus tamales mientras que @EPN  seguir\u00e1 gastando miles de millones en publicidad de su imagen!\ud83d\ude21 https://t.co/SeoZVS3uvy"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 12:33:40 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1228561447,
            "user_name": "mardhel007"
        },
        "id": 910844478109478914,
        "text": "@jenarovillamil @EPN Af\u00e1n de esconder la porquer\u00eda de la cual somos v\u00edctimas los ciudadanos \ud83d\ude24\ud83d\ude24."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 12:12:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 325692508,
            "user_name": "Julio__Canto"
        },
        "id": 910839166467964928,
        "text": "La marina quiere meter maquinarias a\u00fan habiendo gente bajo los escombros. Que ya est\u00e1n exhaustos y no dejan a civiles continuar\ud83d\ude21@EPN"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 12:11:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 107810253,
            "user_name": "Florlyy"
        },
        "id": 910838998058323968,
        "text": "#FridaSofia #Frida el #Monchito de @NTelevisa_com + @EPN -&gt; + @aurelionuno -&gt; @MARINADEMEXICO \u2753\ud83d\ude21#partidosdonensudinero https://t.co/i2JIc3OtTd"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 11:50:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 156074459,
            "user_name": "jjlambert77"
        },
        "id": 910833571258040321,
        "text": "@EPN Pero @EPN ya hizo su reality show con la Gaviota pasando cajas vac\u00edas a un cami\u00f3n. Lamentable \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 11:46:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1410672673,
            "user_name": "myriamsuarez82"
        },
        "id": 910832503866511361,
        "text": "@EPN SAQUEN A LA MARINA NO SABEN RESCATAR GENTE RAPIDO NO DEJAN QUE LES AYUDEN NI TAMPOCO AYUDAN \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 11:39:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 169241475,
            "user_name": "chilanguito27"
        },
        "id": 910830962354860033,
        "text": "@EPN la marina en conflicto con familiares y rescatistas ya no quieren seguir la b\u00fasqueda en A Obreg\u00f3n y piensan meter maquinaria \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 11:39:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 577429639,
            "user_name": "superbarry58"
        },
        "id": 910830842955599873,
        "text": "@XE1EE @EPN \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 11:34:51 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 108639116,
            "user_name": "carmendecul"
        },
        "id": 910829674988736512,
        "text": "@unmirey @EPN Repercuten,\ud83d\ude13Estos tel\u00e9fonos de hoy no saben escribir o escriben lo que les da la gana..\ud83d\ude24"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 10:58:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 849654695681544192,
            "user_name": "Francismurga21"
        },
        "id": 910820622736826368,
        "text": "@PresidenciaMX @EPN por m\u00e1s que quieras expresar tu apoyo, no se te cree absolutamente nada! \ud83d\ude21 \u00a1corrupto!"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 10:49:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 747230401454702592,
            "user_name": "SaraGon59821020"
        },
        "id": 910818138031345665,
        "text": "@CiroGomezL @EPN Ya dejen de estarle dando espacio a ese imb\u00e9cil, enfocarse en lo importante, no en malditos corruptos insensibles \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 10:47:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2604032870,
            "user_name": "PelonLesis"
        },
        "id": 910817686417846274,
        "text": "@KremlinRussia_E @EPN @KremlinRussia_E  not to the Corrupt President we have, it goes to all the people suffering for this tragedy \ud83d\ude22\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 09:19:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 473517195,
            "user_name": "lasonoramulata"
        },
        "id": 910795682499387392,
        "text": "\u00a1Unos sapes para que aprendan como se hacen las cosas!... corruptos \ud83d\ude11 @osoriochong @EPN y s\u00e9quito de gandules... https://t.co/LEDtR952wg"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 09:07:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2856056140,
            "user_name": "marialuisalg1"
        },
        "id": 910792543041839105,
        "text": "@LuzMariaChavez1 @_Naranjo_81 @jenarovillamil @EPN @Twitter Con raz\u00f3n te corrieron de la marcha \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 08:58:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1001177634,
            "user_name": "CanVillicana"
        },
        "id": 910790263156690944,
        "text": "Neta, deseo que el caso de #FridaSof\u00eda, que no se llama as\u00ed, no sea un montaje de la pareja @EPN-@Televisa para intentar distraernos... \ud83d\ude22 https://t.co/q1H4UzL4fs"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 08:24:26 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 771480065141907456,
            "user_name": "wtfmigobierno"
        },
        "id": 910781754310643712,
        "text": "@jrisco @EPN @RuidoEnLaRed \ud83d\ude33\ud83e\udd14Hasta para eso te falta inteligencia EPN. Solo pusiste en evidencia las cajas vac\u00edas para el montaje de tu show. \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 08:15:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 786470666,
            "user_name": "susiwinby"
        },
        "id": 910779503340748801,
        "text": "@EPN El Presidente, lo siento por su p\u00e9rdida! Los americanos amamos a su gente y seguiremos orando por M\u00e9xico! RIP a los \u00e1ngeles\ud83d\ude22\ud83d\udc94"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 08:11:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 788910470413639680,
            "user_name": "quevedoberta"
        },
        "id": 910778610172211201,
        "text": "@edunar54 @EPN @PresidenciaMX @AdolfinaNava @Televisa @El_Universal_Mx !Panam\u00e1 siempre se ha distinguido por SOLIDARIO, y ahora m\u00e1s que nunca lo est\u00e1 haciendo !\ud83d\udc4cAdem\u00e1s el PUEBLO PANAME\u00d1O est\u00e1 orando X M\u00c9XICO\ud83d\udc43"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 07:41:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3832311852,
            "user_name": "betogcoello"
        },
        "id": 910770979130896384,
        "text": "@FelipeCalderon Es pregunta ser\u00eda \ud83e\udd14 @EPN @SPCCDMX @GobCDMX @CROC_Nacional @CTM_MX #CDMX #FuerzaMexico @AristeguiOnline #SomosMexico https://t.co/QUJ4bxDCb2"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 06:15:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 819048072827273216,
            "user_name": "Ga1Ce"
        },
        "id": 910749247989075968,
        "text": "@chuco4 @jenarovillamil @EPN Mejor que chingue a su madre otro, el que debe chingarla. Ah, junto con aprendices \ud83d\ude12\ud83d\ude0f\ud83e\udd14 https://t.co/2iBGUSSrRz"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 06:11:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 851553676841947138,
            "user_name": "_IsaacTapia"
        },
        "id": 910748281369534464,
        "text": "Esta situaci\u00f3n de \u201cFrida Sof\u00eda\u201d me suena no solo a Monchito en el 85. No nos olvidemos del caso Paulette (con EPN como gober del EDOMEX) \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 06:07:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4749975973,
            "user_name": "iwantseeyouTv"
        },
        "id": 910747403241877504,
        "text": "Huevos de la se\u00f1ora reclamando a @EPN que s\u00f3lo prometen y nunca mandan nada \ud83d\udc4c esperemos y s\u00ed apoye r\u00e1pido."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:56:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 261835051,
            "user_name": "luisrdzslw"
        },
        "id": 910744627015274496,
        "text": "@jrisco sabes por qu\u00e9 la borraron???, ser\u00e1 que @EPN se ve muy cansado? \ud83e\udd14 a no es lo m\u00ednimo que puede hacer o no? https://t.co/8ZnSSQngpC"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:50:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1581461094,
            "user_name": "Rooocketer"
        },
        "id": 910743109671227392,
        "text": "@konirola @EPN Aguas con esos tuiiiiiits Koni! \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:47:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 727620287471095808,
            "user_name": "ReversoMX"
        },
        "id": 910742227260809217,
        "text": "Tras cr\u00edticas, gobierno de @EPN retrocede y acepta ayuda de Suiza \ud83d\udc49 https://t.co/WPbSkKOWUz https://t.co/xKt4ciVVEp"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:46:31 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 819048072827273216,
            "user_name": "Ga1Ce"
        },
        "id": 910742012848205824,
        "text": "@lecsO7 @horacioduarteo @EPN Defensa a ultranza para llenar la panza \ud83d\ude12\ud83d\ude0f\ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:33:27 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 292524394,
            "user_name": "UCervsolis"
        },
        "id": 910738725885370368,
        "text": "@Pajaropolitico No chinguen @EPN @LVidegaray @osoriochong por que no se est\u00e1 permitiendo que ayuden?  \ud83d\ude44"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:28:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 819048072827273216,
            "user_name": "Ga1Ce"
        },
        "id": 910737575526223872,
        "text": "@Elmaspior @fernandeznorona @EPN Y???? Cualquiera se erige como perito y dictamina q ya no se necesita Vomitivo natural!!! \ud83d\ude0f\ud83d\ude12\ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:26:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 819048072827273216,
            "user_name": "Ga1Ce"
        },
        "id": 910736939480952832,
        "text": "@yoymis40s @fernandeznorona @EPN Otra/otro que le hace falta informarse mejor Defensa a ultranza, lo q hay que hacer para llenar la panza \ud83d\ude12\ud83d\ude0f\ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:26:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 578488504,
            "user_name": "playnet96"
        },
        "id": 910736870845276161,
        "text": "@NTelevisa_com @EPN H\u00e1ganle zoom \ud83e\udd14\ud83d\ude28 https://t.co/d8T0Izhib4"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:24:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3596300953,
            "user_name": "MaytSua"
        },
        "id": 910736481521676288,
        "text": "@PresidenciaMX @EPN Un precio muy bajo contando que es su empleo \u00bfno lo cree?, Ah por cierto a\u00fan hay rescatistas AYUDANDO AL PA\u00cdS \ud83d\ude4c\ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:23:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 433740107,
            "user_name": "natsanchesg"
        },
        "id": 910736326164668416,
        "text": "@EPN No merecen vivir si no saben servir a su gente y tierra \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:22:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 724756490976784384,
            "user_name": "JAQCUBER"
        },
        "id": 910736066453426177,
        "text": "@vicfc7 @econokafka @faunam_mx @EPN Coincido en el punto de hacer una administraci\u00f3n inteligente D los recursos, se evidencia la falta de liderazgo y orden de las autoridades\n\ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:20:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3284928949,
            "user_name": "Hanna_Tay_Glez"
        },
        "id": 910735511811223552,
        "text": "@EPN No es por nada, pero Apl\u00edcate, tu pa\u00eds te necesita \u00a1\u00bfQu\u00e9 esperas para ayudar a nuestro M\u00e9xico?! \ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:19:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 404248924,
            "user_name": "Y0SIY0S"
        },
        "id": 910735329224568833,
        "text": "Urge #rescatistas extranjeros #AyudaMexico a\u00fan hay gente atrapada en Gabriel Mancera-eje 5 y Edimburgo\ud83d\ude4f@ManceraMiguelMX @PresidenciaMX @EPN"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:16:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1702634190,
            "user_name": "flaco_92399"
        },
        "id": 910734354023841792,
        "text": "@JuanMan40120078 @issabel76 @EPN \"Padre pido por que derrame su Sangre Divina en el pueblo Mexicano\ud83d\ude4fQue todas las victimas est\u00e9n a su lado descanzando en Paz\"\n#FuerzaMexico https://t.co/MTn2tJg943"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:10:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 106794848,
            "user_name": "Cristyneko"
        },
        "id": 910732834649677824,
        "text": "@EPN Equipo Japon\u00e9s de Auxilio para Desastres, B\u00fasqueda y Rescate (72 personas, +4 perros y material de rescate) parti\u00f3 hoy a M\u00e9xico \ud83d\udc4f+apoyo"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:02:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 102227954,
            "user_name": "brizeer77"
        },
        "id": 910730928174985216,
        "text": "@ChefHuertaMX @lopezdoriga @EPN exacto  a ellos que tienen \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 05:02:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 284908996,
            "user_name": "Centli666"
        },
        "id": 910730876169879552,
        "text": "@EPN  hay que hacer un paro a la gente! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/O4ApdkMKVp"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:56:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 789730291,
            "user_name": "EdySmol"
        },
        "id": 910729482050457601,
        "text": "@PcSegob @gicsa @ManceraMiguelMX @EPN @osoriochong @alfredodelmazo @eruviel_avila \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fmillones de gracias \ud83d\ude0d\u2705\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d https://t.co/uZrQpWlS2y"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:56:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 256921450,
            "user_name": "SET0_KAIBA"
        },
        "id": 910729424492011524,
        "text": "@ppkamigo @EPN Se agradece Muchisimo la ayuda... Todos Unidos. Podemos mas \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:54:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 154305037,
            "user_name": "Richgagi"
        },
        "id": 910729030755770368,
        "text": "@EPN esto se debe aceptar desde un principio y no por la presi\u00f3n de las redes, mil gracias @CH_Mexico \ud83d\ude4f\ud83e\udd1d https://t.co/lwtUsVuxET"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:54:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 818869346315292672,
            "user_name": "quezadavid82"
        },
        "id": 910728996970811393,
        "text": "@TwittNLmx @EPN No es de felicitarlo.. Es una Obligacion como Mandatario.. Es Parte de Su Trabajo como tal.. Felicidades a todos los que estan Rescatando \ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:54:46 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 814723480570695680,
            "user_name": "perliixzz"
        },
        "id": 910728989643362304,
        "text": "@PresidenciaMX @gobmx @EPN \u00bfY Morelos? Hay muchos lugares a donde a\u00fan no les llega ayuda. \ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:52:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 211500130,
            "user_name": "lilipadilla4s"
        },
        "id": 910728447630114816,
        "text": "san mateo huitzilzingo, chalco estado de mexico Avenida ferrocaril N.16 Esa es su direcci\u00f3n @EPN  @edomex @GobCDMX ayudenla por favor\ud83d\ude4f https://t.co/SVw7ozzCpq"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:51:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2924816551,
            "user_name": "PaukyPink97"
        },
        "id": 910728180893343744,
        "text": "@EPN Reduce los presupuestos de los partidos!!!! Haz algo bueno!! Qu\u00edtale tantito lodo a tu nombre....\ud83d\ude12\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:50:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1702634190,
            "user_name": "flaco_92399"
        },
        "id": 910727838290137089,
        "text": "@JuanMan40120078 @issabel76 @EPN Amen\ud83d\ude4f\nDe nada solo es un sincero apoyo moral\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fante triste situaci\u00f3n que Mexico sufre\ud83d\ude14\nUn abrazo y no dudo que de la \ud83d\udd91 de Dios se levantar\u00e1n"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:47:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 245668006,
            "user_name": "laloservar"
        },
        "id": 910727155440525312,
        "text": "@bernardomoya @fernandeznorona @EPN La misma embajada Suiza lo dijo en un tweet hace 4 Hrs, y hace 40 min acaban de decir que ya aceptaron. No es ninguna mentira\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:46:07 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 95211305,
            "user_name": "justa90sboy"
        },
        "id": 910726815349579776,
        "text": "@EPN. Si no vas a ayudar no chingues \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 https://t.co/IAzO6jVFCF"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:42:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 285968224,
            "user_name": "HyliaSunshine"
        },
        "id": 910725810448891905,
        "text": "@EPN Acabo de ver tu informe y por favor, mete la panza, das asco \ud83d\ude0e"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:40:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 204527457,
            "user_name": "idoublee"
        },
        "id": 910725513630687235,
        "text": "Mi tweet pasado fue amenazando a @EPN bien ah\u00ed perrazo jajajaja\ud83d\ude0e https://t.co/IaZyyJVtzo"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:39:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 897462625503543296,
            "user_name": "Lupita29566883"
        },
        "id": 910725186760065024,
        "text": "@Pajaropolitico @EPN Vendiendo el avi\u00f3n presidencial y un a\u00f1o de sueldo ayudar\u00eda mucho m\u00e1s en lugar de pedir a otros pa\u00edses!!$ \ud83d\ude15"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:32:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 776589994487971840,
            "user_name": "lupi792"
        },
        "id": 910723306243813377,
        "text": "@mariobautista_ @edomex @EPN escucha al pueblo\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude14\ud83d\udc94"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:25:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 206045812,
            "user_name": "Metaldan3007"
        },
        "id": 910721513107673089,
        "text": "@PresidenciaMX @EPN Cuanta corrupci\u00f3n en una misma foto carajo \ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:07:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3036921133,
            "user_name": "GeneBiebsMateo"
        },
        "id": 910717149219606528,
        "text": "Me mato este video\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude14\ud83d\ude22 @EPN ayudenla por favor #PrayForMexico #Sismo #AyudaCDMX #MexicoUnido #FuerzaMexico https://t.co/4gcJoKRwMR"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:06:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1654198958,
            "user_name": "jorge7992"
        },
        "id": 910716917119438848,
        "text": "@fernandeznorona @EPN Preocupaci\u00f3n por la exanimaci\u00f3n que realizaran los ingenieros, adem\u00e1s que beneficiara a los ingenieros de sus constructoras favoritas \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:04:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1349585526,
            "user_name": "epn_masr"
        },
        "id": 910716264607338496,
        "text": "\u062a\u0645 \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0627\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0648\u0631\u0627\u062a \u0628\u0646\u062c\u0627\u062d \n\u0625\u0634\u0645\u0639\u0646\u0627 \u0627\u0646\u0627 \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 04:02:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 744628758,
            "user_name": "ferrmz212"
        },
        "id": 910715766680510464,
        "text": "Pues @EPN no es de mi completo agrado, pero L\u00f3pez Obrador....\ud83d\ude12 https://t.co/FtWhBPQLPu"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:52:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 186566876,
            "user_name": "Roberto_Ordaz"
        },
        "id": 910713312568070144,
        "text": "@davidkornhauser @EPN En ambos casos el pueblo de #Mexico es el protagonista. De los presidentes, se puede recordar a #EPN plagiario de Miguel de la\n Madrid \u271d\ufe0f. \ud83d\ude15"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:50:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 150118751,
            "user_name": "panaclo"
        },
        "id": 910712798145105920,
        "text": "@quepesh @EPN \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude48"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:49:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 710630449010200580,
            "user_name": "VivoyRespiroMex"
        },
        "id": 910712492359405568,
        "text": "@anaitat2011 C\u00f3mo no veo ninguno de los dos....\ud83d\ude12 Igualmente los dejan porque son paleros de @EPN"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:48:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 168222969,
            "user_name": "LA_SS_80"
        },
        "id": 910712292353892353,
        "text": "Oye @EPN \u00bfEsto es l\u00f3gico? \ud83e\udd14 \u00bfHay algo que no sepamos? \ud83d\ude12\n#Sismomexico https://t.co/PvuttgfIhO"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:45:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 166787490,
            "user_name": "chamuchula"
        },
        "id": 910711469490262016,
        "text": "@DeniseMaerker @EPN Ah menos mal... 15 d\u00edas despu\u00e9s \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:44:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 82133803,
            "user_name": "jorgeuziel"
        },
        "id": 910711186865442816,
        "text": "@rcv04 @EPN \ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:42:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 98551542,
            "user_name": "solis_diana"
        },
        "id": 910710778331836416,
        "text": "@GAINFANTE @DeniseMaerker @lopezdoriga @EPN Esta en plan de protagonista, triste en estos casos \ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:42:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 174757335,
            "user_name": "cokymendoza"
        },
        "id": 910710709813694464,
        "text": "\u00bfPORQUE? \ud83d\ude23 @SRE_mx @Rosario_Robles_ @EPN \ud83d\udc47 https://t.co/YtVHuUDEY8"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:37:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 801266740877369344,
            "user_name": "OrtizRichi2125"
        },
        "id": 910709617885249536,
        "text": "@DeniseMaerker @EPN Ya que se calle\n\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:37:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 106475254,
            "user_name": "JUANCHO7779"
        },
        "id": 910709489514541057,
        "text": "TELEVISA M\u00c9XICO ES\n EPN TV RESULTA VOMITIVO VER COMO LO ADULAN \ud83d\ude0f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:36:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 46385399,
            "user_name": "Pattlem"
        },
        "id": 910709322228826112,
        "text": "@_errante_ @EPN Un an\u00eds, eso tengo. Gracias! \ud83d\ude0b"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:35:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 46385399,
            "user_name": "Pattlem"
        },
        "id": 910708941327396864,
        "text": "@_errante_ @EPN Ya llevo dos. \ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:34:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 46385399,
            "user_name": "Pattlem"
        },
        "id": 910708664025190401,
        "text": "@_errante_ @EPN Jajajaja pinche autocorrector! \nEra: acaba \ud83d\ude23"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:32:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 906981012659470336,
            "user_name": "JessicaAnahLpe1"
        },
        "id": 910708208771112960,
        "text": "@EPN No veo tu ayud\ud83d\ude22\ud83d\udc94\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:31:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 123973135,
            "user_name": "sionesito"
        },
        "id": 910708058459918336,
        "text": "@EPN mi lord, deber\u00eda pedir el favor a ICA para levantar escombro, con eso que son super amigos \ud83d\ude0a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:31:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 35970686,
            "user_name": "RobertHarket"
        },
        "id": 910708032161681414,
        "text": "@fanneblika @EPN Pinshe presidente enfadoso\ud83d\ude00"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:31:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 125850012,
            "user_name": "Sharo0nPlant"
        },
        "id": 910707955548467200,
        "text": "@TwitoFuentes @EPN Aaah jajaja... Ya \ud83d\ude02! No, pues si lo ameritaba \ud83d\udc4c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:30:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3410327832,
            "user_name": "Agcm1953M"
        },
        "id": 910707828150738945,
        "text": "@RuidoEnLaRed @EPN \ud83d\ude0a\ud83d\ude0c\ud83d\ude4b\ud83d\ude4c\ud83d\ude37\ud83d\ude0b\ud83d\ude1d\u270a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\udc77"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:28:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 859841887825534977,
            "user_name": "nellygzagzz8"
        },
        "id": 910707227287326721,
        "text": "@mark_pereyda @osoriochong @CruzRoja_MX @EPN Markos pereyda para el gobierno somos numeros,no somos indispensables,estoy de acuerdo contigo\u263a\u263a\u263a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:27:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 885698216657920000,
            "user_name": "PicateElCuloBb"
        },
        "id": 910707093375774720,
        "text": "@_brunetita @EPN \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:26:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 533353232,
            "user_name": "camxcr"
        },
        "id": 910706721785556992,
        "text": "Lord amo y se\u00f1or copetitos pe\u00f1a \ud83d\ude06 https://t.co/6MrnDA3gWq"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:23:07 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 101986542,
            "user_name": "TwitCantarelLaT"
        },
        "id": 910705926579146753,
        "text": "@Ley13091963 @PoliciaFedMx @EPN Que alegr\u00eda saber que en todos los niveles tanto de gobierno como sociedad, se est\u00e1n uniendo para ayudar \ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:21:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 600613382,
            "user_name": "solmpi"
        },
        "id": 910705558113488896,
        "text": "@ClauBee @QuiqueMx @jrisco @EPN As\u00ed es como ves al hombrecillo este @EPN que no nos representa \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:21:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1023862854,
            "user_name": "PapitasPau"
        },
        "id": 910705526627033089,
        "text": "@_louisbestrong @EPN ahre ntp, ni me d\u00ed cuenta de que estaba mal \ud83d\ude02\u2764"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:15:51 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2925429219,
            "user_name": "renibabyyy"
        },
        "id": 910704095488626689,
        "text": "@EPN TE AMO gracias x legalizar la weed medicinal \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffb finally some good news"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:12:51 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 796529771924619264,
            "user_name": "MissWenz_"
        },
        "id": 910703342539755520,
        "text": "Dios nos bendice con la hermosura de nuestro amado EPN \ud83d\ude0d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:12:31 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1353071994,
            "user_name": "LeoQuijas"
        },
        "id": 910703258678841344,
        "text": "@Azteca @EPN Porque tanta gente inocente y no este pendejo? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:53 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4477208243,
            "user_name": "Team_Malillany"
        },
        "id": 910703098779365376,
        "text": "@NICKIREGIA @alexhb0812 @malillanymarin @SEMAR_mx @claudiaalvarezo @EPN @SEDENAmx @jairocalixto @RaulParedesP @rinconderufo @lalovillarp @jrisco @mmistral @Romeo_mx @MarinaSoy1 Eres o te haces \ud83d\ude33 Dios que gente m\u00e1s \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 114924282,
            "user_name": "Arilin_Hojaluna"
        },
        "id": 910703077342158848,
        "text": "Cientos de familias temen volver a sus casas en la CDMX!!  y declinan la ayuda? \ud83d\ude11 Ya revisaron toda la Ciudad?  @ManceraMiguelMX @EPN https://t.co/3mtOIL2ifF"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 348828306,
            "user_name": "gabsrink"
        },
        "id": 910703053585526784,
        "text": "@rodacaca @EPN \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 833791727861383170,
            "user_name": "davidtorett1"
        },
        "id": 910702997897871360,
        "text": "@adn40mx @EPN @J_Fdz_Menendez @bibianabelsasso Y tu que has hecho TORTASNIETO\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 86183072,
            "user_name": "dutyalex"
        },
        "id": 910702946874048513,
        "text": "Despu\u00e9s de escuchar el mensaje en cadena nacional de hace unos minutos, como explicas esto @EPN @LVidegaray ? \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/VqpTt8qQTN"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:11:10 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 760681838339723268,
            "user_name": "anabel_afs"
        },
        "id": 910702920475267072,
        "text": "@jrisco @EPN Queee??? \ud83d\ude21\ud83d\ude21 no puede ser. \ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:10:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 741671715659386881,
            "user_name": "CatalinaJimnez6"
        },
        "id": 910702647874789376,
        "text": "@marialuisalg1 @MarceMarcianita Yo tambi\u00e9n.  @EPN no me interesa \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1907141239,
            "user_name": "gabycas3"
        },
        "id": 910702601334923265,
        "text": "@EPN De nada nos sirven tus sinceras consolaciones \ud83d\ude21 suelta el dinero para ayudar a la gente afectada."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2451348661,
            "user_name": "pperedo369"
        },
        "id": 910702473089777664,
        "text": "@Pajaropolitico @EPN Vergonzoso el telepronter actuado del presidente!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 94838493,
            "user_name": "rome_alex"
        },
        "id": 910702441431257088,
        "text": "Ninguna ayuda es poca, a menos que sea la suiza porque al @gobmx de @EPN no le pareci\u00f3 necesaria. \ud83d\ude44\ud83d\ude24\ud83d\ude21 https://t.co/NZ8KtKUD2L"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:09:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 520653311,
            "user_name": "AristeguiOnline"
        },
        "id": 910702407654543361,
        "text": "Censo exhaustivo de da\u00f1os materiales: @EPN en #AristeguiEnVivo \ud83d\udc49 https://t.co/NN3lzx6LYd https://t.co/JzbxMzocel"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 520653311,
            "user_name": "AristeguiOnline"
        },
        "id": 910702249634082816,
        "text": "Habr\u00e1 apoyo a la poblaci\u00f3n damnificada, albergues alimentos y servicios p\u00fablicos: @EPN en #AristeguiEnVivo \ud83d\udc49 https://t.co/NN3lzx6LYd https://t.co/hMJBCHrJSM"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4889849212,
            "user_name": "Niyoltika"
        },
        "id": 910702227773431808,
        "text": "@jrisco @EPN \ud83d\ude36\ud83e\udd10"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:24 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 131615860,
            "user_name": "Greipop"
        },
        "id": 910702223570751489,
        "text": "Porque su gobernador no ha hecho ni madres, al igual que Mancera \ud83d\ude44 https://t.co/eiKseUQxUr"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:08:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 566762497,
            "user_name": "DianaKarenRd"
        },
        "id": 910702205115695104,
        "text": "Y los partidos pol\u00edticos no quieren donar ni tantito?? @EPN @INEMexico @PartidoAccionN \u270a\ud83c\udffb esto es ejemplo de solidaridad se\u00f1ores\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/nYc0rbNzv2"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:07:59 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 872094114959036417,
            "user_name": "vilmamachimelo1"
        },
        "id": 910702119358992384,
        "text": "@El_Universal_Mx @EPN ESTAMOS AQUI NO BRASIL ORANDO  POR MEXICO FOR\u00c7A A TODOS VOCES \ud83d\ude3f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:07:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 118878448,
            "user_name": "thenmedina"
        },
        "id": 910701962521464832,
        "text": "@PRI_Nacional @AccionNacional @PRDMexico @EPN qu\u00e9 verg\u00fcenza sus pretextos para no ayudar , son miserables , esto es su mejor campa\u00f1a \u270a\ud83c\udffb"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:07:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 137542943,
            "user_name": "johnefe1"
        },
        "id": 910701942984396801,
        "text": "@marlis3110 @JuanManSantos @EPN Ese truco se lo ense\u00f1\u00f3 Uribe... \ud83d\ude09\ud83d\udc4c https://t.co/y7WHoRZZj5"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:06:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 761352976459898884,
            "user_name": "pepeesquivel26"
        },
        "id": 910701671931678720,
        "text": "@lopezdoriga @EPN Es necesario que a ese cabron le den cadena nacional? Hay cosas m\u00e1s importantes en estos momentos!!!! \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:06:09 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 102877367,
            "user_name": "anniapaulina"
        },
        "id": 910701655464845312,
        "text": "@PRI @PartidoAccionN @PRDMexico @DiputadosMorena @EPN #LasRatasDeDosPatas \u270a\ud83c\udffb https://t.co/O9KOIvtunN"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:05:55 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 80594418,
            "user_name": "NadiaaMichelle_"
        },
        "id": 910701598413873152,
        "text": "As\u00ed deber\u00edan donar todos los empleados d gobierno, a nivel nacional, k viven d nuestros impuestos! @EPN Bien x #Acapulco poniendo ejemplo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd17 https://t.co/t3PIjDSF1F"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 158784892,
            "user_name": "Pintorbaratero"
        },
        "id": 910701264652169216,
        "text": "@jrisco No mms \ud83d\ude12 piensa mal y acertaras \ud83e\udd14, el pendejo de @epn esta diciendo en cadena nacional que aceptan la ayuda de las naciones \ud83e\udd25"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:35 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3233150059,
            "user_name": "LLucxye"
        },
        "id": 910701262034874369,
        "text": "@CH_Mexico Ojal\u00e1 y tomar\u00e1n en cuenta la opini\u00f3n de ciudadanos y que Suiza nos ayude,porque @EPN no nos representa\ud83d\ude21se le cae teatro lleno Corrupcion\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:32 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 538621388,
            "user_name": "alanarellanop"
        },
        "id": 910701251175882752,
        "text": "Pinche @EPN despistala prrro, que no se vea que est\u00e1s leyendo el pronter\ud83d\ude1c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 227059491,
            "user_name": "YoselinVel"
        },
        "id": 910701210805559296,
        "text": "Ya c\u00e1llate pinche @EPN d\u00e9jame saber m\u00e1s de Frida Sof\u00eda. \ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:04:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 895829721547669504,
            "user_name": "BtoxicoS"
        },
        "id": 910701168258514944,
        "text": "@EPN don amado lord pe\u00f1a todo poderoso, ya sabemos que eres un dios, pero no quites drag\u00f3n ball z \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:03:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 199544377,
            "user_name": "Dinadomic"
        },
        "id": 910701053498204160,
        "text": "@lopezdoriga @EPN \ud83d\ude15\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:03:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 56907328,
            "user_name": "yamileh"
        },
        "id": 910700957595553792,
        "text": "Ya c\u00e1llate, @EPN \ud83d\ude12. Estaban a punto de sacar a Frida y eso importa m\u00e1s que tu blablaber\u00eda."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:03:16 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 73518673,
            "user_name": "jon__28"
        },
        "id": 910700928478703617,
        "text": "Para que la quitan es mas interesante oir a @daniellemx_  que al inutil de @EPN \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:02:56 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 895829721547669504,
            "user_name": "BtoxicoS"
        },
        "id": 910700845175513088,
        "text": "@Fco__Guzman @gobmx @EPN Gracias por quitar drag\u00f3n ball z \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:02:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 40807274,
            "user_name": "Danietzca"
        },
        "id": 910700814641004544,
        "text": "Me voy a perder el rescate de Frida Sof\u00eda por culpa del mensaje de @EPN \ud83d\ude14\ud83d\ude2b tengo 13 hr al pendiente de la ni\u00f1a y sale el presi con sus cosas"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:01:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1368560988,
            "user_name": "aaronomas"
        },
        "id": 910700463137292288,
        "text": "@EPN en cadena nacional en el mero momento del rescate de Frida\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 siempre tan oportuno mi Lord beb\u00e9. #sismo"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:01:17 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 103726184,
            "user_name": "alfovega"
        },
        "id": 910700429524078592,
        "text": "Siempre cagando la #EPN a penas iban a rescatar a Frida Sof\u00eda y metes tu cadena nacional #mexicoestadepie #PartidosDenSuDinero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 03:01:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 75557014,
            "user_name": "Lummiie"
        },
        "id": 910700377439211521,
        "text": "La panzota de @EPN! \ud83e\udd23"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:56:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 895779130524000256,
            "user_name": "AnniPere"
        },
        "id": 910699222852349952,
        "text": "@rickardo1017 @EPN No yo no, gracias pero si quieres acompa\u00f1arlo perfecto \ud83d\ude18"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:55:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 849361020397260800,
            "user_name": "pedroplmr14"
        },
        "id": 910698863463247874,
        "text": "@martinezjofe @ZanozaYa_ @Abreus @mcolozzal_2 @Oliverio28 @yosoyedilu @NicolasMaduro @asiesmonterrey @EPN Pero ella dice que son potencia y tienen a los mejores doctores \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:41:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 188638032,
            "user_name": "COPECO_HONDURAS"
        },
        "id": 910695404068581376,
        "text": "@RosaAlvaradoHN @BomberosHn @JuanOrlandoH @lisandrorosales @ProcesoDigital @radiohrn @diarioelheraldo @radioamericahn @tencanal10 @TNH_canal8 @LaTribunahn @EPN La Embajada de M\u00e9xico @RosaAlvaradoHN @RosaAlvaradoHN ellos tienen listado de lo q necesitan con exactitud \ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:38:14 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 51462565,
            "user_name": "Wachupatas"
        },
        "id": 910694629795909634,
        "text": "@dashnak @EPN Tu favorito \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:38:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 328589565,
            "user_name": "ZanozaYa_"
        },
        "id": 910694599097712640,
        "text": "@pedroplmr14 @martinezjofe @Abreus @mcolozzal_2 @Oliverio28 @yosoyedilu @NicolasMaduro @asiesmonterrey @EPN No me digas, pinshe pendejo, vivo en M\u00e9xico \ud83e\udd23 Tan idiota, no mamar"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:31:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 74004283,
            "user_name": "Jgoma"
        },
        "id": 910693008676392960,
        "text": "@hiletrado @roxio_c @EPN @LVidegaray @JoseAMeadeK  @NTelevisa_com @osoriochong  @lopezobrador_  @AztecaNoticias ah\u00ed tienen el ejemplo \ud83d\ude22"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:26:51 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 887659387,
            "user_name": "tepiltzin2409"
        },
        "id": 910691765249822721,
        "text": "@politicomx @EPN @PcSegob @PresidenciaMX @gobmx @GobCDMX @warkentin @mariocampos @YuririaSierra @HanniaNovell @ManceraMiguelMX Que venda la casa blanca \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:21:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 182656128,
            "user_name": "rafahriv"
        },
        "id": 910690498704056320,
        "text": "@Milenio @EPN Y eso qu\u00e9!\nS\u00f3lo se dan publicidad y se cuelgan del dolor del pueblo\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:21:26 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 863131541840556032,
            "user_name": "xxSONxxGOKUxx"
        },
        "id": 910690401165684741,
        "text": "@rudorivera A ver donde andas hijo de tu putizima madre! @EPN \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:16:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 438134832,
            "user_name": "Sol_Negrete"
        },
        "id": 910689156380057602,
        "text": "@senadomexicano @Mx_Diputados @EPN @osoriochong  \nES EL COLMO QUE LAS PERSONAS M\u00c1S POBRES Y NECESITAS DEL PA\u00cdS SI DONEN Y USTEDES NO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/4px1fMrIqS"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:12:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 932482982,
            "user_name": "aercif"
        },
        "id": 910688078364254209,
        "text": "@EPN @EPN @ManceraMiguelMX Solo anda en helic\u00f3ptero porq no se pone ayudar con  la gente solo quiere aplausos \ud83d\ude21@DeniseMaerker @AristeguiOnline https://t.co/fM05U58YED"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:10:47 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 137098991,
            "user_name": "selenepastor"
        },
        "id": 910687722276233217,
        "text": "@KatiaaQuintero @EPN Eso es lo que deberia estar haciendo, y no pendejo juntando cajitas en Dif\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:10:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 167467791,
            "user_name": "KatiaaQuintero"
        },
        "id": 910687571520380929,
        "text": "@selenepastor @EPN O ensuci\u00e1ndose las manos quitando escombros \ud83e\udd14."
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 02:06:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 897629841863827456,
            "user_name": "ReporteroGDLmx"
        },
        "id": 910686544800899072,
        "text": "\ud83d\udc7d #Xochimilco #CDMX https://t.co/QngYzkvmqs \ud83d\udc48@EnriqueAlfaroR @AristotelesSD @Metropoli1150 @1070noticias @EPN \ud83d\udc48\ud83d\udc7d #Haarp \ud83d\udc48@POTUS #GDL #LLDM\ud83d\udc7d https://t.co/qsY23vNtX3"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:55:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 365250764,
            "user_name": "pigokin"
        },
        "id": 910683812216037376,
        "text": "@earthquakevt @bukjunk_ @EPN Ser\u00eda lo ideal si el inter\u00e9s fuera la seguridad social !  Pero no  creo que proceda .... Hay otros intereses ... \ud83d\ude2a"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:46:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 910675996747087872,
            "user_name": "Elizabeth14JC"
        },
        "id": 910681518401495040,
        "text": "@EPN como quisiera ayudar yo quiero ser soldaridad por que me preocupo por todo yo soy muy sentimental yo quiero ayudar,yo quiero ir a mexico\ud83d\ude16\ud83d\ude2a\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:44:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3192418116,
            "user_name": "AugustoBecerri1"
        },
        "id": 910681080285478914,
        "text": "#PartidosDenSuDinero @EPN @osoriochong  son una basura de gobierno donen el dinero a los damnificados \ud83d\ude2c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:40:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 167467791,
            "user_name": "KatiaaQuintero"
        },
        "id": 910680081613361152,
        "text": "Quisiera saber d\u00f3nde est\u00e1 @EPN ahora que M\u00e9xico necesita ayuda \ud83e\udd14"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:36:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 348687020,
            "user_name": "MxGallagher"
        },
        "id": 910679086439178240,
        "text": "Esta es la \"basura humana\" que gana los millones y no quiere soltar ni un centavo... Que poca madre. @EPN, que opinas? \ud83e\udd14 #FuerzaMexico DG https://t.co/2sfM3nCMkb"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:33:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 756343568,
            "user_name": "piedrablanca2"
        },
        "id": 910678439287332864,
        "text": "@EPN o Donan o Donan si no DIOS les cobrar\u00e1 a ustedes a sus hijos y nietos \ud83d\ude08"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:32:27 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2852368104,
            "user_name": "jlchv85"
        },
        "id": 910678074257113088,
        "text": "@EPN @osoriochong @lopezdoriga No se olviden de Oaxaca por favor \ud83d\ude4f ellos tambi\u00e9n nos necesitan!!"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:28:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 165554010,
            "user_name": "psicastanedo"
        },
        "id": 910677010883665920,
        "text": "@HectorCantu_ @EPN @INEMexico \ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:24:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 224837938,
            "user_name": "DiaanaCalvillo"
        },
        "id": 910676069899952130,
        "text": "Mi respeto a todos ellos\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Ec2wzMj3X5"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:23:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 136824304,
            "user_name": "amantedetujefa"
        },
        "id": 910675749052362753,
        "text": "Y @TiendaSoriana , @HEB  y @SamsClubMexico como van a apoyar para @aristeguicnn @EPN @lopezobrador_ tendr\u00e1n ofertas??? O algo para ayudar\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:19:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 851519075519954948,
            "user_name": "Yisus91502959"
        },
        "id": 910674777429250048,
        "text": "Apoyando Para Nuestros Hermanos \u2764\ud83d\ude4c@RafaMorenoValle  Cobaep 13 @EPN https://t.co/p3riJhK0Hc"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 01:09:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 867867046247321603,
            "user_name": "eduel145"
        },
        "id": 910672227795955712,
        "text": "@mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Si q necesitas mau, mas ajuste, m\u00e1s carencia en el trabajo, mayor inflaci\u00f3n ,mas  puesta en escena con las pymes, y q digamos todos juntos \u270c"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 00:50:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 394196145,
            "user_name": "haideta"
        },
        "id": 910667581278662657,
        "text": "@Ricarlos @aurelionuno @EPN @JoseAMeadeK @osoriochong Y eso qu\u00e9 importa \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f? Lo que importa es la vida de la ni\u00f1a \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 00:36:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 831918576835579904,
            "user_name": "trionvz"
        },
        "id": 910664054007582720,
        "text": "El Presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto decreta tres d\u00edas de luto nacional \ud83d\ude14\ud83d\ude22. \n#TRI\u00d3N #S\u00e9Diferente \nhttps://t.co/UKWbb1Ux45"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 00:36:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 65834470,
            "user_name": "Zpam_Cst"
        },
        "id": 910663992846172161,
        "text": "@EPN no haces nada pendejo...!! \ud83d\ude21\ud83d\ude23\ud83d\ude24"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 00:33:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2549120000,
            "user_name": "AdrianLobat"
        },
        "id": 910663287007674368,
        "text": "@EPN Ahora si se pide ayuda no basta solo con dar un discurso Colabore con dinero ayude ala gente que nesecitan muchas cosas \ud83d\ude23"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 00:30:44 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3134556451,
            "user_name": "bullyingBeisbol"
        },
        "id": 910662542548115458,
        "text": "Ahora resulta que es bien dif\u00edcil cambiar el presupuesto \ud83d\ude0f\nUn decreto de @EPN  y se hace https://t.co/S4qEygOjQi"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 00:27:45 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 751390593562075136,
            "user_name": "JuanchoValtier2"
        },
        "id": 910661792547848194,
        "text": "@jenarovillamil @EPN Por eso te sacan de las marchas....\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Thu Sep 21 00:14:28 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 871441756457390080,
            "user_name": "Miranda763y"
        },
        "id": 910658450312413185,
        "text": "@EPN  y es que lastimadamente es la verdad \ud83d\ude14 https://t.co/0WZaO2NPcV"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:49:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 102520996,
            "user_name": "magabo_"
        },
        "id": 910652139604545536,
        "text": "@Juan_Carlos93 @Tyrael94 @espejomx @osoriochong @EPN @PcSegob @CarlosLoret @Foro_TV Exacto, los japoneses lo tendr\u00edan como su gur\u00fa de cabecera \ud83d\ude0e"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:48:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 140614771,
            "user_name": "michellenunciop"
        },
        "id": 910651999472852992,
        "text": "Justo cuando dec\u00eda \"Puede que @EPN no est\u00e9 tan pendejo despu\u00e9s de todo\", sale con que 5 minutos es menos que 1 minuto \ud83d\ude43\ud83d\udc4d\ud83c\udffd"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:44:07 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 4871338414,
            "user_name": "RichyRomero08"
        },
        "id": 910650813336363008,
        "text": "Tan hermoso mi Lord, amo se\u00f1or due\u00f1o de estas maravillosas tierras.\ud83d\ude0d https://t.co/QvOSsHFJHP"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:39:39 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 23379620,
            "user_name": "eftp"
        },
        "id": 910649687647993856,
        "text": "@Gromit___ @EPN Ya nada m\u00e1s eso le falta al Peje... perder por default... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:38:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 121251880,
            "user_name": "Fleonmendoza"
        },
        "id": 910649325843136513,
        "text": "@Reforma @PRI_Nacional @PRDMexico @AccionNacional @partidoverdemex @EPN  Deber\u00eda ser un decreto que lo que resta del 2017 no reciban presupuesto \ud83d\ude09"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:30:00 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1907141239,
            "user_name": "gabycas3"
        },
        "id": 910647259133554689,
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @EPN  y para cuando su donativo??? \ud83d\ude21#Mexicanosfuertes #CDMX https://t.co/NFrkmbdEMQ"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:24:23 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 161567274,
            "user_name": "falale"
        },
        "id": 910645847200751617,
        "text": "@Alicia_LopezGil @EPN \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:22:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 713503759859462144,
            "user_name": "danmaldonado201"
        },
        "id": 910645455284871168,
        "text": "@EPN Sr. Presidente se necesita una explicaci\u00f3n ante esta acci\u00f3n \ud83d\ude21 https://t.co/dwZ8il3M5q"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:09:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 715291879,
            "user_name": "MarthaMarianaG"
        },
        "id": 910642031726170112,
        "text": "@EPN ya mandaste el disel que se necesita para las plantas de luz? La maquinaria que se necesita? \ud83d\udc4a\ud83c\udffc cu\u00e1l es tu protocolo? \ud83e\udd14 #SismoCDMX"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 23:08:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 94018817,
            "user_name": "bishop15972"
        },
        "id": 910641771197038592,
        "text": "@ppkamigo @EPN Primero PPK termine de ayudar y reconstruir el Per\u00fa afectado por el ni\u00f1o costero, despu\u00e9s mande ayuda q quiera a otros \ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:59:20 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1049489263,
            "user_name": "mariademachin"
        },
        "id": 910639541731520513,
        "text": "@EPN Gracias por la presencia. Se reconoce la presencia del Estado ! \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:58:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 378777808,
            "user_name": "jecobos45"
        },
        "id": 910639423334752256,
        "text": "@svegaf @Ulpiano_Urbano @jenarovillamil @EPN Con raz\u00f3n lo repudiaron las mujeres de la marcha. De verdad q feo\ud83d\ude20"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:58:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2823253341,
            "user_name": "JennyVanesa14"
        },
        "id": 910639271924580352,
        "text": "#PartidosDenSuDinero \nVamos nisiquiera es su dinero \ud83d\ude21 Es dinero del pueblo mexicano. @EPN Obligalos a que ayuden a nuestra patria!!!"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:57:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3410327832,
            "user_name": "Agcm1953M"
        },
        "id": 910639136427491328,
        "text": "@CarolinaPadron @EPN @NTelevisa_com @lopezdoriga POR FAVOR AYUDA EN PORTALES  @GobCDMX \ud83d\ude06\ud83d\ude00"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:42:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 849378625153638402,
            "user_name": "Leopardin7u7"
        },
        "id": 910635200211587072,
        "text": "@EPN https://t.co/NMpw5WC6ru no solo vaya a tomarse fotos. \ud83d\ude4f\ud83d\ude16"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:33:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 702607820810629120,
            "user_name": "olgapv69"
        },
        "id": 910633067584225280,
        "text": "@El_Universal_Mx @EPN Me gustar\u00eda que el presidente de M\u00e9xico donara \ud83d\udcb0 como lo hizo @realDonaldTrump  con su pueblo y de su billetera  saco 1 mill\u00f3n de dolares \ud83d\ude0d"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:18:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 371042557,
            "user_name": "1910Miriam"
        },
        "id": 910629314512642048,
        "text": "@julianmros @sucrelfva @carlos_mtzperez @EduardoSalaza1 @EPN \ud83d\ude2f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:17:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 215467763,
            "user_name": "FernandaLermah"
        },
        "id": 910629041555750912,
        "text": "@saydiriveros @EPN No lo he vistoooo \ud83d\ude31\ud83d\ude31 etiqu\u00e9tame!! Jajaja"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:09:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 279770577,
            "user_name": "escorpion_miel"
        },
        "id": 910627083319091200,
        "text": "@juancirerol Si as\u00ed de bravos se pusieran con el estupido de @EPN todo ser\u00eda diferente, pinche sociedad de doble moral. \ud83d\ude44 Juan vuelve a Gdl"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:08:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 270985098,
            "user_name": "majo_cabral"
        },
        "id": 910626824027127808,
        "text": "@EPN Se hace lo que se puede ! Afortunadamente hay mucha gente hermosa y con muchos \u00e1nimos de ayudar ! Estamos demostrando que si hay uni\u00f3n! \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:07:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 354475716,
            "user_name": "very_paz_2011"
        },
        "id": 910626434288439299,
        "text": "@EPN \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @GobiernodeChile aprendan, no por q lo diga el papel las autopistas lo van a hacer, hay q imponer autoridad en monentos de emergencia"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 22:01:21 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 891507261004238853,
            "user_name": "N_meld09"
        },
        "id": 910624950628761600,
        "text": "#PartidosDenSuDinero \nDonen su dinero para reconstruir las viviendas perdidas, para levantar de nuevo al pa\u00eds @EPN \ud83d\ude0f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:53:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 231321438,
            "user_name": "ignazspain"
        },
        "id": 910623057818955776,
        "text": "@jenarovillamil @EPN Sabemos que muchos \"intelectuales \" no ir\u00e1n en cuadrillas de rescate, ellos tienen otro frente de acci\u00f3n, por lo menos que sea algo \u00fatil. \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:49:37 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 454275762,
            "user_name": "mcgarzaa"
        },
        "id": 910621996551094273,
        "text": "@GeraBaez7 @EPN Chiiii\ud83d\ude0d"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:43:38 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 85104323,
            "user_name": "ray_lopez"
        },
        "id": 910620491051708416,
        "text": "Qu\u00e9 grande eres M\u00e9xico. \ud83d\ude18\n\nQuerido @EPN declara tres d\u00edas de toque de queda para que solo la\u2026 https://t.co/2NXTDOu2lD"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:37:03 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 739977260782911488,
            "user_name": "nahualitl"
        },
        "id": 910618835190931456,
        "text": "@CarlosMimenza @INEMexico @EPN Ajaa!! Orita \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/0CAPGT2xoV"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:28:58 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 395110899,
            "user_name": "PauloB24"
        },
        "id": 910616801523908608,
        "text": "@victoria_jf @EPN Cu\u00e1nto odio jaja \ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:27:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3153191037,
            "user_name": "956bab04cd9b416"
        },
        "id": 910616428881104897,
        "text": "@danielcorrea2 @eldieser10 @LAU2932 @Debora17688482 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Sino la colonia Ambre de wattou\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:26:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3153191037,
            "user_name": "956bab04cd9b416"
        },
        "id": 910616159900327937,
        "text": "@danielcorrea2 @eldieser10 @LAU2932 @Debora17688482 @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX Es color sepia en franc\u00e9s \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:25:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 215164922,
            "user_name": "Erik_Eliud"
        },
        "id": 910615954282782720,
        "text": "@PatasVerdes_ZD @jcarlosjf @UCS_CDMX @lalormx Si tu no tienes tiempo de educar a tu sangre tu crees que otro los eduque por ti \ud83d\ude02 vamos a marchar para que el pendejo de epn los eduque"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:14:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 420063388,
            "user_name": "Jorge6501a"
        },
        "id": 910613212172816385,
        "text": "@Javierlunit @YairEduardoCam4 @JuanManSantos @EPN @POTUS Hablo por 79%q no comemos Cuento ni Mermelada,Ojo que Camar\u00f3n que se Duerme se lo Pichan los Sapos y Santos te la meti\u00f3 sin vaselina\ud83d\udcb0\ud83d\udc00\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/AtLK0nBcwz"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:11:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3153191037,
            "user_name": "956bab04cd9b416"
        },
        "id": 910612418082033665,
        "text": "@pola5311 @RafaFariasOK @mauriciomacri @EPN @PresidenciaMX \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:07:29 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 529206148,
            "user_name": "pepeguerra11"
        },
        "id": 910611393828708352,
        "text": "@EPN oye wey, que donen el dinero de campa\u00f1as pol\u00edticas... no seas ogt. Son 12 mil millones \ud83d\ude02\ud83d\ude02 arreglas todo el desmadre..."
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 21:01:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3060367293,
            "user_name": "BKoeniguer"
        },
        "id": 910609971875852294,
        "text": "@JunckerEU @EPN @EU_Commission \" And then we'll make international statements like we're a Superstate. \"\ud83d\ude09 https://t.co/bAjkWdXbXf"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:58:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2418202860,
            "user_name": "CuetoRosamaria"
        },
        "id": 910609098663641089,
        "text": "@jenarovillamil @mor_alez @EPN Jenaro...Muy buen comentario \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Es capaz. Mi respeto para ti Gracias \ud83d\ude0a\ud83c\udf3f\ud83c\udf39"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:56:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2418202860,
            "user_name": "CuetoRosamaria"
        },
        "id": 910608631590141952,
        "text": "@jenarovillamil @mor_alez @EPN Gracias \ud83d\ude0a Se\u00f1or Maduro, nuestro cari\u00f1o al pueblo de Venezuela, son nuestros hermanos \ud83c\udf3f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83c\udf39"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:45:25 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 3190209756,
            "user_name": "xHolkeanoLh"
        },
        "id": 910605842340122624,
        "text": "@EPN Gracias por preocuparte por m\u00ed pueblo, lord supremo, los mexichangos te amamos guapeton, me saludas a tu mami enrique \ud83d\ude0a"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:36:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1586462702,
            "user_name": "ReuterNopaltzin"
        },
        "id": 910603680285573120,
        "text": "\u00bfY el FONDEN d\u00f3nde est\u00e1, @EPN?\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:33:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 340465731,
            "user_name": "martinacela"
        },
        "id": 910602928351621120,
        "text": "@dianaor92427597 @pepote08238772 @isabelalvarez92 @EPN @_ULLOA_ @BeaShantalOf @TonyGali nada de noticias \ud83d\ude36 es desesperante"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:32:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 308801948,
            "user_name": "Brii_HM"
        },
        "id": 910602518173933568,
        "text": "\u00bfQue es ilegal que #PartidosDenSuDinero? \u00a1Huy! Ahora resultaron muy honestos \ud83d\ude21\ud83d\ude21 #chinguenaPM los del @INEMexico \u00a1Son una basura!\n@EPN \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:31:22 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 60371606,
            "user_name": "jetzuke"
        },
        "id": 910602306869235712,
        "text": "@ppkamigo @EPN apoya al norte de Per\u00fa, primero es tu casa o eres norteamericano?? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:23:05 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 149401937,
            "user_name": "klavdia_abernat"
        },
        "id": 910600222920683521,
        "text": "@EPN ha decretado 3 d\u00edas de luto Nacional \ud83d\ude22\n\n#Mexicanosfuertes"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:23:04 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2665377089,
            "user_name": "GonzIrama"
        },
        "id": 910600215866089473,
        "text": "@PresidenciaMX @EPN \ud83d\udc94\ud83d\ude22"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:14:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 885347825202102272,
            "user_name": "Eduardo85263609"
        },
        "id": 910597943060709376,
        "text": "@EPN Ponte a trabajar hijo de puta manda a todos los soldados de otros estados para trabajar pendejo nos est\u00e1 cargando la chingada \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:12:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 91512890,
            "user_name": "SummerShade4E"
        },
        "id": 910597571546107905,
        "text": "Hace 15 d\u00edas: retiemble en su centro la \ud83c\udf0f, duerman con croquetas, EPN moviendo a Mx\n\nHoy: 1 soldado en cada hijo te di\u00f3, tengo miedo, paren\ud83d\ude2d"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:10:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 822893535854784513,
            "user_name": "natambiente"
        },
        "id": 910596992203612160,
        "text": "@EPN Falta xochimilco\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:09:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 899285288131805185,
            "user_name": "Remediosluna8"
        },
        "id": 910596847072296960,
        "text": "@PresidenciaMX @mexdesconocido @EPN Y a que hora decreta que el dinero a los partidos politicos se use para este caso extremo!!!!! \ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 20:02:41 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 225544061,
            "user_name": "TarponGodoy"
        },
        "id": 910595086739578880,
        "text": "@ManceraMiguelMX @EPN obliguen a todas las escuelas a cancelar clases!!! Como pueden pensar en eso con todo el da\u00f1o que hay!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 19:45:11 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 66583302,
            "user_name": "UniondeMorelos"
        },
        "id": 910590682686824448,
        "text": "\ud83d\udce0 El presidente @EPN durante su recorrido por las zonas afectadas en #Jojutla\n\ud83d\udc49 https://t.co/yXoCdFxop7 https://t.co/iGNfld0bAS"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 19:23:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 147775504,
            "user_name": "ImContreras"
        },
        "id": 910585110117969921,
        "text": "@jenarovillamil @EPN \ud83e\udd14 Venezuela en condiciones de ayudar? digo, toda ayuda es buena pero su gente tambien esta sufriendo mucho. #mexico https://t.co/XEh4lh3Jpr"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 19:15:30 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 874354649595346944,
            "user_name": "IvadRed"
        },
        "id": 910583212065275904,
        "text": "@CNNEE As\u00ed es @EPN enfrentamos pero no afrontamos porque no hay recursos suficientes. Mucho se fue a elecciones Edomex, publicidad etc etc etc \ud83d\ude28\ud83d\ude08"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 19:11:08 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 874354649595346944,
            "user_name": "IvadRed"
        },
        "id": 910582113602215936,
        "text": "@constantine8002 @EPN Como siempre @EPN no le contesta al pueblo. \u00c9l se cree due\u00f1o del pa\u00eds, caigale a quien caiga \ud83d\ude28\ud83d\ude08"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 19:06:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 128266558,
            "user_name": "GuilloVltn"
        },
        "id": 910581048588746752,
        "text": "Firme El comandante supremo! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c https://t.co/rYJC8MqjOk"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 19:04:52 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 356368849,
            "user_name": "Neto_Sty"
        },
        "id": 910580536535539714,
        "text": "Le a tocado momentos muy dif\u00edciles @EPN ser presidente lo est\u00e1 acabando \ud83e\udd14 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 19:02:33 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 1397815183,
            "user_name": "Paquitogarcial"
        },
        "id": 910579952453603328,
        "text": "Peso mexicano acumula depreciaci\u00f3n de 36.8% durante administraci\u00f3n de EPN - Noticias Vespertinas (Comunicado de prensa) \ud83d\udc49\ud83d\udcf0http://if\u2026"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:53:15 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 132987472,
            "user_name": "jorgelspmty"
        },
        "id": 910577615446011904,
        "text": "Llevaste ayuda? \ud83d\ude44 https://t.co/1Uq2z2XXFs"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:53:07 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 188492863,
            "user_name": "hilda_kn21"
        },
        "id": 910577580704538625,
        "text": "#AyudaCDMX #sismocdmx @osoriochong @ManceraMiguelMX @EPN  #MexicoUnido Favor de tomar en cuenta est\u00e1 petici\u00f3n.\ud83d\ude4f https://t.co/5cKb8WLpjC"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:51:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 442293864,
            "user_name": "JoeldPaz1"
        },
        "id": 910577288214847488,
        "text": "@ManceraMiguelMX @EPN @GobCDMX @SEGOB_mx @SEDENAmx @SeGobCDMX @SPCCDMX @C5_CDMX @DesSocial_CDMX @MetroCDMX @SacmexCDMX @SOBSECDMX Si eres voluntario sigue estas reglas:\n\u270a\ud83c\udffbpu\u00f1o cerrado=Silencio\n\u270b\ud83c\udffbpalma=Nadie se mueve \n\u261d\ud83c\udffbDedo=sigamos trabajando\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Necesitamos Agua"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:51:49 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 810686106303795201,
            "user_name": "VillelaMark"
        },
        "id": 910577253825658880,
        "text": "@IsraelinSpanish @IsraelinMexico @EPN @gobmx @PresidenciaMX @Televisa @Univision @El_Universal_Mx @record_mexico @WRADIOMexico @JonathanPeled Gracias!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2764 \ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:45:13 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 834570216420102144,
            "user_name": "Verito19551"
        },
        "id": 910575593271390208,
        "text": "@EPN Sr.presidente a pesar de los momentos cr\u00edticos ante la naturaleza M\u00e9xico Unido con dolor y de pie,Dios lo bendiga tambi\u00e9n a nuestro pa\u00eds \ud83d\udc4d"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:35:48 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 150830750,
            "user_name": "Mariant29"
        },
        "id": 910573223854596096,
        "text": "@EPN Qu\u00e9 bueno que se preocupa por todos Presidente Dios lo bendiga,\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:35:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2958920816,
            "user_name": "AlmaPassion"
        },
        "id": 910573031004577793,
        "text": "No peaje las sig. autopistas...\ud83d\udc4d https://t.co/RG87oNY1eC"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:31:31 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2905186973,
            "user_name": "mtnin_tr"
        },
        "id": 910572143427051520,
        "text": "@BarbieHarp @EPN Por favor @EPN  has algo bueno por M\u00e8xico \ud83d\ude4f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:24:54 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 342217063,
            "user_name": "Ivn_Orizaga"
        },
        "id": 910570479106236416,
        "text": "@CarlosLoret y sus preguntas al vocero de EPN \ud83d\ude12 Dignas d un retrasado mental"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:24:34 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 90305371,
            "user_name": "LauSusyDM"
        },
        "id": 910570397468303360,
        "text": "@EPN @Excelsior A trabajar en los rescates pon a todos tus secretarios, diputados y senadores!!! Rasc\u00e1ndose el ombligo seguro est\u00e1n \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 #MexicoUnido"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:18:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 110464452,
            "user_name": "Adelkiiis"
        },
        "id": 910568767704276993,
        "text": "EPN declara luto nacional en #M\u00e9xico tras sismo que ha dejado 225 muertos \ud83d\ude41\n\nhttps://t.co/qUHsTEqXLE"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:05:12 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 81174195,
            "user_name": "GodkaNena"
        },
        "id": 910565523523375104,
        "text": "@EPN Fortaleza, decisi\u00f3n y solidaridad del pueblo Mexicano, NO de sus gobernantes \ud83d\ude1f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:03:01 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 105004305,
            "user_name": "OliviaZta"
        },
        "id": 910564971758575616,
        "text": "Confirma Presidencia que EPN recibi\u00f3 llamada telef\u00f3nica de Donald Trump https://t.co/pGChSaMzf3 v\u00eda @wradiomexico mmm\ud83d\ude0f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:02:50 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 770046663926902784,
            "user_name": "lulu82824"
        },
        "id": 910564927986745345,
        "text": "@EPN Gracias a todos los voluntarios q ayudan sin esperar recibir nada \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf0e\u270c\ud83c\udffcOraciones Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd desde lejos pero en mi coraz\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude14"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 18:00:43 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 246677711,
            "user_name": "luisantosatlas"
        },
        "id": 910564393947078656,
        "text": "@memo_schutz @TipicoSantista A los que estan identificados no les hacen nada \ud83d\ude14: EPN, Duarte, Mancera, Borge, Moreiras, Salinas de Gortari solo por mencionar algunos"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 17:54:06 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 132040898,
            "user_name": "oscarugaldefv"
        },
        "id": 910562726904184832,
        "text": "Ponte a ayudarnos @EPN \ud83d\ude12 https://t.co/2EAZLXwdRY"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 17:36:42 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 801266740877369344,
            "user_name": "OrtizRichi2125"
        },
        "id": 910558347757158400,
        "text": "@magouu17 @EPN Tienen raz\u00f3n\nMerece la casa blanca y m\u00e1s\n\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 17:36:02 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 801266740877369344,
            "user_name": "OrtizRichi2125"
        },
        "id": 910558182312886273,
        "text": "@magouu17 @EPN \ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 17:29:36 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 837813449921015808,
            "user_name": "beatrimon_59"
        },
        "id": 910556560828637184,
        "text": "@EPN @mexico ARGENTINA CON MEXICO..EN ESTAS HORAS ACIAGAS..VIVA MEXICO..Y PUERTO RICO..!!!\ud83d\udcaa\ud83d\ude18\ud83d\ude1f"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 17:27:18 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 877580535006191616,
            "user_name": "Danielc39779232"
        },
        "id": 910555983646121984,
        "text": "@EPN No lo puedo creer\ud83d\ude12"
    }, {
        "created_at": "Wed Sep 20 17:24:57 +0000 2017",
        "user": {
            "id": 2722760538,
            "user_name": "FatimaJG21"
        },
        "id": 910555390785462274,
        "text": "@EPN pues si we pero ahi aplastadote no vas a lograr nada \ud83d\ude12"
    }]
}